{"words": ["p\u00fablico", "minist\u00e9rio", "geral", "administra\u00e7\u00e3o", "privada", "privado", "interesse", "imprensa", "opini\u00e3o", "nacional", "servi\u00e7o", "governo", "parte", "respons\u00e1vel", "particular", "institui\u00e7\u00e3o", "caso", "qualquer", "justi\u00e7a", "feita", "afirmar", "al\u00e9m", "educa\u00e7\u00e3o", "social", "maior", "informa\u00e7\u00e3o", "dizer", "causa", "municipal", "responsabilidade", "federal", "pr\u00f3prio", "sa\u00fade", "fim", "meio", "rela\u00e7\u00e3o", "passado", "respeito", "estado", "local", "pessoal", "comunica\u00e7\u00e3o", "junto", "participa\u00e7\u00e3o", "pretender", "perante", "pessoa", "vista", "hoje", "interven\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a", "poss\u00edvel", "inten\u00e7\u00e3o", "sociedade", "querer", "tribunal", "divulga\u00e7\u00e3o", "referir", "grande", "iniciativa", "lei", "abertura", "prop\u00f3sito", "quest\u00e3o", "publicar", "necessidade", "judicial", "autarquia", "dia", "medida", "feito", "aten\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "governamental", "apesar", "ministro", "civil", "superior", "contr\u00e1rio", "conta", "ano", "especial", "modo", "lisboa", "sempre", "poder", "n\u00edvel", "momento", "ontem", "ensino", "pa\u00eds", "inclusive", "acesso", "secretaria", "realiza\u00e7\u00e3o", "nomeadamente", "decis\u00e3o", "sobretudo", "direito", "investiga\u00e7\u00e3o", "atrav\u00e9s", "empresa", "conforme", "pol\u00edtica", "forma", "dever", "in\u00edcio", "conhecimento", "apoio", "apenas", "estatal", "segundo", "exemplo", "popular", "aberta", "semana", "saber", "preocupa\u00e7\u00e3o", "apresenta\u00e7\u00e3o", "consumidor", "entidade", "funcion\u00e1rio", "gest\u00e3o", "menos", "exist\u00eancia", "garantir", "pouco", "cultura", "primeiro", "trabalho", "financiamento", "considerar", "relativamente", "c\u00e2mara", "lado", "ali\u00e1s", "explicar", "prazo", "audi\u00eancia", "passada", "tomada", "ambiente", "agora", "embora", "televis\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o", "existir", "oficial", "visto", "obra", "internacional", "abril", "m\u00eas", "secret\u00e1rio", "dado", "mercado", "qualidade", "durante", "\u00faltima", "fazer", "\u00f3rg\u00e3o", "pol\u00edcia", "popula\u00e7\u00e3o", "regional", "raz\u00e3o", "daquele", "pedido", "aberto", "final", "cria\u00e7\u00e3o", "assunto", "rede", "imediato", "capital", "venda", "fundamental", "falta", "mat\u00e9ria", "estadual", "ver", "recentemente", "garantia", "finan\u00e7as", "aumento", "comiss\u00e3o", "nova", "mar\u00e7o", "possibilidade", "motivo", "continuar", "investimento", "objetivo", "acordo", "concurso", "espera", "assembleia", "antes", "janeiro", "situa\u00e7\u00e3o", "presen\u00e7a", "\u00e2mbito", "presta\u00e7\u00e3o", "igualmente", "tratar", "recente", "importante", "daquela", "reforma", "profissional", "setor", "processo", "banco", "proposta", "discuss\u00e3o", "aumentar", "sobre", "levar", "procura", "vida", "haver", "bem", "autoridade", "cargo", "manuten\u00e7\u00e3o", "garante", "partir", "cidade", "valor", "tornar", "contudo", "tempo", "claro", "funcionamento", "declarar", "prever", "alvo", "novo", "trabalhador", "comercial", "maio", "ningu\u00e9m", "oferta", "d\u00edvida", "escola", "nota", "legisla\u00e7\u00e3o", "principal", "verdade", "ag\u00eancia", "acrescentar", "import\u00e2ncia", "necess\u00e1ria", "receber", "dezembro", "setembro", "interno", "justificar", "debate", "utiliza\u00e7\u00e3o", "fiscal", "logo", "defesa", "disposi\u00e7\u00e3o", "mil", "dar", "prestar", "procurador", "\u00faltimo", "outubro", "aus\u00eancia", "realizado", "revelar", "actua\u00e7\u00e3o", "comunicado", "entender", "cr\u00edtica", "longo", "junho", "total", "espa\u00e7o", "portugu\u00eas", "cumprimento", "maioria", "tudo", "recurso", "diverso", "risco", "apresentar", "atua\u00e7\u00e3o", "eleitoral", "manifesta\u00e7\u00e3o", "aluno", "ap\u00f3s", "fonte", "\u00fanico", "a\u00e7\u00f5es", "passa", "executivo", "den\u00fancia", "concluir", "compra", "judici\u00e1rio", "bastante", "contrapartida", "estabelecimento", "informar", "inqu\u00e9rito", "conselho", "fato", "destinado", "inicial", "novembro", "comunidade", "economia", "portugal", "independente", "protesto", "portanto", "jornalista", "promotor", "dentro", "exigir", "centro", "plano", "suficiente", "portuguesa", "presidente", "cerca", "dinheiro", "necess\u00e1rio", "anterior", "especialmente", "v\u00e1rios", "respeitar", "ideia", "nunca", "quase", "constru\u00e7\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "todavia", "programa", "documento", "promover", "professor", "nada", "agente", "soar", "publicidade", "tutela", "m\u00eddia", "internet", "mostra", "altura", "afinal", "simultaneamente", "fevereiro", "comunit\u00e1rio", "milh\u00e3o", "an\u00fancio", "hora", "oposi\u00e7\u00e3o", "tema", "contra", "maneira", "pol\u00e9mica", "condi\u00e7\u00e3o", "prefeitura", "evidente", "central", "acusa\u00e7\u00e3o", "deixar", "enquanto", "cidad\u00e3o", "recorrer", "mundo", "estudo", "dada", "natureza", "liberdade", "somente", "rep\u00fablica", "luso", "realizar", "concess\u00e3o", "agosto", "viol\u00eancia", "mudan\u00e7a", "parecer", "considerando", "promo\u00e7\u00e3o", "devido", "julho", "d\u00favida", "determinado", "segunda", "ponto", "obriga\u00e7\u00e3o", "fundo", "acerca", "\u00e1rea", "conclus\u00e3o", "aquisi\u00e7\u00e3o", "mediante", "permanente", "organiza\u00e7\u00e3o", "posto", "companhia", "universidade", "objecto", "boa", "eventual", "privatiza\u00e7\u00e3o", "pagamento", "cabe", "cento", "pedir", "apontar", "exig\u00eancia", "relevante", "manter", "instituto", "entrar", "divulgado", "publica\u00e7\u00e3o", "abrir", "not\u00edcia", "m\u00ednimo", "sistema", "exposi\u00e7\u00e3o", "comum", "destacar", "europeu", "consumo", "protec\u00e7\u00e3o", "esclarecer", "curso", "campanha", "projecto", "estudante", "refer\u00eancia", "resultado", "permitir", "criar", "escolar", "passar", "assegurar", "obter", "existente", "ficar", "envolvimento", "decidir", "sob", "advogado", "contrato", "escolha", "transfer\u00eancia", "comportamento", "or\u00e7amento", "si", "chegar", "\u00e9poca", "crian\u00e7a", "fiscaliza\u00e7\u00e3o", "aprova\u00e7\u00e3o", "objectivo", "quadro", "representa\u00e7\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "certa", "mostrar", "gomar", "n\u00famero", "dez", "intuito", "fun\u00e7\u00e3o", "capacidade", "menor", "cr\u00e9dito", "vontade", "presente", "pr\u00f3ximo", "instala\u00e7\u00e3o", "oferecer", "lugar", "resto", "sede", "militar", "santo", "seguir", "ocasi\u00e3o", "considerado", "longe", "encerramento", "dom\u00ednio", "dispor", "custo", "hist\u00f3ria", "brasileiro", "previsto", "transpar\u00eancia"]}