{"words": ["escola", "ensino", "aluno", "educa\u00e7\u00e3o", "professor", "escolar", "aula", "estudante", "col\u00e9gio", "universidade", "curso", "faculdade", "crian\u00e7a", "frequentar", "b\u00e1sico", "secund\u00e1rio", "jovem", "forma\u00e7\u00e3o", "institui\u00e7\u00e3o", "pai", "p\u00fablico", "arte", "estudar", "turma", "fundamental", "liceu", "centro", "cidade", "ensinar", "pr\u00e1tica", "ano", "profissional", "academia", "docente", "municipal", "privada", "estudo", "estabelecimento", "universit\u00e1rio", "prim\u00e1rio", "menino", "filosofia", "passar", "superior", "inf\u00e2ncia", "particular", "teatro", "creche", "al\u00e9m", "infantil", "carnaval", "sala", "disciplina", "matem\u00e1tica", "rua", "desfile", "nova", "samba", "funda\u00e7\u00e3o", "medicina", "idade", "pedag\u00f3gico", "administra\u00e7\u00e3o", "v\u00e1rios", "cria\u00e7\u00e3o", "exemplo", "educacional", "cultura", "trabalho", "partir", "hospital", "aprendizagem", "hoje", "tarde", "educador", "estadual", "tradicional", "\u00e1rea", "ci\u00eancia", "local", "casa", "lisboa", "entrar", "dan\u00e7a", "t\u00e9cnica", "atividades", "oficina", "antigo", "diverso", "acad\u00eamicos", "trabalhar", "adolescente", "m\u00fasica", "bairro", "come\u00e7ar", "biblioteca", "passa", "conta", "engenharia", "in\u00edcio", "formar", "\u00e9poca", "dez", "levar", "instituto", "tradi\u00e7\u00e3o", "educativo", "belo", "pr\u00f3prio", "melhor", "falta", "mestre", "gradua\u00e7\u00e3o", "funcion\u00e1rio", "vila", "d\u00e9cada", "quatro", "acesso", "primeiro", "tr\u00eas", "rapaz", "associa\u00e7\u00e3o", "minist\u00e9rio", "cultural", "instala\u00e7\u00e3o", "explicar", "hist\u00f3ria", "cinco", "concluir", "pessoa", "inclusive", "pa\u00eds", "seis", "geral", "criado", "n\u00edvel", "sa\u00fade", "fundado", "funcionamento", "porto", "querer", "afirmar", "inform\u00e1tica", "preparat\u00f3rio", "constru\u00e7\u00e3o", "dizer", "fim", "militar", "pr\u00e9dio", "participar", "junto", "boa", "sede", "t\u00e9cnico", "adulto", "lado", "rede", "existir", "livro", "vida", "cedo", "janeiro", "diploma", "projeto", "morador", "aprender", "funcionar", "orienta\u00e7\u00e3o", "estrutura", "pra\u00e7a", "dar", "obra", "dentro", "criar", "respons\u00e1vel", "semana", "semin\u00e1rio", "daquela", "juventude", "dois", "parte", "mulher", "fazer", "gest\u00e3o", "religioso", "social", "filho", "servi\u00e7o", "contar", "estrangeiro", "oito", "secretaria", "sociedade", "carreira", "musical", "instru\u00e7\u00e3o", "apenas", "durante", "portuguesa", "logo", "gin\u00e1sio", "receber", "pintura", "igreja", "sobretudo", "sempre", "segunda", "frente", "somente", "empresa", "segundo", "deixar", "experi\u00eancia", "especialmente", "treinamento", "fam\u00edlia", "apoio", "letivo", "prefeitura", "ver", "zona", "lugar", "seguida", "seguir", "comunidade", "unidade", "passado", "amigo", "fundar", "especial", "pretender", "polit\u00e9cnico", "construir", "normal", "menos", "iniciar", "licenciatura", "tempo", "psicologia", "sete", "\u00fanico", "dia", "apesar", "novo", "objetivo", "bem", "ele\u00e1tica", "principalmente", "demais", "meio", "popular", "integrar", "conhecer", "atender", "problema", "integrante", "literatura", "cat\u00f3lico", "projetos", "acontecer", "juntamente", "ingressar", "pedagogia", "gente", "campus", "entidade", "natal", "maior", "maioria", "diferente", "formado", "desenvolver", "conjunto", "perto", "escolaridade", "ideia", "antes", "lecionar", "dentre", "nove", "importante", "nunca", "oficial", "cerca", "conhecimento", "enfermagem", "atualmente", "iniciativa", "moda", "grupo", "existente", "metade", "posto", "pessoal", "ciclo", "conservat\u00f3rio", "m\u00e9dio", "campo", "desenvolvimento", "santo", "saber", "concurso", "organiza\u00e7\u00e3o", "cinema", "leva", "bom", "import\u00e2ncia", "norte", "oferecer", "nacional", "visitar", "desfilar", "qualidade", "ligado", "garoto", "mil", "posteriormente", "surgir", "brasil", "clube", "vindo", "embora", "volta", "participante", "inicia\u00e7\u00e3o", "implanta\u00e7\u00e3o", "quadro", "cem", "n\u00famero", "ministrado", "possuir", "bel\u00e9m", "jardim", "munic\u00edpio", "aten\u00e7\u00e3o", "daquele", "chegar", "estado", "nota", "nomeadamente", "matricular", "\u00faltima", "grande", "s\u00e9culo", "certo", "curr\u00edculo", "longo", "principal", "unido", "base", "manuten\u00e7\u00e3o", "destaque", "m\u00e3e", "direito", "moderno", "semestre", "pequeno", "gomar", "forma", "organizado", "aberta", "raz\u00e3o", "reitor", "seguinte", "estudado", "causa", "museu", "l\u00edngua", "m\u00e9dico", "manh\u00e3", "ministrar", "colegial", "magist\u00e9rio", "entender", "portugal", "obrigat\u00f3rio", "concelho", "completar", "comunica\u00e7\u00e3o", "reforma", "veio", "modelo", "final", "of\u00edcio", "acabar", "art\u00edstico", "situa\u00e7\u00e3o", "mant\u00e9m", "vista", "privado", "lembrar", "velho", "guarda", "ficar", "m\u00e9dia", "rio", "contr\u00e1rio", "enquanto", "pr\u00f3ximo", "farm\u00e1cia", "quase", "cursar", "arquitetura", "programa", "agora", "aprendiz", "complementar", "falar", "grau", "lazer", "garante", "junta", "companhia", "centena", "aprendizado", "resid\u00eancia", "sul", "contudo", "tecnologia", "coisa", "pensar", "haver", "quest\u00e3o", "mundo", "vaga", "\u00faltimo", "hora", "paulista", "interessado", "incluir", "rural", "dezena", "urbano", "mudar", "promover", "procura", "vinte", "festa", "aldeia", "sair", "tipo", "pol\u00edtica", "interior", "industrial", "oportunidade", "longe", "tema", "ali\u00e1s", "verdade", "integra\u00e7\u00e3o", "m\u00eas", "dever", "parir", "per\u00edodo", "seguran\u00e7a", "parque", "feita", "canto", "diretores", "promo\u00e7\u00e3o", "periferia", "economia", "maneira", "aperfei\u00e7oamento", "f\u00edsica", "carente", "preciso", "representante", "autarquia", "leitura", "escolha", "rela\u00e7\u00e3o", "melhoria", "alternativa", "popula\u00e7\u00e3o", "esporte", "regional", "organizar", "ajudar", "religi\u00e3o", "noite", "desenho", "visto", "frequ\u00eancia", "dificuldade", "irm\u00e3o", "direc\u00e7\u00e3o", "design", "dado", "necessidade", "pouco", "continuar", "ferreira", "mostrar", "colocar", "equipamento", "artista", "buscar", "europa", "especializa\u00e7\u00e3o"]}