{"words": ["sindicato", "sindical", "greve", "trabalhador", "sindicalista", "metal\u00fargico", "associa\u00e7\u00e3o", "paralisa\u00e7\u00e3o", "representante", "banc\u00e1rio", "funcion\u00e1rio", "reivindica\u00e7\u00e3o", "dirigente", "empregado", "patr\u00e3o", "empres\u00e1rio", "federa\u00e7\u00e3o", "protesto", "grevista", "patronal", "rodovi\u00e1rio", "oper\u00e1rio", "profissional", "professor", "empregador", "filiado", "servidor", "confedera\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "petroleiro", "enfermeiro", "entidade", "taxista", "sal\u00e1rio", "advogado", "patronato", "docente", "salarial", "manifesta\u00e7\u00e3o", "administra\u00e7\u00e3o", "movimento", "empresa", "estivador", "partido", "magistrado", "trabalhar", "portu\u00e1rio", "trabalho", "motorista", "minist\u00e9rio", "reuni\u00e3o", "decidir", "cooperativa", "reajuste", "convocar", "ind\u00fastria", "estudante", "autarca", "ambientalista", "pedir", "respons\u00e1vel", "congresso", "aderir", "administrador", "m\u00e9dico", "afirmar", "comerciante", "ontem", "pretender", "direc\u00e7\u00e3o", "gestor", "reivindicar", "jornalista", "considerar", "reitor", "assembleia", "p\u00fablico", "setor", "cobrador", "negocia\u00e7\u00e3o", "defender", "mineiro", "negociar", "universit\u00e1rio", "acordo", "membro", "assalariado", "transporte", "industrial", "t\u00e9cnico", "aposentado", "geral", "correio", "agente", "oposi\u00e7\u00e3o", "comunicado", "ag\u00eancia", "municipal", "promotor", "ferrovi\u00e1rio", "nacional", "governo", "militante", "diretores", "servi\u00e7o", "privado", "ligado", "portugu\u00eas", "l\u00edder", "discutir", "laboral", "socialista", "coordenador", "director", "t\u00e1xi", "banco", "participar", "envolver", "querer", "aumento", "setores", "executivo", "juiz", "autarquia", "propriet\u00e1rio", "lojista", "civil", "contesta\u00e7\u00e3o", "mobiliza\u00e7\u00e3o", "acusar", "organizado", "presidente", "plen\u00e1rio", "hoje", "secret\u00e1rio", "reunir", "empresarial", "protestar", "operador", "agricultor", "proposta", "perito", "demiss\u00e3o", "grupo", "interesse", "delegado", "dizer", "organizador", "profiss\u00e3o", "educador", "piloto", "afecto", "categoria", "reclamar", "iniciativa", "informar", "parceiro", "entender", "associado", "opini\u00e3o", "trabalhista", "estabelecimento", "colectivo", "t\u00eaxtil", "gerente", "reformado", "exigir", "escola", "\u00f3rg\u00e3o", "hotelaria", "social", "apoio", "produtor", "comunista", "independente", "transportador", "condutor", "quadro", "camionista", "conselho", "europeu", "lideran\u00e7a", "s\u00f3cio", "pol\u00edcia", "encontro", "especialista", "semana", "entregar", "representar", "congregar", "segundo", "imprensa", "penitenci\u00e1rio", "manifestar", "despedimento", "central", "federal", "admitir", "aeronauta", "aceitar", "pescador", "contestar", "aut\u00f4nomos", "governamental", "rural", "armador", "institui\u00e7\u00e3o", "hospital", "clube", "di\u00e1logo", "apelar", "contraproposta", "regional", "procurador", "referir", "maioria", "fazer", "morador", "recusar", "alegar", "pensionista", "pol\u00edtico", "privatiza\u00e7\u00e3o", "tomada", "recorrer", "jurista", "representa\u00e7\u00e3o", "liderado", "estado", "vigilante", "comit\u00e9", "ministro", "dissidente", "hora", "passada", "estudantil", "posto", "\u00e1rbitro", "divulgado", "classe", "sede", "f\u00e1brica", "farmac\u00eautico", "coletivo", "engenheiro", "ades\u00e3o", "seguran\u00e7a", "com\u00e9rcio", "amea\u00e7ar", "pedido", "oper\u00e1ria", "aprovar", "realizar", "sindicalizado", "montador", "policial", "estadual", "paulista", "principal", "associativo", "mar\u00edtimo", "secretaria", "vendedor", "emprego", "intelectual", "encerramento", "militar", "luso", "prometer", "parlamentar", "concerta\u00e7\u00e3o", "atuam", "controlador", "manifestante", "apresentado", "previd\u00eancia", "inten\u00e7\u00e3o", "artes\u00e3o", "contr\u00e1rio", "sociedade", "companhia", "set\u00fabal", "cria\u00e7\u00e3o", "feita", "apurar", "entregue", "instituto", "universidade", "popular", "parar", "discuss\u00e3o", "irland\u00eas", "impasse", "contratar", "atitude", "dentista", "denunciar", "pagamento", "estatuto", "acrescentar", "integrar", "deputado", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "carta", "educa\u00e7\u00e3o", "anteontem", "participa\u00e7\u00e3o", "seguradora", "assinado", "junto", "argumentar", "situa\u00e7\u00e3o", "funcionalismo", "mil", "supermercado", "liberal", "sublinha", "confer\u00eancia", "a\u00e7\u00e3o", "defesa", "exemplo", "prisional", "acionistas", "fornecedor", "v\u00e1rios", "ecologista", "pessoal", "utente", "promovido", "reconhecer", "unidade", "reestrutura\u00e7\u00e3o", "documento", "cons\u00f3rcio", "comunica\u00e7\u00e3o", "apesar", "distrital", "metrovi\u00e1rios", "economista", "local", "comiss\u00e3o", "cento", "poder", "prever", "descontente", "m\u00eas", "minorit\u00e1rio", "democrata", "justi\u00e7a", "ensino", "contrata\u00e7\u00e3o", "lobby", "realiza\u00e7\u00e3o", "alem\u00e3o", "anunciada", "porto", "manifesto", "dia", "gari", "alian\u00e7a", "frente", "sindicalismo", "demitir", "junta", "maio", "permission\u00e1rios", "obrigar", "parte", "dono", "chefe", "consumidor", "meio", "lesado", "pinto", "especializado", "exig\u00eancia", "conservador", "lei", "reforma", "organizar", "nomeadamente", "dez", "colocador", "mafrense", "concilia\u00e7\u00e3o", "inss", "prefeitura", "marcado", "carvalho", "chegar", "cooperativo", "interessado", "pereira", "uni\u00e3o", "decis\u00e3o", "al\u00e9m", "escrit\u00f3rio", "plano", "diretoria", "falta", "fabricante", "conselheiro", "reivindicativo", "pr\u00f3prio", "rejeitar", "descontentamento", "judicial", "belga", "raz\u00e3o", "conjunto", "c\u00e2mara", "assessoria", "radialistas", "colega", "aluno", "continuar", "garante", "pressionar", "internacional", "dever", "convoca\u00e7\u00e3o", "afim", "sa\u00fade", "contrato", "banca", "\u00f4nibus", "presente", "representativo", "realizado", "cargo", "reposi\u00e7\u00e3o", "vereador", "caso", "temer", "assinar", "secretariado", "contra", "adiantar", "aerovi\u00e1rios", "agricultura", "ministra", "norte", "elei\u00e7\u00e3o", "ouvir", "redu\u00e7\u00e3o", "italiano", "colaborador", "necessidade", "brasileiro", "mar\u00e7o", "pagar", "desempregado", "criticar", "ali\u00e1s", "firmado", "munic\u00edpio", "vidreiro", "levar", "licenciado", "aprovado", "actua\u00e7\u00e3o", "contactado", "mo\u00e7\u00e3o", "activista", "franc\u00eas", "problema", "distribuidor", "dinamarqu\u00eas", "recentemente", "tribunal", "contestat\u00e1rio", "turismo", "parlamento", "respectivo", "quest\u00e3o", "passado", "espanhol", "feito", "conforme", "atar", "centro", "responsabilidade", "estrutura", "cat\u00f3lico", "manuten\u00e7\u00e3o", "banqueiro", "fun\u00e7\u00e3o", "divulgar", "ideia", "direito", "atividades", "suinicultor", "pens\u00e3o", "ramo", "judici\u00e1rio", "ferreira", "diverso", "participante", "psic\u00f3logo", "corretor"]}