{"words": ["cultura", "cultural", "tradi\u00e7\u00e3o", "civiliza\u00e7\u00e3o", "diversidade", "agricultura", "cultivo", "arte", "povo", "forma", "tradicional", "ci\u00eancia", "diferente", "diverso", "educa\u00e7\u00e3o", "costume", "humano", "literatura", "desenvolvimento", "religi\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "origem", "influ\u00eancia", "ind\u00edgena", "contempor\u00e2neo", "art\u00edstico", "cria\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o", "raiz", "variedade", "import\u00e2ncia", "sociedade", "conhecimento", "presen\u00e7a", "exemplo", "difus\u00e3o", "africana", "local", "sobretudo", "\u00e1rea", "importante", "comunidade", "comum", "pr\u00e1tica", "caracter\u00edstica", "gera\u00e7\u00e3o", "economia", "express\u00e3o", "especialmente", "riqueza", "promover", "pr\u00f3prio", "ambiente", "europa", "moderno", "pol\u00edtica", "al\u00e9m", "promo\u00e7\u00e3o", "cren\u00e7a", "principalmente", "ligado", "culto", "rural", "v\u00e1rios", "europeu", "hist\u00f3ria", "popula\u00e7\u00e3o", "folclore", "agr\u00edcola", "social", "etnia", "regi\u00e3o", "cultivar", "estilo", "atrav\u00e9s", "planta", "meio", "antigo", "aspecto", "desenvolver", "popular", "mistura", "l\u00edngua", "ideia", "nomeadamente", "rela\u00e7\u00e3o", "partir", "coloniza\u00e7\u00e3o", "preservar", "transforma\u00e7\u00e3o", "heran\u00e7a", "variado", "m\u00fasica", "conceito", "integra\u00e7\u00e3o", "natureza", "audiovisual", "religiosidade", "nova", "surgimento", "comunica\u00e7\u00e3o", "compreens\u00e3o", "urbano", "juventude", "vida", "portuguesa", "\u00e9poca", "cidadania", "filosofia", "inova\u00e7\u00e3o", "respeito", "artesanato", "s\u00e9culo", "estudo", "manifesta\u00e7\u00e3o", "particular", "espa\u00e7o", "religioso", "qualidade", "culin\u00e1ria", "pa\u00eds", "interesse", "mundo", "ind\u00fastria", "regional", "incentivo", "exposi\u00e7\u00e3o", "milho", "hoje", "poesia", "permanente", "iniciativa", "vasto", "realidade", "hist\u00f3rico", "latina", "antiguidade", "tema", "existir", "grande", "erudito", "fundamental", "pecu\u00e1ria", "estrutura", "tecnologia", "cinema", "baseado", "centro", "experi\u00eancia", "europ\u00e9ia", "t\u00edpico", "t\u00e9cnica", "gastronomia", "grego", "modernidade", "contexto", "sensibilidade", "incentivar", "tipo", "crist\u00e3o", "pessoa", "identidade", "na\u00e7\u00e3o", "musical", "aprendizagem", "cl\u00e1ssico", "democracia", "dan\u00e7a", "liter\u00e1rio", "d\u00e9cada", "certa", "vista", "toler\u00e2ncia", "valorizar", "terra", "ra\u00e7a", "renascimento", "gra\u00e7a", "conviv\u00eancia", "diferen\u00e7a", "paisagem", "parte", "criatividade", "distinto", "caracterizar", "mostra", "tribo", "presente", "elemento", "bem", "essencial", "mito", "dom\u00ednio", "cristianismo", "funda\u00e7\u00e3o", "longo", "assimila\u00e7\u00e3o", "portanto", "utiliza\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "no\u00e7\u00e3o", "ocidental", "cidade", "natural", "maneira", "per\u00edodo", "modo", "dimens\u00e3o", "vegetal", "escola", "verdadeiro", "teatro", "existente", "di\u00e1logo", "reflex\u00e3o", "produto", "destacar", "atividades", "divulga\u00e7\u00e3o", "pensamento", "conserva\u00e7\u00e3o", "especial", "mudan\u00e7a", "fruto", "compreender", "h\u00e1bito", "explicar", "soja", "evolu\u00e7\u00e3o", "cr\u00edtica", "relacionado", "moda", "ocidente", "agricultor", "expans\u00e3o", "dentro", "tabaco", "coopera\u00e7\u00e3o", "programa", "institui\u00e7\u00e3o", "jovem", "brasileiro", "fim", "criar", "continente", "estimular", "constituir", "in\u00edcio", "debate", "transformar", "determinado", "inspira\u00e7\u00e3o", "artista", "forma\u00e7\u00e3o", "lazer", "tempo", "familiar", "massa", "fomentar", "am\u00e9rica", "m\u00faltiplo", "semente", "vis\u00e3o", "imagin\u00e1rio", "contribui\u00e7\u00e3o", "turismo", "associado", "rico", "espec\u00edfico", "\u00e2mbito", "grupo", "entender", "ensino", "judaico", "coexist\u00eancia", "interven\u00e7\u00e3o", "solidariedade", "particularmente", "sobreviv\u00eancia", "estrangeiro", "tra\u00e7o", "boa", "entretenimento", "valor", "necessidade", "sempre", "concep\u00e7\u00e3o", "geral", "fam\u00edlia", "antropologia", "oriente", "poss\u00edvel", "tratar", "p\u00fablico", "maior", "organiza\u00e7\u00e3o", "subsist\u00eancia", "estado", "trabalho", "feira", "organismo", "contr\u00e1rio", "respons\u00e1vel", "nacional", "fonte", "igualmente", "fundamentalmente", "vertente", "\u00e1frica", "explora\u00e7\u00e3o", "estabelecer", "considerado", "criador", "interior", "sa\u00fade", "cereal", "produtor", "tradicionalmente", "amplo", "introdu\u00e7\u00e3o", "dada", "lenda", "biol\u00f3gico", "esp\u00edrito", "munic\u00edpio", "principal", "plantio", "incluir", "programa\u00e7\u00e3o", "linguagem", "uni\u00e3o", "dissemina\u00e7\u00e3o", "mulher", "resto", "oral", "certo", "conjunto", "multiplicidade", "planta\u00e7\u00e3o", "valoriza\u00e7\u00e3o", "tecnol\u00f3gico", "interc\u00e2mbio", "causa", "poder", "combina\u00e7\u00e3o", "representa\u00e7\u00e3o", "japonesa", "secretaria", "revolu\u00e7\u00e3o", "ocorrer", "influenciado", "representar", "trigo", "devido", "alimenta\u00e7\u00e3o", "contribuir", "gen\u00e9tica", "base", "viva", "colonial", "propriamente", "festa", "informa\u00e7\u00e3o", "ambientar", "esp\u00e9cie", "animal", "nativo", "quest\u00e3o", "excel\u00eancia", "consci\u00eancia", "mentalidade", "tipicamente", "crescente", "necess\u00e1rio", "pintura", "americana", "tend\u00eancia", "significativo", "inclusive", "evento", "especificidade", "pouco", "brasil", "apoiar", "destrui\u00e7\u00e3o", "anterior", "clima", "durante", "simultaneamente", "crescimento", "procura", "zona", "\u00e9tnico", "pesquisa", "cat\u00f3lico", "tem\u00e1tica", "sentido", "africano", "escrita", "gente", "objetivo", "museu", "comercializa\u00e7\u00e3o", "exist\u00eancia", "din\u00e2mica", "fomento", "colheita", "g\u00e9nero", "crian\u00e7a", "\u00eanfase", "naturalmente", "perspectiva", "maioria", "referir", "gosto", "intelectual", "minoria", "precisamente", "destaque", "evidente", "romana", "apoio", "ecologia", "evangeliza\u00e7\u00e3o", "sul", "opini\u00e3o", "passar", "protec\u00e7\u00e3o", "apresentar", "m\u00e9todo", "humanidade", "raz\u00e3o", "verde", "passa", "figura", "est\u00e9tica", "mostrar", "direito", "\u00fanico", "sexualidade", "produzir", "bastante", "visto", "autor", "menos", "padr\u00e3o", "atitude", "significado", "integrar", "recurso", "obra", "objectivo", "pretender", "com\u00e9rcio", "ancestral", "querer", "numeroso", "arquitetura", "interessante", "fortemente", "profundamente", "in\u00famero", "\u00e1rabe", "campo", "cient\u00edfico", "relativamente", "dedicado", "realiza\u00e7\u00e3o", "lingu\u00edstica", "consumo", "possibilidade", "dever", "idade", "fundo", "aparecimento", "visar", "sobre", "conhecer", "passado", "ess\u00eancia", "essencialmente", "dominante", "saber", "qualquer", "vanguarda", "aut\u00f3ctone", "dif\u00edcil", "contacto", "vinho", "conv\u00edvio", "homem", "personalidade", "uso", "pequeno", "ideologia", "encontro", "s\u00edmbolo", "gest\u00e3o", "recente", "empresarial"]}