{"words": ["ambiente", "ambiental", "clima", "meio", "desenvolvimento", "protec\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o", "contexto", "agricultura", "sa\u00fade", "ambientar", "social", "sustent\u00e1vel", "seguran\u00e7a", "n\u00edvel", "modo", "local", "dom\u00ednio", "turismo", "natureza", "nomeadamente", "urbano", "vida", "transporte", "ordenamento", "espa\u00e7o", "particular", "clim\u00e1tico", "melhoria", "qualidade", "mat\u00e9ria", "condi\u00e7\u00e3o", "promover", "aspecto", "recurso", "conserva\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "criar", "atmosfera", "cultura", "efeito", "\u00e2mbito", "planeamento", "vista", "especialmente", "tecnologia", "cen\u00e1rio", "impacto", "geral", "utiliza\u00e7\u00e3o", "natural", "global", "pol\u00edtica", "equil\u00edbrio", "energia", "comunica\u00e7\u00e3o", "quadro", "melhorar", "objectivo", "contribuir", "trabalho", "futuro", "ru\u00eddo", "comum", "humano", "respeito", "comunit\u00e1rio", "ecossistema", "preserva\u00e7\u00e3o", "respons\u00e1vel", "ar", "gest\u00e3o", "europeu", "interior", "biodiversidade", "especial", "bem", "integra\u00e7\u00e3o", "emprego", "importante", "interno", "regional", "plano", "rural", "garantir", "informa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "p\u00fablico", "relativo", "ecol\u00f3gico", "promo\u00e7\u00e3o", "conjunto", "comiss\u00e3o", "enquadramento", "risco", "paisagem", "sobretudo", "poder", "import\u00e2ncia", "preven\u00e7\u00e3o", "fundo", "adequado", "aplica\u00e7\u00e3o", "exemplo", "presente", "economia", "legisla\u00e7\u00e3o", "naturalmente", "poss\u00edvel", "elemento", "\u00e1rea", "favor\u00e1vel", "situa\u00e7\u00e3o", "igualmente", "tipo", "referir", "h\u00eddrico", "equipamento", "existente", "preocupa\u00e7\u00e3o", "empresarial", "necess\u00e1rio", "integrado", "fim", "bastante", "essencial", "prote\u00e7\u00e3o", "mundo", "altera\u00e7\u00e3o", "desenvolver", "interesse", "presen\u00e7a", "diferente", "proteger", "implementa\u00e7\u00e3o", "estudo", "instala\u00e7\u00e3o", "res\u00edduo", "comunidade", "atrav\u00e9s", "minist\u00e9rio", "investiga\u00e7\u00e3o", "espec\u00edfico", "coopera\u00e7\u00e3o", "iniciativa", "ind\u00fastria", "inova\u00e7\u00e3o", "mercado", "projecto", "dentro", "constituir", "criado", "manuten\u00e7\u00e3o", "necessidade", "problema", "funcionamento", "relativamente", "estrat\u00e9gia", "destinado", "realidade", "debate", "aquecimento", "existir", "produtivo", "longo", "\u00e1gua", "coes\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "pouco", "diversidade", "\u00fanico", "impacte", "mudan\u00e7a", "industrial", "ponto", "controlo", "assegurar", "tecnol\u00f3gico", "proporcionar", "comportamento", "novo", "tratar", "bom", "atmosf\u00e9rico", "degrada\u00e7\u00e3o", "lado", "mar", "conhecimento", "dizer", "simultaneamente", "momento", "quest\u00e3o", "principalmente", "pr\u00f3prio", "jur\u00eddico", "essencialmente", "forma", "zona", "respeitar", "investimento", "sistema", "pesca", "potencial", "marinho", "extremamente", "avaliar", "programa", "habita\u00e7\u00e3o", "calor", "fundamental", "al\u00e9m", "alimentar", "depender", "pa\u00eds", "medida", "prop\u00edcio", "qualquer", "lugar", "dimens\u00e3o", "coordena\u00e7\u00e3o", "dever", "consequ\u00eancia", "cria", "norma", "contr\u00e1rio", "lazer", "parte", "parecer", "tudo", "agrad\u00e1vel", "europa", "consumo", "elevado", "claro", "estado", "mente", "tema", "tempo", "permitir", "particularmente", "eficaz", "relacionado", "envolvente", "dado", "sempre", "responsabilidade", "pessoal", "processo", "realiza\u00e7\u00e3o", "durante", "preservar", "competitividade", "municipal", "urbanismo", "necess\u00e1ria", "animal", "apesar", "altamente", "manter", "livre", "consumidor", "menos", "crescimento", "proposta", "perspectiva", "assunto", "querer", "efici\u00eancia", "ligado", "limpo", "racional", "sobre", "ideal", "conselho", "incluir", "tornar", "floresta", "visar", "estabelecimento", "din\u00e2mica", "energ\u00e9tica", "maior", "cultural", "portanto", "renov\u00e1vel", "apoio", "explora\u00e7\u00e3o", "considerar", "nacional", "pretender", "saud\u00e1vel", "dif\u00edcil", "determinado", "financiamento", "aberto", "sustentabilidade", "uni\u00e3o", "gra\u00e7a", "evidente", "consequentemente", "servi\u00e7o", "grande", "juventude", "exposi\u00e7\u00e3o", "opini\u00e3o", "tratamento", "relat\u00f3rio", "encontro", "decorrer", "defesa", "ci\u00eancia", "material", "passado", "secretaria", "causa", "temperatura", "concorr\u00eancia", "pol\u00edtico", "considera\u00e7\u00e3o", "externo", "boa", "saneamento", "visto", "permanente", "suficiente", "padr\u00e3o", "requerer", "secret\u00e1rio", "conv\u00edvio", "caracter\u00edstica", "reduzir", "exterior", "avalia\u00e7\u00e3o", "estufa", "elaborado", "energ\u00e9tico", "empresa", "poluente", "ministro", "conte\u00fado", "devido", "aten\u00e7\u00e3o", "melhor", "conta", "significativo", "acompanhamento", "obviamente", "privado", "constante", "sociedade", "semelhante", "com\u00e9rcio", "apropriado", "organismo", "evolu\u00e7\u00e3o", "centro", "prop\u00f3sito", "civil", "florestal", "fauna", "capaz", "seguro", "factor", "transformar", "terreno", "dar", "hoje", "mobilidade", "analisar", "transi\u00e7\u00e3o", "internacional", "di\u00e1logo", "alimenta\u00e7\u00e3o", "confer\u00eancia", "gabinete", "regi\u00e3o", "resto", "agr\u00edcola", "concentra\u00e7\u00e3o", "entender", "acordo", "parque", "neg\u00f3cio", "resultado", "constru\u00e7\u00e3o", "concep\u00e7\u00e3o", "eficiente", "campo", "higiene", "instituto", "infraestrutura", "homem", "afirmar", "elabora\u00e7\u00e3o", "si", "organiza\u00e7\u00e3o", "precisamente", "diverso", "contamina\u00e7\u00e3o", "nada", "envolver", "produ\u00e7\u00e3o", "ideia", "cidad\u00e3o", "certo", "dano", "habitat", "mar\u00edtimo", "emiss\u00e3o", "fonte", "tomar", "t\u00e9cnico", "directiva", "ecologia", "recentemente", "aumentar", "progresso", "estrutura", "evidentemente", "gerado", "pessoa", "componente", "refor\u00e7ar", "segundo", "maneira", "forma\u00e7\u00e3o", "calmo", "continuar", "desenvolvido", "car\u00e1cter", "amplo", "instrumento", "incentivo", "saber", "viver", "familiar", "torna", "uso", "igualdade", "pleno", "gerar", "estabilidade", "solu\u00e7\u00e3o", "cient\u00edfico", "princ\u00edpio", "aus\u00eancia", "explicar", "t\u00e9cnica", "perigo", "causar", "protegido", "parlamento", "telecomunica\u00e7\u00e3o", "pelouro", "orienta\u00e7\u00e3o", "equilibrado", "direito", "incentivar", "defini\u00e7\u00e3o", "financeiro", "econ\u00f4mico", "inclus\u00e3o", "biol\u00f3gico", "nocivo", "esfor\u00e7o", "luz", "sublinha", "definido", "projetos", "alto", "exig\u00eancia", "trazer", "evitar", "apenas", "planeta", "verdadeiro", "coerente", "experi\u00eancia", "especificamente", "contudo", "planejamento", "pr\u00e1tica", "som", "apresentar", "enquanto", "vasto", "final", "abordagem", "totalmente", "destacar", "algo", "f\u00edsico", "crescente", "territ\u00f3rio", "interac\u00e7\u00e3o", "inseguran\u00e7a", "intuito", "desafio", "institucional", "protocolo"]}