{"words": ["profissional", "forma\u00e7\u00e3o", "profiss\u00e3o", "trabalho", "experi\u00eancia", "carreira", "qualifica\u00e7\u00e3o", "professor", "ensino", "jovem", "n\u00edvel", "t\u00e9cnico", "pessoal", "promo\u00e7\u00e3o", "trabalhador", "m\u00e9dico", "educa\u00e7\u00e3o", "emprego", "qualificado", "trabalhar", "melhor", "qualidade", "oportunidade", "futebol", "curso", "aluno", "docente", "atleta", "estudante", "nacional", "categoria", "aprendizagem", "empregado", "servi\u00e7o", "t\u00e9cnica", "escola", "amador", "presta\u00e7\u00e3o", "modalidade", "universit\u00e1rio", "conhecimento", "social", "especializado", "deficiente", "pr\u00e1tica", "atuar", "contrata\u00e7\u00e3o", "escolar", "empresa", "vida", "compet\u00eancia", "funcion\u00e1rio", "cont\u00ednuo", "capacita\u00e7\u00e3o", "jogador", "desenvolver", "atividades", "clube", "aten\u00e7\u00e3o", "necessidade", "especialista", "reconhecimento", "sa\u00fade", "pessoa", "orienta\u00e7\u00e3o", "mobilidade", "dom\u00ednio", "p\u00fablico", "importante", "equipe", "ano", "geral", "curr\u00edculo", "empresarial", "conta", "inclusive", "al\u00e9m", "especializa\u00e7\u00e3o", "diferente", "participa\u00e7\u00e3o", "interessado", "recrutamento", "idade", "informa\u00e7\u00e3o", "avalia\u00e7\u00e3o", "mulher", "desempregado", "complementar", "diverso", "formador", "organiza\u00e7\u00e3o", "gest\u00e3o", "melhorar", "garantir", "pa\u00eds", "europeu", "apoio", "desenvolvimento", "melhoria", "associa\u00e7\u00e3o", "enfermeiro", "mercado", "equipa", "art\u00edstico", "fundamental", "promover", "proporcionar", "apenas", "fun\u00e7\u00e3o", "querer", "treinamento", "sele\u00e7\u00e3o", "treinador", "programa", "realiza\u00e7\u00e3o", "exigir", "dura\u00e7\u00e3o", "incentivar", "inser\u00e7\u00e3o", "interesse", "participante", "vista", "exemplo", "condi\u00e7\u00e3o", "competi\u00e7\u00e3o", "v\u00e1rios", "atuando", "esporte", "habilita\u00e7\u00e3o", "acesso", "gestor", "falta", "aperfei\u00e7oamento", "fim", "nomeadamente", "empres\u00e1rio", "atualmente", "laboral", "espec\u00edfico", "contratar", "procura", "local", "atividade", "bem", "privado", "seguran\u00e7a", "educativo", "internacional", "poder", "institui\u00e7\u00e3o", "individual", "maior", "regular", "atua\u00e7\u00e3o", "integrar", "participar", "quadro", "contratado", "cria\u00e7\u00e3o", "exclusivamente", "desempenho", "dever", "possibilidade", "estrangeiro", "entidade", "respeito", "adequado", "prepara\u00e7\u00e3o", "experiente", "remunera\u00e7\u00e3o", "interc\u00e2mbio", "particular", "centro", "parte", "investiga\u00e7\u00e3o", "pai", "respons\u00e1vel", "causa", "integra\u00e7\u00e3o", "est\u00e1gio", "superior", "estatuto", "responsabilidade", "exerc\u00edcio", "reconhecido", "oficial", "\u00fanico", "diploma", "excel\u00eancia", "fazer", "incentivo", "equipamento", "cinco", "cuidado", "meio", "assist\u00eancia", "mundo", "novo", "problema", "dificuldade", "bom", "agente", "principalmente", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "primeiro", "familiar", "assalariado", "especialmente", "base", "sobretudo", "homem", "parceiro", "capacidade", "grupo", "ligado", "empregador", "iniciar", "\u00e2mbito", "forma", "adulto", "perito", "incluir", "manuten\u00e7\u00e3o", "facilitar", "acad\u00eamica", "pr\u00f3prio", "ind\u00fastria", "respeitar", "qualquer", "comunica\u00e7\u00e3o", "momento", "apesar", "tarefa", "tornar", "objetivo", "boa", "sindicato", "competir", "atender", "menos", "especial", "realizar", "adapta\u00e7\u00e3o", "estabelecimento", "acompanhamento", "brasileiro", "pretender", "setor", "seguro", "tecnol\u00f3gico", "oferecer", "universidade", "tecnologia", "preven\u00e7\u00e3o", "investimento", "campeonato", "defini\u00e7\u00e3o", "objectivo", "projecto", "respectivo", "longo", "envolvido", "criar", "precisar", "import\u00e2ncia", "mat\u00e9ria", "tr\u00eas", "necess\u00e1ria", "enfermagem", "caso", "lado", "n\u00famero", "necess\u00e1rio", "luta", "in\u00edcio", "sal\u00e1rio", "ajudar", "atua", "t\u00edtulo", "situa\u00e7\u00e3o", "mundial", "artista", "seis", "membro", "reciclagem", "principal", "aus\u00eancia", "preciso", "exercer", "simultaneamente", "representante", "saber", "seguir", "regra", "receber", "jornalista", "formar", "visto", "dar", "passar", "destaque", "disciplina", "car\u00e1cter", "antes", "estudo", "modo", "formando", "evolu\u00e7\u00e3o", "educador", "profissionaliza\u00e7\u00e3o", "dif\u00edcil", "relacionado", "independentemente", "sempre", "evento", "realizado", "permitir", "visar", "existir", "torneio", "defici\u00eancia", "aptid\u00e3o", "longa", "prova", "risco", "essencialmente", "rela\u00e7\u00e3o", "referir", "dirigente", "independente", "\u00e1rea", "tempo", "prestar", "dez", "financeiro", "opini\u00e3o", "secund\u00e1rio", "igualmente", "definir", "vaga", "intuito", "poss\u00edvel", "somente", "hoje", "investigador", "exig\u00eancia", "diplomado", "sistema", "volunt\u00e1rio", "final", "levar", "comunidade", "sociedade", "essencial", "quest\u00e3o", "parceria", "janeiro", "colabora\u00e7\u00e3o", "contribuir", "profissionalmente", "ajuda", "profissionalismo", "atrav\u00e9s", "minist\u00e9rio", "maneira", "resultado", "contrato", "dado", "ma\u00e7\u00e3o", "continuar", "administra\u00e7\u00e3o", "\u00faltima", "juventude", "hist\u00f3ria", "destacar", "tratar", "intelectual", "pol\u00edtica", "conjunto", "regional", "envolver", "engenheiro", "avaliar", "organizado", "assegurar", "time", "legisla\u00e7\u00e3o", "busca", "igualdade", "contar", "nova", "aconselhamento", "aspecto", "treinar", "feminino", "divis\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "portuguesa", "dois", "comum", "\u00faltimo", "desafio", "desemprego", "criado", "conseguir", "coordena\u00e7\u00e3o", "altamente", "tipo", "estagi\u00e1rio", "suficiente", "m\u00fasico", "ramo", "dizer", "privada", "grande", "desempenhar", "defender", "julho", "direito", "talento", "determinar", "ambos", "permanente", "campo", "qualificar", "foco", "m\u00ednimo", "reunir", "quatro", "realidade", "portanto", "daquele", "associado", "explicar", "tratamento", "f\u00edsica", "existente", "circuito", "dispon\u00edvel", "\u00e9poca", "rendimento", "escolaridade", "financiamento", "oito", "reabilita\u00e7\u00e3o", "esfor\u00e7o", "determinado", "manter", "origem", "ali\u00e1s", "cidad\u00e3o", "psic\u00f3logo", "arte", "elenco", "licenciado", "crian\u00e7a", "iniciativa", "agora", "refor\u00e7ar", "normalmente", "preocupa\u00e7\u00e3o", "segunda", "protec\u00e7\u00e3o", "pouco", "posto", "servidor", "futuro", "lutar", "jogar", "semana", "considerar", "auxiliar", "elabora\u00e7\u00e3o", "jur\u00eddico", "dentro", "destinado", "portugu\u00eas", "implicar", "medicina", "enquadramento", "contudo", "daqueles", "partir", "europa", "condutor", "promovido", "norma", "organizar", "embora", "escolha", "refer\u00eancia", "passado", "consulta", "m\u00eas", "apresentar", "aplica\u00e7\u00e3o", "coopera\u00e7\u00e3o", "oferta", "atores"]}