{"words": ["c\u00e9u", "nuvem", "deus", "terra", "sol", "lua", "anjo", "olho", "escuro", "luz", "alma", "escurid\u00e3o", "vento", "inferno", "estrela", "mar", "para\u00edso", "divina", "sombra", "azul", "voar", "olhar", "firmamento", "divino", "deserto", "amor", "longe", "virgem", "raio", "cristo", "fogo", "chuva", "ar", "gl\u00f3ria", "cora\u00e7\u00e3o", "eterno", "mundo", "p\u00e1ssaro", "planeta", "neve", "celeste", "oceano", "celestial", "oh", "brilhar", "brilho", "bra\u00e7o", "tudo", "amanhecer", "descer", "brilhante", "olha", "repente", "asa", "esp\u00edrito", "astro", "sonho", "eternidade", "iluminar", "ver", "abismo", "iluminado", "orar", "noite", "nevoeiro", "felicidade", "poeira", "l\u00e1grima", "negro", "vis\u00edvel", "lindo", "profundeza", "montanha", "instante", "aberto", "cair", "cheio", "infinito", "acaso", "atmosfera", "nublado", "marte", "rosto", "literalmente", "caminho", "meteoro", "arranhar", "luar", "hemisf\u00e9rio", "alto", "p\u00e9", "verdade", "jesus", "corpo", "ch\u00e3o", "subir", "invis\u00edvel", "horizonte", "n\u00e9voa", "esperan\u00e7a", "sorriso", "divindade", "nascer", "radiante", "debaixo", "cima", "aurora", "distante", "treva", "chama", "espelho", "triste", "diabo", "cabe\u00e7a", "majestade", "trov\u00e3o", "claridade", "eis", "claro", "doce", "alegria", "clar\u00e3o", "canto", "visto", "superf\u00edcie", "observar", "vermelho", "ardente", "b\u00ean\u00e7\u00e3o", "sagrado", "abrir", "nesga", "cheia", "emp\u00edreo", "voz", "sereno", "denso", "perto", "humanidade", "desnublado", "lugar", "j\u00fapiter", "mist\u00e9rio", "tempestade", "profeta", "peda\u00e7o", "\u00e1rvore", "belo", "peito", "vinda", "ah", "rosa", "ventre", "pousar", "universo", "alar", "parecer", "m\u00e3o", "morrer", "profundo", "monte", "flutuar", "v\u00f3s", "solar", "vida", "altura", "criatura", "terrestre", "areia", "v\u00f4o", "fundo", "homem", "sinal", "volta", "c\u00e1", "l\u00e1bio", "manto", "templo", "agora", "cor", "significar", "ti", "gra\u00e7a", "fronte", "\u00e1gua", "suave", "paz", "querer", "carruagem", "v\u00e9u", "recamado", "interior", "vosso", "l\u00edmpido", "coberto", "ai", "frio", "satan\u00e1s", "atravessar", "dia", "do\u00e7ura", "avi\u00e3o", "gigante", "purgat\u00f3rio", "sabedoria", "sonhar", "observa\u00e7\u00e3o", "cimo", "enfarruscado", "janela", "flor", "dizer", "coisa", "objetos", "dem\u00f4nios", "esplendor", "redor", "saturno", "bem", "fumo", "certeza", "veio", "crep\u00fasculo", "buraco", "desaparecer", "pranto", "sopro", "ora\u00e7\u00e3o", "futuro", "mover", "t\u00famulo", "desgra\u00e7a", "p\u00e1tria", "maravilhoso", "papai", "explodir", "m\u00e3e", "cadente", "logo", "altar", "luminoso", "vis\u00e3o", "caos", "onda", "ensolarado", "drag\u00e3o", "santo", "risonho", "inimigo", "sempre", "simbolizar", "amo", "limpo", "lado", "pedra", "imagem", "espa\u00e7o", "cruzar", "beleza", "menino", "finalmente", "nu", "enxergar", "porta", "objeto", "brisa", "destino", "mal", "floresta", "lar", "quente", "dentro", "m\u00e1gico", "aonde", "natureza", "rel\u00e2mpago", "hora", "caliginoso", "algu\u00e9m", "\u00e1guia", "solo", "ca\u00eddo", "esperar", "resplandecente", "paix\u00e3o", "adeus", "mostrar", "ver\u00e3o", "senhor", "pai", "fuma\u00e7a", "imensidade", "contemplar", "est\u00e1tua", "sul", "rodeado", "quase", "deixa", "talvez", "trambolh\u00e3o", "dar", "encanto", "morte", "vale", "paisagem", "cantar", "viver", "sil\u00eancio", "branco", "gelo", "linda", "resto", "ningu\u00e9m", "cinza", "manh\u00e3", "andar", "sob", "face", "santificado", "perfei\u00e7\u00e3o", "pomba", "nave", "ouro", "destro\u00e7o", "negra", "bal\u00e3o", "perd\u00e3o", "embaixo", "abaixar", "eternamente", "formosura", "ficar", "mortal", "afinal", "tarde", "dist\u00e2ncia", "sombrio", "dourado", "amar", "chegar", "acima", "grande", "orvalho", "mapa", "ressurrei\u00e7\u00e3o", "baixo", "serpente", "topo", "ber\u00e7o", "carregar", "vindo", "descobrir", "exist\u00eancia", "flecha", "pecado", "chorar", "lentamente", "infernal", "aparecer", "arder", "palco", "nada", "estranho", "leito", "inverno", "meio", "confim", "constela\u00e7\u00e3o", "amarelo", "vazio", "sobrevoar", "donde", "avistar", "anel", "pequeno", "puro", "escada", "velho", "ligar", "magn\u00edfico", "calmo", "encoberto", "abund\u00e2ncia", "mo\u00e7o", "cara", "bradar", "sangue", "passar", "limpidez", "pr\u00f3ximo", "cabelo", "monstro", "merc\u00fario", "a\u00e9reo", "som", "calma", "leste", "ben\u00e7\u00e3o", "morada", "nunca", "gelado", "loucura", "feliz", "salva\u00e7\u00e3o", "bom", "perfeito", "melancolia", "primavera", "dem\u00f4nio", "colina", "poder", "dire\u00e7\u00e3o", "deslumbrante", "grau", "rainha", "tristeza", "calor", "meteorologia", "fresco", "arvoredo", "p\u00e1lido", "tempo", "quarto", "agrad\u00e1vel", "g\u00eanio", "mel", "morto", "subitamente", "norte", "sair", "seco", "verde", "manit\u00f3", "voo", "culto", "passo", "sorte", "for\u00e7a", "saber", "cume", "destruir", "magia", "correr", "anda", "pensamento", "pl\u00fambeo", "vela", "alta", "dito", "tit\u00e3", "cinzento", "adora\u00e7\u00e3o", "vista", "mensageiro", "segurar", "fiel", "plut\u00e3o", "deixar", "coberta", "dan\u00e7ar", "p\u00f3", "s\u00e9timo", "continente", "imenso", "somente", "realmente", "branca", "rio", "milagre", "donzela", "lenda", "verdadeiro", "cortina", "misterioso", "algo", "sorrir", "dormir", "ca\u00e7ador", "pairar", "tom", "espect\u00e1culo", "chega", "atrav\u00e9s", "viva", "encontrar", "daqueles", "remoto", "raz\u00e3o", "certo", "semelhante", "depressa", "pouco", "enquanto", "sete", "redentor", "gal\u00e1xia", "prometida", "ideia", "clara", "pac\u00edfico"]}