{"words": ["l\u00edngua", "idioma", "falada", "tradu\u00e7\u00e3o", "falante", "ingl\u00eas", "lingu\u00edstica", "palavra", "falado", "latim", "falar", "literatura", "traduzido", "linguagem", "portugu\u00eas", "texto", "dialetos", "escrita", "dialeto", "origem", "\u00e1rabe", "express\u00e3o", "alfabeto", "significar", "portuguesa", "estrangeiro", "vocabul\u00e1rio", "gram\u00e1tica", "significado", "lingu\u00edstico", "fala", "povo", "hebraico", "comunidade", "ortografia", "castelhano", "variante", "pron\u00fancia", "gestual", "aprender", "materno", "grego", "mandarim", "crioulo", "diferente", "cultura", "comum", "ind\u00edgena", "dicion\u00e1rio", "rom\u00e2nico", "etnia", "ensino", "poesia", "livro", "traduzir", "fluente", "europeu", "literalmente", "nome", "nativo", "oficial", "conhecimento", "moderno", "tradutor", "dialecto", "letra", "urdu", "escrever", "espanhol", "tradi\u00e7\u00e3o", "aprendizagem", "eslavo", "religi\u00e3o", "s\u00e2nscrito", "redigido", "liter\u00e1rio", "ocidental", "surdo", "b\u00edblia", "esperanto", "latina", "exemplo", "ler", "diverso", "comunica\u00e7\u00e3o", "africana", "persa", "maioria", "publica\u00e7\u00e3o", "franc\u00eas", "filosofia", "s\u00e9culo", "oriental", "ensinar", "car\u00e1cter", "aramaico", "termo", "i\u00eddiche", "padr\u00e3o", "hist\u00f3ria", "frase", "falo", "tribo", "alem\u00e3o", "minorit\u00e1rio", "resto", "referir", "vers\u00e3o", "disciplina", "\u00fanico", "escrito", "island\u00eas", "distinto", "dom\u00ednio", "entender", "germ\u00e2nico", "regi\u00e3o", "pa\u00eds", "antigo", "edi\u00e7\u00e3o", "original", "f\u00e9", "publicado", "parte", "flu\u00eancia", "escola", "forma", "maia", "pr\u00f3prio", "minoria", "proferir", "refer\u00eancia", "vulgar", "incluir", "escritor", "usado", "fon\u00e9tica", "hindi", "educa\u00e7\u00e3o", "portanto", "aluno", "difus\u00e3o", "principalmente", "compreens\u00e3o", "tupi", "latino", "designa\u00e7\u00e3o", "existir", "meridional", "designar", "v\u00e1rios", "descendente", "cultural", "popula\u00e7\u00e3o", "universidade", "sem\u00edtico", "m\u00fasica", "conhecido", "compreender", "ci\u00eancia", "oral", "caracter\u00edstica", "geografia", "raiz", "particular", "africano", "matem\u00e1tica", "forma\u00e7\u00e3o", "ascend\u00eancia", "europa", "l\u00e9xico", "\u00e9tnico", "nestas", "provir", "dinamarqu\u00eas", "\u00e1frica", "ilha", "autor", "crian\u00e7a", "ra\u00e7a", "utilizado", "deriva", "diversidade", "pronunciar", "som", "curso", "diferen\u00e7a", "institui\u00e7\u00e3o", "estudo", "compreens\u00edvel", "terminologia", "pertencer", "costume", "dois", "s\u00edmbolo", "italiana", "espec\u00edfico", "informa\u00e7\u00e3o", "cat\u00f3lico", "linguista", "territ\u00f3rio", "neerland\u00eas", "leitura", "qualquer", "si", "gera\u00e7\u00e3o", "utilizar", "pertencente", "professor", "distin\u00e7\u00e3o", "restante", "variedade", "cristianismo", "haver", "demais", "estudar", "introdu\u00e7\u00e3o", "banta", "voc\u00e1bulo", "nacionalidade", "tradicional", "fonologia", "ambos", "propriamente", "geralmente", "somente", "maneira", "noutras", "civiliza\u00e7\u00e3o", "sobretudo", "distinguir", "comunicar", "chin\u00eas", "poema", "jornal", "int\u00e9rprete", "influ\u00eancia", "cidad\u00e3o", "sintaxe", "p\u00e1gina", "b\u00e1sico", "arte", "respeito", "uni\u00e3o", "especialmente", "aula", "hoje", "bem", "imigrante", "representa\u00e7\u00e3o", "saber", "daquelas", "importante", "basco", "presente", "exemplar", "filologia", "partir", "geogr\u00e1fico", "semelhan\u00e7a", "algonquino", "derivada", "estudioso", "idade", "modo", "nacional", "derivado", "bilingue", "romanche", "uso", "medieval", "esp\u00e9cie", "cantado", "direito", "igualmente", "na\u00e7\u00e3o", "culin\u00e1ria", "flexivo", "qu\u00edchua", "pessoa", "legenda", "primeiro", "identidade", "bantu", "contexto", "tronco", "interpreta\u00e7\u00e3o", "representar", "dada", "antes", "consoante", "no\u00e7\u00e3o", "nessas", "editado", "vogal", "aprendizado", "manuscrito", "mitologia", "\u00edndio", "pr\u00e1tica", "pensamento", "gramatical", "impresso", "lido", "caucasiano", "mundo", "reconhecer", "voz", "exce\u00e7\u00e3o", "noruegu\u00eas", "sobrenome", "t\u00e9cnica", "metade", "turco", "embora", "naturalmente", "estudante", "fonema", "possuir", "dizer", "celta", "usar", "provavelmente", "seguinte", "experi\u00eancia", "di\u00e1logo", "acerca", "nomeadamente", "existente", "habitante", "documento", "visto", "tratar", "pertence", "poss\u00edvel", "formato", "russo", "sueca", "causa", "coloquial", "culto", "querer", "galega", "poder", "dispon\u00edvel", "ocidente", "europ\u00e9ias", "pouco", "ib\u00e9rico", "parlamento", "nota", "viperina", "formal", "atrav\u00e9s", "estatuto", "sinal", "suplemento", "descrever", "\u00e1rea", "popular", "interesse", "obra", "quest\u00e3o", "ortogr\u00e1fico", "semelhante", "tema", "considerar", "corresponder", "reconhecimento", "escritura", "constituir", "derivar", "equivalente", "frequente", "baseado", "encontrar", "similar", "interc\u00e2mbio", "ensinado", "sueco", "rela\u00e7\u00e3o", "especificamente", "import\u00e2ncia", "italiano", "japon\u00eas", "integra\u00e7\u00e3o", "fundamental", "indicar", "al\u00e9m", "vern\u00e1culo", "verso", "sentido", "literal", "senten\u00e7a", "dif\u00edcil", "neolatino", "poeta", "imp\u00e9rio", "ali\u00e1s", "fazer", "inicial", "apenas", "frequentemente", "ancestral", "albanesa", "intelig\u00edvel", "sotaque", "prosa", "grafia", "pronunciado", "fonte", "cria\u00e7\u00e3o", "originalmente", "coisa", "f\u00e1cil", "desconhecido", "crist\u00e3o", "reino", "tradicionalmente", "verdade", "correspond\u00eancia", "can\u00e7\u00e3o", "novilatinas", "contacto", "conjunto", "humano", "descri\u00e7\u00e3o", "amplamente", "nil\u00f3tico", "comunit\u00e1rio", "significa\u00e7\u00e3o", "h\u00fangaro", "interpretar", "divulga\u00e7\u00e3o", "dado", "opini\u00e3o", "biologia", "aut\u00f3ctone", "catal\u00e3o", "desenvolvimento", "dever", "quase", "semita", "essencial", "documenta\u00e7\u00e3o", "irland\u00eas", "relativamente", "daquela", "consistir", "fronteira", "comparar", "contr\u00e1rio", "l\u00ea", "romeno", "etimologia", "precisamente", "plural", "abor\u00edgene", "regra", "ouvido", "inclusive", "formar", "difundido", "gal\u00eas", "tipo", "primeiramente", "numeroso", "imprensa", "continente", "viver", "conte\u00fado", "berbere", "amer\u00edndio", "local", "qualidade", "seguir", "leitor", "japonesa", "contudo", "realidade", "talvez", "mistura", "introduzido", "relevante", "tr\u00eas", "independentemente", "desenvolver", "p\u00e1tria", "aldeia", "atualmente", "folclore", "portugal", "verbo", "t\u00e1rtaro", "natural", "utiliza\u00e7\u00e3o", "predominante", "sociedade", "presen\u00e7a", "aramaica"]}