{"words": ["constitui\u00e7\u00e3o", "constitucional", "lei", "promulgar", "legisla\u00e7\u00e3o", "constituinte", "tratado", "fundamental", "estatuto", "democracia", "promulga\u00e7\u00e3o", "princ\u00edpio", "emenda", "liberdade", "soberania", "aprovar", "democr\u00e1tico", "conven\u00e7\u00e3o", "assembleia", "decreto", "legislativo", "direito", "norma", "jur\u00eddico", "vigor", "proclama\u00e7\u00e3o", "monarquia", "consagrar", "disposi\u00e7\u00e3o", "rep\u00fablica", "vigente", "autonomia", "respeitar", "institucional", "revis\u00e3o", "ratificar", "determinar", "uni\u00e3o", "institui\u00e7\u00e3o", "carta", "prerrogativa", "preceito", "independ\u00eancia", "estipular", "regra", "constitucionalmente", "parlamento", "reforma", "sociedade", "poder", "pr\u00f3prio", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "viola\u00e7\u00e3o", "primado", "artigo", "mat\u00e9ria", "legitimidade", "legal", "portanto", "congresso", "expressamente", "aprova\u00e7\u00e3o", "texto", "pre\u00e2mbulo", "c\u00f3digo", "legislatura", "estadual", "federal", "estabelecido", "obriga\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a", "elei\u00e7\u00e3o", "contr\u00e1rio", "contrariar", "estado", "prever", "tribunal", "pol\u00edtica", "ratificado", "incorpora\u00e7\u00e3o", "ratifica\u00e7\u00e3o", "jurisprud\u00eancia", "aprovado", "governo", "elabora\u00e7\u00e3o", "apost\u00f3lico", "inconstitucional", "respeito", "garantia", "decis\u00e3o", "impor", "consolida\u00e7\u00e3o", "desrespeito", "cidadania", "parlamentar", "judici\u00e1rio", "partido", "diretrizes", "nacional", "cria\u00e7\u00e3o", "pacto", "limitar", "obriga", "propor", "reger", "altera\u00e7\u00e3o", "modifica\u00e7\u00e3o", "responsabilidade", "penal", "voto", "eleito", "estabelecer", "geral", "resolu\u00e7\u00e3o", "proibir", "tratar", "republicar", "municipal", "exig\u00eancia", "senado", "cidad\u00e3o", "igualdade", "europeu", "deputado", "subsidiariedade", "doutrina", "afronta", "alterar", "redigir", "elaborar", "proclamar", "legislador", "violar", "modificar", "\u00f3rg\u00e3o", "proposta", "formula\u00e7\u00e3o", "par\u00e1grafo", "respectivo", "dissolu\u00e7\u00e3o", "org\u00e2nica", "explicitamente", "ades\u00e3o", "essencial", "atribui\u00e7\u00e3o", "federativo", "inclusive", "cumprimento", "dignidade", "abolir", "base", "inciso", "regido", "garantir", "cl\u00e1usula", "ordem", "vig\u00eancia", "restaura\u00e7\u00e3o", "introduzir", "revolu\u00e7\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "corte", "pa\u00eds", "consagrado", "exce\u00e7\u00e3o", "dever", "compromisso", "maioria", "liberal", "consagra\u00e7\u00e3o", "or\u00e7ament\u00e1ria", "transi\u00e7\u00e3o", "mandato", "reconhecer", "conforme", "representa\u00e7\u00e3o", "documento", "regulamento", "referendo", "compet\u00eancia", "regional", "futura", "aut\u00f3nomo", "directiva", "constituir", "implicar", "eleitoral", "defender", "previsto", "votar", "funcionamento", "existente", "rever", "comiss\u00e3o", "conselho", "na\u00e7\u00e3o", "signat\u00e1rio", "mecanismo", "sufr\u00e1gio", "definido", "aplica\u00e7\u00e3o", "exemplo", "acto", "brasileiro", "necessidade", "outorga", "democraticamente", "territorial", "introdu\u00e7\u00e3o", "legalidade", "nova", "comum", "universal", "conformidade", "express\u00e3o", "atar", "adoptar", "funda\u00e7\u00e3o", "evidentemente", "soberano", "p\u00fablico", "ado\u00e7\u00e3o", "administrativo", "tradi\u00e7\u00e3o", "ali\u00e1s", "humano", "formalmente", "limite", "cabe", "nomeadamente", "pr\u00e1tica", "imposi\u00e7\u00e3o", "estrutura", "regimento", "cat\u00f3lico", "supremo", "regime", "aboli\u00e7\u00e3o", "unifica\u00e7\u00e3o", "legalmente", "concep\u00e7\u00e3o", "anterior", "reconhecimento", "relativo", "criar", "oposi\u00e7\u00e3o", "prov\u00edncia", "jurisdi\u00e7\u00e3o", "adotada", "obrigatoriedade", "republicano", "acordo", "igreja", "condi\u00e7\u00e3o", "brasil", "instituir", "composi\u00e7\u00e3o", "instaura\u00e7\u00e3o", "cumprir", "exist\u00eancia", "estipulado", "minoria", "ferir", "anteprojeto", "c\u00e2non", "or\u00e7amento", "necessariamente", "virtude", "ademais", "defesa", "expl\u00edcito", "viola", "conferir", "defini\u00e7\u00e3o", "regular", "neutralidade", "medida", "restabelecimento", "autarquia", "forma", "referido", "entendimento", "adop\u00e7\u00e3o", "fundamento", "presente", "separa\u00e7\u00e3o", "integralmente", "antigo", "excep\u00e7\u00e3o", "precedente", "limita\u00e7\u00e3o", "no\u00e7\u00e3o", "pluralidade", "provincial", "observ\u00e2ncia", "provis\u00e3o", "referendar", "autorizar", "veda", "vontade", "representante", "judicial", "exerc\u00edcio", "civil", "definir", "territ\u00f3rio", "mediante", "opini\u00e3o", "entidade", "complementar", "pol\u00edtico", "sujeito", "interpreta\u00e7\u00e3o", "dispor", "mudan\u00e7a", "inscrito", "fronteira", "conserva\u00e7\u00e3o", "an\u00f3nimo", "execu\u00e7\u00e3o", "atual", "ter\u00e7o", "or\u00e7ament\u00e1rias", "salvaguarda", "estabilidade", "governador", "parte", "esp\u00edrito", "presun\u00e7\u00e3o", "ditadura", "permitir", "portuguesa", "social", "reformar", "exigir", "assinado", "processo", "prioridade", "\u00fanico", "supremacia", "pleno", "diferentemente", "proposto", "sancionado", "totalidade", "administra\u00e7\u00e3o", "necess\u00e1ria", "determina\u00e7\u00e3o", "pensamento", "consci\u00eancia", "import\u00e2ncia", "declarar", "inviolabilidade", "impedir", "primeiro", "clara", "al\u00e9m", "bispo", "comunit\u00e1rio", "papa", "democratiza\u00e7\u00e3o", "atrav\u00e9s", "delegado", "atos", "tribut\u00e1rio", "veto", "presidente", "referir", "c\u00e2mara", "governar", "minist\u00e9rio", "circunscri\u00e7\u00e3o", "expresso", "implementa\u00e7\u00e3o", "comunidade", "procedimento", "amplo", "garantido", "assegurar", "presidencial", "proibi\u00e7\u00e3o", "eleger", "rigorosamente", "decorrente", "considerando", "financeiro", "revelia", "incompat\u00edvel", "adotado", "aceitar", "existir", "for\u00e7a", "natureza", "religioso", "cria", "incorporar", "inst\u00e2ncia", "faculdade", "contribui\u00e7\u00e3o", "descentraliza\u00e7\u00e3o", "diferente", "autoriza\u00e7\u00e3o", "regulamentar", "constitu\u00eddo", "haver", "implementar", "necess\u00e1rio", "conc\u00edlio", "legitima\u00e7\u00e3o", "normativo", "conson\u00e2ncia", "prote\u00e7\u00e3o", "tramita\u00e7\u00e3o", "recomenda\u00e7\u00e3o", "bem", "fim", "sob", "vota\u00e7\u00e3o", "promulgado", "religi\u00e3o", "escravid\u00e3o", "ess\u00eancia", "conter", "possibilidade", "obedi\u00eancia", "interesse", "rela\u00e7\u00e3o", "espanhol", "semelhan\u00e7a", "sistema", "contradit\u00f3rio", "integra\u00e7\u00e3o", "constar", "sucess\u00e3o", "reorganiza\u00e7\u00e3o", "integridade", "autoridade", "concess\u00e3o", "assinar", "primazia", "alargamento", "importante", "aborto", "extin\u00e7\u00e3o", "instrumento", "intergovernamental", "membro", "processual", "ideal", "economia", "econ\u00f4mica", "pluralista", "sucessivo", "jurista", "moral", "governa\u00e7\u00e3o", "estatal", "isl\u00e2mico", "origem", "clero", "universidade", "governante", "conte\u00fado", "raz\u00e3o", "acta", "contudo", "atuais", "diverso", "manifesto", "b\u00e1sico", "pressupor", "infringir", "coopera\u00e7\u00e3o", "outorgar", "unanimidade", "qualificado", "igualmente", "atribuir", "rito", "interno", "reflectir", "indispens\u00e1vel", "dois", "todavia", "diocese", "propriedade", "progressista", "fun\u00e7\u00e3o", "continuidade", "consignado", "monet\u00e1rio", "reserva", "iniciativa", "requisito", "refer\u00eancia", "unido", "publica\u00e7\u00e3o", "ministro", "capital", "presid\u00eancia"]}