{"words": ["idioma", "l\u00edngua", "dialetos", "falante", "dialeto", "ingl\u00eas", "mandarim", "falada", "falado", "traduzido", "castelhano", "falar", "vocabul\u00e1rio", "hebraico", "latim", "fluente", "tradu\u00e7\u00e3o", "alfabeto", "\u00e1rabe", "portugu\u00eas", "aramaico", "espanhol", "nativo", "flu\u00eancia", "dialecto", "lingu\u00edstico", "linguagem", "esperanto", "urdu", "lingu\u00edstica", "hindi", "s\u00e2nscrito", "povo", "i\u00eddiche", "aprender", "texto", "l\u00e9xico", "coreano", "tradutor", "traduzir", "alem\u00e3o", "grego", "japon\u00eas", "palavra", "persa", "variante", "vern\u00e1culo", "literatura", "fala", "qu\u00edchua", "chin\u00eas", "\u00e9tnico", "escrita", "franc\u00eas", "aimar\u00e1", "materno", "latino", "gram\u00e1tica", "dicion\u00e1rio", "literalmente", "padr\u00e3o", "escrever", "pron\u00fancia", "sotaque", "caractere", "falo", "estrangeiro", "crioulo", "ind\u00edgena", "aprendizado", "livro", "moderno", "russo", "legenda", "ortografia", "italiano", "fonologia", "basco", "hebreu", "africano", "significar", "voc\u00e1bulo", "diferente", "ensinado", "significado", "linguista", "usado", "sobrenome", "etnia", "aprendido", "neerland\u00eas", "rom\u00e2nico", "cantado", "curso", "geografia", "conhecimento", "diverso", "tibetano", "romeno", "oficial", "ensino", "gestual", "catal\u00e3o", "sintaxe", "arcaico", "poema", "antigo", "ocidental", "ensinar", "dispon\u00edvel", "vers\u00e3o", "publicado", "coloquial", "sueco", "latina", "deriva", "termo", "surdo", "ler", "maioria", "h\u00fangaro", "utilizado", "somente", "turco", "costume", "utilizar", "romanche", "v\u00e1rios", "nome", "disciplina", "polon\u00eas", "did\u00e1ticos", "descendente", "amplamente", "gramatical", "express\u00e3o", "aprendizagem", "estudioso", "fonema", "imigrante", "culin\u00e1ria", "atualmente", "eslavo", "meridional", "contexto", "b\u00edblia", "dominar", "sir\u00edaco", "tailand\u00eas", "folclore", "ga\u00e9lico", "galego", "b\u00e1sico", "adotado", "algonquino", "territ\u00f3rio", "variedade", "s\u00e9culo", "nacionalidade", "m\u00fasica", "manuscrito", "site", "pa\u00eds", "ascend\u00eancia", "tipicamente", "dravidiano", "existir", "provir", "conte\u00fado", "origem", "publica\u00e7\u00e3o", "lituano", "derivado", "poesia", "liter\u00e1rio", "gal\u00eas", "estudar", "amer\u00edndio", "tribo", "tupi", "germ\u00e2nico", "edi\u00e7\u00e3o", "mundo", "dom\u00ednio", "maia", "macarr\u00f3nico", "aluno", "fon\u00e9tica", "poliglota", "estudado", "vulgar", "original", "intelig\u00edvel", "verso", "acad\u00eamicos", "referir", "descrever", "variar", "distinto", "medieval", "ladino", "ancestral", "compreens\u00edvel", "podengo", "possuir", "ucraniano", "budismo", "escola", "ocidente", "continente", "conhecido", "principalmente", "letra", "estudo", "estilo", "difundido", "atualidade", "bantu", "aplicativo", "religi\u00e3o", "malaio", "predominante", "bilingue", "redigido", "inclusive", "ensinando", "aut\u00f3ctone", "catolicismo", "g\u00eaneros", "cultura", "diferir", "oriental", "aula", "copta", "ramo", "semita", "pronunciar", "dinamarqu\u00eas", "usar", "ministrado", "conhecer", "derivar", "designar", "demais", "nacionalismo", "assimila\u00e7\u00e3o", "cir\u00edlico", "alban\u00eas", "palavr\u00e3o", "som", "tricar", "viver", "dentre", "canto", "dublados", "tagalo", "viperina", "tradi\u00e7\u00e3o", "brasileiro", "exemplar", "matem\u00e1tica", "originalmente", "\u00e1udio", "minorit\u00e1rio", "inteligibilidade", "impresso", "escritor", "int\u00e9rprete", "can\u00e7\u00e3o", "repert\u00f3rio", "guarani", "celta", "internet", "legendado", "comunidade", "curr\u00edculo", "arquivo", "autor", "derivada", "oriundo", "evoluir", "compartilhar", "cantonense", "cristianismo", "poeta", "resto", "adotaram", "minoria", "religioso", "pertencer", "primeiramente", "grafia", "morfologia", "citar", "finland\u00eas", "raiz", "incluir", "plural", "biologia", "online", "trecho", "cultural", "vietnamita", "naturalizado", "pouco", "contempor\u00e2neo", "tcheco", "filosofia", "frequentemente", "conceito", "holand\u00eas", "dublagem", "entender", "pr\u00f3prio", "depender", "indon\u00e9sio", "formato", "conversa\u00e7\u00e3o", "judeu", "imp\u00e9rio", "software", "contatos", "compreender", "similaridade", "diferen\u00e7a", "terminologia", "ra\u00e7a", "habitar", "influenciado", "separado", "tamaxeque", "atua", "dublado", "distinguir", "habitante", "hino", "pensamento", "buldogue", "bielorrusso", "oficialmente", "tradicionalmente", "compor", "dividido", "l\u00edrico", "turcomano", "musical", "curdo", "birman\u00eas", "checo", "translitera\u00e7\u00e3o", "editado", "pertencente", "comunica\u00e7\u00e3o", "exemplo", "s\u00edmbolo", "profici\u00eancia", "lus\u00f3fono", "composto", "contar", "tradicional", "usu\u00e1rio", "uso", "compreens\u00e3o", "m\u00eddia", "professor", "academia", "noruegu\u00eas", "escrito", "erudito", "ditado", "haver", "diversidade", "frase", "geogr\u00e1fico", "portuguesa", "mistura", "primeiro", "banto", "conhecedor", "computador", "sem\u00edtico", "ressoar", "canicultura", "alcor\u00e3o", "adaptado", "correntemente", "tipo", "apenas", "local", "transcri\u00e7\u00e3o", "religar", "novilatinas", "espalhado", "influ\u00eancia", "diretamente", "abranger", "comum", "posteriormente", "t\u00e1rtaro", "livremente", "parlamento", "\u00edndio", "especificamente", "indiano", "atrav\u00e9s", "ci\u00eancia", "peculiaridade", "silesiano", "comunicar", "senten\u00e7a", "island\u00eas", "geralmente", "flexivo", "similar", "georgiano", "grupo", "malt\u00eas", "teclado", "web", "padroniza\u00e7\u00e3o", "asi\u00e1tico", "berbere", "n\u00f3rdico", "\u00e2mbito", "criado", "sigla", "popula\u00e7\u00e3o", "m\u00e9dio", "croata", "tema", "caracter\u00edstica", "prosa", "gaul\u00eas", "volapuque", "originar", "brasil", "secund\u00e1rio", "verbal", "corretamente", "macua", "limitado", "desenvolvido", "lido", "numeroso", "renascimento", "romance", "macarr\u00f4nico", "universidade", "educativo", "encontrar", "diferenciar", "educa\u00e7\u00e3o", "ademais", "primitivo", "computacional", "quase", "maneira", "cient\u00edfico", "proferir", "reconhecido", "diferentemente", "algonquiano", "neg\u00f3cio", "verbo", "europeu", "romaniza\u00e7\u00e3o", "noutros", "filipino", "manual", "report\u00f3rio", "isolado", "regi\u00e3o", "jap\u00e3o", "popular", "am\u00e9ricas", "basicamente", "educacional", "inform\u00e1tica", "originado", "englobar", "biblioteca", "\u00e1rea", "mongol", "computa\u00e7\u00e3o", "arquip\u00e9lago", "morfol\u00f3gico", "let\u00e3o", "parentesco", "empregado", "incompreens\u00edvel", "literal", "taino", "abrevia\u00e7\u00e3o", "neolatino", "tonal", "isl\u00e3", "\u00fanico", "b\u00e1ltico", "cordel", "consoante"]}