{"words": ["programa\u00e7\u00e3o", "programa", "apresenta\u00e7\u00e3o", "emissora", "programar", "transmiss\u00e3o", "tv", "atra\u00e7\u00f5es", "cultural", "linguagem", "atividades", "art\u00edstico", "musical", "r\u00e1dio", "tem\u00e1tica", "missa", "educativo", "produ\u00e7\u00e3o", "evento", "show", "exibi\u00e7\u00e3o", "transmitir", "retransmitir", "telejornal", "televis\u00e3o", "espet\u00e1culos", "notici\u00e1rio", "concerto", "di\u00e1ria", "hor\u00e1rio", "exibido", "regional", "vinheta", "canal", "rede", "comunica\u00e7\u00e3o", "realiza\u00e7\u00e3o", "gratuito", "espect\u00e1culo", "diverso", "local", "festividade", "anima\u00e7\u00e3o", "grade", "voltado", "cultura", "esportivo", "iniciativa", "realizar", "afiliar", "festa", "t\u00edpico", "exposi\u00e7\u00e3o", "interven\u00e7\u00e3o", "agenda", "tradicional", "actua\u00e7\u00e3o", "especial", "manh\u00e3", "entretenimento", "antena", "difus\u00e3o", "conte\u00fado", "exibir", "tarde", "teatral", "execu\u00e7\u00e3o", "televisivo", "palestra", "globo", "celebra\u00e7\u00e3o", "debate", "reprise", "s\u00e9rie", "projetos", "sess\u00e3o", "incluir", "integrado", "defini\u00e7\u00e3o", "estrat\u00e9gia", "festival", "diferente", "promover", "acontecer", "m\u00fasica", "espec\u00edfico", "tem\u00e1tico", "cobertura", "partir", "frequ\u00eancia", "v\u00e1rios", "escolar", "executar", "aula", "t\u00e9cnica", "oficina", "al\u00e9m", "estreia", "orientar", "s\u00e1bado", "informativo", "l\u00fadico", "modalidade", "audit\u00f3rio", "novidade", "apresentador", "op\u00e7\u00e3o", "acompanhamento", "desportivo", "visita", "rotina", "ouvinte", "plurianual", "in\u00edcio", "reportagem", "pr\u00f3prio", "dan\u00e7a", "noite", "publicit\u00e1rio", "simultaneamente", "comemora\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o", "divulga\u00e7\u00e3o", "previsto", "habitual", "entrevista", "apresentar", "audiovisual", "edi\u00e7\u00e3o", "workshop", "orienta\u00e7\u00e3o", "promo\u00e7\u00e3o", "completar", "nacional", "dedicado", "simult\u00e2neo", "diversificado", "leitura", "lazer", "transmitido", "vivo", "data", "seguir", "v\u00eddeo", "sala", "nova", "calend\u00e1rio", "coordena\u00e7\u00e3o", "continuidade", "espa\u00e7o", "contar", "animar", "teatro", "document\u00e1rio", "regular", "descentralizar", "publicidade", "rubrica", "biblioteca", "publica\u00e7\u00e3o", "confer\u00eancia", "operacional", "comercial", "\u00e2mbito", "implementa\u00e7\u00e3o", "desenvolver", "escola", "audi\u00eancia", "semana", "tecnologia", "relacionado", "aplica\u00e7\u00e3o", "orquestra", "periodicidade", "circuito", "institucional", "retransmiss\u00e3o", "repert\u00f3rio", "reuni\u00e3o", "haver", "financeiro", "assistir", "desfile", "performance", "aberta", "instrumento", "pol\u00edtica", "som", "brincadeira", "distinto", "recreativo", "gr\u00e1fica", "cronograma", "dispon\u00edvel", "m\u00eddias", "variar", "p\u00fablico", "estrutural", "folia", "digital", "elabora\u00e7\u00e3o", "dia", "bandeirante", "capta\u00e7\u00e3o", "curto", "disponibilizar", "semin\u00e1rio", "din\u00e2mica", "oferecer", "r\u00edtmica", "formato", "retransmissor", "prepara\u00e7\u00e3o", "respectivo", "infantil", "veicula\u00e7\u00e3o", "estrutura", "abordagem", "religioso", "conjunto", "concep\u00e7\u00e3o", "reformula\u00e7\u00e3o", "festejo", "ritmo", "dura\u00e7\u00e3o", "inser\u00e7\u00e3o", "assinatura", "diferenciado", "cobrir", "projecto", "comum", "agendar", "gastronomia", "vasto", "grava\u00e7\u00e3o", "di\u00e1rio", "telenovela", "atrav\u00e9s", "recurso", "feira", "futura", "dota\u00e7\u00e3o", "comunit\u00e1rio", "proje\u00e7\u00f5es", "participante", "visual", "linha", "divulgar", "organizar", "durante", "previs\u00e3o", "manchete", "intervalo", "marcar", "complemento", "desenvolvimento", "passar", "parceria", "estilo", "erudito", "teclado", "correspondente", "radiodifus\u00e3o", "estrat\u00e9gico", "profissional", "proposta", "diretrizes", "entrada", "brasileiro", "paralelamente", "funcionalidade", "definir", "opera\u00e7\u00e3o", "divers\u00e3o", "abranger", "esta\u00e7\u00e3o", "conex\u00e3o", "baseado", "principal", "m\u00faltiplo", "sintetizador", "cria\u00e7\u00e3o", "iniciar", "finalidade", "or\u00e7amental", "computador", "atra\u00e7\u00e3o", "trabalho", "integrar", "comida", "decorrer", "carnaval", "vaste", "pacote", "promocional", "curso", "externo", "etapa", "utilizar", "fundo", "an\u00fancio", "primeiro", "popular", "inova\u00e7\u00e3o", "participar", "preparar", "gerar", "jogo", "rural", "quadro", "manter", "amplo", "f\u00e3", "acompanhar", "tur\u00edstico", "cidade", "web", "participa\u00e7\u00e3o", "abertura", "revista", "mudan\u00e7a", "anterior", "banda", "internet", "limitado", "novela", "interativo", "a\u00e7\u00f5es", "suporte", "cl\u00e1ssico", "interface", "minicurso", "apari\u00e7\u00e3o", "conta", "planifica\u00e7\u00e3o", "visualiza\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo", "contemplar", "can\u00e7\u00e3o", "programador", "vacina\u00e7\u00e3o", "encena\u00e7\u00e3o", "semanalmente", "implanta\u00e7\u00e3o", "fazer", "destinado", "ag\u00eancia", "fun\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "privada", "artista", "prociss\u00e3o", "coerente", "telespectador", "grelha", "come\u00e7ar", "tema", "not\u00edcia", "projeto", "aplicativo", "jornal\u00edstico", "marcado", "plano", "foco", "subsequente", "videoclipe", "tradi\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7o", "roteiro", "indicativo", "capacidade", "or\u00e7amento", "visita\u00e7\u00e3o", "eletr\u00f4nica", "semanal", "ano", "diversidade", "matriz", "planejamento", "palco", "guiar", "visar", "organizador", "montagem", "m\u00fasico", "filme", "trilha", "funcionamento", "parte", "ligado", "est\u00e9tica", "padr\u00e3o", "inovador", "competi\u00e7\u00e3o", "internacional", "incentivo", "c\u00eanicas", "atuais", "tempo", "infraestrutura", "imagem", "pe\u00e7a", "integralmente", "festivo", "altera\u00e7\u00e3o", "englobar", "interrup\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "estruturado", "proporcionar", "conferir", "express\u00e3o", "reunir", "difundir", "calendariza\u00e7\u00e3o", "anal\u00f3gico", "educacional", "disciplina", "cinema", "variedade", "clipe", "mobiliza\u00e7\u00e3o", "prosseguir", "eletr\u00f4nicas", "necessidade", "sintonia", "cabo", "liturgia", "mem\u00f3ria", "m\u00eddia", "distribui\u00e7\u00e3o", "anual", "financiamento", "m\u00eas", "manifesta\u00e7\u00e3o", "repetidor", "hora", "afilia\u00e7\u00e3o", "passa", "gincana", "financiar", "\u00edntegra", "coordenar", "vertente", "fim", "seguinte", "tecla", "possibilidade", "encerramento", "monitor", "domingo", "ocorrer", "global", "esportes", "propaganda", "tarefa", "convidado", "director", "trama", "estrutura\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "coreografia", "ar", "utiliza\u00e7\u00e3o", "arte", "locutor", "amplia\u00e7\u00e3o", "coer\u00eancia", "mensagem", "secretaria", "dramaturgia", "esot\u00e9rico", "museu", "integra\u00e7\u00e3o", "emiss\u00e3o", "cerim\u00f4nias", "toca", "qualidade", "chamada", "sectorial", "determinado", "sequ\u00eancia", "\u00e1rea", "ter\u00e7a", "sexta", "\u00fatil", "lingu\u00edstica", "encerrar", "directriz", "contexto", "integrando", "universit\u00e1rio", "vista", "equipamento", "curricular", "mostra", "inaugura\u00e7\u00e3o", "parear", "\u00e1udio", "segunda"]}