{"words": ["vogal", "s\u00edlaba", "consoante", "fonema", "pron\u00fancia", "acento", "letra", "alfabeto", "diacr\u00edtico", "\u00e1tono", "nasal", "ditongo", "arredondado", "cessante", "semivogal", "fon\u00e9tica", "pronunciado", "epent\u00e9tica", "palavra", "executivo", "t\u00f4nica", "nasalizada", "directivo", "grafia", "tesoureiro", "ortografia", "nomear", "nomeado", "sufixo", "oral", "fun\u00e7\u00e3o", "representado", "mandato", "gramatical", "acentua\u00e7\u00e3o", "mai\u00fascula", "terminar", "legislatura", "suplente", "eleito", "distin\u00e7\u00e3o", "administra\u00e7\u00e3o", "circunflexo", "exercer", "ultramarino", "s\u00edmbolo", "timbre", "frase", "reeleito", "indicar", "presidido", "empossado", "indicado", "adjunto", "longa", "raiz", "l\u00edngua", "iner\u00eancia", "posterior", "presidente", "tonicidade", "sibilante", "seta", "curto", "junta", "caractere", "denotar", "som", "suave", "verbo", "cargo", "conselho", "vac\u00e2ncia", "t\u00f4nico", "min\u00fascula", "agudo", "representar", "direc\u00e7\u00e3o", "distintivo", "instalador", "auferir", "inscri\u00e7\u00e3o", "sigla", "assembleia", "fonologia", "caracter", "encurtar", "l\u00edgio", "incisivo", "delibera\u00e7\u00e3o", "fricativa", "designado", "sucessivamente", "t\u00f4nicas", "respectivamente", "relaxar", "marcar", "representa\u00e7\u00e3o", "administrador", "escrita", "ouvido", "reconduzido", "conselheiro", "deliberativo", "presid\u00eancia", "acentuado", "designa\u00e7\u00e3o", "composta", "comiss\u00e3o", "pausa", "rom\u00e2nico", "geralmente", "substitui\u00e7\u00e3o", "julgador", "usualmente", "anterior", "palatizada", "combina\u00e7\u00e3o", "reitor", "consultivo", "presidir", "latina", "dedo", "vari\u00e1vel", "almeida", "termina\u00e7\u00e3o", "comit\u00e9", "hermafrodita", "pronunciar", "espinho", "cauda", "geral", "fon\u00e9tico", "plural", "assessor", "secret\u00e1rio", "t\u00f3nica", "variante", "v\u00e9rtebra", "men\u00e7\u00e3o", "elegia", "significar", "aberta", "nomea\u00e7\u00e3o", "designar", "altern\u00e2ncia", "majorit\u00e1rio", "comunicante", "amil\u00f3ide", "dente", "dialetos", "hebraico", "elei\u00e7\u00e3o", "regar", "membro", "mand\u00edbula", "corregedor", "tra\u00e7o", "voc\u00e1lico", "hierogl\u00edfico", "crista", "sintaxe", "repetido", "palataliza\u00e7\u00e3o", "oclusivo", "eleger", "translitera\u00e7\u00e3o", "palatal", "semiaberto", "tonalidade", "gram\u00e1tica", "uvular", "adjetivo", "grafado", "arcaico", "mitral", "j\u00fari", "caracter\u00edstico", "senten\u00e7a", "censor", "pata", "diret\u00f3rio", "representante", "abreviar", "alternado", "sec\u00e7\u00e3o", "frontal", "distrital", "tensa", "acorde", "normalmente", "diretivo", "dois", "m\u00e9trica", "equaliza\u00e7\u00e3o", "comissura", "express\u00e3o", "aspirado", "formular", "assento", "geod\u00e9sica", "tipicamente", "magistratura", "portugu\u00eas", "ordin\u00e1rio", "distens\u00e3o", "pontuar", "substantivo", "alongado", "afazer", "sem\u00edtico", "distinguir", "presb\u00edtero", "honor\u00e1rio", "colchete", "episcopal", "inventar", "picoto", "aramaico", "latino", "interinamente", "riscar", "apresentar", "puridade", "sequ\u00eancia", "surdo", "macho", "escriv\u00e3o", "renov\u00e1vel", "padr\u00e3o", "superior", "hier\u00e1tica", "preceder", "constituinte", "metragem", "significa\u00e7\u00e3o", "borda", "adicionar", "forma", "deliberar", "textura", "p\u00e9tala", "estada", "breve", "cascudo", "morfologia", "poder", "ger\u00eancia", "constitutivo", "extremidade", "distinto", "ecum\u00eanicas", "tecla", "cavidade", "interino", "melodia", "dialeto", "advert\u00eancia", "concelhio", "tom", "foice", "indicador", "instaurado", "transliterar", "honroso", "consultor", "dianteira", "magnitude", "par\u00eanteses", "carnaubeira", "agrupar", "permanente", "obrigatoriamente", "cds", "vereador", "coletor", "sugerir", "saga", "ramo", "prefixo", "substituir", "omiss\u00e3o", "estridente", "destituir", "taquigr\u00e1fico", "adicionado", "conta", "soar", "\u00e9poca", "anestesia", "deriva\u00e7\u00e3o", "nomeada", "descolora\u00e7\u00e3o", "urdu", "amarela", "raramente", "delegar", "oce\u00e2nico", "flex\u00e3o", "c\u00e2mara", "gal\u00eas", "emblema", "bi\u00eanio", "nota", "rouco", "regional", "plangente", "regra", "deliberante", "caracter\u00edstica", "anelar", "abalar", "constitu\u00eddo", "inflex\u00e3o", "guitarra", "cremalheira", "assumir", "sublinhado", "aprovar", "latim", "repeti\u00e7\u00e3o", "m\u00e1rio", "ocelo", "articula\u00e7\u00e3o", "curador", "bacteriano", "verso", "l\u00f3bulo", "inerente", "hier\u00e1rquico", "falar", "teclista", "apitar", "inquisitivo", "acrescido", "not\u00e1rio", "bico", "registar", "\u00falcera", "pretor", "sonoridade", "f\u00f3rmula", "pirar", "secretariado", "entrecortando", "predicado", "proeminente", "indica\u00e7\u00e3o", "meloso", "indigitado", "gerente", "oitava", "parlamentar", "contraste", "intendente", "almirantado", "jornada", "ostentar", "sufr\u00e1gio", "subesp\u00e9cie", "decoro", "marca\u00e7\u00e3o", "intermedi\u00e1rio", "saliente", "anci\u00e3o", "grego", "formado", "muda", "substituto", "passado", "recursivas", "emitir", "solene", "inferior", "contabilidade", "instru\u00e7\u00e3o", "ribeira", "sauda\u00e7\u00e3o", "oleico", "atar", "melanc\u00f3lico", "substitu\u00eddo", "corrigir", "originar", "coroa", "per\u00edodo", "mapeia", "afixo", "asterisco", "brica", "pronome", "governar", "delgado", "dura\u00e7\u00e3o", "baqueta", "derivada", "sil\u00e1bico", "tri\u00e9nio", "franzir", "senado", "desconsiderar", "acasalamento", "estela", "laiciza\u00e7\u00e3o", "nome", "fiduci\u00e1rio", "antigo", "censit\u00e1rio", "indigita\u00e7\u00e3o", "queimador", "capela", "relvar", "conotar", "ermida", "d\u00edgito", "tonal", "lanceta", "pastoso", "s\u00edncope", "entona\u00e7\u00e3o", "carol\u00edngio", "bispo", "juiz", "brandir", "estreito", "dobrada", "puro", "magist\u00e9rio", "bits", "mandatar", "par", "zonal", "virg\u00edlio", "her\u00e1ldica", "tradu\u00e7\u00e3o", "enquanto", "dorso", "soante", "falhar", "repetir", "alterar", "sint\u00e1tico", "fluente", "flor", "lateral", "supervisor", "elemento", "seguido", "cursivo", "colora\u00e7\u00e3o", "murmurar", "aut\u00e1rquico", "voz", "elaborar", "acastanhado", "bit", "fontanela", "artelho", "linguagem", "ponta", "traseira", "ocorrer", "consular", "censurado", "cessar", "escolher", "durar", "bras\u00e3o", "costela", "estrofe", "ladainha", "d\u00e9bito", "d\u00e9cima", "correspondente", "afan\u00edtica", "morfema", "fone", "entoa\u00e7\u00e3o", "oxigenado", "lingual", "quadri\u00e9nio", "paterno", "prim\u00e1rio", "legenda", "vencimento", "viana", "s\u00e9nior", "faringite", "distor\u00e7\u00e3o", "realinhamento", "alceno", "exce\u00e7\u00e3o", "linear", "diferen\u00e7a", "absten\u00e7\u00e3o", "repetitivo", "proferir", "alternar", "almoxarife", "indecifr\u00e1vel"]}