{"words": ["manifesta\u00e7\u00e3o", "protesto", "manifestante", "protestar", "viol\u00eancia", "mobiliza\u00e7\u00e3o", "oposi\u00e7\u00e3o", "movimento", "atar", "indigna\u00e7\u00e3o", "passeata", "popular", "greve", "rua", "rep\u00fadio", "marcado", "manifestar", "estudante", "preocupa\u00e7\u00e3o", "contesta\u00e7\u00e3o", "violento", "sindical", "revolta", "presen\u00e7a", "solidariedade", "organizado", "organizador", "repress\u00e3o", "povo", "p\u00fablico", "mil", "iniciativa", "in\u00edcio", "express\u00e3o", "pac\u00edfico", "semana", "ocasi\u00e3o", "ocorrer", "reunir", "descontentamento", "dia", "sindicato", "manh\u00e3", "reprimir", "pra\u00e7a", "liberdade", "ontem", "reuni\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o", "estudantil", "contr\u00e1rio", "pessoa", "sindicalista", "paralisa\u00e7\u00e3o", "realiza\u00e7\u00e3o", "multid\u00e3o", "atitude", "convocar", "grupo", "militante", "contra", "apelo", "l\u00edder", "associa\u00e7\u00e3o", "tomada", "organizar", "provocar", "com\u00edcio", "diverso", "taxista", "passada", "festa", "dezena", "hoje", "participar", "tumulto", "ativistas", "imprensa", "marcha", "presente", "religioso", "inten\u00e7\u00e3o", "domingo", "causa", "dist\u00farbio", "motivo", "plen\u00e1rio", "comemora\u00e7\u00e3o", "cultura", "assembleia", "centena", "reivindica\u00e7\u00e3o", "c\u00edvico", "cartaz", "racismo", "realizado", "evento", "agita\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "vandalismo", "noite", "discurso", "geral", "partido", "dirigente", "ocorrido", "vontade", "local", "encontro", "v\u00e1rios", "s\u00e1bado", "reac\u00e7\u00e3o", "consci\u00eancia", "atos", "espont\u00e2neo", "trabalhador", "pol\u00edtico", "raz\u00e3o", "acontecimento", "representa\u00e7\u00e3o", "forma", "passado", "representante", "ocupa\u00e7\u00e3o", "opini\u00e3o", "discuss\u00e3o", "intenso", "expressar", "desencadear", "alegria", "cultural", "revolu\u00e7\u00e3o", "milit\u00e2ncia", "interven\u00e7\u00e3o", "realizar", "atentado", "mostrar", "fazer", "motivar", "acontecer", "morador", "activista", "incidente", "momento", "apoio", "revolucion\u00e1rio", "confronto", "grande", "exigir", "decorrer", "opositor", "governo", "promover", "intoler\u00e2ncia", "perante", "social", "durante", "haver", "lideran\u00e7a", "democracia", "resist\u00eancia", "congresso", "divulga\u00e7\u00e3o", "apesar", "persegui\u00e7\u00e3o", "pol\u00edcia", "afirma\u00e7\u00e3o", "sentimento", "evidente", "car\u00e1ter", "sentido", "entusiasmo", "v\u00e9spera", "insatisfa\u00e7\u00e3o", "art\u00edstico", "formal", "aten\u00e7\u00e3o", "impedir", "sobretudo", "popula\u00e7\u00e3o", "envolver", "torcedor", "inclusive", "ali\u00e1s", "atividades", "campanha", "abertura", "a\u00e7\u00f5es", "rea\u00e7\u00e3o", "qualquer", "maior", "liberta\u00e7\u00e3o", "lisboa", "denunciar", "temer", "particular", "cidade", "culto", "frente", "maio", "centro", "al\u00e9m", "organiza\u00e7\u00e3o", "prop\u00f3sito", "precisamente", "golpe", "daquela", "reflex\u00e3o", "exposi\u00e7\u00e3o", "simb\u00f3lica", "natureza", "simpatia", "pris\u00e3o", "grevista", "m\u00eas", "ades\u00e3o", "interesse", "pedir", "independ\u00eancia", "solenidade", "forte", "anteontem", "onda", "participa\u00e7\u00e3o", "den\u00fancia", "invas\u00e3o", "adepto", "presidente", "justi\u00e7a", "afirmar", "hostilidade", "virtude", "ditadura", "meio", "rep\u00fablica", "\u00faltima", "rebeli\u00e3o", "intelectual", "ideia", "agress\u00e3o", "ataque", "exemplo", "concentra\u00e7\u00e3o", "toler\u00e2ncia", "demonstrar", "manifesto", "desfile", "objetivo", "tomar", "gerar", "mudan\u00e7a", "madrugada", "ligado", "peti\u00e7\u00e3o", "for\u00e7a", "pol\u00edtica", "cidad\u00e3o", "torcida", "primeiro", "alvo", "consequ\u00eancia", "convoca\u00e7\u00e3o", "maneira", "militar", "celebra\u00e7\u00e3o", "extremo", "surgir", "parlamentar", "debate", "sess\u00e3o", "ter\u00e7a", "sociedade", "tentativa", "feita", "emo\u00e7\u00e3o", "participante", "religiosidade", "fim", "parlamento", "coletiva", "condena\u00e7\u00e3o", "apoiante", "gesto", "discutir", "jovem", "elei\u00e7\u00e3o", "come\u00e7ar", "exist\u00eancia", "apreens\u00e3o", "dispersar", "entidade", "extraordin\u00e1rio", "rejei\u00e7\u00e3o", "levar", "amea\u00e7a", "abril", "mostra", "tradi\u00e7\u00e3o", "recente", "pretender", "desagrado", "tratar", "medo", "ministro", "maioria", "respeito", "apresenta\u00e7\u00e3o", "desejo", "sequ\u00eancia", "intuito", "crescente", "lula", "hora", "v\u00edtima", "choque", "diante", "aluno", "referendo", "parte", "pretexto", "torno", "bras\u00edlia", "capital", "generalizado", "simpatizante", "integrante", "deputado", "insurrei\u00e7\u00e3o", "viva", "tend\u00eancia", "fato", "minist\u00e9rio", "manifestado", "havido", "festejo", "pr\u00e1tica", "existir", "juventude", "visita", "tarde", "combater", "confus\u00e3o", "religi\u00e3o", "policial", "actua\u00e7\u00e3o", "iniciar", "ouvir", "afastamento", "esp\u00edrito", "humano", "cr\u00edtica", "democr\u00e1tico", "atividade", "representar", "partid\u00e1rio", "amplo", "pensamento", "dar", "\u00f3dio", "nacionalista", "homenagem", "vig\u00edlia", "pr\u00f3prio", "orgulho", "alegre", "sede", "mar\u00e7o", "participado", "figura", "poss\u00edvel", "rea\u00e7\u00f5es", "escola", "devido", "principal", "surpresa", "resultar", "respons\u00e1vel", "poder", "terrorismo", "verdadeiro", "decidir", "autoridade", "certa", "barb\u00e1rie", "recebido", "daqueles", "daquele", "morte", "comportamento", "concreto", "encerramento", "inaugura\u00e7\u00e3o", "prova", "propaganda", "quest\u00e3o", "quase", "declara\u00e7\u00e3o", "evitar", "diferente", "grito", "sinal", "interior", "na\u00e7\u00e3o", "contar", "junho", "marcar", "professor", "timorense", "festividade", "discrimina\u00e7\u00e3o", "semelhante", "explos\u00e3o", "outubro", "xenofobia", "variar", "junto", "demonstra\u00e7\u00e3o", "acto", "feito", "voto", "especialmente", "imediato", "situa\u00e7\u00e3o", "devo\u00e7\u00e3o", "mulher", "aumento", "\u00fanico", "apresentar", "vota\u00e7\u00e3o", "cerim\u00f4nia", "provocado", "brutalidade", "empenho", "medida", "feira", "aus\u00eancia", "di\u00e1logo", "coletivo", "dentro", "provoca\u00e7\u00e3o", "import\u00e2ncia", "face", "racista", "temor", "motim", "resultado", "j\u00fabilo", "rela\u00e7\u00e3o", "explicar", "europa", "conhecimento", "opera\u00e7\u00e3o", "carnaval", "tradicional", "conjunto", "tema", "personalidade", "menos", "considerar", "resposta", "arte", "ap\u00f3s", "civil", "partir", "veemente", "proibi\u00e7\u00e3o", "reflexo", "hist\u00f3rico", "apelar", "convic\u00e7\u00e3o", "origem", "chamar", "entender", "principalmente", "enorme", "repercuss\u00e3o", "envolvimento", "uni\u00e3o", "deixar", "receio", "comum", "embaixada", "sensibilidade", "modo", "censura", "especial", "anunciada", "dada", "defesa", "decis\u00e3o", "agosto", "dizer", "nacional", "causar", "prol", "queixa", "luta", "pouco", "pol\u00eamica", "setembro"]}