{"words": ["prefeito", "vereador", "governador", "prefeitura", "elei\u00e7\u00e3o", "secret\u00e1rio", "eleito", "reelei\u00e7\u00e3o", "municipal", "eleger", "pleito", "mandato", "senador", "estadual", "munic\u00edpio", "vi\u00e7ar", "reeleito", "cova", "candidato", "ant\u00f4nio", "neto", "presidente", "piau\u00ed", "c\u00e2mara", "assessor", "luiz", "voto", "tucano", "turno", "governo", "federal", "cidade", "cargo", "presid\u00eancia", "senado", "parlamentar", "temer", "curitiba", "deputado", "maranh\u00e3o", "legislativo", "eleitor", "executivo", "chapa", "integrante", "barro", "presidencial", "distrito", "secretaria", "c\u00e9sar", "genro", "alves", "gest\u00e3o", "celso", "lideran\u00e7a", "conselheiro", "assembleia", "campinas", "eleitoral", "estado", "antonio", "in\u00e1cio", "lula", "paran\u00e1", "gomar", "lima", "sebasti\u00e3o", "cear\u00e1", "nomear", "representante", "dentre", "para\u00edba", "atual", "barbosa", "neve", "cunha", "nomea\u00e7\u00e3o", "den\u00fancia", "interino", "partido", "procurador", "concorrer", "sancionado", "votado", "ren\u00fancia", "escolhido", "reunir", "governado", "souza", "paulista", "goi\u00e1s", "afirmar", "janeiro", "autarca", "vieira", "cl\u00e1udio", "minas", "governante", "raimundo", "rio", "ministro", "melo", "bezerro", "candidatar", "moreira", "empres\u00e1rio", "metropolitano", "franco", "diretores", "decretar", "administra\u00e7\u00e3o", "reuni\u00e3o", "pernambuco", "ribeir\u00e3o", "m\u00e1rio", "candidatura", "pretoriano", "empossado", "m\u00e1rcio", "sobrinho", "filiado", "henrique", "geral", "morador", "augusto", "tarso", "l\u00edder", "improbidade", "planejamento", "maia", "santana", "juiz", "delegado", "nomeado", "castro", "bel\u00e9m", "cassa\u00e7\u00e3o", "fazenda", "recife", "bras\u00edlia", "freitas", "interventor", "desembargador", "horizonte", "determinar", "par\u00e1", "varga", "alagoa", "campino", "pol\u00edtico", "alegre", "bispo", "mendes", "cassar", "servidor", "planalto", "dizer", "projeto", "siqueira", "ressaltar", "francisco", "poder", "viana", "minist\u00e9rio", "filho", "alexandre", "destacar", "p\u00fablico", "belo", "posse", "benedito", "reeleger", "machado", "emancipa\u00e7\u00e3o", "oposi\u00e7\u00e3o", "figueiredo", "intendente", "decreto", "campanha", "magalh\u00e3es", "parente", "amazonas", "tesoureiro", "roberto", "disputa", "sucessor", "bahia", "segundo", "correligion\u00e1rio", "coronel", "santo", "cinco", "mauro", "batista", "justi\u00e7a", "sancionar", "realizado", "comit\u00ea", "assumir", "legenda", "nunes", "brasileiro", "tocantins", "c\u00f4nsul", "legislatura", "administrador", "parna\u00edba", "congressista", "rodrigues", "alencar", "diret\u00f3rio", "derrotado", "coliga\u00e7\u00e3o", "marco", "provincial", "peixoto", "superintendente", "republicano", "ocasi\u00e3o", "advogado", "assis", "convocar", "ara\u00fajo", "congresso", "disputar", "aut\u00e1rquico", "magistrado", "tr\u00eas", "prov\u00edncia", "fazer", "lei", "sete", "prometer", "inclusive", "votar", "salvador", "acre", "participar", "bairro", "garoto", "secret\u00e1ria", "campo", "tancredo", "pereira", "medeiro", "andr\u00e9", "irm\u00e3o", "democrata", "demais", "dom", "governar", "aliado", "sindicato", "aracaju", "igua\u00e7u", "folha", "rei", "apoio", "afastado", "assessoria", "promotor", "nogueira", "econ\u00f4mico", "gabinete", "sede", "ano", "seis", "dirigente", "soar", "quatro", "loureiro", "diocese", "antecessor", "oito", "mato", "oposicionista", "gestor", "citado", "dia", "juntamente", "vilela", "guimar\u00e3es", "mesquita", "ricardo", "dantas", "sergipe", "atar", "gon\u00e7alves", "funcion\u00e1rio", "declarar", "dois", "fortaleza", "recebido", "edil", "\u00f4nibus", "britar", "informar", "natal", "grosso", "floriano", "capital", "diretoria", "econ\u00f4mica", "avenida", "almeida", "novamente", "correia", "arcebispo", "bento", "pinto", "maciel", "arruda", "l\u00facio", "j\u00fanior", "h\u00e9lio", "vota\u00e7\u00e3o", "palmeira", "dez", "emenda", "sucess\u00e3o", "representado", "urbano", "principal", "\u00e9poca", "encabe\u00e7ado", "membro", "oliveira", "receber", "outubro", "reajuste", "carvalho", "corrup\u00e7\u00e3o", "ferreira", "barreto", "escolha", "pr\u00f3prio", "licita\u00e7\u00e3o", "interinamente", "coelho", "lembrar", "apoiar", "diretor", "bernardo", "civil", "v\u00e1rzea", "miguel", "acusado", "braga", "imperador", "chefe", "nove", "londrino", "rocha", "monteiro", "semana", "paulistano", "bauru", "derrotar", "distrital", "nova", "alfredo", "rep\u00fablica", "amaral", "nome", "sousa", "pirar", "objetivo", "pinheiro", "artur", "presente", "investigado", "regi\u00e3o", "presidido", "fato", "cabral", "rua", "primeiro", "entrevistado", "deliberativo", "contar", "mineiro", "dezembro", "contagem", "martim", "enviar", "registro", "freire", "conselho", "legislador", "pol\u00edcia", "novo", "ga\u00facho", "aprovado", "projetos", "junta", "pr\u00f3ximo", "pal\u00e1cio", "ontem", "lista", "responsabilidade", "suplente", "aprova\u00e7\u00e3o", "m\u00e3o", "novembro", "hoje", "andrade", "a\u00e7\u00e3o", "reitor", "severo", "ribeiro", "ambos", "doa\u00e7\u00e3o", "irregularidade", "pimentel", "promulgado", "repasse", "citar", "pedir", "atuais", "vicente", "prudente", "consecutivo", "sampaio", "ocupar", "armando", "trabalhista", "vinte", "escolher", "pessoalmente", "assinado", "al\u00e9m", "dr", "coordenador", "azeredo", "eug\u00eanio", "exercer", "cerim\u00f4nia", "liminar", "apontado", "vila", "municipalidade", "indicado", "promessa", "preso", "apoiado", "frente", "professor", "sa\u00fade", "conta", "feito", "autarquia", "colaborador", "piracicaba", "afastamento", "protesto", "virg\u00edlio", "entregar", "calamidade", "encontro", "convoca\u00e7\u00e3o", "atualmente", "formado", "manh\u00e3", "democraticamente", "ditador", "\u00fanico", "posto", "presidir", "pai", "agosto", "v\u00e1lido", "regional", "albuquerque", "passar", "baiano", "abril", "acontecer", "constituinte", "onze", "m\u00eas", "composta", "contra", "elegendo", "administrado", "aur\u00e9lio", "convite", "fundador", "atua\u00e7\u00e3o", "atender", "advers\u00e1rio", "ruir", "exercido", "judici\u00e1rio", "administrativo", "exce\u00e7\u00e3o", "guilherme", "feita", "caldo", "partid\u00e1rio", "apura\u00e7\u00e3o"]}