{"words": ["neve", "serra", "chuva", "inverno", "rocha", "frio", "areia", "gelo", "vento", "temperatura", "campo", "montanha", "nuvem", "miguel", "branca", "geada", "dia", "manh\u00e3", "terra", "noite", "quente", "rosa", "sol", "c\u00e9u", "alves", "queda", "carvalho", "oliveira", "branco", "precipita\u00e7\u00e3o", "rodrigues", "nunes", "alta", "nevoeiro", "lobo", "machado", "forte", "altura", "viana", "granizo", "costa", "cair", "seco", "ferreira", "ficar", "gomar", "pinto", "hora", "luz", "primavera", "volta", "chegar", "metro", "moura", "sombra", "monte", "explicar", "cima", "ribeiro", "ver\u00e3o", "lado", "pico", "guimar\u00e3es", "tarde", "chega", "almeida", "estrela", "martim", "mota", "seca", "n\u00e9voa", "dizer", "\u00e1gua", "mar", "marina", "devido", "passa", "debaixo", "p\u00e9", "andr\u00e9", "dire\u00e7\u00e3o", "medeiro", "coberto", "m\u00e1rio", "aparecer", "fazer", "gon\u00e7alves", "h\u00e9lio", "quase", "s\u00e1bado", "rua", "abaixar", "isabel", "pirar", "madrugada", "pouco", "perto", "parecer", "cidade", "santo", "junto", "deixar", "castro", "lama", "catarina", "vermelho", "\u00e1rvore", "contar", "ar", "sul", "coelho", "deixa", "voltar", "ch\u00e3o", "sob", "neblina", "apesar", "vieira", "floresta", "henrique", "ocorr\u00eancia", "acidente", "lua", "luiz", "afirmar", "pereira", "jardim", "semana", "acontecer", "irm\u00e3o", "tudo", "norte", "m\u00eas", "chapa", "preto", "bola", "lagoa", "enquanto", "horizonte", "tempestade", "m\u00e3e", "lima", "domingo", "avenida", "planalto", "alexandre", "vicente", "agosto", "lembrar", "presidente", "globo", "lago", "tucano", "parque", "mato", "calor", "zona", "leva", "filho", "cunha", "verde", "pequeno", "negra", "cruz", "praia", "clima", "candidato", "ver", "conhecido", "derretimento", "tempo", "centro", "cova", "ano", "janeiro", "passar", "derreter", "trovoada", "castelo", "ruir", "chegada", "rio", "marta", "mulher", "encosta", "passada", "provocar", "segundo", "meio", "tancredo", "come\u00e7ar", "ap\u00f3s", "passado", "corpo", "ilha", "natural", "conta", "ricardo", "durante", "barriga", "subir", "cheia", "nome", "j\u00fanior", "al\u00e9m", "arma\u00e7\u00e3o", "pedra", "ocorrer", "outono", "menino", "fevereiro", "feita", "ponta", "pr\u00f3ximo", "fogo", "abril", "barbosa", "feito", "baixa", "apenas", "vila", "morrer", "franco", "coberta", "ontem", "chover", "receber", "continuar", "casa", "chama", "escurid\u00e3o", "figueiredo", "xavier", "grosso", "rainha", "madeira", "belo", "eleva\u00e7\u00e3o", "descer", "\u00e1rea", "falta", "velho", "claro", "acima", "heleno", "senador", "mata", "escuro", "sempre", "morte", "b\u00e1rbaro", "estrada", "regi\u00e3o", "anjo", "respons\u00e1vel", "correia", "magalh\u00e3es", "manto", "ramo", "esta\u00e7\u00e3o", "geleira", "ant\u00f4nio", "atmosfera", "cen\u00e1rio", "caso", "verdade", "nada", "natal", "altitude", "hoje", "beira", "bota", "subida", "sete", "cobertura", "candidatura", "descida", "dar", "levar", "azul", "poeira", "grande", "pista", "apresentar", "setembro", "c\u00e2mara", "apontar", "primeiro", "previs\u00e3o", "glaciar", "atingir", "aus\u00eancia", "contr\u00e1rio", "limpa", "perder", "minuto", "caldeira", "bento", "boa", "vale", "nova", "melo", "interior", "leite", "lava", "corrida", "novamente", "sa\u00edda", "clara", "quil\u00f3metro", "alto", "neto", "mar\u00e7o", "menos", "orlando", "pessoa", "dois", "garcia", "souza", "morto", "vira", "nascer", "bastante", "sai", "veio", "boneco", "cabe\u00e7a", "\u00faltima", "umidade", "presen\u00e7a", "carneiro", "amaral", "torre", "julho", "\u00famida", "pior", "passagem", "informar", "in\u00edcio", "m\u00e3o", "porto", "oceano", "parte", "rei", "acompanhado", "intenso", "buraco", "oeste", "artur", "pimenta", "mau", "alfredo", "seis", "floco", "maio", "concei\u00e7\u00e3o", "pr\u00edncipe", "dom", "longe", "encontrar", "agora", "frente", "soar", "lugar", "nove", "jovem", "antes", "crian\u00e7a", "\u00fanico", "denso", "pele", "nunca", "cinza", "acabar", "nascimento", "antonio", "salgado", "moreira", "pai", "governador", "braga", "vit\u00f3ria", "correr", "outubro", "andrade", "oito", "gabriel", "partir", "margarida", "francisco", "guilherme", "mendes", "logo", "superf\u00edcie", "leste", "ferro", "bairro", "asfalto", "an\u00e3o", "armando", "falc\u00e3o", "ambos", "vulc\u00e3o", "registrar", "proximidade", "viver", "caminho", "avalanche", "linha", "bom", "marcar", "sebasti\u00e3o", "gra\u00e7a", "nogueira", "lula", "freitas", "sair", "ca\u00e7ador", "exemplo", "extremo", "baixo", "quil\u00f4metro", "cume", "prefeito", "momento", "demais", "fato", "negro", "brilhante", "loureiro", "longo", "trecho", "percurso", "simplesmente", "seguida", "pinheiro", "rolar", "gramado", "surgir", "m\u00e9dia", "esqui", "saber", "medo", "passo", "embora", "barro", "novo", "senhor", "visto", "grau", "adiantar", "flor", "afonso", "cent\u00edmetro", "causa", "viagem", "tr\u00eas", "carolino", "ribeir\u00e3o", "linda", "pe\u00e7a", "inclusive", "leito", "z\u00e9", "chamado", "marinho", "t\u00fanel", "haver", "\u00faltimo", "caldeir\u00e3o", "folha", "lixo", "inc\u00eandio", "socorro", "limpo", "vegeta\u00e7\u00e3o", "esportes", "nevasca", "daniel", "eleitoral", "principal", "forma", "antunes", "jacinto", "trabalhar", "sim\u00e3o", "maia", "coisa", "praticamente", "gente", "polar", "andar", "fundo", "madalena", "corvo", "luzir", "costumar", "paula", "ca\u00eddo", "rosto"]}