{"words": ["igreja", "cat\u00f3lico", "catedral", "capela", "ortodoxo", "religioso", "protestante", "s\u00e9", "crist\u00e3o", "anglicano", "matriz", "bas\u00edlica", "comunh\u00e3o", "par\u00f3quia", "santo", "bispo", "cristo", "culto", "templo", "congrega\u00e7\u00e3o", "padre", "fiel", "convento", "s\u00e9culo", "clero", "vaticano", "evang\u00e9lico", "mosteiro", "doutrina", "tradi\u00e7\u00e3o", "religi\u00e3o", "cristianismo", "f\u00e9", "antigo", "paroquial", "missa", "presbiteriano", "romana", "liturgia", "roma", "papa", "ru\u00edna", "edif\u00edcio", "casa", "jesus", "catolicismo", "reformar", "altar", "devo\u00e7\u00e3o", "diocese", "luterano", "denomina\u00e7\u00e3o", "batista", "deus", "episcopal", "constru\u00eddo", "edifica\u00e7\u00e3o", "santu\u00e1rio", "oriental", "leigo", "crente", "ora\u00e7\u00e3o", "sacerdote", "pastor", "cl\u00e9rigo", "ermida", "mission\u00e1rio", "virgem", "jesu\u00edta", "hoje", "mesquita", "eclesi\u00e1stico", "cidade", "conc\u00edlio", "monumento", "teologia", "caridade", "v\u00e1rios", "restaura\u00e7\u00e3o", "celebra\u00e7\u00e3o", "miseric\u00f3rdia", "ap\u00f3stolo", "dedicado", "cristandade", "torre", "escola", "fachada", "freguesia", "rel\u00edquia", "senhor", "prociss\u00e3o", "rito", "festa", "constru\u00e7\u00e3o", "coro", "sede", "diverso", "apost\u00f3lico", "primitiva", "local", "cren\u00e7a", "existir", "abadia", "sagrado", "autoc\u00e9falo", "b\u00edblia", "sacristia", "secular", "monge", "metodista", "m\u00e1rtir", "\u00e9poca", "trindade", "celebrar", "fundado", "ros\u00e1rio", "s\u00ednodo", "irm\u00e3o", "greg\u00f3rio", "peregrina\u00e7\u00e3o", "parte", "col\u00e9gio", "exemplo", "espiritual", "l\u00edder", "arquidiocese", "patriarcado", "romano", "freira", "barroco", "semin\u00e1rio", "obra", "protestantismo", "inclusive", "est\u00e1tua", "comunidade", "confiss\u00e3o", "hist\u00f3rico", "decora\u00e7\u00e3o", "rezar", "cruz", "seita", "ocidente", "agostinho", "institui\u00e7\u00e3o", "irmandade", "batistas", "consagrado", "evangelho", "pintura", "seguidor", "tradicional", "embora", "reforma", "imagem", "nova", "frade", "maioria", "pal\u00e1cio", "ocidental", "particular", "prega\u00e7\u00e3o", "pastorear", "franciscano", "assembleia", "organiza\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "patriarca", "b\u00ean\u00e7\u00e3o", "esp\u00edrito", "arte", "pertencer", "budista", "membro", "te\u00f3logo", "museu", "sebasti\u00e3o", "oriente", "adventista", "medieval", "lugar", "influ\u00eancia", "mundo", "atualmente", "nobre", "latina", "sino", "inglaterra", "nela", "importante", "adora\u00e7\u00e3o", "inquisi\u00e7\u00e3o", "concei\u00e7\u00e3o", "jerusal\u00e9m", "interior", "velho", "unir", "meado", "sociedade", "ortodoxia", "p\u00e1roco", "pr\u00f3prio", "pra\u00e7a", "c\u00fapula", "ressurrei\u00e7\u00e3o", "sant\u00edssimo", "evangeliza\u00e7\u00e3o", "abrigar", "sinagoga", "judeu", "povoa\u00e7\u00e3o", "sacramento", "judaico", "especialmente", "in\u00edcio", "universidade", "grande", "conservador", "pa\u00eds", "padroeiro", "aldeia", "devoto", "d\u00e9cada", "existente", "estrutura", "cemit\u00e9rio", "ordem", "apesar", "pregar", "principalmente", "claustro", "representa\u00e7\u00e3o", "peregrino", "funda\u00e7\u00e3o", "restauro", "martinho", "maior", "eucaristia", "dogma", "ensinamento", "sacra", "milagre", "casamento", "demolido", "barroca", "francisco", "europa", "estilo", "cisma", "reconstru\u00e7\u00e3o", "demais", "consagra\u00e7\u00e3o", "juntamente", "pertencente", "ma\u00e7onaria", "brasil", "carmo", "divina", "junto", "ritual", "ambos", "louvor", "construir", "resto", "\u00fanico", "geral", "al\u00e9m", "gra\u00e7a", "constantinopla", "adro", "menor", "juda\u00edsmo", "vitral", "conjunto", "cerim\u00f4nias", "venera\u00e7\u00e3o", "pobre", "festividade", "isl\u00e2mico", "erguida", "imaculada", "papal", "ordenado", "come\u00e7ar", "passar", "isl\u00e3o", "g\u00f3tico", "sete", "dom", "uni\u00e3o", "universal", "pedra", "mant\u00e9m", "primeiro", "pr\u00e9dio", "dois", "ecum\u00e9nico", "privada", "sob", "conhecido", "madre", "arcebispo", "popula\u00e7\u00e3o", "possuir", "forma", "escritura", "fundar", "origem", "dita", "pessoa", "batismo", "mu\u00e7ulmano", "bento", "central", "ret\u00e1bulo", "santidade", "import\u00e2ncia", "atual", "tr\u00eas", "arquitetura", "restaurar", "movimento", "parede", "c\u00faria", "contr\u00e1rio", "encarna\u00e7\u00e3o", "testemunho", "considerado", "castelo", "testamento", "representante", "muro", "na\u00e7\u00e3o", "renascimento", "dentro", "copta", "chamada", "p\u00falpito", "not\u00e1vel", "presen\u00e7a", "virtude", "honra", "biblioteca", "portanto", "vista", "vis\u00e3o", "metade", "humanidade", "moderno", "localizado", "visitar", "aparecer", "vila", "fam\u00edlia", "renascer", "presente", "costume", "posteriormente", "propriedade", "sul", "pa\u00e7o", "hino", "frente", "povo", "quase", "presbit\u00e9rio", "comum", "imp\u00e9rio", "daquela", "lado", "torno", "associa\u00e7\u00e3o", "localidade", "frequentemente", "patrim\u00f4nio", "miss\u00e3o", "vida", "estado", "edificar", "ocasi\u00e3o", "destrui\u00e7\u00e3o", "verdade", "alto", "figura", "calvinista", "doze", "norte", "bairro", "seguir", "fiar", "p\u00e1scoa", "salva\u00e7\u00e3o", "sobretudo", "heresia", "in\u00famero", "afresco", "cultural", "respons\u00e1vel", "mulher", "geralmente", "partir", "inspira\u00e7\u00e3o", "erguer", "controv\u00e9rsia", "porta", "esc\u00f3cia", "povoado", "fazer", "rua", "pequeno", "solene", "it\u00e1lia", "hierarquia", "dia", "numeroso", "estudioso", "contudo", "quatro", "oficialmente", "fim", "monte", "m\u00f3rmon", "credo", "imperial", "lisboa", "dentre", "ilha", "nomeadamente", "ecum\u00eanico", "pastoral", "catecismo", "loja", "divino", "sala", "bel\u00e9m", "tornar", "p\u00fablico", "encontrar", "assun\u00e7\u00e3o", "reconstruir", "pio", "ideia", "penit\u00eancia", "realizar", "cora\u00e7\u00e3o", "renova\u00e7\u00e3o", "entidade", "rom\u00e2nico", "hist\u00f3ria", "ecumenismo", "tarde", "vizinho", "fundador", "estabelecido", "popular", "atuais", "reconcilia\u00e7\u00e3o", "vig\u00e1rio", "lei", "uso", "moral", "doa\u00e7\u00e3o", "tradicionalmente", "p\u00e1tio", "voz", "mestre", "coroa", "espalhar", "congregacional", "perto", "sempre", "pouco", "celebrado", "principal", "dez", "constitui\u00e7\u00e3o", "pensamento", "incluir", "demoli\u00e7\u00e3o", "cardeal", "nome", "regi\u00e3o", "portugal", "exist\u00eancia", "seguida", "ensino", "exterior", "bispado", "munic\u00edpio", "escultura", "floren\u00e7a", "madeira", "somente", "pai", "centro", "mundial", "pont\u00edfice", "anglicanismo", "am\u00e9rica", "rela\u00e7\u00e3o"]}