{"words": ["bandeira", "bras\u00e3o", "s\u00edmbolo", "cor", "vermelho", "azul", "cartaz", "hastear", "verde", "mastro", "amarela", "cruz", "escudo", "hasteamento", "branca", "camisa", "hino", "faixa", "i\u00e7ar", "camiseta", "arma", "vela", "desfraldar", "rua", "emblema", "representar", "branco", "uniforme", "logotipo", "flor", "empunhar", "listra", "carregar", "estandarte", "pra\u00e7a", "rosa", "ins\u00edgnia", "frente", "amarelo", "homenagem", "ostentar", "negra", "lema", "segurar", "manifestante", "coroa", "representado", "tremular", "su\u00e1stica", "agitar", "preta", "pa\u00eds", "colorido", "protesto", "conveni\u00eancia", "colocar", "lado", "m\u00e3o", "bandeirola", "vestir", "oficial", "camisola", "movimento", "quadriculado", "simbolizar", "levantar", "adotou", "usar", "nome", "sinal", "imagem", "dois", "entrada", "brasil", "\u00e1guia", "ponta", "tradicional", "nacional", "costa", "orgulho", "pintada", "laranja", "governo", "estampado", "revolu\u00e7\u00e3o", "semelhante", "torcida", "guarda", "desfile", "\u00fanico", "contr\u00e1rio", "tarif\u00e1rio", "guerra", "independ\u00eancia", "bra\u00e7o", "despregado", "pano", "preto", "cima", "na\u00e7\u00e3o", "luto", "quatro", "figura", "torcedor", "pavilh\u00e3o", "tr\u00eas", "lembrar", "cidade", "madeira", "chap\u00e9u", "prata", "slogan", "palavra", "desenho", "principal", "acenar", "exemplo", "volta", "p\u00e1tria", "trazer", "retirada", "ilha", "partido", "festa", "frase", "alus\u00e3o", "roupa", "levar", "largo", "juntamente", "parte", "linha", "praia", "v\u00e1rios", "alto", "armada", "campanha", "exibir", "esquerda", "mar", "sul", "forte", "dez", "uso", "est\u00e1tua", "manga", "horizontal", "seguran\u00e7a", "unido", "foto", "igreja", "tocha", "altura", "atar", "legenda", "sob", "adotada", "rep\u00fablica", "barra", "cinco", "carrega", "terciado", "portuguesa", "passar", "arquibancada", "luz", "avenida", "comum", "comemora\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "norte", "mancha", "placa", "prociss\u00e3o", "aparecer", "apenas", "militante", "dizer", "capit\u00e3o", "am\u00e9rica", "estado", "brasileiro", "junto", "mudan\u00e7a", "pendurada", "cabe\u00e7a", "inclusive", "militar", "enquanto", "marca", "bermuda", "carregado", "dia", "ol\u00edmpico", "seguir", "torre", "caix\u00e3o", "letra", "erguer", "her\u00e1ldica", "for\u00e7a", "capa", "fogo", "nova", "palco", "antigo", "fato", "ponte", "chegada", "portugal", "centro", "carro", "cachecol", "primeiro", "selo", "sauda\u00e7\u00e3o", "dourada", "curi\u00fava", "arvorar", "dentro", "bon\u00e9", "visto", "defender", "centena", "grande", "francisco", "rosto", "negro", "propaganda", "fechado", "pequeno", "sete", "navio", "representa\u00e7\u00e3o", "vit\u00f3ria", "ordem", "sempre", "atuais", "diferente", "al\u00e9m", "ouro", "ramo", "campo", "sebasti\u00e3o", "utilizar", "dezena", "bal\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "usado", "central", "honra", "apito", "natal", "lista", "normalmente", "tradi\u00e7\u00e3o", "ver", "pista", "organizado", "mostrar", "vestido", "estelar", "circular", "portar", "ideal", "atual", "abertura", "tropa", "autocolante", "local", "acender", "hoje", "adotado", "confederado", "nove", "manifesta\u00e7\u00e3o", "presente", "civil", "fran\u00e7a", "santo", "fortaleza", "logo", "liberdade", "corrida", "espalhada", "moeda", "topo", "maioria", "seis", "diverso", "denomina\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "m\u00e1scara", "desfilar", "ombro", "rio", "colete", "esquartelada", "sovi\u00e9tico", "monumento", "pe\u00e7a", "ocorrer", "in\u00edcio", "risca", "simbolismo", "canto", "cerim\u00f4nia", "fita", "presidencial", "motivo", "vila", "claro", "momento", "socialista", "queimar", "sol", "ambos", "delega\u00e7\u00e3o", "direita", "corneta", "inaugura\u00e7\u00e3o", "malta", "adesivo", "marinha", "estrela", "causa", "aceso", "peito", "seguida", "colonial", "simbologia", "embarca\u00e7\u00e3o", "padr\u00e3o", "territ\u00f3rio", "durante", "integrante", "vista", "munic\u00edpio", "ado\u00e7\u00e3o", "debaixo", "revolta", "nascimento", "somente", "amea\u00e7a", "vis\u00edvel", "esperan\u00e7a", "pereira", "representante", "mascote", "janeiro", "argentina", "pedra", "come\u00e7ar", "caixa", "futebol", "entrar", "utilizado", "n\u00famero", "fl\u00e2mula", "comandante", "gravata", "imperial", "presen\u00e7a", "preocupa\u00e7\u00e3o", "povo", "multid\u00e3o", "oposi\u00e7\u00e3o", "fim", "sele\u00e7\u00e3o", "torno", "ret\u00e2ngulo", "cerim\u00f4nias", "russo", "hora", "gesto", "sampaio", "apesar", "eleitoral", "fundo", "len\u00e7o", "luiz", "elei\u00e7\u00e3o", "comemorativo", "paulista", "ant\u00f4nio", "protestar", "frota", "inv\u00e9s", "leste", "forma", "municipal", "tamanho", "pr\u00f3prio", "mil", "chegar", "chave", "casa", "barco", "abril", "estilo", "mostra", "mil\u00edcia", "setembro", "catal\u00e3o", "ber\u00e7o", "consistir", "destaque", "simb\u00f3lica", "vertical", "feita", "acima", "pedir", "oficialmente", "fazer", "mensagem", "nacionalista", "republicano", "sa\u00edda", "assembleia", "proclama\u00e7\u00e3o", "alegria", "retirar", "simb\u00f3lico", "disputa", "martim", "traje", "cristo", "olimp\u00edada", "a\u00e9reo", "constru\u00e7\u00e3o", "porta", "partida", "partir", "ideia", "m\u00e1rio", "cal\u00e7\u00e3o", "haste", "medalha", "maior", "mapa", "semelhan\u00e7a", "pouco", "distintivo", "marcado", "lapela", "portugu\u00eas", "dourado", "ex\u00e9rcito", "hasteado", "cerimonial", "cerca", "cadeira", "ocasi\u00e3o", "real", "segunda", "asa", "jogo", "famoso", "olho", "c\u00e9dula", "redor", "terminar", "espanha", "l\u00edder", "cruzar", "vigente", "augusto", "brit\u00e2nico", "membro", "est\u00e1dio", "cabo", "democracia", "borda", "oito", "enorme", "madalena", "popular", "regi\u00e3o", "fachada", "seguinte", "passagem", "orla", "apresentar", "dividir", "antes", "arvorada", "estender", "participante", "franc\u00eas", "espada", "conseguir", "escola", "proibido", "\u00faltima", "presidente", "express\u00e3o", "farol", "grafia", "centen\u00e1rio", "similar"]}