{"words": ["sombra", "escurid\u00e3o", "treva", "nuvem", "olho", "sol", "luz", "escuro", "detr\u00e1s", "c\u00e9u", "debaixo", "alma", "\u00e1rvore", "olhar", "lua", "sil\u00eancio", "claridade", "criatura", "terra", "rosto", "espelho", "esconder", "ver", "penumbra", "cor", "ilus\u00e3o", "longe", "folhagem", "abismo", "n\u00e9voa", "negra", "m\u00e1scara", "pairar", "solid\u00e3o", "magia", "luar", "brilho", "esp\u00edrito", "noite", "d\u00favida", "anjo", "sombrio", "sombria", "sonho", "cima", "misterioso", "fantasma", "ch\u00e3o", "vento", "nevoeiro", "verdade", "repente", "v\u00e9u", "vis\u00e3o", "oculto", "lado", "mal", "realidade", "eterno", "asa", "l\u00e1grima", "parecer", "neve", "branca", "apar\u00eancia", "imagem", "instante", "triste", "envolta", "tristeza", "p\u00e9", "cabelo", "sob", "vulto", "melancolia", "mist\u00e9rio", "si", "iluminado", "figura", "floresta", "sempre", "homem", "chama", "paisagem", "contraste", "viver", "terror", "afinal", "desaparecer", "p\u00e1lido", "areia", "frio", "azul", "cabe\u00e7a", "horror", "cair", "crep\u00fasculo", "cheia", "poeira", "verde", "manto", "cinza", "coisa", "face", "atmosfera", "mancha", "inimigo", "lembran\u00e7a", "cortina", "vis\u00edvel", "visto", "daquelas", "torno", "escondido", "brilhante", "parede", "eternidade", "embaixo", "dem\u00f4nios", "acaso", "terr\u00edvel", "negro", "monstro", "denso", "m\u00e3o", "invis\u00edvel", "fogo", "nada", "personagem", "medo", "deserto", "pele", "corpo", "enquanto", "brilhar", "distante", "daqueles", "selva", "cheio", "serpente", "tudo", "her\u00f3i", "tempo", "arvoredo", "enxergar", "imagina\u00e7\u00e3o", "felicidade", "mundo", "inferno", "sair", "ningu\u00e9m", "gl\u00f3ria", "deixa", "ar", "orar", "eis", "estranho", "imenso", "dentro", "aura", "claro", "duma", "vida", "superf\u00edcie", "tira", "para\u00edso", "meio", "dormir", "escapar", "morto", "raio", "cen\u00e1rio", "feiticeiro", "pouco", "guerreiro", "deixar", "natureza", "frondoso", "aparecer", "rumor", "sensa\u00e7\u00e3o", "talvez", "grande", "recorda\u00e7\u00e3o", "fugir", "folha", "voz", "daquela", "chuva", "relva", "projec\u00e7\u00e3o", "diante", "certa", "flor", "rosa", "pedra", "passa", "retrato", "arvorar", "gigante", "fantasia", "desespero", "tom", "diabo", "contempla\u00e7\u00e3o", "tirar", "vil\u00e3o", "esperan\u00e7a", "dem\u00f4nio", "sinistro", "envolto", "aventura", "surgir", "fada", "montanha", "ninja", "reflexo", "pano", "belo", "consci\u00eancia", "desgra\u00e7a", "mostrar", "profundo", "janela", "preto", "saudade", "louro", "fundo", "profundeza", "criar", "espreita", "quase", "mo\u00e7o", "espesso", "imaginar", "hist\u00f3ria", "ficar", "sentado", "rodeado", "cama", "passar", "textura", "fumo", "ilumina\u00e7\u00e3o", "morte", "amor", "drag\u00e3o", "pr\u00f3prio", "capa", "p\u00f4r", "vira", "limbo", "nascer", "coberto", "impress\u00e3o", "donde", "estrela", "segredo", "ombro", "filme", "colorido", "deus", "ideia", "m\u00e1gica", "mata", "vampiro", "iluminar", "observar", "amanhecer", "beleza", "morrer", "descobrir", "cena", "poder", "buraco", "dissipar", "conseguir", "encanto", "levantar", "verdadeiro", "muda", "dar", "caos", "fotografia", "caminhar", "enorme", "planeta", "neblina", "mem\u00f3ria", "bra\u00e7o", "perna", "lembrar", "frente", "mis\u00e9ria", "transformar", "voar", "fronte", "sorriso", "universo", "trazer", "luminoso", "agrad\u00e1vel", "sobre", "esquecimento", "dor", "agonia", "perto", "contr\u00e1rio", "andar", "fazer", "ardente", "p\u00e2ntano", "solta", "pensar", "construir", "projetar", "l\u00e1bio", "maldade", "sentir", "agora", "restar", "horizonte", "tecto", "caverna", "adormecer", "junto", "sobrenatural", "esplendor", "silencioso", "divina", "interior", "larga", "m\u00e1gico", "ang\u00fastia", "humanidade", "futuro", "sala", "projeta", "volta", "mente", "altura", "cruel", "lanterna", "obscuro", "maldi\u00e7\u00e3o", "lentamente", "chap\u00e9u", "tela", "longo", "casa", "aparente", "vingan\u00e7a", "gosto", "pensamento", "torna", "campo", "pequeno", "barba", "passado", "redor", "vinha", "protagonista", "humidade", "cinzento", "resto", "sono", "ca\u00eddo", "nunca", "rasto", "canto", "apesar", "vermelho", "v\u00f3s", "aparentemente", "luminosidade", "percep\u00e7\u00e3o", "ca\u00e7ador", "daquilo", "fina", "projectar", "amea\u00e7ador", "largo", "espreitar", "vertigem", "cabana", "revelar", "querer", "mar", "algu\u00e9m", "deslumbrante", "algo", "exist\u00eancia", "paix\u00e3o", "apenas", "destruir", "branco", "saber", "labirinto", "evocar", "pecado", "desgosto", "holofote", "contorno", "calor", "desejo", "mans\u00e3o", "\u00f3culos", "perceber", "palavra", "bosque", "\u00edntimo", "repousar", "semelhan\u00e7a", "sai", "capaz", "livro", "astro", "baixo", "borda", "menos", "dimens\u00e3o", "amigo", "usar", "muro", "g\u00eanio", "velho", "tarde", "sereno", "momento", "secar", "brisa", "anda", "daquele", "mesa", "desenhar", "persistente", "percebe", "espectador", "cavaleiro", "bruxo", "evoca\u00e7\u00e3o", "bolha", "descansar", "lenda", "forma", "dizer", "verdura", "ramagem", "guerra", "viva", "alto", "nitidez", "p\u00e1ssaro", "perfeito", "c\u00e1", "cercado", "sentimento", "dali", "errante", "obra", "p\u00f3", "clar\u00e3o", "alegria", "sequer", "esquecer", "solar", "aproximar", "teto", "inten\u00e7\u00e3o", "t\u00eanue", "vale", "cora\u00e7\u00e3o", "bananeira", "espada", "ecr\u00e3", "colocar", "literalmente", "humano", "suave", "lareira", "encontrar", "despertar", "ess\u00eancia", "linha", "romance", "porventura", "seio", "ru\u00edna", "espessura", "m\u00edstica", "longa", "for\u00e7a", "esfera", "crescer", "existir", "inspira\u00e7\u00e3o", "implac\u00e1vel", "opaco", "suspense", "amargura"]}