{"words": ["jardim", "parque", "bairro", "pal\u00e1cio", "rua", "edif\u00edcio", "bosque", "centro", "pra\u00e7a", "ch\u00e1cara", "shopping", "\u00e1rvore", "vila", "campo", "museu", "localizado", "avenida", "zool\u00f3gico", "terra\u00e7o", "zona", "p\u00e1tio", "situado", "casa", "para\u00edso", "passeio", "lago", "pr\u00e9dio", "restaurante", "oeste", "recanto", "palacete", "belo", "residencial", "inaugurado", "canteiro", "pinheiro", "planta", "cidade", "bot\u00e2nico", "lagoa", "proximidade", "sala", "constru\u00eddo", "interior", "castelo", "complexo", "nobre", "lazer", "condom\u00ednio", "abrigar", "apartamento", "flor", "cemit\u00e9rio", "municipal", "piscina", "sul", "bel\u00e9m", "norte", "santo", "espa\u00e7o", "quadrado", "esplanada", "pr\u00f3ximo", "monumento", "arredor", "floresta", "terreno", "conjunto", "col\u00e9gio", "tijuca", "alvorada", "constru\u00e7\u00e3o", "imedia\u00e7\u00e3o", "vista", "andar", "volta", "loteamento", "antigo", "s\u00edtio", "laranjeira", "hotel", "pedra", "recreio", "visitar", "decora\u00e7\u00e3o", "rodeado", "praia", "piso", "morador", "central", "munic\u00edpio", "leste", "perto", "lado", "pa\u00e7o", "escola", "alameda", "natural", "carvalho", "hectare", "sudoeste", "capela", "construir", "casar\u00e3o", "pastagem", "sal\u00e3o", "mato", "\u00e1rea", "prado", "colina", "lugar", "entornar", "estacionamento", "teatro", "\u00e9den", "sebasti\u00e3o", "beleza", "noite", "local", "vale", "lar", "muro", "morro", "hoje", "ru\u00edna", "esta\u00e7\u00e3o", "concei\u00e7\u00e3o", "metro", "mans\u00e3o", "paisag\u00edstico", "junto", "resid\u00eancia", "verde", "pavilh\u00e3o", "ficar", "al\u00e9m", "manh\u00e3", "grande", "torre", "janela", "arbusto", "alegre", "rosa", "vivenda", "bernardo", "bar", "recinto", "regi\u00e3o", "perdiz", "distrito", "inaugura\u00e7\u00e3o", "orla", "horta", "fam\u00edlia", "campus", "primavera", "fechado", "amaro", "hospital", "exemplo", "santu\u00e1rio", "doce", "vizinho", "lapa", "porta", "lisboa", "pequeno", "serra", "instalado", "\u00e1gua", "varanda", "passear", "aqu\u00e1rio", "quintal", "amoreira", "tarde", "ramo", "altura", "esquina", "casal", "ilha", "s\u00e9culo", "penha", "obra", "horto", "visita", "isabel", "alto", "est\u00e1tua", "rio", "audit\u00f3rio", "bento", "fachada", "mata", "urbano", "aldeia", "barro", "possuir", "propriedade", "templo", "vicente", "passa", "nova", "sol", "galeria", "largo", "morar", "vegeta\u00e7\u00e3o", "incluir", "salgado", "paisagem", "p\u00e1ssaro", "parede", "pomar", "carmo", "jantar", "gl\u00f3ria", "retiro", "campinas", "sentido", "tr\u00eas", "quiosque", "lima", "madeira", "planta\u00e7\u00e3o", "cercado", "caf\u00e9", "exposi\u00e7\u00e3o", "gomar", "divers\u00e3o", "mosteiro", "biblioteca", "cristal", "velho", "olival", "maternidade", "barra", "rainha", "miguel", "p\u00fablico", "ambientar", "quinta", "noroeste", "rural", "arranjo", "litoral", "fazenda", "costa", "domingo", "monte", "projeto", "quarto", "dia", "terra", "sede", "cal\u00e7ada", "ver\u00e3o", "morada", "pereira", "balne\u00e1rio", "s\u00e1bado", "aberto", "remodela\u00e7\u00e3o", "novo", "dois", "festa", "quatro", "hist\u00f3rico", "lembrar", "francisco", "instala\u00e7\u00e3o", "redor", "dentro", "dom", "lisboeta", "cerrado", "m\u00e1rio", "igreja", "am\u00e9rica", "encantado", "im\u00f3vel", "ribeir\u00e3o", "particular", "feira", "atra\u00e7\u00f5es", "supermercado", "palco", "anfiteatro", "ornamental", "beira", "arquiteto", "sombra", "rodrigues", "oliveira", "quadra", "paulista", "estrada", "tur\u00edstico", "infantil", "coreto", "ch\u00e1", "rei", "habitat", "porto", "encontrar", "bom", "escultura", "torno", "sebe", "juntamente", "escadaria", "existir", "acontecer", "aclima\u00e7\u00e3o", "baile", "p\u00e2ntano", "ilumina\u00e7\u00e3o", "ecol\u00f3gico", "pinho", "foz", "boa", "entrada", "adjacente", "cultural", "veneza", "povoado", "corredor", "v\u00e1rios", "daquele", "ponte", "branca", "pintura", "estilo", "pombal", "vero", "crian\u00e7a", "\u00e9poca", "cima", "parte", "circundante", "cerejeira", "frente", "port\u00e3o", "diverso", "periferia", "longo", "restaura\u00e7\u00e3o", "sub\u00farbio", "ano", "est\u00e1dio", "coberto", "convento", "universit\u00e1rio", "claustro", "cultivado", "cozinha", "jardineiro", "desenho", "margem", "eldorado", "est\u00fadio", "prazer", "habitacional", "flora", "realizado", "natal", "preto", "cen\u00e1rio", "conhecido", "passar", "ferreira", "preserva\u00e7\u00e3o", "tejo", "mar", "eucalipto", "transformar", "c\u00f3rrego", "sete", "branco", "funcionar", "arte", "paisagismo", "madalena", "heleno", "empreendimento", "palmeira", "principal", "luz", "cria\u00e7\u00e3o", "pirar", "gosto", "prefeitura", "famoso", "criado", "frederico", "viver", "sob", "ac\u00e1cia", "gabinete", "horizonte", "erguido", "t\u00e9rreo", "ant\u00f4nio", "visitante", "imp\u00e9rio", "esp\u00e9cie", "gin\u00e1sio", "concelho", "lobo", "c\u00e9u", "nascente", "per\u00edmetro", "depend\u00eancia", "visto", "ocupar", "regar", "duque", "t\u00edpico", "telhado", "arquitetura", "monteiro", "catedral", "expo", "santana", "dire\u00e7\u00e3o", "mirante", "planalto", "terma", "encontrado", "funda\u00e7\u00e3o", "gramado", "vida", "fortaleza", "ideal", "longe", "caldo", "atl\u00e2ntico", "armaz\u00e9m", "bras\u00edlia", "carneiro", "ambiente", "apresentar", "quil\u00f4metro", "augusto", "tempo", "especialmente", "importante", "debaixo", "tem\u00e1tico", "partir", "caminho", "mota", "alfredo", "escrit\u00f3rio", "cultura", "dizer", "t\u00famulo", "clima", "principalmente", "funcion\u00e1rio", "ocupa\u00e7\u00e3o", "martim", "padre", "ribeiro", "chafariz", "paulistano", "senhor", "acesso", "duna", "feito", "rodear", "barroco", "coelho", "pr\u00f3prio", "vieira", "couto", "abandonado", "posto", "sousa", "gon\u00e7alves", "mil", "guilherme", "enquanto", "destacar", "cinema", "dr", "envolvente", "recife", "estender", "trindade", "maior", "sempre", "alexandre", "traseiro", "resto", "plantado", "chiar", "bonito", "in\u00edcio", "popular"]}