{"words": ["calend\u00e1rio", "data", "cronograma", "prazo", "gregoriano", "definir", "apertado", "agenda", "meta", "objectivo", "calendariza\u00e7\u00e3o", "compromisso", "etapa", "definido", "juliano", "hor\u00e1rio", "crit\u00e9rio", "prioridade", "preciso", "realiza\u00e7\u00e3o", "estabelecido", "fixado", "mapa", "elaborar", "uniforme", "implementa\u00e7\u00e3o", "mil\u00e9nio", "cumprimento", "periodicidade", "previsto", "elabora\u00e7\u00e3o", "ano", "in\u00edcio", "cumprir", "dia", "letivo", "fim", "aplica\u00e7\u00e3o", "claro", "per\u00edodo", "estipulado", "fixar", "final", "incluir", "lunissolar", "ambicioso", "objetivos", "lit\u00fargico", "modalidade", "pormenorizado", "tempo", "numera\u00e7\u00e3o", "rigoroso", "estabelecer", "prever", "execu\u00e7\u00e3o", "relat\u00f3rio", "rel\u00f3gio", "tridentino", "an\u00fancio", "acordado", "anual", "ciclo", "adop\u00e7\u00e3o", "organizar", "evento", "implementar", "antecipa\u00e7\u00e3o", "pacote", "prol\u00e9ptico", "concretiza\u00e7\u00e3o", "poss\u00edvel", "respectivo", "contagem", "comum", "quadro", "regra", "vig\u00eancia", "defini\u00e7\u00e3o", "indicativo", "preparar", "or\u00e7amental", "prepara\u00e7\u00e3o", "espec\u00edfico", "sobrecarregado", "coincidir", "antes", "revis\u00e3o", "rito", "previamente", "antecipar", "preparativo", "fixa\u00e7\u00e3o", "or\u00e7amento", "ajustar", "exacto", "hagiol\u00f3gico", "determinar", "pagamento", "orienta\u00e7\u00e3o", "feriado", "adiamento", "respeitar", "envio", "anterior", "vigor", "nacional", "concreto", "procedimento", "adiar", "inserir", "subsequente", "assumido", "adoptado", "regulamento", "resultado", "plano", "adotado", "cronologia", "programa\u00e7\u00e3o", "conte\u00fado", "alterar", "texto", "m\u00eas", "proposto", "pr\u00f3ximo", "vacina\u00e7\u00e3o", "escolar", "adoptar", "judaico", "fase", "actualiza\u00e7\u00e3o", "aprovar", "atrasar", "lista", "par\u00e2metro", "diretrizes", "programado", "anunciado", "modo", "ades\u00e3o", "entrega", "antecipado", "cat\u00e1logo", "realizar", "publica\u00e7\u00e3o", "ado\u00e7\u00e3o", "inscrito", "inverno", "faseamento", "primeiro", "necess\u00e1rio", "concurso", "validade", "previs\u00e3o", "cumprido", "formato", "concretizar", "haver", "festividade", "estrat\u00e9gia", "conforme", "hagiol\u00f3gicos", "sistema", "outono", "rever", "semana", "referente", "novo", "inclu\u00eddo", "tarefa", "garantir", "lunar", "alargamento", "festejo", "propor", "introduzir", "\u00e9poca", "proceder", "vinculativo", "competi\u00e7\u00e3o", "diferente", "celebra\u00e7\u00e3o", "intervalo", "alarme", "reforma", "documento", "acordo", "especifica\u00e7\u00e3o", "programar", "relativo", "coerente", "oficial", "rigorosamente", "bissexto", "anivers\u00e1rio", "mudan\u00e7a", "padr\u00e3o", "sincronizar", "dados", "refer\u00eancia", "detalhado", "acelerar", "obrigat\u00f3rio", "primavera", "trabalho", "alinhamento", "adequado", "tra\u00e7ar", "realista", "come\u00e7o", "decis\u00e3o", "manual", "dentro", "regulamentar", "dispon\u00edvel", "recesso", "costume", "altera\u00e7\u00e3o", "princ\u00edpio", "semestre", "come\u00e7ar", "escalonamento", "v\u00e9spera", "referido", "organiza\u00e7\u00e3o", "especificar", "contabiliza\u00e7\u00e3o", "actualizar", "legislativo", "eleitoral", "inicial", "or\u00e7ament\u00e1rias", "p\u00e1scoa", "participante", "contexto", "dever", "cancelar", "festivo", "europeu", "encontro", "pacto", "campeonato", "campanha", "actuar", "geral", "transi\u00e7\u00e3o", "medida", "torneio", "meado", "anteceder", "convite", "efem\u00e9ride", "dominical", "feito", "importante", "iniciar", "aplicar", "ver\u00e3o", "dif\u00edcil", "ritual", "encerramento", "curr\u00edculo", "moeda", "organizador", "termo", "reuni\u00e3o", "jogo", "caderno", "introdu\u00e7\u00e3o", "presente", "contatos", "nomeadamente", "resolu\u00e7\u00e3o", "funcionamento", "aprovado", "intercalar", "fazer", "prometido", "elei\u00e7\u00e3o", "apresenta\u00e7\u00e3o", "longo", "al\u00e9m", "utilizado", "aplicado", "determinado", "inclus\u00e3o", "molde", "estabelecimento", "prova", "assinalar", "ajustamento", "enquadramento", "revisto", "executar", "norma", "complicado", "decidido", "programa", "atribui\u00e7\u00e3o", "romano", "aprova\u00e7\u00e3o", "permitir", "alinhar", "plurianual", "completar", "anunciar", "c\u00e1lculo", "pol\u00edtico", "exigente", "contrato", "tratado", "tardar", "atraso", "esperar", "conta", "desafio", "necessidade", "comiss\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "ratifica\u00e7\u00e3o", "legal", "pressuposto", "decorrente", "festa", "iniciado", "global", "objetivo", "legisla\u00e7\u00e3o", "m\u00e1ximo", "flex\u00edvel", "estipular", "limite", "desfasamento", "religioso", "elaborado", "vota\u00e7\u00e3o", "retirada", "aviso", "indicador", "editar", "sincroniza\u00e7\u00e3o", "mil\u00eanio", "convers\u00e3o", "elegibilidade", "mudar", "exato", "quantificar", "requisito", "decorrido", "debate", "curto", "adicional", "correspondente", "consecu\u00e7\u00e3o", "avaliar", "gradual", "boletim", "seguir", "\u00e2mbito", "tra\u00e7ado", "bem", "pr\u00e1tica", "quinquenal", "pedido", "decorrer", "financeiro", "completo", "recomenda\u00e7\u00e3o", "faltar", "turno", "impor", "s\u00e9culo", "reembolso", "\u00faltimo", "invent\u00e1rio", "detalhe", "pormenor", "item", "portanto", "assegurar", "congresso", "apropriado", "conformidade", "h\u00e9gira", "mensagem", "pr\u00f3prio", "passado", "protocolo", "esbo\u00e7o", "promessa", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "reparti\u00e7\u00e3o", "lembrete", "tabela", "anteced\u00eancia", "constar", "restri\u00e7\u00e3o", "lan\u00e7amento", "doze", "resumo", "regional", "livro", "publicar", "acompanhamento", "discutir", "tradicional", "imprimir", "equilibrado", "mandato", "disputado", "di\u00e1rio", "certo", "constante", "circuito", "tramita\u00e7\u00e3o", "avalia\u00e7\u00e3o", "identifica\u00e7\u00e3o", "futuro", "partir", "repensar", "priorit\u00e1rio", "cerim\u00f4nias", "alcan\u00e7ado", "apresentado", "pol\u00edtica", "precisamente", "impresso", "irrealista", "exig\u00eancia", "n\u00famero", "disposi\u00e7\u00e3o", "contar", "demasiado", "ritmo", "quatro", "romaniza\u00e7\u00e3o", "planejamento", "negocia\u00e7\u00e3o", "exemplo", "dez", "tr\u00e2mite", "pretendido", "diferenciado", "assembleia", "arranque", "desenrolar", "s\u00edmbolo", "reflectir", "c\u00f3digo", "p\u00e1gina", "delinear", "afixa\u00e7\u00e3o", "sistem\u00e1tico", "modelo", "t\u00e9rmino", "seguinte", "recenseamento", "abrangente", "colocar", "vencimento", "e-mail", "gasto", "inscri\u00e7\u00e3o", "acontecer", "anualmente", "mundial", "verificar", "converg\u00eancia", "pr\u00e9", "tomada", "traduzir", "ol\u00edmpico", "abertura", "enviar", "divulgar", "marcar", "unifica\u00e7\u00e3o", "teto", "configura\u00e7\u00e3o", "prossecu\u00e7\u00e3o", "necessariamente", "fixo", "letivos", "adiantar", "dispositivo", "m\u00e9todo", "ajuste", "daquele", "conter", "pausa", "decurso", "cinco", "modificar", "rigor", "federa\u00e7\u00e3o", "agendado", "claramente", "adaptar", "internacional"]}