{"words": ["comunica\u00e7\u00e3o", "telecomunica\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7o", "tecnologia", "meio", "transporte", "rede", "sistema", "sat\u00e9lite", "internet", "social", "imprensa", "nomeadamente", "dom\u00ednio", "r\u00e1dio", "acesso", "transmiss\u00e3o", "atrav\u00e9s", "comiss\u00e3o", "p\u00fablico", "inform\u00e1tica", "audiovisual", "difus\u00e3o", "integra\u00e7\u00e3o", "comunicar", "seguran\u00e7a", "desenvolvimento", "coordena\u00e7\u00e3o", "referir", "assunto", "conselho", "radiodifus\u00e3o", "divulga\u00e7\u00e3o", "navega\u00e7\u00e3o", "utiliza\u00e7\u00e3o", "correio", "cria\u00e7\u00e3o", "computador", "dados", "administra\u00e7\u00e3o", "m\u00eddia", "televis\u00e3o", "igualmente", "equipamento", "orienta\u00e7\u00e3o", "\u00e2mbito", "coopera\u00e7\u00e3o", "t\u00e9cnica", "gest\u00e3o", "empresa", "mat\u00e9ria", "fornecer", "concorr\u00eancia", "ambiente", "transmitir", "conhecimento", "relativo", "respons\u00e1vel", "comum", "linha", "electr\u00f3nica", "respeito", "al\u00e9m", "rela\u00e7\u00e3o", "digital", "inova\u00e7\u00e3o", "proposta", "promover", "europeu", "electr\u00f3nico", "educa\u00e7\u00e3o", "t\u00e9cnico", "permitir", "energia", "mensagem", "publicidade", "telefonia", "distribui\u00e7\u00e3o", "liga\u00e7\u00e3o", "exemplo", "aplica\u00e7\u00e3o", "pol\u00edtica", "investiga\u00e7\u00e3o", "introdu\u00e7\u00e3o", "presta\u00e7\u00e3o", "programa", "geral", "informar", "cultura", "incluir", "sa\u00fade", "diverso", "implanta\u00e7\u00e3o", "via", "iniciativa", "nova", "estrat\u00e9gia", "quest\u00e3o", "regional", "ci\u00eancia", "destinado", "interc\u00e2mbio", "nacional", "controlo", "funcionamento", "assegurar", "objectivo", "avan\u00e7ada", "privada", "espec\u00edfico", "particular", "conte\u00fado", "tv", "interno", "pr\u00e1tica", "relacionado", "desenvolver", "ligado", "dada", "ind\u00fastria", "comercial", "estabelecer", "infraestrutura", "leitura", "secret\u00e1rio", "justi\u00e7a", "documento", "contexto", "sociedade", "necess\u00e1ria", "apoio", "espa\u00e7o", "not\u00edcia", "ponto", "comunidade", "parte", "respeitar", "ag\u00eancia", "realiza\u00e7\u00e3o", "internacional", "transfer\u00eancia", "facilitar", "publica\u00e7\u00e3o", "consulta", "secretaria", "dispositivo", "minist\u00e9rio", "vista", "prop\u00f3sito", "recep\u00e7\u00e3o", "cabo", "melhorar", "mediante", "estrat\u00e9gico", "\u00f3ptica", "medir", "constituir", "canal", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "relevante", "recentemente", "relat\u00f3rio", "\u00e1rea", "telef\u00f3nico", "parlamento", "an\u00e1lise", "melhoria", "relativamente", "terrestre", "alcance", "empresarial", "n\u00edvel", "conjunto", "global", "pr\u00f3prio", "\u00f3rg\u00e3o", "base", "necessidade", "programa\u00e7\u00e3o", "mercado", "marketing", "garantir", "pessoal", "defesa", "m\u00f3vel", "governamental", "oficial", "refer\u00eancia", "especialmente", "promo\u00e7\u00e3o", "aspecto", "telefone", "importante", "utilizar", "ministro", "aquisi\u00e7\u00e3o", "criar", "protec\u00e7\u00e3o", "economia", "gabinete", "poss\u00edvel", "amplo", "engenharia", "simultaneamente", "larga", "implementa\u00e7\u00e3o", "profissional", "interesse", "import\u00e2ncia", "carta", "instala\u00e7\u00e3o", "assessoria", "uni\u00e3o", "estrutura", "vigil\u00e2ncia", "modo", "institui\u00e7\u00e3o", "confer\u00eancia", "feita", "considerando", "operador", "jornalista", "debate", "civil", "adequado", "diferente", "finalidade", "qualidade", "acordo", "colabora\u00e7\u00e3o", "v\u00e1rios", "futuro", "local", "secretariado", "estabelecimento", "forma", "privado", "tomada", "sobre", "neg\u00f3cio", "ensino", "novo", "apresentar", "dever", "medida", "legisla\u00e7\u00e3o", "conex\u00e3o", "recurso", "uso", "capacidade", "comunit\u00e1rio", "essencial", "pesquisa", "recomenda\u00e7\u00e3o", "projecto", "correspond\u00eancia", "conta", "fundamental", "computa\u00e7\u00e3o", "necess\u00e1rio", "presente", "realizar", "moderniza\u00e7\u00e3o", "manuten\u00e7\u00e3o", "tratar", "opini\u00e3o", "partir", "decis\u00e3o", "suporte", "execu\u00e7\u00e3o", "emissora", "vasto", "mobilidade", "organiza\u00e7\u00e3o", "refor\u00e7ar", "lan\u00e7amento", "institucional", "utilizador", "elabora\u00e7\u00e3o", "externo", "respectivo", "plataforma", "segundo", "governo", "hoje", "m\u00e9todo", "declara\u00e7\u00e3o", "tecnol\u00f3gico", "complementar", "interliga\u00e7\u00e3o", "a\u00e9reo", "defini\u00e7\u00e3o", "multim\u00e9dia", "anteriormente", "extens\u00e3o", "cidad\u00e3o", "jur\u00eddico", "sinal", "reuni\u00e3o", "consumidor", "bem", "dizer", "directiva", "integrar", "aberta", "comunicado", "di\u00e1logo", "autoridade", "centro", "constru\u00e7\u00e3o", "pretender", "estatal", "web", "adoptar", "estado", "abranger", "comit\u00e9", "envio", "frequ\u00eancia", "resolu\u00e7\u00e3o", "sobretudo", "presid\u00eancia", "jornal", "principal", "dezembro", "interm\u00e9dio", "fim", "objecto", "posi\u00e7\u00e3o", "presen\u00e7a", "oferta", "instituto", "divulgar", "portanto", "qualquer", "concess\u00e3o", "especial", "financiamento", "especializado", "maior", "avalia\u00e7\u00e3o", "primeiro", "discuss\u00e3o", "norma", "planejamento", "regra", "troca", "agricultura", "planeamento", "objetivo", "processo", "estudo", "exist\u00eancia", "executivo", "enviar", "altera\u00e7\u00e3o", "antena", "visar", "publicar", "pedido", "gra\u00e7a", "trabalho", "actuar", "assinatura", "especialista", "prazo", "investimento", "com\u00e9rcio", "log\u00edstica", "tipo", "director", "quadro", "propriedade", "atividades", "curso", "industrial", "apresenta\u00e7\u00e3o", "aus\u00eancia", "condi\u00e7\u00e3o", "mente", "plano", "contacto", "observa\u00e7\u00e3o", "artigo", "especificamente", "parceiro", "tr\u00e1fego", "considerar", "nota", "telem\u00e1tica", "adop\u00e7\u00e3o", "longo", "europa", "dado", "parecer", "in\u00edcio", "turismo", "conclus\u00e3o", "transpar\u00eancia", "inclusive", "existente", "financeiro", "prever", "oferecer", "direito", "contudo", "grande", "companhia", "aparelho", "aten\u00e7\u00e3o", "projetos", "abril", "funcion\u00e1rio", "possibilidade", "eletr\u00f4nica", "cobertura", "notifica\u00e7\u00e3o", "acompanhamento", "mar\u00edtimo", "militar", "inten\u00e7\u00e3o", "inclus\u00e3o", "resposta", "saber", "circula\u00e7\u00e3o", "prestar", "coordenada", "dispor", "principalmente", "\u00fanico", "sede", "janeiro", "moderno", "agenda", "\u00fatil", "integrado", "eficaz", "lan\u00e7ar", "seguir", "maioria", "previsto", "ve\u00edculo", "liberdade", "interessado", "impacto", "opera\u00e7\u00e3o", "utilizado", "cliente", "antes", "acerca", "recente", "aumentar", "dispon\u00edvel", "presidente", "responsabilidade", "entidade", "precisamente", "cient\u00edfico", "parceria", "emprego", "linguagem", "finan\u00e7as", "texto", "propor", "solu\u00e7\u00e3o", "avan\u00e7ar", "experi\u00eancia", "apenas", "setor", "coes\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "juntamente", "transeuropeu", "dentro", "apoiar", "central", "novembro", "intuito", "criado", "dist\u00e2ncia", "electricidade", "miss\u00e3o", "inexist\u00eancia", "humano", "protocolo", "preocupa\u00e7\u00e3o", "momento", "aeron\u00e1utica", "fornecimento", "referido", "mudan\u00e7a", "normaliza\u00e7\u00e3o", "refor\u00e7o", "explora\u00e7\u00e3o", "possibilitar", "pequeno", "realidade", "mar\u00e7o", "jornalismo"]}