{"words": ["reuni\u00e3o", "confer\u00eancia", "ministro", "encontro", "representante", "discutir", "assembleia", "discuss\u00e3o", "conselho", "chefe", "sess\u00e3o", "cimeira", "informal", "ministerial", "parlamentar", "reunido", "ocasi\u00e3o", "semana", "comit\u00e9", "debater", "plen\u00e1rio", "presidente", "membro", "passada", "decorrer", "comiss\u00e3o", "congresso", "conversa\u00e7\u00e3o", "negocia\u00e7\u00e3o", "ontem", "visita", "convocar", "contacto", "dirigente", "presid\u00eancia", "tomada", "organizar", "discutido", "debate", "reunir", "pr\u00f3ximo", "assunto", "l\u00edder", "conjunto", "realizar", "parlamento", "mesa", "delega\u00e7\u00e3o", "manh\u00e3", "consulta", "marcado", "f\u00f3rum", "agenda", "in\u00edcio", "extraordin\u00e1rio", "imprensa", "gabinete", "realiza\u00e7\u00e3o", "secret\u00e1rio", "iniciativa", "convoca\u00e7\u00e3o", "\u00faltima", "participar", "di\u00e1logo", "concerta\u00e7\u00e3o", "participante", "agendado", "conversa", "quest\u00e3o", "decis\u00e3o", "perito", "geral", "tarde", "decidido", "organiza\u00e7\u00e3o", "executivo", "prepara\u00e7\u00e3o", "semin\u00e1rio", "ali\u00e1s", "\u00e2mbito", "convidado", "preparar", "hoje", "decurso", "durante", "trabalho", "amanh\u00e3", "aprovar", "jantar", "dia", "secretariado", "almo\u00e7o", "noite", "europeu", "m\u00eas", "parceiro", "presidir", "prop\u00f3sito", "c\u00fapula", "propor", "jornalista", "consenso", "sede", "respons\u00e1vel", "fim", "analisar", "antes", "presente", "deputado", "convidar", "lideran\u00e7a", "genebra", "coordena\u00e7\u00e3o", "sindical", "v\u00e9spera", "ter\u00e7a", "concilia\u00e7\u00e3o", "coopera\u00e7\u00e3o", "lisboa", "especialista", "administra\u00e7\u00e3o", "delibera\u00e7\u00e3o", "presen\u00e7a", "proposta", "finan\u00e7as", "maio", "rela\u00e7\u00e3o", "governador", "intergovernamental", "revis\u00e3o", "vota\u00e7\u00e3o", "anteontem", "hora", "declara\u00e7\u00e3o", "mar\u00e7o", "comit\u00ea", "conselheiro", "c\u00e2mara", "junho", "tema", "dezembro", "inten\u00e7\u00e3o", "conclus\u00e3o", "acta", "elei\u00e7\u00e3o", "igualmente", "comum", "governo", "final", "bilateral", "outubro", "definir", "apresentar", "v\u00e1rios", "falar", "aprova\u00e7\u00e3o", "previsto", "acordo", "sindicato", "afirmar", "interven\u00e7\u00e3o", "colega", "pol\u00edtica", "novembro", "decidir", "encerramento", "partido", "manifesta\u00e7\u00e3o", "julho", "inst\u00e2ncia", "regularmente", "comunicado", "nomeadamente", "sala", "fevereiro", "consultivo", "direc\u00e7\u00e3o", "anunciar", "anunciada", "comunica\u00e7\u00e3o", "haver", "aprovado", "primeiro", "embaixador", "conversar", "funcion\u00e1rio", "associa\u00e7\u00e3o", "acontecer", "audi\u00e7\u00e3o", "neg\u00f3cio", "autarca", "internacional", "unanimidade", "recentemente", "acordado", "apresenta\u00e7\u00e3o", "permanente", "participa\u00e7\u00e3o", "junta", "feita", "tratar", "diverso", "conven\u00e7\u00e3o", "parte", "setembro", "director", "formal", "dois", "oposi\u00e7\u00e3o", "\u00f3rg\u00e3o", "na\u00e7\u00e3o", "minist\u00e9rio", "negociar", "pedido", "informar", "abertura", "sobre", "luxemburgo", "integrante", "acerca", "estrangeiro", "realizado", "passado", "segunda", "assessor", "grupo", "abril", "dever", "debatido", "anual", "coordenador", "recomenda\u00e7\u00e3o", "tr\u00eas", "resultado", "comiss\u00e1rio", "adiar", "seio", "\u00faltimo", "tomar", "ano", "dito", "cria\u00e7\u00e3o", "concordar", "doze", "iniciar", "opini\u00e3o", "t\u00e9cnico", "vista", "preocupa\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "pol\u00edtico", "encarregado", "alargado", "ouvir", "acompanhamento", "breve", "sindicalista", "regional", "n\u00edvel", "representa\u00e7\u00e3o", "local", "diverg\u00eancia", "primavera", "ap\u00f3s", "dizer", "quinze", "precisamente", "unido", "afirmado", "empres\u00e1rio", "maioria", "sa\u00edda", "convite", "regular", "p\u00fablico", "elabora\u00e7\u00e3o", "col\u00f3quio", "nova", "relat\u00f3rio", "espera", "adiamento", "pedir", "sequ\u00eancia", "audi\u00eancia", "chegar", "senado", "informado", "especial", "estrat\u00e9gia", "organizador", "janeiro", "estudante", "data", "atividades", "acordar", "base", "parecer", "necessidade", "documento", "anterior", "oficial", "seguimento", "diretoria", "previamente", "colabora\u00e7\u00e3o", "central", "importante", "agora", "fazer", "feito", "federa\u00e7\u00e3o", "pal\u00e1cio", "ades\u00e3o", "poss\u00edvel", "examinar", "jornada", "assinatura", "pretender", "relativamente", "tribunal", "solicitar", "organizado", "situa\u00e7\u00e3o", "s\u00e1bado", "contar", "socialista", "banco", "momento", "acompanhar", "sexta", "observador", "apoio", "cerim\u00f4nia", "vereador", "institui\u00e7\u00e3o", "claro", "al\u00e9m", "dar", "protesto", "dada", "objectivo", "reflex\u00e3o", "pergunta", "acompanhado", "ideia", "habitual", "seis", "declarar", "mat\u00e9ria", "principal", "lugar", "governamental", "resolu\u00e7\u00e3o", "quarta", "preparat\u00f3rio", "torno", "apenas", "altura", "autoridade", "problema", "prioridade", "querer", "seguinte", "sugerir", "ocorrer", "an\u00fancio", "consultar", "quatro", "saber", "indicar", "confirmar", "assessoria", "compromisso", "entidade", "havido", "daquele", "anunciado", "dez", "elaborar", "resolver", "reafirmar", "aberta", "sublinhar", "esclarecer", "certo", "manifestar", "pessoal", "contudo", "entrevista", "comunicar", "professor", "evento", "sempre", "lembrar", "pa\u00eds", "explicar", "advogado", "cedo", "chegado", "contr\u00e1rio", "recente", "negociador", "informa\u00e7\u00e3o", "tido", "respectivo", "justi\u00e7a", "intervir", "social", "nomea\u00e7\u00e3o", "orienta\u00e7\u00e3o", "motivo", "salientar", "avalia\u00e7\u00e3o", "abordar", "proceder", "institucional", "formalmente", "interno", "rep\u00fablica", "particular", "festa", "referir", "temer", "avaliar", "amigo", "coletiva", "esperar", "daquela", "or\u00e7amento", "seguir", "distrital", "possibilidade", "discurso", "eleito", "assistir", "import\u00e2ncia", "enviado", "apesar", "adoptado", "considerar", "resto", "exposi\u00e7\u00e3o", "parir", "comunidade", "gostar", "adiantar", "feira", "relativo", "admitir", "logo", "palestra", "pouco", "restante", "bem", "plano", "efectuar", "bancada", "mandato", "diret\u00f3rio", "prever", "exerc\u00edcio", "miss\u00e3o", "inaugura\u00e7\u00e3o", "diferente", "segundo", "respeito", "educa\u00e7\u00e3o", "ronda", "municipal", "divulgado", "orador", "apresentado", "presidido", "domingo", "funcionamento", "solicitado", "agosto", "actua\u00e7\u00e3o", "nacional", "qualquer", "parit\u00e1rio", "divulga\u00e7\u00e3o", "alto", "directivo", "surpresa", "estabelecer", "seguran\u00e7a", "assinado", "ministra", "personalidade", "junto", "leitura", "emerg\u00eancia", "an\u00e1lise", "fechar", "interlocutor", "embora", "trabalhador", "altera\u00e7\u00e3o", "alargamento"]}