{"words": ["rosa", "flor", "azul", "verde", "vermelho", "branco", "cruz", "cor", "branca", "preto", "jardim", "vestido", "isabel", "ramo", "dourado", "miguel", "bandeira", "heleno", "lima", "pinto", "santo", "margarida", "pirar", "prado", "carvalho", "dom", "vieira", "aurora", "gon\u00e7alves", "ribeiro", "silveira", "lembrar", "amarela", "c\u00e9u", "mato", "pereira", "amarelo", "rua", "almeida", "luz", "freitas", "ferreira", "negra", "gl\u00f3ria", "vicente", "laranja", "preta", "veludo", "violeta", "escuro", "paula", "p\u00farpura", "cabelo", "negro", "oliveira", "gomar", "francisco", "concei\u00e7\u00e3o", "martim", "rodrigues", "amor", "guimar\u00e3es", "jasmim", "olho", "gra\u00e7a", "homenagem", "c\u00e2ndido", "roxo", "sombra", "seda", "alfredo", "sol", "menino", "folha", "laura", "campo", "lobo", "marcar", "anjo", "casa", "s\u00edmbolo", "clara", "monteiro", "linda", "cravo", "casaco", "barro", "coroa", "loureiro", "antunes", "canto", "alves", "castro", "meio", "bonito", "garcia", "dia", "belo", "\u00e1guia", "ouro", "festa", "brilhante", "primavera", "samba", "ruir", "falc\u00e3o", "mendes", "pinho", "machado", "medeiro", "rocha", "neve", "ros\u00e1rio", "senhor", "perfume", "espinho", "vela", "coelho", "contar", "m\u00e3o", "rainha", "pimenta", "irm\u00e3o", "dizer", "pe\u00e7a", "dar", "palma", "sebasti\u00e3o", "camisa", "desfile", "esmeralda", "mulher", "leal", "paix\u00e3o", "l\u00e1grima", "vero", "ant\u00f4nio", "ricardo", "torre", "mota", "pacheco", "vila", "roberto", "cinza", "lado", "moreira", "weber", "filho", "colorido", "beleza", "moura", "correia", "chama", "salgueiro", "magalh\u00e3es", "soar", "revolu\u00e7\u00e3o", "noite", "m\u00e1rio", "trazer", "luar", "daniel", "costa", "prata", "tom", "bento", "ara\u00fajo", "gravata", "rosto", "peito", "l\u00edrio", "freire", "vale", "ver", "carolino", "noel", "baile", "melo", "explicar", "carnaval", "rei", "lindo", "carneiro", "sousa", "pano", "luiz", "virgem", "barbosa", "livro", "chap\u00e9u", "bairro", "guerra", "marinho", "cordeiro", "pintado", "afirmar", "veste", "p\u00e9tala", "padre", "andrade", "para\u00edso", "coronel", "chave", "patr\u00edcio", "conhecido", "souza", "pequeno", "laranjeira", "jesus", "nunes", "claro", "cantar", "leite", "simbolizar", "joana", "canela", "viva", "cust\u00f3dio", "alexandre", "estrela", "cora\u00e7\u00e3o", "mancha", "barreto", "m\u00e3e", "moreno", "cima", "cunha", "juliana", "egipc\u00edaca", "le\u00e3o", "silvestre", "mel", "dama", "mar", "nome", "mocidade", "alma", "roupa", "especial", "escola", "dois", "barroso", "poeta", "autoria", "cabe\u00e7a", "usar", "regina", "primeiro", "cheiro", "len\u00e7o", "enredo", "afonso", "avenida", "cristo", "comendador", "buqu\u00ea", "gil", "rabiar", "p\u00e9rola", "pinheiro", "carmo", "figueiredo", "doce", "romance", "sempre", "alegria", "noivo", "manga", "pintura", "mosqueta", "mariana", "vi\u00favo", "sorriso", "lil\u00e1s", "grande", "recordar", "cavaleiro", "domingo", "pintar", "guedes", "augusto", "lapa", "amaral", "areia", "f\u00e9lix", "gosto", "basto", "ang\u00e9lica", "madalena", "virg\u00ednia", "salvador", "santana", "ch\u00e1", "esperan\u00e7a", "diabo", "felicidade", "lobato", "telenovela", "aires", "nogueira", "neto", "tudo", "cidade", "aparecido", "castanho", "tradicional", "tirar", "nascer", "ver\u00e3o", "mexicana", "maia", "frente", "\u00e1rvore", "ponta", "diamante", "roque", "pl\u00e1stico", "horta", "asa", "barba", "xavier", "benedito", "tinta", "logo", "cal\u00e7a", "esposo", "pra\u00e7a", "representar", "mo\u00e7o", "vestir", "cheio", "carnavalesco", "volta", "guilherme", "abreu", "serrano", "colocar", "face", "vit\u00f3ria", "chamada", "trigo", "deixar", "marina", "nobre", "deserto", "dourada", "antonio", "tema", "grinalda", "terno", "figura", "franco", "destacar", "nuvem", "fundo", "moda", "louro", "letra", "j\u00f3ia", "cl\u00e1udia", "pedra", "mesa", "cheia", "come\u00e7ar", "parede", "pr\u00edncipe", "tomar", "henrique", "souto", "fazer", "ven\u00e2ncio", "verdade", "brilho", "vinho", "palavra", "p\u00f4r", "\u00f3scar", "criar", "lan\u00e7a", "listra", "escolher", "batista", "saber", "ventura", "gato", "sob", "ano", "rodrigo", "lira", "gabriel", "boto", "nascimento", "varela", "caetano", "velho", "vento", "fruta", "jacinto", "ganhar", "veio", "pau", "pinta", "outono", "musa", "p\u00e9", "municipal", "almirante", "praia", "quinta", "cristal", "armando", "pai", "madeira", "sonho", "sapato", "mangueira", "c\u00e9sar", "pomar", "conto", "cara", "maio", "aguiar", "maciel", "p\u00f3", "monte", "presidente", "obra", "j\u00fanior", "drag\u00e3o", "capa", "marco", "gostar", "cetim", "novela", "alegre", "durante", "apresentar", "famoso", "teatro", "setembro", "cabral", "escrever", "arruda", "bras\u00e3o", "outubro", "colora\u00e7\u00e3o", "chuva", "saudade", "parque", "\u00faltima", "saia", "bernardo", "britar", "segunda", "camiseta", "assis", "caf\u00e9", "veloso", "amigo", "poema", "debaixo", "feira", "morena", "vinha", "marta", "abrir", "blusa", "perfumado", "pintada", "popular", "lua", "hoje", "beijo", "abril", "janeiro", "espet\u00e1culo", "fam\u00edlia", "banho", "planta", "sair", "fruto", "\u00fanico", "serra", "frederico", "\u00e9poca", "camisola", "comprar", "ch\u00e3o", "santiago", "hist\u00f3ria", "par", "receber", "fim", "queiroz", "chico", "papel", "manto", "viver", "marrom", "garoto"]}