{"words": ["flor", "rosa", "planta", "folha", "p\u00e9tala", "cor", "verde", "pequeno", "esp\u00e9cie", "branca", "fam\u00edlia", "fruto", "jardim", "orqu\u00eddea", "\u00e1rvore", "amor", "doce", "amarela", "azul", "fruta", "p\u00farpura", "mel", "infloresc\u00eancia", "belo", "abelha", "bonito", "sombra", "alma", "menino", "arbusto", "espinho", "ramo", "vermelho", "laranjeira", "perfume", "vela", "aranha", "mo\u00e7o", "erva", "fina", "alegria", "beleza", "asa", "l\u00f3tus", "cravo", "folhagem", "pertencente", "olho", "n\u00e9ctar", "sol", "vila", "linda", "cruz", "s\u00e9pala", "aroma", "l\u00edrio", "raiz", "semente", "florescer", "coroa", "cabelo", "gra\u00e7a", "luz", "mimosa", "perfumado", "mulher", "primavera", "seda", "saudade", "borboleta", "floral", "\u00fanico", "cacho", "rijo", "lembrar", "ch\u00e1", "cora\u00e7\u00e3o", "terra", "c\u00e9u", "ponta", "esperan\u00e7a", "p\u00e9", "face", "formosa", "c\u00e2ndido", "verdura", "vistoso", "felicidade", "aurora", "p\u00f3len", "desabrochar", "grinalda", "festa", "l\u00e1bio", "nascer", "peito", "l\u00e1grima", "garoto", "colher", "dom", "paix\u00e3o", "negra", "cortar", "vaso", "gl\u00f3ria", "cerejeira", "lua", "ave", "praia", "variedade", "palma", "sorriso", "imitar", "pele", "casca", "galear", "laranja", "campanulado", "beija", "para\u00edso", "virgem", "m\u00e3o", "palmeira", "cheiro", "colora\u00e7\u00e3o", "delicado", "ilha", "natural", "g\u00e9nero", "lapela", "s\u00edmbolo", "caule", "vida", "branco", "gosto", "violeta", "lagoa", "vinho", "bot\u00e2nico", "dedo", "ma\u00e7\u00e3", "g\u00eanero", "vicente", "cheia", "pedra", "formar", "colorido", "angiosp\u00e9rmica", "apresentar", "pra\u00e7a", "horta", "pouco", "dorsal", "dar", "p\u00e1ssaro", "rapaz", "conhecido", "roxo", "anjo", "jasmim", "corpo", "viva", "vestido", "ouro", "buqu\u00ea", "bandeira", "malva", "boca", "morto", "cultivar", "graciosa", "casa", "filho", "rainha", "prado", "irm\u00e3o", "geralmente", "levemente", "ressupinada", "canela", "t\u00edpico", "sagrado", "areia", "lima", "ramifica\u00e7\u00e3o", "alga", "raro", "estaminadas", "lembran\u00e7a", "mar", "ninho", "moita", "cent\u00edmetro", "beijo", "perto", "escuro", "noite", "nativo", "p\u00e9rola", "apar\u00eancia", "formando", "cima", "canto", "daquela", "gota", "noivo", "p\u00e1lido", "solit\u00e1ria", "baile", "coisa", "m\u00e3e", "silvestre", "\u00e1gua", "terminal", "plantar", "vegeta\u00e7\u00e3o", "samba", "volta", "brilhante", "segmento", "grande", "ficar", "meio", "murta", "santo", "pobre", "baga", "mancha", "preta", "comporta", "estranho", "chave", "rua", "agrupado", "ver", "seca", "miguel", "crescer", "espiga", "donzela", "perene", "brotar", "parque", "concha", "rocha", "ramalhete", "carvalho", "dentro", "morena", "j\u00f3ia", "fronte", "suave", "aldeia", "olha", "abrir", "sempre", "madeira", "normalmente", "mocidade", "ch\u00e1cara", "esconder", "amizade", "diabo", "rosto", "laura", "bico", "murchar", "peixe", "c\u00e1lice", "isabel", "vale", "nome", "apenas", "senhor", "seio", "ch\u00e3o", "trepadeira", "enredo", "sabor", "semelhante", "campa", "bot\u00e3o", "brilho", "encanto", "ver\u00e3o", "ornamental", "curtir", "min\u00fascula", "debaixo", "rosado", "alegre", "verdade", "inseto", "namorado", "paisagem", "parede", "veneno", "saber", "altura", "leva", "amarelo", "lindo", "cidade", "ov\u00e1rio", "ovo", "dia", "bravo", "deserto", "musa", "cabe\u00e7a", "tudo", "bairro", "estrela", "torre", "pertence", "marido", "arom\u00e1tico", "quente", "gente", "preto", "\u00e1pice", "parecido", "cereja", "regar", "esta\u00e7\u00e3o", "rodeado", "trazer", "acaso", "velho", "lim\u00e3o", "discreto", "novela", "perna", "toque", "dourada", "cacto", "decorado", "comprimento", "macio", "sebasti\u00e3o", "roseta", "representar", "aparecer", "chuva", "tamanho", "rico", "gentil", "campo", "figura", "guirlanda", "produzir", "interior", "floresta", "brota", "roseira", "par", "poeta", "natureza", "honra", "sangue", "ordem", "pequenino", "comest\u00edvel", "veste", "haste", "altar", "corvo", "formiga", "chama", "mesa", "ressupinadas", "junto", "caracter\u00edstica", "t\u00famulo", "dois", "a\u00e7or", "uva", "\u00e1guia", "delgado", "vinte", "bissexuadas", "coberta", "pinta", "faial", "louro", "sereia", "lil\u00e1s", "bras\u00e3o", "caf\u00e9", "lado", "quase", "triste", "sair", "telenovela", "feira", "pintar", "chamada", "orar", "si", "arquip\u00e9lago", "nobre", "simbolizar", "bosque", "viver", "medicinal", "homenagem", "decora\u00e7\u00e3o", "oliveira", "di\u00e2metro", "fantasia", "janela", "largo", "lapa", "existir", "curto", "deixa", "simples", "vegetal", "prata", "olhar", "caix\u00e3o", "pendente", "durar", "luar", "forma", "outono", "cantar", "borda", "possuir", "nela", "tr\u00eas", "imenso", "lavanda", "cogumelo", "espelho", "h\u00e1bito", "cristal", "parra", "puro", "hermafrodita", "tradicional", "especial", "freguesia", "costumar", "comportar", "almeida", "gram\u00ednea", "montanha", "baunilha", "p\u00e3o", "uno", "casta", "manh\u00e3", "sonho", "pai", "chap\u00e9u", "gostar", "poliniza\u00e7\u00e3o", "herb\u00e1ceo", "mata", "concelho", "mosca", "anda", "maracuj\u00e1", "abund\u00e2ncia", "mostrar", "fresca", "arranjo", "margarida", "estame", "ti", "criatura", "murcha", "canteiro", "chocolate", "bra\u00e7o", "querer", "orelha", "encantador", "longa", "anem\u00f3filas", "ribeira", "duma", "orvalho", "terrestre", "aberta", "poesia", "presente", "sucess\u00e3o", "pinheiro", "afinal", "roupa", "esmeralda", "resto", "pena", "ternura", "barba", "parte", "amigo", "pata"]}