{"words": ["ci\u00eancia", "universidade", "filosofia", "sociologia", "psicologia", "matem\u00e1tica", "medicina", "biologia", "engenharia", "tecnologia", "faculdade", "educa\u00e7\u00e3o", "instituto", "computa\u00e7\u00e3o", "geografia", "cient\u00edfico", "professor", "antropologia", "humano", "astronomia", "estudo", "f\u00edsica", "literatura", "qu\u00edmica", "pedagogia", "conhecimento", "academia", "pesquisa", "arte", "cultura", "teoria", "economia", "ecologia", "moderno", "humanidade", "investiga\u00e7\u00e3o", "ensino", "inform\u00e1tica", "hist\u00f3ria", "doutorado", "disciplina", "estudar", "mestrado", "curso", "tecnol\u00f3gico", "licenciatura", "teologia", "pesquisador", "acad\u00eamico", "geologia", "arqueologia", "desenvolvimento", "funda\u00e7\u00e3o", "especialista", "gradua\u00e7\u00e3o", "biotecnologia", "contempor\u00e2neo", "te\u00f3rica", "cientista", "sociedade", "religi\u00e3o", "biol\u00f3gico", "escola", "acad\u00eamica", "social", "letra", "exatas", "doutoramento", "pensamento", "jornalismo", "comunica\u00e7\u00e3o", "catedr\u00e1tico", "natureza", "\u00e1rea", "universit\u00e1rio", "\u00e9tica", "gen\u00e9tica", "compreens\u00e3o", "conceito", "informa\u00e7\u00e3o", "interdisciplinar", "ensinar", "excel\u00eancia", "econ\u00f4micas", "inova\u00e7\u00e3o", "fundamental", "natural", "centro", "laborat\u00f3rio", "cultural", "fisiologia", "arquitetura", "bacharelado", "doutor", "mec\u00e2nica", "bot\u00e2nica", "especializa\u00e7\u00e3o", "campus", "bacharel", "nutri\u00e7\u00e3o", "an\u00e1lise", "pol\u00edtica", "geoci\u00eancia", "bioqu\u00edmica", "civiliza\u00e7\u00e3o", "investigador", "aplicado", "t\u00e9cnica", "superior", "metodologia", "estat\u00edstica", "administra\u00e7\u00e3o", "aluno", "pontif\u00edcio", "urbanismo", "quest\u00e3o", "descobrir", "lingu\u00edstica", "compreender", "l\u00f3gica", "astrof\u00edsica", "m\u00e9dico", "museu", "p\u00fablico", "psican\u00e1lise", "cat\u00f3lico", "geral", "cr\u00edtica", "mundo", "hoje", "odontologia", "forma\u00e7\u00e3o", "departamento", "semin\u00e1rio", "vis\u00e3o", "psiquiatria", "estudante", "avan\u00e7ada", "rela\u00e7\u00e3o", "institui\u00e7\u00e3o", "licenciado", "dom\u00ednio", "intelig\u00eancia", "desenvolver", "cria\u00e7\u00e3o", "concep\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "gest\u00e3o", "dedicado", "sa\u00fade", "interesse", "docente", "t\u00e9cnico", "cont\u00e1beis", "zoologia", "pioneiro", "agricultura", "din\u00e2mica", "minist\u00e9rio", "explicar", "geof\u00edsica", "aprendizagem", "entender", "agronomia", "experimental", "vida", "ideia", "acad\u00eamicos", "direito", "esporte", "objetivo", "enfermagem", "realidade", "avan\u00e7o", "ind\u00fastria", "nacional", "filos\u00f3fico", "tese", "ligado", "mat\u00e9ria", "ambiental", "relacionado", "aspecto", "formado", "no\u00e7\u00e3o", "aula", "intelectual", "federal", "atividades", "particular", "aeron\u00e1utica", "tratar", "concluir", "livro", "oceanografia", "importante", "baseado", "liter\u00e1rio", "mente", "veterin\u00e1ria", "biblioteca", "ambiente", "portuguesa", "aeroespacial", "exemplo", "afim", "import\u00e2ncia", "metaf\u00edsica", "saber", "internacional", "verdade", "graduado", "epistemologia", "paradigma", "biom\u00e9dico", "tema", "projetos", "mestre", "cl\u00e1ssico", "consci\u00eancia", "experi\u00eancia", "linguagem", "fen\u00f4menos", "design", "polit\u00e9cnico", "c\u00e1tedra", "marinha", "progresso", "pr\u00eamio", "brasileiro", "cl\u00ednica", "assunto", "m\u00fasica", "comparado", "diverso", "computacional", "educacional", "turismo", "geometria", "m\u00e9todo", "al\u00e9m", "meio", "pr\u00f3prio", "princ\u00edpio", "contabilidade", "paleontologia", "poesia", "programa", "marketing", "raz\u00e3o", "agr\u00e1rio", "fic\u00e7\u00e3o", "iniciativa", "reconhecido", "associa\u00e7\u00e3o", "criar", "multidisciplinar", "estudado", "fundador", "americana", "sobre", "perspectiva", "campo", "biblioteconomia", "anatomia", "\u00eanfase", "planejamento", "grande", "difus\u00e3o", "cadeira", "antigo", "diretor", "contribui\u00e7\u00e3o", "\u00e2mbito", "evolu\u00e7\u00e3o", "brasil", "ramo", "b\u00e1sico", "hist\u00f3rico", "associado", "avalia\u00e7\u00e3o", "sistem\u00e1tica", "partir", "trabalho", "belo", "promover", "aprender", "material", "filologia", "entendimento", "profissional", "farm\u00e1cia", "te\u00f3rico", "racional", "criado", "espiritualidade", "moda", "qu\u00e2ntico", "fundamento", "europeu", "industrial", "divulga\u00e7\u00e3o", "descoberta", "confer\u00eancia", "atual", "jur\u00eddico", "empresarial", "patologia", "vista", "lisboa", "distin\u00e7\u00e3o", "experimento", "lei", "f\u00edsico", "integra\u00e7\u00e3o", "revista", "econ\u00f4mica", "observa\u00e7\u00e3o", "publicado", "reitor", "magia", "sexualidade", "sistema", "especializado", "reconhecimento", "verdadeiro", "moral", "portanto", "nova", "acerca", "defini\u00e7\u00e3o", "extens\u00e3o", "conselho", "l\u00edngua", "col\u00f3quio", "explica\u00e7\u00e3o", "projeto", "est\u00e9tica", "assistente", "dentre", "europa", "universo", "cursar", "molecular", "tradi\u00e7\u00e3o", "musical", "atrav\u00e9s", "atualmente", "estudioso", "diversidade", "biof\u00edsica", "integrar", "destaque", "respeito", "col\u00e9gio", "organiza\u00e7\u00e3o", "diploma", "cogni\u00e7\u00e3o", "lecionou", "alquimia", "publica\u00e7\u00e3o", "puro", "leitura", "diferente", "juventude", "conjunto", "terra", "cognitivo", "comunidade", "membro", "rob\u00f3tico", "tempo", "coordenador", "\u00e9poca", "oferecer", "publicar", "em\u00e9rito", "reflex\u00e3o", "experimenta\u00e7\u00e3o", "ordem", "mineralogia", "minas", "revolu\u00e7\u00e3o", "opini\u00e3o", "obra", "matem\u00e1tico", "doutrina", "estadual", "energia", "etnologia", "origem", "privada", "astrologia", "criatividade", "disserta\u00e7\u00e3o", "unir", "cren\u00e7a", "orienta\u00e7\u00e3o", "microbiologia", "fundado", "respons\u00e1vel", "autor", "s\u00e9culo", "ret\u00f3rica", "astron\u00e1utica", "biomedicina", "sabedoria", "calif\u00f3rnio", "voltado", "pedag\u00f3gico", "envolver", "cinematogr\u00e1fico", "fisioterapia", "acad\u00eamicas", "debate", "interpreta\u00e7\u00e3o", "forma", "pa\u00eds", "significado", "realiza\u00e7\u00e3o", "futuro", "mostra", "bio\u00e9tica", "existir", "director", "exist\u00eancia", "grau", "conserva\u00e7\u00e3o", "tarde", "artificial", "cidadania", "fil\u00f3sofo", "demonstra\u00e7\u00e3o", "desenvolvido", "fotografia", "cinema", "qualidade", "express\u00e3o", "organizado", "t\u00f3pico", "recurso", "espa\u00e7o", "pl\u00e1stica", "transforma\u00e7\u00e3o", "\u00e9tico", "crist\u00e3o", "base", "percep\u00e7\u00e3o", "engenheiro", "pouco", "gra\u00e7a", "abordagem", "tornar", "segundo", "historiador", "inven\u00e7\u00e3o", "parte", "zootecnia", "obter", "somente", "estado", "especialmente", "palestra", "n\u00edvel", "criminologia", "neg\u00f3cio", "organizacional", "meteorologia", "pretender", "foco", "recente", "economista", "idade", "especial", "pensar", "atualidade", "discuss\u00e3o", "real", "neurologia", "farmacologia", "constru\u00e7\u00e3o", "avan\u00e7ar", "civil", "visar", "promovido", "secretaria", "interc\u00e2mbio", "promo\u00e7\u00e3o", "propriamente", "universal", "vinculado", "lecionar", "aprendizado", "aplica\u00e7\u00e3o", "necessidade", "dizer", "transformar", "s\u00edntese", "incluir", "maneira"]}