{"words": ["arte", "contempor\u00e2neo", "pintura", "escultura", "museu", "literatura", "moderno", "pl\u00e1stica", "cultura", "belo", "artista", "exposi\u00e7\u00e3o", "arquitetura", "teatro", "poesia", "academia", "cinema", "art\u00edstico", "dan\u00e7a", "mestre", "fotografia", "m\u00fasica", "cultural", "escola", "filosofia", "ci\u00eancia", "marcial", "oficina", "hist\u00f3ria", "c\u00eanicas", "musical", "arqueologia", "galeria", "obra", "t\u00e9cnica", "est\u00e9tica", "desenho", "design", "artesanato", "mostra", "faculdade", "moda", "cole\u00e7\u00e3o", "estilo", "professor", "estudar", "pe\u00e7a", "pintor", "visual", "liter\u00e1rio", "bienal", "figura", "universidade", "cl\u00e1ssico", "funda\u00e7\u00e3o", "forma", "al\u00e9m", "tradi\u00e7\u00e3o", "decorativo", "s\u00e9culo", "gosto", "antigo", "grande", "cer\u00e2mica", "gravura", "biblioteca", "decora\u00e7\u00e3o", "medicina", "lisboa", "estudo", "letra", "livro", "\u00e9poca", "centro", "ilustra\u00e7\u00e3o", "antropologia", "teatral", "of\u00edcio", "sal\u00e3o", "autor", "sociedade", "educa\u00e7\u00e3o", "diverso", "sacra", "tradicional", "hoje", "trabalho", "renascimento", "inspira\u00e7\u00e3o", "exemplo", "ensinar", "erudito", "cole\u00e7\u00f5es", "aula", "talento", "beleza", "interesse", "dedicado", "cria\u00e7\u00e3o", "importante", "nova", "organizado", "representa\u00e7\u00e3o", "paix\u00e3o", "influ\u00eancia", "vanguarda", "partir", "cinematogr\u00e1fico", "curso", "dram\u00e1tica", "parir", "feira", "antiguidade", "not\u00e1vel", "espect\u00e1culo", "mostrar", "matem\u00e1tica", "criativo", "sociologia", "folclore", "tem\u00e1tica", "gastronomia", "aprender", "particular", "conservat\u00f3rio", "d\u00e9cada", "popular", "magia", "circo", "mundo", "reunir", "gr\u00e1fica", "pr\u00f3prio", "express\u00e3o", "especialmente", "po\u00e9tica", "tema", "cr\u00edtica", "internacional", "criatividade", "conhecimento", "audiovisual", "anima\u00e7\u00e3o", "conhecer", "v\u00e1rios", "civiliza\u00e7\u00e3o", "portuguesa", "religioso", "psicologia", "destaque", "ensino", "pr\u00e1tica", "vida", "hist\u00f3rico", "cidade", "cena", "dramaturgia", "atrav\u00e9s", "ideia", "evento", "acervo", "edi\u00e7\u00e3o", "imagem", "diretor", "jornalismo", "escrita", "c\u00e9nico", "trabalhar", "culin\u00e1ria", "sala", "ind\u00fastria", "filme", "exibi\u00e7\u00e3o", "interpreta\u00e7\u00e3o", "culto", "tecnologia", "divulga\u00e7\u00e3o", "criar", "objecto", "engenharia", "brasileiro", "iniciar", "instituto", "superior", "monumento", "tornar", "veneza", "atelier", "aluno", "humano", "leitura", "conceito", "entretenimento", "promover", "concep\u00e7\u00e3o", "expor", "festival", "janeiro", "pensamento", "ateli\u00ea", "especialista", "in\u00edcio", "espa\u00e7o", "idade", "jazz", "incluir", "comunica\u00e7\u00e3o", "intelectual", "maciar", "atividades", "criador", "ourivesaria", "import\u00e2ncia", "famoso", "considerado", "promovido", "inaugurar", "produ\u00e7\u00e3o", "barroca", "difus\u00e3o", "f\u00edsica", "natureza", "publica\u00e7\u00e3o", "medieval", "constru\u00e7\u00e3o", "experi\u00eancia", "espet\u00e1culo", "desenvolver", "inspirado", "diferente", "japonesa", "nacional", "geral", "tempo", "atualmente", "parte", "gra\u00e7a", "porto", "ano", "escritor", "associa\u00e7\u00e3o", "linguagem", "tape\u00e7aria", "retrato", "meio", "reconhecido", "conjunto", "passar", "geografia", "paisagem", "nobre", "realizado", "primeiro", "astronomia", "sobretudo", "formado", "pal\u00e1cio", "quadro", "patente", "excel\u00eancia", "portugu\u00eas", "vista", "inform\u00e1tica", "p\u00fablico", "realidade", "real", "ligado", "tela", "\u00f3pera", "disciplina", "habilidade", "livraria", "transformar", "espet\u00e1culos", "bem", "especial", "modernismo", "profissional", "riqueza", "revelar", "conhecido", "inaugurado", "frequentar", "interessante", "barroco", "boxe", "teologia", "come\u00e7ar", "propriamente", "maior", "\u00e1rea", "escultor", "x\u00e1vega", "realiza\u00e7\u00e3o", "variado", "\u00edcone", "religi\u00e3o", "semin\u00e1rio", "esporte", "l\u00edngua", "ret\u00f3rica", "premiado", "objetos", "restauro", "verdade", "vis\u00e3o", "cat\u00f3lico", "experimental", "realizar", "estudado", "juventude", "pesquisa", "roma", "destacar", "imperial", "pr\u00eamio", "etnografia", "pinacoteca", "projeto", "inf\u00e2ncia", "apresenta\u00e7\u00e3o", "maneira", "objetivo", "elemento", "fundado", "pop", "cient\u00edfico", "cr\u00edtico", "pioneiro", "dedicar", "floren\u00e7a", "fazer", "carreira", "retrospectiva", "livre", "criado", "movimento", "visto", "promo\u00e7\u00e3o", "retratar", "ver", "originalidade", "personalidade", "esportes", "arquiteto", "verdadeiro", "\u00fanico", "apresentar", "manifesta\u00e7\u00e3o", "principal", "voca\u00e7\u00e3o", "piano", "portugal", "aplicado", "organiza\u00e7\u00e3o", "modernidade", "texto", "chin\u00eas", "artes\u00e3o", "economia", "etnologia", "caligrafia", "jovem", "pretender", "saber", "melhor", "exemplar", "principalmente", "urbanismo", "natural", "colabora\u00e7\u00e3o", "mobili\u00e1rio", "humor", "fic\u00e7\u00e3o", "diversidade", "mestrado", "fundador", "foco", "representar", "tratar", "performance", "companhia", "costume", "presen\u00e7a", "fama", "dentro", "casa", "cenografia", "confer\u00eancia", "m\u00fasico", "origem", "iniciativa", "original", "esp\u00edrito", "francisco", "col\u00e9gio", "variedade", "teoria", "colonial", "j\u00f3ia", "se\u00e7\u00e3o", "tipo", "posteriormente", "institui\u00e7\u00e3o", "desenhar", "joalharia", "revista", "local", "caracter\u00edstica", "acontecer", "oriente", "estudante", "querer", "panorama", "workshop", "exterior", "pol\u00edtica", "inova\u00e7\u00e3o", "director", "nascer", "curador", "poeta", "infantil", "interior", "projetos", "fasc\u00ednio", "tudo", "arquitet\u00f4nico", "imprensa", "levar", "divinat\u00f3rio", "sede", "rio", "divulgar", "acad\u00eamica", "dimens\u00e3o", "sob", "aprendizagem", "iconografia", "forma\u00e7\u00e3o", "tarde", "tesouro", "n\u00edvel", "direito", "fundar", "aberta", "sempre", "escrever", "europa", "marcar", "no\u00e7\u00e3o", "especializado", "concurso", "brasil", "est\u00e1tua", "participar", "crist\u00e3o", "personagem", "espiritual", "ocidental", "coisa", "dirigido", "acad\u00eamico", "narrativa", "modalidade", "col\u00f3quio", "mulher", "industrial", "refer\u00eancia", "pouco", "apreciar", "boa", "encontro", "rua", "igreja", "humanidade", "aventura", "presente", "tend\u00eancia", "dar", "renascentista", "sabedoria", "pai", "montagem", "encena\u00e7\u00e3o", "dentre", "li\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "individual", "ess\u00eancia", "realmente", "somente", "designer", "oferecer", "edif\u00edcio", "ingl\u00eas", "expoente", "c\u00e9lebre", "carat\u00ea", "pedagogia"]}