{"words": ["ver\u00e3o", "inverno", "outono", "quente", "frio", "temperatura", "clima", "primavera", "chuvoso", "ano", "f\u00e9rias", "seco", "chuva", "ameno", "\u00famido", "noite", "durante", "m\u00eas", "dia", "per\u00edodo", "\u00famidos", "temperado", "precipita\u00e7\u00e3o", "neve", "hemisf\u00e9rio", "calor", "in\u00edcio", "tarde", "come\u00e7o", "ol\u00edmpico", "agosto", "setembro", "sol", "longo", "vento", "semana", "julho", "tempo", "chover", "natal", "m\u00e9dia", "seca", "pluviosidade", "frequente", "alta", "meado", "sul", "fevereiro", "\u00e9poca", "janeiro", "ar", "anual", "geada", "estiagem", "\u00faltimo", "festival", "solst\u00edcio", "ocorrer", "tropical", "disputado", "junho", "outubro", "continental", "altitude", "novembro", "acontecer", "abril", "viver", "passado", "maio", "suave", "pa\u00eds", "turista", "litoral", "baixo", "apresentar", "norte", "jogo", "mediterr\u00e2nico", "bastante", "terminar", "passar", "chegar", "mar\u00e7o", "sudeste", "umidade", "ensolarado", "festa", "pr\u00f3ximo", "cidade", "principalmente", "vinte", "caracterizado", "final", "raramente", "finl\u00e2ndia", "menos", "mar", "especialmente", "concerto", "praia", "frequ\u00eancia", "decorrer", "agrad\u00e1vel", "curto", "nordeste", "manh\u00e3", "inteiro", "temporada", "dezembro", "come\u00e7ar", "continente", "olimp\u00edada", "variar", "geralmente", "dez", "m\u00e9xico", "austr\u00e1lia", "devido", "estival", "rigoroso", "baixa", "lago", "pouco", "fresco", "elevado", "semestre", "subtropical", "costumar", "d\u00e9cada", "sempre", "perto", "mediterr\u00e2neo", "seis", "bom", "h\u00famido", "baile", "t\u00f3rrido", "\u00e1frica", "altura", "evento", "mon\u00e7\u00e3o", "passa", "transi\u00e7\u00e3o", "agita\u00e7\u00e3o", "t\u00edpico", "lugar", "atmosfera", "tr\u00f3pico", "resto", "esta\u00e7\u00e3o", "forte", "fim", "regi\u00e3o", "relativamente", "show", "realizado", "antes", "sudoeste", "polar", "momento", "europa", "\u00e1gua", "dura\u00e7\u00e3o", "intenso", "gelo", "viagem", "hora", "florescer", "ficar", "cent\u00edgrado", "escaldante", "costume", "mudar", "dura", "c\u00e1", "esqui", "grande", "quinzena", "alto", "oriental", "deserto", "embora", "sensa\u00e7\u00e3o", "fran\u00e7a", "brando", "estadia", "primeiro", "febre", "it\u00e1lia", "normalmente", "domingo", "anualmente", "dois", "tr\u00eas", "competi\u00e7\u00e3o", "visitante", "tipicamente", "intervalo", "cinco", "montanha", "grau", "ocasi\u00e3o", "atl\u00e2ntico", "costa", "idade", "enquanto", "proximidade", "tempestade", "quatro", "recorde", "nesses", "su\u00e9cia", "raro", "particularmente", "muda", "longe", "campeonato", "estilo", "tipo", "trabalhar", "dinamarca", "chega", "local", "abundante", "aberto", "transacto", "metro", "seguir", "coincidir", "apesar", "durar", "espect\u00e1culo", "parir", "clim\u00e1tico", "iniciar", "hoje", "pior", "nove", "balnear", "unido", "volta", "maioria", "atingir", "cerca", "sete", "melhor", "seguinte", "quinze", "prolongado", "arredor", "madrugada", "sazonal", "oito", "ocasionalmente", "secar", "metade", "ambiente", "aonde", "dif\u00edcil", "torno", "contar", "leste", "livre", "bem", "excepcionalmente", "banho", "disco", "piscina", "colheita", "s\u00e1bado", "cheia", "maior", "regressar", "viajar", "jardim", "extremamente", "inc\u00eandio", "juventude", "habitual", "ilha", "fome", "extremo", "conhecer", "jap\u00e3o", "nestes", "competir", "habitualmente", "pequeno", "semelhante", "calmo", "r\u00fassia", "escandin\u00e1via", "trinta", "vivido", "exceto", "quase", "parque", "intensidade", "regularmente", "carnaval", "flor", "solo", "gr\u00e9cia", "ambientar", "zona", "morar", "frequentemente", "cen\u00e1rio", "longa", "calif\u00f3rnio", "palco", "banhista", "predominar", "permanecer", "interior", "precisamente", "am\u00e9rica", "especial", "visto", "deixa", "irlanda", "turn\u00ea", "daquele", "tudo", "auge", "austral", "m\u00e1ximo", "rio", "m\u00fasica", "pluvioso", "novo", "pico", "voltar", "crescer", "hor\u00e1rio", "sobretudo", "trazer", "humidade", "climat\u00e9rico", "filmagem", "mil\u00edmetro", "poder", "latitude", "costeira", "gelado", "sentir", "c\u00e9u", "largo", "instabilidade", "ferir", "crescendo", "lentamente", "espanha", "apenas", "sediar", "nunca", "visitar", "inunda\u00e7\u00e3o", "apresenta\u00e7\u00e3o", "mundo", "acampamento", "fazer", "gente", "geral", "junto", "equin\u00f3cio", "diferente", "bar", "quarto", "oeste", "v\u00e1rios", "ap\u00f3s", "aumentar", "vizinho", "\u00e1rea", "rosa", "aquecimento", "novamente", "portugal", "agitado", "mudan\u00e7a", "contr\u00e1rio", "boa", "moda", "observar", "casa", "edi\u00e7\u00e3o", "menor", "registrar", "defeso", "data", "ocidental", "fl\u00f3rido", "veneza", "m\u00ednima", "noruega", "vida", "anterior", "chegada", "frequentar", "inglaterra", "depress\u00e3o", "maratona", "\u00faltima", "predominantemente", "lembrar", "parte", "pleno", "agora", "orar", "sob", "certo", "cerim\u00f4nia", "corrente", "brasil", "sair", "flora\u00e7\u00e3o", "torneio", "oce\u00e2nico", "retornar", "noroeste", "golfo", "ideal", "logo", "gosto", "estio", "escuro", "porto", "helic\u00f3nia", "alcan\u00e7ar", "aquecer", "campo", "acima", "expo", "quil\u00f3metro", "equatorial", "prova", "bermuda", "estrear", "estado", "jamaica", "feliz", "instala\u00e7\u00e3o", "parecer", "acentuado", "roupa", "asi\u00e1tico", "atra\u00e7\u00f5es", "hotel", "marcar", "diariamente", "partir", "sombrio", "caloroso", "chino", "representar", "tend\u00eancia", "onda", "p\u00e1scoa", "lisboa", "reino", "s\u00e9culo", "situa\u00e7\u00e3o", "pano", "festividade", "sub\u00farbio", "intensamente", "h\u00e1bito", "segunda", "europeu", "plan\u00edcie", "espera", "medalha", "sessenta", "alpino", "tradicionalmente", "anivers\u00e1rio", "hist\u00f3ria", "adolesc\u00eancia", "\u00famida", "concentrar", "condi\u00e7\u00e3o", "jovem", "aflu\u00eancia", "previs\u00e3o", "vigorar", "incid\u00eancia", "vindo", "descanso", "cor", "celebra\u00e7\u00e3o", "sucesso", "nevar", "fogo", "esportes", "quarenta", "cinema", "meridional", "havana"]}