{"words": ["artista", "arte", "musical", "m\u00fasica", "m\u00fasico", "cantor", "pintor", "compositor", "pop", "can\u00e7\u00e3o", "\u00e1lbum", "mostra", "est\u00fadio", "pintura", "obra", "disco", "estilo", "art\u00edstico", "contempor\u00e2neo", "famoso", "composi\u00e7\u00e3o", "trabalho", "talento", "cinema", "exposi\u00e7\u00e3o", "escultor", "carreira", "d\u00e9cada", "desenho", "sucesso", "apresenta\u00e7\u00e3o", "escultura", "int\u00e9rprete", "homenagem", "show", "v\u00e1rios", "poeta", "inspira\u00e7\u00e3o", "rock", "autor", "grava\u00e7\u00e3o", "vivo", "fotografia", "retrato", "gravar", "banda", "gravado", "escritor", "diverso", "al\u00e9m", "pr\u00f3prio", "v\u00eddeo", "fot\u00f3grafo", "contar", "convidado", "dan\u00e7a", "cineasta", "autoria", "palco", "produzir", "nome", "melhor", "lado", "renome", "figura", "popular", "personalidade", "mostrar", "produtor", "moda", "filme", "teatro", "cena", "grande", "cultura", "ano", "f\u00e3", "trabalhar", "galeria", "reunir", "designer", "cria\u00e7\u00e3o", "not\u00e1vel", "\u00e9poca", "som", "apresentar", "repert\u00f3rio", "destaque", "mundo", "produ\u00e7\u00e3o", "p\u00fablico", "conhecer", "colabora\u00e7\u00e3o", "mestre", "ator", "cultural", "inspirado", "lan\u00e7ado", "espet\u00e1culo", "jovem", "homenagear", "gravador", "tela", "tema", "influ\u00eancia", "fama", "rap", "conhecido", "atores", "projeto", "retratar", "participa\u00e7\u00e3o", "cole\u00e7\u00e3o", "atriz", "turn\u00ea", "inspirar", "concerto", "evento", "cl\u00e1ssico", "fazer", "criador", "arquiteto", "espet\u00e1culos", "jazz", "pe\u00e7a", "performance", "festival", "pr\u00eamios", "vocal", "literatura", "quadro", "cantar", "trazer", "tornar", "museu", "poesia", "primeiro", "original", "imagem", "hist\u00f3ria", "in\u00famero", "ganhar", "ideia", "juntamente", "criar", "cr\u00edtica", "jornalista", "single", "lan\u00e7ar", "escrever", "pl\u00e1stico", "oficina", "foto", "trabalhado", "pianista", "s\u00e9culo", "inclusive", "dentre", "cen\u00e1rio", "americana", "escrita", "retrospectiva", "brasileiro", "in\u00edcio", "realizador", "m\u00eddia", "ilustra\u00e7\u00e3o", "gr\u00e1fico", "in\u00e9dito", "cr\u00edtico", "parceria", "grupo", "entrevista", "vocalista", "influenciado", "incluir", "intelectual", "paula", "gosto", "edi\u00e7\u00e3o", "considerado", "divulga\u00e7\u00e3o", "capa", "exemplo", "rapper", "desenhar", "premiado", "tocar", "dupla", "pr\u00eamio", "solo", "momento", "nova", "paul", "guitarrista", "personagem", "parte", "estreia", "c\u00e9lebre", "espa\u00e7o", "amigo", "vida", "vanguarda", "maior", "come\u00e7ar", "conjunto", "destacar", "profissional", "faixa", "document\u00e1rio", "clipe", "levar", "escolher", "interesse", "reconhecido", "espect\u00e1culo", "gil", "mundialmente", "criativo", "internacional", "barroco", "dedicado", "revelar", "feita", "renomados", "celebridade", "convidar", "televis\u00e3o", "est\u00e9tica", "visto", "receber", "diferente", "presen\u00e7a", "admirador", "desenhista", "revista", "premia\u00e7\u00e3o", "biografia", "deixar", "teatral", "realizar", "movimento", "especial", "conta", "beleza", "compor", "mulher", "metal", "hoje", "cartaz", "cd", "portugu\u00eas", "surrealista", "junto", "gera\u00e7\u00e3o", "aten\u00e7\u00e3o", "circo", "criatividade", "desenvolver", "trilha", "americano", "renomado", "chegar", "gago", "renascimento", "bienal", "fala", "voz", "dez", "pintar", "inicialmente", "especialmente", "importante", "colaborar", "durante", "atra\u00e7\u00e3o", "pl\u00e1stica", "representar", "divulgar", "empres\u00e1rio", "atelier", "ateli\u00ea", "apesar", "expor", "poema", "atrav\u00e9s", "dedicar", "lan\u00e7amento", "humor", "feito", "bailarino", "recentemente", "dizer", "arquitetos", "leva", "erudito", "artes\u00e3o", "videoclipe", "design", "tempo", "caetano", "come\u00e7o", "maneira", "explicar", "homenageado", "pai", "passar", "partir", "letra", "meio", "projetos", "arranjo", "originalmente", "fato", "dezena", "diretor", "trio", "chamar", "popularidade", "livro", "janeiro", "bem", "realmente", "brasil", "lan\u00e7ada", "escola", "sempre", "colet\u00e2nea", "instrumental", "tributo", "\u00eaxito", "pa\u00eds", "visual", "chico", "enquanto", "concurso", "decora\u00e7\u00e3o", "dan\u00e7ar", "revela\u00e7\u00e3o", "hit", "descrever", "carioca", "somente", "tr\u00eas", "marca", "abril", "unido", "editora", "imprensa", "comentar", "experi\u00eancia", "novo", "exibi\u00e7\u00e3o", "po\u00e9tica", "certo", "guitarra", "lan\u00e7a", "programa", "vinte", "m\u00e1rio", "produzido", "top", "\u00fanico", "meado", "estilista", "cat\u00e1logo", "cinematogr\u00e1fico", "composta", "embora", "dueto", "enorme", "brit\u00e2nico", "ver", "forma", "ficar", "gravura", "atra\u00e7\u00f5es", "dar", "ilustrador", "sonoro", "formado", "idade", "segundo", "originalidade", "anima\u00e7\u00e3o", "certa", "\u00edcone", "querer", "rom\u00e2ntico", "g\u00eanero", "liter\u00e1rio", "publicar", "\u00faltimo", "site", "nascimento", "principalmente", "participar", "veloso", "chamado", "cinco", "criado", "pouco", "parir", "nascer", "aparecer", "dan\u00e7arino", "respons\u00e1vel", "estr\u00e9ia", "papel", "composto", "afirmar", "pensador", "quase", "recente", "integrante", "passado", "casa", "interpretar", "imitar", "iniciativa", "particular", "piano", "romance", "presente", "nunca", "ind\u00fastria", "dois", "pessoa", "pretender", "moderno", "agosto", "posteriormente", "universo", "maio", "opini\u00e3o", "notoriedade", "m\u00e3e", "inovador", "apenas", "desconhecido", "ali\u00e1s", "algo", "report\u00f3rio", "\u00faltima", "usar", "convite", "segunda", "protagonista", "m\u00eas", "influenciar", "t\u00e9cnica", "sobretudo", "c\u00f3pia", "interessante", "francisco", "cientista", "principal", "influente", "\u00f3pera", "exterior", "escolhido", "marido", "apresentador", "parada", "entrar", "dvd", "express\u00e3o", "duo", "vontade", "dia", "quatro", "logo", "arquitetura", "gente", "sonoridade", "setembro", "tarde", "festa", "saber", "outubro", "independente", "semana", "oito", "representante", "filho", "academia", "ajudar", "discografia", "bastante", "tradi\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "mar\u00e7o", "decidir", "patente", "interpreta\u00e7\u00e3o", "lisboa", "tem\u00e1tica", "gra\u00e7a", "sala", "ocasi\u00e3o"]}