{"words": ["verde", "branco", "azul", "laranja", "vermelho", "cor", "preto", "branca", "rosa", "amarela", "escuro", "claro", "flor", "amarelo", "fundo", "luz", "vista", "negro", "uniforme", "cria\u00e7\u00e3o", "marrom", "comum", "floresta", "mancha", "bandeira", "negra", "sombra", "folha", "tom", "lado", "apresentar", "jardim", "colora\u00e7\u00e3o", "cinza", "novo", "proposta", "colorido", "nome", "\u00e1rvore", "meio", "hoje", "maioria", "fruto", "cabelo", "\u00e1gua", "madeira", "olho", "pequeno", "brilhante", "zona", "\u00fanico", "sinal", "castanho", "natural", "visto", "iniciativa", "camisa", "enquanto", "coberto", "listra", "alto", "preta", "passa", "exemplo", "grupo", "chap\u00e9u", "s\u00edmbolo", "parte", "europeu", "campo", "pano", "esquerda", "serra", "cabo", "especial", "igualmente", "papel", "agora", "cima", "pouco", "representar", "ponta", "al\u00e9m", "transformar", "interior", "lugar", "dar", "ouro", "altura", "praia", "clara", "conjunto", "contr\u00e1rio", "usar", "ecologista", "sempre", "local", "ambiente", "bloco", "apenas", "\u00e1rea", "tr\u00eas", "pr\u00f3ximo", "nomeadamente", "parlamento", "esperan\u00e7a", "terra", "nova", "pa\u00eds", "junto", "p\u00f3", "mar", "linha", "grande", "pimenta", "largo", "bem", "cidade", "par", "qualidade", "forma", "significar", "vinho", "frente", "fruta", "socialista", "marinho", "vila", "passar", "ponto", "diferente", "senhor", "regi\u00e3o", "lanterna", "parque", "anel", "florestal", "feita", "naturalmente", "dourado", "paisagem", "base", "quatro", "apesar", "vestido", "centro", "areia", "colocar", "plano", "surgir", "verdade", "sul", "vale", "alian\u00e7a", "ecol\u00f3gico", "mesa", "tudo", "longo", "pedra", "seda", "alternativa", "partido", "resolu\u00e7\u00e3o", "passo", "sobre", "caminho", "existir", "espa\u00e7o", "rua", "munic\u00edpio", "cabe\u00e7a", "ver", "municipal", "destaque", "parecer", "dentro", "maior", "volta", "turismo", "presen\u00e7a", "solu\u00e7\u00e3o", "juntamente", "portugal", "lago", "principal", "sobretudo", "futuro", "comiss\u00e3o", "boa", "p\u00farpura", "dois", "deputado", "principalmente", "dourada", "casaco", "cultura", "pele", "assembleia", "rio", "costa", "apoiar", "legume", "altera\u00e7\u00e3o", "metade", "incluir", "partir", "lisboa", "finalmente", "chama", "planta", "projecto", "dizer", "ficar", "violeta", "espectro", "transporte", "livro", "ali\u00e1s", "apoio", "possuir", "quadrado", "seguida", "cinco", "c\u00e2mara", "resto", "raz\u00e3o", "normalmente", "dia", "fim", "semelhante", "p\u00e1lido", "energia", "menos", "larga", "recentemente", "variedade", "lim\u00e3o", "ramo", "lembrar", "bastante", "manga", "p\u00f4r", "encontrar", "querer", "coelho", "sol", "rural", "pol\u00edtica", "ilha", "belo", "sete", "passado", "implanta\u00e7\u00e3o", "totalmente", "lagoa", "comprar", "aspecto", "criar", "tomate", "roxo", "presente", "ideia", "pinheiro", "entrada", "transforma\u00e7\u00e3o", "pretender", "noite", "introdu\u00e7\u00e3o", "dez", "cinzento", "sinople", "fonte", "fazer", "unit\u00e1rio", "hectare", "logo", "perto", "referir", "geralmente", "bom", "deixa", "utilizar", "primavera", "relativamente", "mata", "inteiramente", "primeiro", "tipo", "mel", "debate", "c\u00e9u", "poss\u00edvel", "sentido", "visar", "terreno", "mato", "tradicional", "utiliza\u00e7\u00e3o", "respons\u00e1vel", "ilumina\u00e7\u00e3o", "amarelado", "protec\u00e7\u00e3o", "precisamente", "faixa", "sal", "urbano", "dado", "chegar", "cal\u00e7\u00e3o", "peixe", "escudo", "propor", "agricultura", "aberto", "simbolizar", "cds", "defender", "grama", "\u00faltimo", "ontem", "curto", "reserva", "superf\u00edcie", "manh\u00e3", "cara", "cruz", "semente", "abertura", "enorme", "asa", "tirar", "esp\u00e9cie", "norte", "especialmente", "alga", "relat\u00f3rio", "formar", "coberta", "produ\u00e7\u00e3o", "casca", "vegetal", "origem", "central", "grosso", "sa\u00edda", "refer\u00eancia", "continuar", "direita", "logotipo", "daquela", "gostar", "cheio", "colina", "veludo", "torno", "feito", "horizontal", "concelho", "nacional", "face", "antigo", "modo", "apresentado", "\u00e1frica", "electricidade", "porto", "algod\u00e3o", "vasto", "representado", "v\u00e1rios", "quase", "atrav\u00e9s", "causa", "risca", "baixo", "necessidade", "quest\u00e3o", "seis", "chamada", "vis\u00e3o", "elaborado", "camiseta", "tema", "festa", "mapa", "europa", "rico", "cobertura", "conhecido", "vis\u00edvel", "bonito", "popular", "cultivo", "cento", "segunda", "vestir", "venda", "aparecer", "sair", "ver\u00e3o", "conter", "antes", "acesso", "tabaco", "seguir", "erva", "pintada", "ordenamento", "motivo", "legislativo", "favor", "particular", "l\u00edder", "qualquer", "daqueles", "nada", "perspectiva", "afinal", "aprovado", "tarde", "interven\u00e7\u00e3o", "oposi\u00e7\u00e3o", "ano", "para\u00edso", "limpo", "importante", "bico", "consistir", "estrat\u00e9gia", "deixar", "transparente", "formando", "servir", "regional", "leva", "torre", "poder", "planta\u00e7\u00e3o", "gravata", "verdadeiro", "n\u00f3rdico", "peito", "interno", "constitu\u00eddo", "tinta", "lista", "morador", "predominantemente", "cen\u00e1rio", "chamado", "mundo", "banana", "sustent\u00e1vel", "aldeia", "semelhan\u00e7a", "len\u00e7o", "bairro", "bota", "cobre", "uso", "uni\u00e3o", "diverso", "m\u00e3o", "levar", "composto", "consumidor", "seca", "produzir", "longe", "campanha", "camisola", "deserto", "sapato", "prop\u00f3sito", "elei\u00e7\u00e3o", "movimento", "outono", "forte", "castanha", "viol\u00e1ceo", "tinto", "cristal", "produto", "embora", "projeto", "rep\u00fablica", "prefer\u00eancia", "homem", "geral", "canela", "distribui\u00e7\u00e3o", "creme", "compromisso", "sede", "saia", "natal", "excep\u00e7\u00e3o", "reforma", "brasil", "imagem"]}