{"words": ["sociedade", "social", "institui\u00e7\u00e3o", "empresa", "entidade", "associa\u00e7\u00e3o", "geral", "realidade", "democracia", "pr\u00f3prio", "europeu", "portuguesa", "organiza\u00e7\u00e3o", "economia", "seguro", "cidad\u00e3o", "forma", "participa\u00e7\u00e3o", "europa", "empresarial", "interesse", "capital", "constitui\u00e7\u00e3o", "natureza", "administra\u00e7\u00e3o", "investimento", "cria\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "comunidade", "p\u00fablico", "ligado", "financeiro", "privada", "propriedade", "valor", "pol\u00edtica", "nomeadamente", "jur\u00eddico", "cultura", "verdadeiro", "vida", "an\u00f3nimo", "cultural", "civiliza\u00e7\u00e3o", "constituir", "particular", "direito", "representa\u00e7\u00e3o", "condi\u00e7\u00e3o", "responsabilidade", "opini\u00e3o", "atrav\u00e9s", "implicar", "modo", "moderno", "pessoa", "contr\u00e1rio", "importante", "respeito", "gest\u00e3o", "conhecimento", "pa\u00eds", "cooperativa", "grande", "express\u00e3o", "cr\u00e9dito", "portanto", "promover", "aquisi\u00e7\u00e3o", "filial", "transforma\u00e7\u00e3o", "essencial", "pr\u00e1tica", "parte", "desenvolvimento", "progresso", "exist\u00eancia", "consci\u00eancia", "mulher", "associado", "humano", "legisla\u00e7\u00e3o", "fundamental", "comum", "mundo", "dimens\u00e3o", "integra\u00e7\u00e3o", "tratar", "pensamento", "estrutura", "indiv\u00edduo", "organizado", "diferente", "maneira", "exemplo", "servi\u00e7o", "vista", "capitalista", "sobretudo", "igualmente", "comunica\u00e7\u00e3o", "liberdade", "nacional", "relativamente", "globaliza\u00e7\u00e3o", "evolu\u00e7\u00e3o", "lucrativo", "ci\u00eancia", "import\u00e2ncia", "s\u00f3cio", "capitalismo", "tecnologia", "funda\u00e7\u00e3o", "existir", "democr\u00e1tico", "quest\u00e3o", "meio", "cidadania", "explora\u00e7\u00e3o", "gestor", "origem", "membro", "religi\u00e3o", "global", "privado", "poder", "conjunto", "trabalhador", "riqueza", "criar", "princ\u00edpio", "classe", "fam\u00edlia", "internacional", "solidariedade", "estrangeiro", "\u00fanico", "estado", "conceito", "representar", "rela\u00e7\u00e3o", "entender", "permitir", "na\u00e7\u00e3o", "situa\u00e7\u00e3o", "compreender", "garantia", "maior", "dominante", "respons\u00e1vel", "necessidade", "decis\u00e3o", "necessariamente", "esp\u00edrito", "sede", "representante", "diverso", "ideia", "consolida\u00e7\u00e3o", "contribuir", "sob", "contexto", "companhia", "financiamento", "forma\u00e7\u00e3o", "compreens\u00e3o", "colectivo", "querer", "perspectiva", "pequeno", "risco", "futuro", "protec\u00e7\u00e3o", "dom\u00ednio", "crescente", "estatuto", "certa", "neg\u00f3cio", "respeitar", "pol\u00edtico", "brasileiro", "referir", "hist\u00f3ria", "raz\u00e3o", "popula\u00e7\u00e3o", "igualdade", "aspecto", "cr\u00edtica", "reconhecer", "influ\u00eancia", "ambos", "industrial", "nova", "grupo", "inova\u00e7\u00e3o", "qualquer", "desenvolver", "contribui\u00e7\u00e3o", "vis\u00e3o", "objectivo", "maioria", "mudan\u00e7a", "causa", "lucro", "ind\u00fastria", "contrapartida", "totalidade", "evidente", "n\u00edvel", "mat\u00e9ria", "simultaneamente", "ocidental", "individual", "\u00e9poca", "benef\u00edcio", "fiscal", "profissional", "antigo", "arte", "mercado", "parceiro", "seio", "regime", "mente", "estabelecimento", "fus\u00e3o", "processo", "assegurar", "estatal", "baseado", "consequ\u00eancia", "frequentemente", "obriga\u00e7\u00e3o", "existente", "real", "considerar", "constru\u00e7\u00e3o", "lei", "banco", "educa\u00e7\u00e3o", "independentemente", "local", "deter", "\u00e1rea", "fundador", "perante", "informa\u00e7\u00e3o", "v\u00e1rios", "religioso", "revolu\u00e7\u00e3o", "assembleia", "fundo", "\u00e2mbito", "especialmente", "fundar", "fim", "oposi\u00e7\u00e3o", "sempre", "exigir", "si", "burguesia", "estabelecer", "precisamente", "essencialmente", "surgimento", "distribui\u00e7\u00e3o", "bem", "econ\u00f4mica", "medida", "presta\u00e7\u00e3o", "aliena\u00e7\u00e3o", "mentalidade", "jovem", "poss\u00edvel", "adquirir", "universal", "consequentemente", "familiar", "no\u00e7\u00e3o", "transformar", "respectivo", "federa\u00e7\u00e3o", "a\u00e7\u00f5es", "multinacional", "humanidade", "impor", "mediante", "empres\u00e1rio", "tornar", "diversidade", "directiva", "al\u00e9m", "conta", "iniciativa", "regra", "transi\u00e7\u00e3o", "alem\u00e3o", "visar", "gerir", "actuar", "viver", "cient\u00edfico", "pertencer", "gera\u00e7\u00e3o", "burgu\u00eas", "promo\u00e7\u00e3o", "necess\u00e1rio", "portugal", "firma", "conselho", "dentro", "realiza\u00e7\u00e3o", "contempor\u00e2neo", "crise", "tradi\u00e7\u00e3o", "enquanto", "independente", "relacionado", "civil", "relevante", "dado", "concep\u00e7\u00e3o", "pretender", "verdade", "administrador", "verdadeiramente", "reconhecimento", "base", "momento", "funcionamento", "cat\u00f3lico", "concorr\u00eancia", "coopera\u00e7\u00e3o", "determinado", "comercial", "sobreviv\u00eancia", "necess\u00e1ria", "autarquia", "controlo", "torna", "pensar", "garantir", "moral", "d\u00e9cada", "comiss\u00e3o", "daquela", "distin\u00e7\u00e3o", "norma", "centro", "seguradora", "integrar", "sujeito", "fazer", "menos", "profiss\u00e3o", "reestrutura\u00e7\u00e3o", "din\u00e2mica", "liberal", "incentivar", "discrimina\u00e7\u00e3o", "papel", "objecto", "pobre", "possibilidade", "apoiar", "personalidade", "principal", "confian\u00e7a", "estudo", "reforma", "pertencente", "coisa", "distinto", "dirigente", "tomada", "problema", "intelectual", "pens\u00e3o", "sentido", "beneficiar", "incluir", "tradicional", "envolver", "governamental", "portugu\u00eas", "controlar", "s\u00e9culo", "face", "profundo", "governo", "filosofia", "minoria", "democratiza\u00e7\u00e3o", "hoje", "apoio", "complexo", "socialmente", "continente", "comportamento", "fundamentalmente", "numeroso", "partir", "solu\u00e7\u00e3o", "tempo", "refor\u00e7ar", "sistema", "assumir", "interessado", "institucional", "agora", "corrente", "caso", "especial", "afinal", "exclus\u00e3o", "novo", "exig\u00eancia", "comunit\u00e1rio", "universidade", "trabalho", "autoridade", "presente", "passa", "identidade", "residente", "permanente", "banca", "sindicato", "povo", "investiga\u00e7\u00e3o", "realizar", "contudo", "espanhol", "propor", "cento", "aberta", "dita", "imprensa", "com\u00e9rcio", "claro", "particularmente", "organismo", "ordem", "imp\u00e9rio", "daqueles", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "divis\u00e3o", "partilha", "visto", "diferen\u00e7a", "saber", "pleno", "aceitar", "propriet\u00e1rio", "an\u00e1lise", "representativo", "proposta", "vontade", "significativo", "defender", "tributa\u00e7\u00e3o", "pressupor", "sobre", "banc\u00e1rio", "movimento", "refer\u00eancia", "dois", "livre", "recurso", "justi\u00e7a", "ambiente", "caracterizar", "investir", "misto", "tend\u00eancia", "duma", "indispens\u00e1vel", "detrimento", "propriamente", "homem", "tender", "reflectir", "difus\u00e3o", "depender", "consumidor", "caracter\u00edstica", "sentimento", "lado", "transfer\u00eancia", "dever", "objetivo", "conseguinte", "certo", "finalidade", "mecanismo", "dificuldade", "nestes", "prazo", "modernidade", "ideologia"]}