{"words": ["aposentadoria", "previd\u00eancia", "invalidez", "pens\u00e3o", "aposentar", "sal\u00e1rio", "inss", "aposenta\u00e7\u00e3o", "pensionista", "vencimento", "velhice", "subs\u00eddio", "previdenci\u00e1rio", "presta\u00e7\u00e3o", "salarial", "abono", "reforma", "compuls\u00f3ria", "segurado", "paga", "remunera\u00e7\u00e3o", "servidor", "reajuste", "benef\u00edcio", "pagamento", "inativos", "contribui\u00e7\u00e3o", "antecipar", "funcionalismo", "viuvez", "regalia", "carreira", "aposentado", "previdenci\u00e1rios", "gratifica\u00e7\u00e3o", "quotiza\u00e7\u00e3o", "contributivo", "gasto", "indeniza\u00e7\u00f5es", "previdenci\u00e1ria", "concess\u00e3o", "rendimento", "renda", "idade", "funcion\u00e1rio", "m\u00ednimo", "integral", "parcelamento", "reformado", "corre\u00e7\u00e3o", "mensalidade", "capitaliza\u00e7\u00e3o", "juro", "f\u00e9rias", "teto", "mensal", "seguridade", "reposi\u00e7\u00e3o", "falecimento", "pago", "compensa\u00e7\u00e3o", "previdenci\u00e1rias", "demitido", "gramado", "dedu\u00e7\u00e3o", "c\u00e1lculo", "indemniza\u00e7\u00e3o", "compulsoriamente", "ajuda", "contrata\u00e7\u00e3o", "sobreviv\u00eancia", "federal", "demiss\u00e3o", "pagar", "p\u00fablico", "d\u00edvida", "indeniza\u00e7\u00e3o", "complementa\u00e7\u00e3o", "indexa\u00e7\u00e3o", "cargo", "ado\u00e7\u00e3o", "conceder", "exonera\u00e7\u00e3o", "desconto", "provento", "trabalhador", "receber", "seguro", "revis\u00e3o", "bonifica\u00e7\u00e3o", "trabalhista", "cotiza\u00e7\u00e3o", "reembolso", "cessa\u00e7\u00e3o", "arrecada\u00e7\u00e3o", "poupan\u00e7a", "prematuro", "desemprego", "atribui\u00e7\u00e3o", "compensat\u00f3rio", "desvincula\u00e7\u00e3o", "fun\u00e7\u00e3o", "promo\u00e7\u00e3o", "imposto", "maternidade", "volunt\u00e1rio", "assalariado", "antecipa\u00e7\u00e3o", "incentivo", "calcular", "bilh\u00e3o", "familiar", "devido", "empregado", "extin\u00e7\u00e3o", "multa", "d\u00e9ficit", "recalcular", "retorno", "requerer", "ano", "domiciliar", "m\u00ednima", "descontar", "aluguel", "regime", "descontado", "suspens\u00e3o", "profissional", "pecuni\u00e1rio", "atualiza\u00e7\u00e3o", "equipara\u00e7\u00e3o", "tributo", "recebimento", "congelamento", "actualiza\u00e7\u00e3o", "ordenado", "bancar", "fazenda", "semanal", "puni\u00e7\u00e3o", "recolhimento", "estatal", "convoca\u00e7\u00e3o", "prever", "revers\u00e3o", "m\u00eas", "desonera\u00e7\u00e3o", "dispensa", "perman\u00eancia", "escal\u00e3o", "idoso", "bruto", "anunciar", "desligamento", "cota", "promulga\u00e7\u00e3o", "custeio", "rombo", "obrigat\u00f3rio", "efetiva\u00e7\u00e3o", "merecido", "docente", "contrato", "vital\u00edcio", "retirada", "despesa", "lei", "pleitear", "desempregado", "descongelamento", "parcial", "repasse", "redu\u00e7\u00e3o", "complementar", "moradia", "adiar", "amortiza\u00e7\u00e3o", "quadra", "mudan\u00e7a", "tempor\u00e1rio", "sobretaxa", "despedir", "cadastrar", "atuais", "devolu\u00e7\u00e3o", "c\u00f4njuge", "provis\u00f3rio", "benefici\u00e1rio", "estadual", "estadia", "aumento", "extraordin\u00e1rio", "honra", "manuten\u00e7\u00e3o", "recompensa", "anual", "infla\u00e7\u00e3o", "rescis\u00e3o", "taxa", "perda", "chuteira", "valor", "beneficiar", "social", "vig\u00eancia", "pedir", "agr\u00e1rio", "indulto", "reinstala\u00e7\u00e3o", "retroativo", "anistia", "ganhar", "anuidade", "despedimento", "al\u00edquota", "libra", "retornar", "recesso", "parcela", "hectare", "judici\u00e1rio", "milion\u00e1rio", "econ\u00f4mica", "extra", "comerci\u00e1rios", "precoce", "educa\u00e7\u00e3o", "fiscal", "multiplicativo", "cobran\u00e7a", "subven\u00e7\u00e3o", "vida", "completar", "m\u00e1ximo", "regra", "montante", "rever", "compuls\u00f3rio", "corte", "adiantamento", "auferir", "doa\u00e7\u00e3o", "menopausa", "subsidiar", "remunerado", "remunerat\u00f3rio", "real", "vi\u00favo", "projetos", "repatria\u00e7\u00e3o", "atualizar", "sacar", "definitivo", "recurso", "dedicar", "atraso", "mesada", "professor", "reduzir", "temer", "subsist\u00eancia", "convers\u00e3o", "desvincular", "contribuinte", "financeiro", "incapacidade", "doen\u00e7a", "determinar", "econ\u00f4micas", "rural", "progress\u00e3o", "fim", "concedido", "custear", "reintegra\u00e7\u00e3o", "privil\u00e9gio", "reajustar", "import\u00e2ncia", "ren\u00fancia", "agendar", "despedida", "longevidade", "medicar", "efetivado", "trabalhar", "destina\u00e7\u00e3o", "compensar", "autom\u00e1tica", "valer", "voltar", "obrigatoriedade", "fam\u00edlia", "propina", "homenagem", "isen\u00e7\u00e3o", "emprego", "honraria", "cuidar", "celibato", "retroativos", "acumular", "plano", "garantia", "ressarcimento", "decorr\u00eancia", "prometida", "trajet\u00f3ria", "t\u00e9rmino", "revaloriza\u00e7\u00e3o", "bonificado", "insalubridade", "contratar", "\u00f3rf\u00e3o", "especial", "usufruir", "cessar", "decreto", "elegibilidade", "digno", "indeterminado", "desapropria\u00e7\u00e3o", "reclamar", "escolaridade", "ap\u00f3s", "assist\u00eancia", "faseado", "abandono", "percentual", "piso", "prorroga\u00e7\u00e3o", "privado", "contratado", "paternidade", "afastamento", "sobrevivo", "descartar", "parental", "justa", "fundo", "di\u00e1ria", "profiss\u00e3o", "verba", "curvatura", "imediato", "franquia", "tributa\u00e7\u00e3o", "m\u00e9dia", "ameixa", "empr\u00e9stimo", "abatimento", "cogitar", "car\u00eancia", "semiaberto", "parlamentar", "reativa\u00e7\u00e3o", "mensalmente", "substitui\u00e7\u00e3o", "cobrar", "retroactivo", "recomposi\u00e7\u00e3o", "calculado", "troca", "luva", "status", "elevar", "proemin\u00eancia", "libera\u00e7\u00e3o", "fixa", "tribut\u00e1rio", "acima", "magistrado", "atividades", "div\u00f3rcio", "mirabolante", "tempo", "duod\u00e9cimo", "tarifa", "demitir", "readapta\u00e7\u00e3o", "limite", "prioridade", "hulh\u00edfero", "encerrar", "possibilidade", "emenda", "ministro", "milh\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "patronal", "financiamento", "privada", "alimenta\u00e7\u00e3o", "cancelamento", "fiar", "ap\u00f3lice", "c\u00e2ncer", "defender", "reescrita", "prazo", "expectativa", "estada", "dezembro", "flexibiliza\u00e7\u00e3o", "vincula\u00e7\u00e3o", "admiss\u00e3o", "cr\u00e9dito", "benesse", "trabalho", "resolver", "profissionaliza\u00e7\u00e3o", "reivindicar", "cobertura", "suplemento", "amplia\u00e7\u00e3o", "estipular", "reivindica\u00e7\u00e3o", "tramita\u00e7\u00e3o", "repassar", "governo", "morte", "fechamento", "corrigido", "excepcional", "referente", "modesto", "produtividade", "taxa\u00e7\u00e3o", "devotar", "per\u00edodo", "projeto", "estatuto", "retribui\u00e7\u00e3o", "conciliar", "majora\u00e7\u00e3o", "anunciada", "mar\u00e7o", "deixar", "rebarba", "tirar", "atualizados", "comemorar", "reempregar", "fevereiro", "meta", "b\u00f4nus", "nomea\u00e7\u00e3o", "cortar", "euro", "licen\u00e7a", "v\u00ednculo", "especula\u00e7\u00e3o", "janeiro", "gradual", "degenerativo", "exclusividade", "creche", "isento", "ajuste", "ac\u00famulo", "regulamentar", "indexador", "diuturnidade", "aparo", "maio", "efetuarem", "cancelar", "dura\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o", "data", "tenro", "aprova\u00e7\u00e3o", "revisar", "banimento", "filantr\u00f3pico", "senado", "folha", "gradua\u00e7\u00e3o", "meio", "dr\u00e1stico", "gelose", "causa", "estagi\u00e1rio", "recompor", "estimado", "automobilismo", "el\u00edptica", "nacional", "exigir", "privatiza\u00e7\u00e3o", "sucess\u00e3o", "arrecadar", "temporariamente", "pena", "afastado", "atual", "dignidade", "implanta\u00e7\u00e3o", "arcar", "mordomia"]}