{"words": ["povo", "na\u00e7\u00e3o", "ind\u00edgena", "cidad\u00e3o", "paz", "\u00edndio", "pa\u00eds", "democracia", "tribo", "popula\u00e7\u00e3o", "vontade", "crist\u00e3o", "nativo", "europa", "humanidade", "ocidente", "costume", "liberdade", "p\u00e1tria", "tradi\u00e7\u00e3o", "continente", "civiliza\u00e7\u00e3o", "daqueles", "territ\u00f3rio", "solidariedade", "antigo", "consci\u00eancia", "terra", "popular", "religi\u00e3o", "judeu", "africano", "\u00e1rabe", "cultura", "imp\u00e9rio", "grego", "significar", "europeu", "express\u00e3o", "governante", "deus", "independ\u00eancia", "resto", "autodetermina\u00e7\u00e3o", "l\u00edngua", "palavra", "soberania", "oriente", "viver", "parlamento", "esperan\u00e7a", "poder", "dignidade", "falar", "respeito", "pr\u00f3prio", "vida", "portugu\u00eas", "pol\u00edtico", "sofrimento", "timor", "cultural", "\u00e1frica", "ocidental", "orgulho", "interesse", "uni\u00e3o", "comum", "humano", "mundo", "desejo", "mu\u00e7ulmano", "sentimento", "opini\u00e3o", "habitante", "governar", "maioria", "defender", "raz\u00e3o", "f\u00e9", "homem", "fala", "oriental", "tempo", "gente", "israel", "hoje", "pac\u00edfico", "s\u00e9culo", "campon\u00eas", "democr\u00e1tico", "verdadeiro", "minoria", "turco", "reconhecer", "entender", "guerra", "compreender", "\u00e9tnico", "origem", "di\u00e1logo", "romano", "etnia", "direito", "afinal", "sobretudo", "hist\u00f3ria", "comunidade", "idioma", "si", "fim", "curdo", "grande", "representante", "esp\u00edrito", "escravo", "portanto", "prosperidade", "sociedade", "contr\u00e1rio", "cren\u00e7a", "ra\u00e7a", "vizinho", "pobre", "modo", "parte", "culto", "governo", "aspira\u00e7\u00e3o", "maneira", "grupo", "opress\u00e3o", "apelo", "conflito", "prol", "verdadeiramente", "oprimido", "descendente", "dizer", "l\u00edder", "realidade", "lutar", "hist\u00f3rico", "compreens\u00e3o", "pol\u00edtica", "falada", "cristianismo", "sul", "manifesta\u00e7\u00e3o", "caminho", "conhecimento", "liberta\u00e7\u00e3o", "b\u00e1rbaro", "cora\u00e7\u00e3o", "dever", "ancestral", "querer", "import\u00e2ncia", "am\u00e9rica", "norte", "habitar", "antepassado", "saber", "palestiniano", "influ\u00eancia", "naturalmente", "regi\u00e3o", "literalmente", "proteger", "evidentemente", "importante", "verdade", "representa\u00e7\u00e3o", "exemplo", "p\u00f4r", "mostrar", "tratar", "palestina", "colono", "conquista", "s\u00edmbolo", "preservar", "mil", "existir", "diversidade", "oposi\u00e7\u00e3o", "folclore", "certamente", "precisamente", "aldeia", "perante", "americano", "demais", "celta", "cidadania", "talvez", "afirmar", "partido", "autonomia", "africana", "local", "religioso", "medo", "daquele", "convic\u00e7\u00e3o", "pessoa", "natureza", "demonstrar", "gera\u00e7\u00e3o", "pensamento", "espanhol", "cat\u00f3lico", "unir", "assembleia", "sempre", "princ\u00edpio", "referendo", "reconcilia\u00e7\u00e3o", "crer", "condi\u00e7\u00e3o", "soberano", "chin\u00eas", "revolta", "falado", "fam\u00edlia", "fome", "alma", "sabedoria", "n\u00f4mades", "mis\u00e9ria", "leste", "sobreviv\u00eancia", "velho", "coloniza\u00e7\u00e3o", "riqueza", "forma", "preocupa\u00e7\u00e3o", "concidad\u00e3o", "exist\u00eancia", "significado", "diferente", "soldado", "representar", "aliado", "brasileiro", "nacionalismo", "meio", "expressar", "\u00f3dio", "reino", "ex\u00e9rcito", "ocupa\u00e7\u00e3o", "pen\u00ednsula", "s\u00e9rvio", "invas\u00e3o", "bem", "respeitar", "futuro", "atrav\u00e9s", "desprezo", "deputado", "imigrante", "felicidade", "confian\u00e7a", "ideal", "esquecer", "passado", "estado", "transformar", "ideia", "nunca", "principalmente", "momento", "aceitar", "dar", "habitado", "chefe", "chamado", "necessidade", "finalmente", "senhor", "tudo", "alem\u00e3o", "rei", "revolu\u00e7\u00e3o", "progresso", "eleitor", "quest\u00e3o", "especialmente", "d\u00favida", "for\u00e7a", "honra", "membro", "legitimidade", "quotidiano", "declarar", "ningu\u00e9m", "viva", "viol\u00eancia", "nobre", "realmente", "genoc\u00eddio", "visto", "parecer", "causa", "outrora", "servir", "pensar", "evidente", "guerreiro", "enquanto", "provavelmente", "esfor\u00e7o", "passo", "constituir", "heran\u00e7a", "agricultor", "\u00fanico", "pobreza", "levar", "germ\u00e2nico", "seio", "judaico", "brasil", "refugiado", "garantir", "apesar", "central", "ilha", "eleito", "deserto", "afirma\u00e7\u00e3o", "mente", "invasor", "rep\u00fablica", "lembrar", "resist\u00eancia", "inimigo", "fazer", "trabalhador", "anseio", "c\u00e1ucaso", "suma", "chino", "alegria", "particular", "cigano", "tradicional", "social", "cabo", "passa", "sentido", "pouco", "voto", "simpatia", "democraticamente", "negro", "da\u00ed", "presen\u00e7a", "maior", "colonizador", "egito", "diante", "colega", "mito", "fiel", "luta", "entendimento", "prop\u00f3sito", "fundamental", "rural", "sacrif\u00edcio", "dom\u00ednio", "fronteira", "poss\u00edvel", "essencial", "contribuir", "chegar", "roma", "turquia", "nome", "escravid\u00e3o", "dif\u00edcil", "pertencer", "amer\u00edndio", "metade", "imenso", "amizade", "agora", "imagin\u00e1rio", "vista", "la\u00e7o", "cidade", "reconhecimento", "integra\u00e7\u00e3o", "fato", "lado", "enorme", "acabar", "patriotismo", "partilha", "comunista", "israelita", "livre", "acreditar", "longe", "mensagem", "profundo", "movimento", "persa", "situa\u00e7\u00e3o", "ideologia", "tibetano", "alian\u00e7a", "latina", "amigo", "identidade", "indon\u00e9sio", "embora", "continuar", "eleitorado", "alban\u00eas", "possivelmente", "timorense", "diverso", "amea\u00e7a", "geral", "basco", "conhecer", "certa", "prisioneiro", "impor", "gesto", "encontrar", "igualdade", "amor", "ver", "responsabilidade", "capaz", "alto", "universal", "haver", "nacionalista", "falante", "coragem", "deixar", "coisa", "brit\u00e2nico", "ib\u00e9rico", "exprimir", "frente", "renascimento", "agir", "primeiro", "combater", "bom", "contra", "mal", "monarca", "elei\u00e7\u00e3o", "d\u00e9cada", "colonialismo", "aprender", "duma", "destino", "volta", "independentemente", "mar", "dentro", "ali\u00e1s", "objetivo", "antes", "referir", "inclusive", "propriamente", "qualquer", "constitui\u00e7\u00e3o", "compromisso", "extremo", "crise", "destrui\u00e7\u00e3o", "nomeadamente", "eg\u00edpcio", "romana", "termo", "certeza", "obviamente", "hebreu", "atitude", "presente", "voz", "conosco", "h\u00e1bito", "nacional", "diferen\u00e7a", "claro", "religiosidade", "algu\u00e9m", "preserva\u00e7\u00e3o", "gratid\u00e3o"]}