{"words": ["sala", "aula", "audit\u00f3rio", "sal\u00e3o", "mesa", "biblioteca", "edif\u00edcio", "porta", "pr\u00e9dio", "casa", "espa\u00e7o", "parede", "janela", "refeit\u00f3rio", "quarto", "andar", "teatro", "p\u00e1tio", "instala\u00e7\u00e3o", "pal\u00e1cio", "cozinha", "t\u00e9rreo", "centro", "galeria", "cadeira", "corredor", "piso", "varanda", "recinto", "banheiro", "piscina", "entrada", "exposi\u00e7\u00e3o", "cinema", "sess\u00e3o", "hora", "visita", "palco", "escrit\u00f3rio", "restaurante", "escola", "tr\u00eas", "escada", "polivalente", "noite", "gabinete", "lugar", "quatro", "aluno", "exibi\u00e7\u00e3o", "\u00e1trio", "dois", "jantar", "espect\u00e1culo", "cave", "museu", "instalado", "hotel", "oito", "dentro", "hoje", "sagu\u00e3o", "jardim", "confer\u00eancia", "seis", "entrar", "fechado", "espectador", "crian\u00e7a", "cantina", "escadaria", "pintura", "rua", "quadrado", "sentado", "convidado", "cinco", "dia", "reuni\u00e3o", "garagem", "bar", "local", "interior", "laborat\u00f3rio", "aberta", "pavilh\u00e3o", "cama", "anfiteatro", "frente", "arte", "plateia", "ver", "balc\u00e3o", "fotografia", "al\u00e9m", "torre", "estacionamento", "loja", "h\u00f3spede", "pra\u00e7a", "dez", "manh\u00e3", "concerto", "pequeno", "funcionar", "presente", "quase", "encontrar", "lado", "assistir", "aposento", "lisboa", "p\u00fablico", "tela", "c\u00e2mara", "apartamento", "cena", "tarde", "decora\u00e7\u00e3o", "municipal", "coliseu", "presen\u00e7a", "leitura", "sete", "cela", "inaugura\u00e7\u00e3o", "abrigar", "lota\u00e7\u00e3o", "apresenta\u00e7\u00e3o", "tecto", "ficar", "exemplo", "oficina", "\u00e1rea", "recep\u00e7\u00e3o", "equipamento", "v\u00e1rios", "grande", "reservado", "enfermaria", "nove", "visitante", "depend\u00eancia", "dispor", "apenas", "bancada", "pessoa", "espera", "capela", "incluir", "dormir", "sair", "vinte", "dormit\u00f3rio", "fila", "terra\u00e7o", "camarim", "mostra", "logo", "abrir", "camarote", "hipostilo", "fachada", "conv\u00edvio", "ar", "privada", "meio", "estrutura", "v\u00eddeo", "passar", "arm\u00e1rio", "painel", "momento", "gin\u00e1sio", "emerg\u00eancia", "espet\u00e1culos", "imagem", "decorrer", "capacidade", "consult\u00f3rio", "muscula\u00e7\u00e3o", "parque", "m\u00e1quina", "daquela", "agora", "vesti\u00e1rio", "poltrona", "cabina", "funcion\u00e1rio", "dispon\u00edvel", "vest\u00edbulo", "professor", "semana", "exposto", "armaz\u00e9m", "perto", "c\u00e2meras", "exterior", "caixa", "tempo", "metro", "alojamento", "funcionamento", "haver", "refei\u00e7\u00e3o", "ch\u00e3o", "banho", "canto", "cidade", "central", "constru\u00e7\u00e3o", "grade", "durante", "frequentar", "pe\u00e7a", "primeiro", "cerca", "ambientar", "hospital", "somente", "pavimento", "cl\u00ednica", "mil", "atividades", "normalmente", "m\u00f3vel", "cheia", "geral", "condicionado", "acesso", "sede", "templo", "prateleira", "dezena", "pa\u00e7o", "shopping", "separado", "realizar", "resid\u00eancia", "embarque", "vazio", "unidade", "dan\u00e7a", "receber", "telhado", "abertura", "inaugurado", "inc\u00eandio", "col\u00e9gio", "cortina", "possuir", "contar", "onze", "aparato", "inteiro", "albergar", "partir", "complexo", "feita", "computador", "visto", "atender", "ocupar", "nova", "est\u00fadio", "virtual", "parte", "ilumina\u00e7\u00e3o", "impress\u00e3o", "enquanto", "aberto", "desenho", "trabalho", "olhar", "almo\u00e7o", "teto", "antes", "vidro", "segunda", "habitual", "sof\u00e1", "minuto", "assento", "imprensa", "dimens\u00e3o", "se\u00e7\u00f5es", "estudante", "festa", "equipado", "diverso", "conversar", "existir", "servi\u00e7o", "madeira", "meia", "conta", "apresentar", "instalar", "esta\u00e7\u00e3o", "atendimento", "decorado", "infantil", "cem", "distribu\u00eddo", "lareira", "luz", "sacristia", "coluna", "claustro", "pista", "acolher", "dar", "amplo", "alcova", "projec\u00e7\u00e3o", "enorme", "particular", "disposi\u00e7\u00e3o", "centena", "oferecer", "monitor", "obra", "\u00fanico", "resto", "especial", "amplia\u00e7\u00e3o", "diferente", "esplanada", "in\u00edcio", "construir", "coro", "\u00faltima", "inform\u00e1tica", "livro", "pouco", "campo", "levar", "amanh\u00e3", "academia", "conversa", "longe", "seguida", "moderno", "tempor\u00e1rio", "falta", "m\u00e1rmore", "imedia\u00e7\u00e3o", "tipo", "lazer", "campus", "palestra", "volta", "visitar", "multid\u00e3o", "superior", "est\u00e1dio", "televis\u00e3o", "climatizado", "pessoal", "mundo", "profissional", "sai", "rede", "altura", "improvisado", "bem", "farm\u00e1cia", "leva", "realiza\u00e7\u00e3o", "por\u00e3o", "novo", "traseira", "cima", "come\u00e7ar", "creche", "port\u00e3o", "montagem", "dedicado", "p\u00e9", "quinta", "escultura", "inaugurar", "relvado", "pr\u00f3ximo", "talvez", "grava\u00e7\u00e3o", "elevador", "recreio", "destinado", "montada", "junto", "cedo", "representa\u00e7\u00e3o", "d\u00fazia", "colocar", "fim", "alugar", "suporte", "mob\u00edlia", "fechar", "mostrar", "leito", "hall", "habita\u00e7\u00e3o", "piano", "chega", "suficiente", "m\u00fasica", "nave", "diretor", "estabelecimento", "coberta", "audi\u00eancia", "expositivo", "chiar", "demais", "som", "anima\u00e7\u00e3o", "coisa", "menos", "ensino", "saleta", "espalhado", "velho", "espelho", "passa", "falar", "performance", "espalhada", "sauna", "ala", "mans\u00e3o", "ventila\u00e7\u00e3o", "\u00e9poca", "encerramento", "ouvir", "sil\u00eancio", "metade", "sombra", "t\u00e9cnica", "acontecer", "menino", "distribui\u00e7\u00e3o", "chegar", "arco", "est\u00e1tua", "cobertura", "mem\u00f3ria", "chamin\u00e9", "m\u00eas", "rodeado", "montado", "filmar", "baile", "aus\u00eancia", "tenda", "quadro", "composto", "n\u00famero", "estante", "se\u00e7\u00e3o", "completamente", "encontro", "uso", "caf\u00e9", "assembleia", "menor", "afresco", "daquelas", "figura", "igreja", "m\u00e1scara", "faculdade", "institui\u00e7\u00e3o", "sempre", "completo", "secretaria", "antigo", "doente", "inclusive", "debaixo", "esperar", "mal", "ocasi\u00e3o", "evento", "principal", "simples", "fazer", "dividir", "magn\u00edfico", "hemiciclo", "ecr\u00e3", "transformar", "praticamente", "vip", "cafetaria", "usar", "educa\u00e7\u00e3o", "sob", "posto"]}