{"words": ["data", "in\u00edcio", "calend\u00e1rio", "dia", "oficial", "antes", "m\u00eas", "junho", "abril", "julho", "maio", "final", "presente", "vigor", "publica\u00e7\u00e3o", "outubro", "dezembro", "prazo", "an\u00fancio", "setembro", "per\u00edodo", "fim", "previsto", "ano", "agosto", "ocasi\u00e3o", "realiza\u00e7\u00e3o", "definitivo", "partir", "mar\u00e7o", "conclus\u00e3o", "confirma\u00e7\u00e3o", "celebra\u00e7\u00e3o", "meado", "anterior", "momento", "fevereiro", "referido", "semana", "apresenta\u00e7\u00e3o", "anivers\u00e1rio", "contudo", "ocorrer", "lan\u00e7amento", "novembro", "refer\u00eancia", "nascimento", "acordo", "tardar", "\u00faltima", "come\u00e7o", "definir", "poss\u00edvel", "entrada", "entrega", "todavia", "janeiro", "pr\u00f3ximo", "assinalar", "\u00faltimo", "celebrar", "seguinte", "adiar", "previamente", "tempo", "decis\u00e3o", "hora", "anunciada", "marcado", "posterior", "validade", "assinatura", "estabelecido", "conforme", "inicial", "determinar", "oficialmente", "contar", "acontecer", "t\u00e9rmino", "ap\u00f3s", "respectivo", "conta", "indicar", "mudan\u00e7a", "ades\u00e3o", "adiamento", "coincidir", "pagamento", "provavelmente", "inscri\u00e7\u00e3o", "aplica\u00e7\u00e3o", "encerramento", "definido", "realizar", "\u00fatil", "anunciar", "antecipar", "comemora\u00e7\u00e3o", "causa", "confirmar", "breve", "dados", "motivo", "dado", "execu\u00e7\u00e3o", "defini\u00e7\u00e3o", "fixar", "somente", "notifica\u00e7\u00e3o", "dura\u00e7\u00e3o", "constar", "regulamento", "aprova\u00e7\u00e3o", "primeiro", "prever", "exata", "hoje", "abertura", "durante", "subsequente", "lista", "decorrer", "localiza\u00e7\u00e3o", "chegada", "informa\u00e7\u00e3o", "iniciar", "celebrado", "evento", "prov\u00e1vel", "pedido", "embora", "anunciado", "dispon\u00edvel", "altura", "divulgar", "contrato", "anteriormente", "previs\u00e3o", "cumprimento", "incerto", "precisamente", "retirada", "tomada", "adop\u00e7\u00e3o", "desconhecido", "elei\u00e7\u00e3o", "registo", "necess\u00e1rio", "identifica\u00e7\u00e3o", "lembrar", "referir", "dever", "origem", "haver", "nome", "passado", "segunda", "considerando", "independentemente", "comiss\u00e3o", "introdu\u00e7\u00e3o", "apenas", "poder", "raz\u00e3o", "sa\u00edda", "diferente", "inaugura\u00e7\u00e3o", "termo", "\u00fanico", "confirmado", "relativo", "entidade", "tr\u00eas", "devido", "dada", "comemorar", "especificar", "feita", "idade", "alterar", "dez", "decorrido", "local", "sequ\u00eancia", "seis", "vig\u00eancia", "indica\u00e7\u00e3o", "inicialmente", "apesar", "qualquer", "proceder", "apresentar", "atribui\u00e7\u00e3o", "v\u00e9spera", "recente", "exacto", "morte", "circunst\u00e2ncia", "rela\u00e7\u00e3o", "reuni\u00e3o", "conformidade", "altera\u00e7\u00e3o", "hor\u00e1rio", "\u00e9poca", "dois", "incluir", "cinco", "decidir", "registro", "portanto", "determinado", "medida", "modalidade", "vencimento", "saber", "fun\u00e7\u00e3o", "estabelecer", "disposi\u00e7\u00e3o", "valor", "inten\u00e7\u00e3o", "comum", "seguir", "declara\u00e7\u00e3o", "n\u00famero", "informar", "daquele", "fixa\u00e7\u00e3o", "passagem", "aus\u00eancia", "regra", "respeito", "agenda", "documento", "ali\u00e1s", "proposta", "detalhe", "salvo", "endere\u00e7o", "decidido", "pormenor", "possibilidade", "coincid\u00eancia", "segundo", "quest\u00e3o", "exatamente", "efectuar", "parte", "falecimento", "divulga\u00e7\u00e3o", "al\u00e9m", "fixado", "terminar", "logo", "novo", "anteced\u00eancia", "escolha", "nova", "base", "divulgado", "agora", "retorno", "caso", "montante", "verificar", "contagem", "considerar", "venda", "centen\u00e1rio", "cronograma", "contr\u00e1rio", "exemplo", "referente", "come\u00e7ar", "certo", "anteceder", "atraso", "fato", "conveniente", "liquida\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "v\u00e1lido", "exce\u00e7\u00e3o", "casamento", "pouco", "elabora\u00e7\u00e3o", "decurso", "considera\u00e7\u00e3o", "escolhido", "permitir", "adiantar", "relativamente", "sempre", "nomeadamente", "objecto", "s\u00e9culo", "sess\u00e3o", "v\u00e1rios", "primavera", "vista", "exist\u00eancia", "t\u00edtulo", "fase", "limite", "ponto", "feito", "financeiro", "virtude", "p\u00e1scoa", "certeza", "importante", "talvez", "legislativo", "tarde", "antecipa\u00e7\u00e3o", "futuro", "europeu", "portugal", "prop\u00f3sito", "visto", "par\u00e1grafo", "entregue", "c\u00e1lculo", "revis\u00e3o", "original", "acontecimento", "relevante", "igualmente", "correspondente", "respeitar", "conclu\u00eddo", "restante", "existir", "cancelamento", "territ\u00f3rio", "antecipado", "modo", "negocia\u00e7\u00e3o", "imediatamente", "possivelmente", "quatro", "longo", "autoriza\u00e7\u00e3o", "marcar", "prepara\u00e7\u00e3o", "aguardar", "determina\u00e7\u00e3o", "revelar", "paga", "taxa", "emiss\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "aceita\u00e7\u00e3o", "esperar", "institui\u00e7\u00e3o", "assinado", "resultado", "artigo", "espera", "ver\u00e3o", "aplic\u00e1vel", "posse", "ambos", "recep\u00e7\u00e3o", "ocorrido", "viagem", "descri\u00e7\u00e3o", "autoridade", "utilizado", "anexo", "processo", "moeda", "exato", "destino", "acerca", "relacionado", "amanh\u00e3", "transi\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "acto", "concretiza\u00e7\u00e3o", "outono", "espec\u00edfico", "contexto", "proximidade", "legisla\u00e7\u00e3o", "crit\u00e9rio", "festividade", "cancelar", "autorizar", "completar", "concess\u00e3o", "posteriormente", "quantidade", "etapa", "edi\u00e7\u00e3o", "documenta\u00e7\u00e3o", "apari\u00e7\u00e3o", "eventual", "meio", "menos", "p\u00e1gina", "consequ\u00eancia", "mencionado", "mediante", "hist\u00f3rico", "terceiro", "compromisso", "chegado", "nacional", "justificar", "reembolso", "procedimento", "directiva", "semestre", "demora", "concluir", "festa", "empresa", "feriado", "tratado", "participa\u00e7\u00e3o", "sequer", "especial", "formal", "adiado", "pre\u00e7o", "exceto", "conselho", "natal", "transfer\u00eancia", "colheita", "texto", "ideia", "precisar", "aplicar", "normalmente", "lugar", "op\u00e7\u00e3o", "prorroga\u00e7\u00e3o", "f\u00e9rias", "participante", "discuss\u00e3o", "diferen\u00e7a", "metade", "visita", "complementar", "estreia", "verifica\u00e7\u00e3o", "utiliza\u00e7\u00e3o", "obrigat\u00f3rio", "nestas", "tribunal", "realizado", "membro", "dar", "not\u00edcia", "depender", "legal", "oito", "actualiza\u00e7\u00e3o", "comunicado", "condi\u00e7\u00e3o", "\u00e2mbito", "aprovado", "vota\u00e7\u00e3o", "efeito", "carta", "bem", "ado\u00e7\u00e3o", "fazer", "diverso", "terceira", "marca", "implementa\u00e7\u00e3o", "convers\u00e3o", "comemorativo", "dif\u00edcil", "funda\u00e7\u00e3o", "constante", "cerim\u00f4nia", "cumprir", "cria\u00e7\u00e3o", "inclusive", "publicar", "designa\u00e7\u00e3o", "agendado", "servi\u00e7o", "consulta", "aviso", "eventualmente", "programa\u00e7\u00e3o", "avaliar", "estipulado", "nove", "avalia\u00e7\u00e3o", "m\u00e1ximo", "geral", "adicional", "dentro"]}