{"words": ["rede", "internet", "comunica\u00e7\u00e3o", "social", "liga\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7o", "telecomunica\u00e7\u00e3o", "atrav\u00e9s", "tv", "informa\u00e7\u00e3o", "programa", "globo", "cria\u00e7\u00e3o", "acesso", "distribui\u00e7\u00e3o", "televis\u00e3o", "sistema", "canal", "criar", "meio", "conex\u00e3o", "infraestrutura", "perfil", "transmiss\u00e3o", "exemplo", "p\u00fablico", "inclusive", "al\u00e9m", "local", "integra\u00e7\u00e3o", "usu\u00e1rio", "larga", "transporte", "via", "dentro", "emissora", "implanta\u00e7\u00e3o", "existente", "telefonia", "poss\u00edvel", "v\u00e1rios", "empresa", "v\u00eddeo", "tecnologia", "garantir", "permitir", "cobertura", "plataforma", "conta", "privada", "mensagem", "ligado", "ferrovi\u00e1rio", "utilizador", "diverso", "dados", "\u00e1rea", "centro", "recentemente", "apoio", "linha", "seguran\u00e7a", "utiliza\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "fim", "colocar", "cliente", "transeuropeu", "cabo", "lado", "nova", "instala\u00e7\u00e3o", "nomeadamente", "incluir", "utilizar", "gest\u00e3o", "interliga\u00e7\u00e3o", "aberta", "global", "funcionamento", "r\u00e1dio", "comum", "esta\u00e7\u00e3o", "programa\u00e7\u00e3o", "m\u00f3vel", "m\u00eddia", "estrutura", "site", "desenvolvimento", "web", "escola", "apenas", "tempo", "balan\u00e7ar", "parceria", "computador", "promover", "forma", "difus\u00e3o", "principal", "comercial", "melhorar", "financiamento", "privado", "desenvolver", "participa\u00e7\u00e3o", "melhoria", "explora\u00e7\u00e3o", "integrar", "iniciativa", "operador", "dom\u00ednio", "partir", "boa", "ag\u00eancia", "chamada", "pr\u00f3prio", "amplia\u00e7\u00e3o", "cadeia", "oferta", "feita", "grande", "abrir", "estabelecimento", "simultaneamente", "nacional", "telefone", "refor\u00e7ar", "telef\u00f3nico", "coopera\u00e7\u00e3o", "equipamento", "moderniza\u00e7\u00e3o", "abastecimento", "internacional", "sa\u00fade", "projecto", "regional", "transfer\u00eancia", "longo", "oferecer", "eficiente", "aumentar", "chegar", "dois", "fornecimento", "fornecer", "energia", "poder", "amplo", "pretender", "respons\u00e1vel", "primeiro", "qualidade", "\u00e2mbito", "bem", "falta", "estrat\u00e9gia", "conte\u00fado", "consumidor", "promo\u00e7\u00e3o", "parte", "destinado", "p\u00e1gina", "implementa\u00e7\u00e3o", "diferente", "investiga\u00e7\u00e3o", "extens\u00e3o", "vasto", "imagem", "gra\u00e7a", "correio", "recolha", "defini\u00e7\u00e3o", "igualmente", "maior", "assegurar", "sa\u00edda", "novo", "plano", "assist\u00eancia", "manuten\u00e7\u00e3o", "quadro", "ampliar", "construir", "importante", "rodovi\u00e1rio", "participante", "tr\u00e1fego", "loja", "querer", "passar", "\u00fanico", "institui\u00e7\u00e3o", "funcionar", "coordena\u00e7\u00e3o", "sat\u00e9lite", "postar", "passa", "troca", "estufar", "publicidade", "n\u00edvel", "fazer", "pa\u00eds", "objetivo", "entrada", "quase", "manchete", "principalmente", "mundo", "exibi\u00e7\u00e3o", "comunidade", "inova\u00e7\u00e3o", "digital", "refor\u00e7o", "parceiro", "virtual", "base", "estabelecer", "entidade", "suporte", "realizar", "momento", "imprensa", "constru\u00e7\u00e3o", "vista", "unidade", "medida", "interc\u00e2mbio", "pequeno", "livre", "brasil", "venda", "neg\u00f3cio", "electricidade", "pessoa", "dar", "dever", "aplica\u00e7\u00e3o", "especial", "mat\u00e9ria", "lan\u00e7ar", "existir", "interconex\u00e3o", "caso", "saneamento", "concorr\u00eancia", "causa", "educa\u00e7\u00e3o", "necess\u00e1rio", "pesquisa", "referir", "necessidade", "vigil\u00e2ncia", "interesse", "ap\u00f3s", "melhor", "junto", "rela\u00e7\u00e3o", "atividades", "grupo", "aplicativo", "terminal", "espa\u00e7o", "procura", "realiza\u00e7\u00e3o", "exist\u00eancia", "quatro", "relacionado", "telem\u00e1tica", "modo", "foto", "especialmente", "objectivo", "refer\u00eancia", "dez", "tipo", "inform\u00e1tica", "trabalho", "suficiente", "milh\u00e3o", "logo", "aproveitar", "investir", "lagosteira", "fundamental", "respeito", "fixa", "fornecedor", "facilitar", "central", "completar", "participar", "passe", "online", "not\u00edcia", "in\u00edcio", "associado", "colabora\u00e7\u00e3o", "agora", "r\u00e1pido", "n\u00famero", "futura", "feito", "uso", "europeu", "europa", "dispon\u00edvel", "visar", "recurso", "profissional", "divulga\u00e7\u00e3o", "esgoto", "capacidade", "ideia", "mercado", "renova\u00e7\u00e3o", "particular", "ambos", "transmitir", "respectivo", "qualquer", "abertura", "hoje", "possibilidade", "tr\u00eas", "\u00faltima", "t\u00e9cnica", "alvo", "comercializa\u00e7\u00e3o", "levar", "fundo", "circular", "import\u00e2ncia", "semana", "necess\u00e1ria", "\u00e1gua", "comunit\u00e1rio", "frequ\u00eancia", "concorrente", "vi\u00e1rio", "problema", "receber", "dia", "seis", "divulgar", "conjunto", "potencial", "pessoal", "estrada", "cinco", "pol\u00edtica", "lan\u00e7amento", "come\u00e7ar", "sociedade", "papel", "celular", "dizer", "administra\u00e7\u00e3o", "revelar", "antes", "cidade", "complementar", "geral", "emalhar", "eficaz", "conserva\u00e7\u00e3o", "manter", "atua\u00e7\u00e3o", "caracter\u00edstica", "introdu\u00e7\u00e3o", "apesar", "ensino", "modelo", "mediante", "acordo", "instalar", "destaque", "oportunidade", "posto", "organizado", "brasileiro", "sustentabilidade", "somente", "explorar", "espec\u00edfico", "postagem", "tratar", "integrado", "produ\u00e7\u00e3o", "zona", "crian\u00e7a", "tratamento", "universal", "aquisi\u00e7\u00e3o", "especializado", "circula\u00e7\u00e3o", "postagens", "segundo", "afirmar", "tecnol\u00f3gico", "disponibilizar", "substitui\u00e7\u00e3o", "dispositivo", "dist\u00e2ncia", "entrar", "defesa", "ferramenta", "compartilhamento", "dimens\u00e3o", "investimento", "porto", "quest\u00e3o", "apoiar", "uni\u00e3o", "contudo", "campanha", "entrevista", "mostra", "marketing", "reportagem", "interno", "infantil", "disponibiliza\u00e7\u00e3o", "tornar", "partilha", "aberto", "contribuir", "custo", "projeto", "terrestre", "mostrar", "maneira", "publica\u00e7\u00e3o", "operar", "sucesso", "impacto", "ver", "urbano", "execu\u00e7\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "fio", "sinal", "ligar", "vida", "amea\u00e7a", "aten\u00e7\u00e3o", "radiodifus\u00e3o", "futuro", "hora", "saber", "ar", "transmitido", "prever", "financiar", "biblioteca", "apresentador", "forma\u00e7\u00e3o", "assinatura", "ambiente", "incentivo", "exibir", "cerca", "preven\u00e7\u00e3o", "sobre", "afiliar", "ponto", "sete", "segura", "projetos", "gratuito", "pr\u00e1tica", "telef\u00f4nica", "s\u00e9rie", "exibido", "consumo", "componente", "relativo", "passagem", "solidariedade", "pol\u00eamica", "companhia", "a\u00e7\u00f5es", "pr\u00f3ximo", "essencial", "cima", "dado", "escala", "efici\u00eancia", "continuar", "abril", "consistir", "interm\u00e9dio", "f\u00f3rum", "atualmente", "adequado", "janeiro", "mudan\u00e7a", "criado", "hor\u00e1rio"]}