{"words": ["horta", "pomar", "vinha", "flor", "freguesia", "concelho", "faial", "ramo", "mato", "jardim", "madalena", "ribeira", "pedroso", "os\u00f3rio", "prado", "pinheiro", "ruir", "regar", "oliveira", "a\u00e7or", "planta\u00e7\u00e3o", "delgado", "correia", "carneiro", "granja", "olival", "vila", "sebasti\u00e3o", "concei\u00e7\u00e3o", "loureiro", "miguel", "cultivo", "cultivar", "monsenhor", "figueira", "couve", "casa", "capucho", "palacete", "vieira", "almeida", "laranjeira", "jacinto", "mariana", "britar", "hortali\u00e7a", "veiga", "monteiro", "xavier", "lagoa", "ro\u00e7a", "barbosa", "ribeirinha", "castro", "verdura", "legume", "silveira", "quinta", "canteiro", "quintal", "hectare", "capelo", "povoa\u00e7\u00e3o", "arredor", "palmeira", "ara\u00fajo", "gomar", "pirar", "ribeiro", "funchal", "pastagem", "guedes", "domingo", "caldo", "leit\u00e3o", "pra\u00e7a", "alves", "cabana", "hospedar", "rua", "angra", "pereira", "freitas", "ch\u00e3", "viveiro", "campo", "luzir", "couto", "aldeia", "santana", "\u00e1rvore", "ilha", "pedreira", "pacheco", "jardinagem", "vilar", "rosa", "frut\u00edfero", "peixe", "santo", "sousa", "plantar", "laje", "melo", "habita\u00e7\u00e3o", "silvar", "fruta", "hero\u00edsmo", "terreno", "neve", "pinto", "planta", "cabral", "erva", "visitar", "moura", "\u00e1vila", "circundante", "pa\u00e7o", "joana", "amaro", "estufa", "lama", "pinho", "imedia\u00e7\u00e3o", "s\u00e9", "morgado", "figo", "tele", "adega", "galv\u00e3o", "parque", "camarate", "travessa", "c\u00e2ndido", "andrade", "frei", "arquip\u00e9lago", "torre", "martinho", "bairro", "queir\u00f3", "capela", "chiquinho", "martim", "loteamento", "gouveio", "convento", "ferreira", "vilarinho", "lisboa", "gon\u00e7alves", "raiz", "huambo", "bento", "arlindo", "mandioca", "mota", "azeredo", "agostinho", "muro", "figueiredo", "portela", "amoreira", "salina", "bispo", "arbusto", "carvalho", "resende", "macieira", "armando", "feira", "palha", "carmo", "edif\u00edcio", "tom\u00e1s", "lima", "moreira", "sarmento", "cabra", "garcia", "lomba", "melancia", "amaral", "parreira", "machado", "loures", "cordeiro", "claustro", "mour\u00e3o", "pombal", "manar", "a\u00e7oriano", "gruta", "urbaniza\u00e7\u00e3o", "frederico", "sim\u00e3o", "pasto", "rodrigues", "esplanada", "g\u00e2ndara", "ler", "curral", "vicente", "alfredo", "queiroz", "ponte", "pombo", "coutinho", "anta", "barro", "nunes", "relva", "batata", "vereador", "parede", "murta", "recinto", "vela", "frade", "varanda", "localidade", "barraca", "palma", "graciosa", "desenhar", "l\u00e1zaro", "pederneira", "andr\u00e9", "alentejano", "conde", "resid\u00eancia", "margarida", "germano", "perdiz", "mosteiro", "caldeira", "soar", "marcar", "lavoura", "p\u00f3voa", "vilela", "cacho", "municipal", "atelier", "letria", "terra", "pal\u00e1cio", "prazer", "roque", "fragoso", "moita", "telhado", "arruda", "cruz", "lisboeta", "viana", "ara\u00fajos", "desportivo", "trigo", "moinho", "amareleja", "par\u00f3quia", "arruamento", "ven\u00e2ncio", "padre", "mesquita", "explicar", "corvo", "ferr\u00e3o", "nogueira", "fazenda", "francisco", "bica", "ant\u00e3o", "ch\u00e1cara", "vegetal", "ponta", "amendoeira", "f\u00e1brica", "alface", "augusto", "est\u00e1bulo", "director", "freire", "barrac\u00e3o", "cultura", "vinhedo", "museu", "lameira", "escola", "bordalo", "guimar\u00e3es", "areosa", "timor", "jer\u00f3nimo", "p\u00e1roco", "praceta", "tom\u00e9", "zona", "neto", "magalh\u00e3es", "aguiar", "souto", "ene", "constru\u00e7\u00e3o", "fruto", "timorense", "praia", "ang\u00fastia", "morar", "piedade", "marqu\u00eas", "recanto", "ilh\u00e9u", "pio", "galinha", "ninho", "brand\u00e3o", "alc\u00e2ntara", "rebelo", "troglodita", "avenida", "bel\u00e9m", "ru\u00edna", "munic\u00edpio", "madeira", "basto", "s\u00edtio", "cerqueira", "monte", "fortifica\u00e7\u00e3o", "casinha", "sampaio", "costa", "forno", "isabel", "liceu", "calhau", "maia", "viver", "cascar", "ovar", "bacelar", "\u00e1rea", "saudade", "irrigar", "vero", "cidade", "miseric\u00f3rdia", "vaca", "doca", "rego", "baldio", "regadio", "nascer", "azambuja", "medicinal", "montesino", "autarca", "ovelha", "lenir", "paterno", "pequeno", "criar", "herdade", "azem\u00e9is", "braga", "heleno", "junqueira", "visita", "barda", "leal", "barreto", "aires", "junto", "rocha", "tomate", "indon\u00e9sio", "matriz", "empedrado", "albergaria", "folha", "redondeza", "bracarense", "alvarenga", "localizar", "canto", "siqueira", "cadaval", "fachada", "ilhota", "pimenta", "recreio", "biscoito", "lapa", "m\u00e1rcio", "quil\u00f3metro", "taipa", "juliana", "portuense", "albuquerque", "herculano", "castelo", "remodela\u00e7\u00e3o", "agricultor", "edifica\u00e7\u00e3o", "beto", "m\u00e1rio", "milho", "retiro", "arom\u00e1tico", "papoila", "coelho", "em\u00eddio", "coadjutor", "paula", "beira", "carrilho", "c\u00f3rrego", "limpa", "donato", "broto", "murada", "bai\u00e3o", "f\u00e9lix", "prior", "cavar", "seara", "olaria", "largo", "caetano", "rega", "fortaleza", "paisagista", "trist\u00e3o", "verde", "comentar", "moagem", "dom", "pintar", "penha", "av\u00f4", "atalaia", "bartolomeu", "mata", "porto", "alverca", "salgado", "paisagem", "esteves", "perto", "cal\u00e7ado", "\u00e1gua", "taberna", "d\u00e1cio", "per\u00edmetro", "ateli\u00ea", "comest\u00edvel", "aut\u00f3nomo", "lago", "secund\u00e1rio", "c\u00e9sar", "repovoar", "couceiro", "lim\u00e3o", "guilherme", "olaia", "arag\u00e3o", "manta", "cozinha", "carvalha", "benguela", "varela", "reduto", "samouco", "tenro", "gente", "pedag\u00f3gico", "adiantar", "fresco", "igreja", "p\u00e1ssaro", "corujeira", "comarca", "nespereira", "catedral", "administrador", "po\u00e7a", "outeiro", "fam\u00edlia", "matoso", "casca", "charneca", "fonte", "po\u00e7o", "castanheira", "hort\u00edcola", "azenha", "pimentel"]}