{"words": ["debate", "discuss\u00e3o", "assunto", "debater", "tema", "quest\u00e3o", "parlamento", "discutir", "di\u00e1logo", "reflex\u00e3o", "acerca", "pensar", "abordar", "prop\u00f3sito", "confer\u00eancia", "orador", "proposta", "opini\u00e3o", "pol\u00edtica", "discurso", "reuni\u00e3o", "decorrer", "assembleia", "sess\u00e3o", "crer", "deputado", "parlamentar", "comiss\u00e3o", "\u00e2mbito", "vota\u00e7\u00e3o", "aspecto", "interven\u00e7\u00e3o", "agenda", "trabalho", "iniciativa", "pol\u00edtico", "ali\u00e1s", "plen\u00e1rio", "contexto", "gostar", "europeu", "pergunta", "encontro", "conselho", "negocia\u00e7\u00e3o", "col\u00f3quio", "preocupa\u00e7\u00e3o", "necessidade", "consenso", "realiza\u00e7\u00e3o", "alargamento", "julgar", "igualmente", "evidentemente", "presid\u00eancia", "debatido", "pol\u00e9mica", "ocasi\u00e3o", "importante", "obviamente", "afirmar", "congresso", "salientar", "discutido", "evidente", "mat\u00e9ria", "senhor", "ideia", "hemiciclo", "respeito", "certamente", "precisamente", "sobre", "aprofundar", "d\u00favida", "prosseguir", "relat\u00f3rio", "import\u00e2ncia", "intervir", "essencial", "decurso", "sublinhar", "objecto", "colega", "vista", "elabora\u00e7\u00e3o", "nomeadamente", "hoje", "momento", "processo", "in\u00edcio", "institucional", "apresentar", "sobretudo", "haver", "partido", "interveniente", "motivo", "propor", "semin\u00e1rio", "conversa\u00e7\u00e3o", "amplo", "participar", "claro", "naturalmente", "esclarecimento", "aten\u00e7\u00e3o", "comiss\u00e1rio", "elei\u00e7\u00e3o", "leitura", "suscitar", "perspectiva", "todavia", "semana", "reflectir", "esclarecer", "ministro", "objectivo", "considerar", "reforma", "oportunidade", "fim", "acontecimento", "f\u00f3rum", "referir", "fundamental", "presidente", "dizer", "altera\u00e7\u00e3o", "longo", "insistir", "raz\u00e3o", "cimeira", "comunica\u00e7\u00e3o", "interesse", "problema", "coopera\u00e7\u00e3o", "portanto", "\u00f3bvio", "desafio", "coment\u00e1rio", "dar", "futuro", "contributo", "contacto", "falar", "modo", "particular", "projecto", "realizar", "relativamente", "promover", "or\u00e7amento", "programa", "crise", "social", "\u00faltimo", "revis\u00e3o", "intergovernamental", "torno", "diverso", "resposta", "dado", "mente", "prepara\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rio", "controv\u00e9rsia", "aprovar", "desenvolvimento", "durante", "seguimento", "argumento", "oposi\u00e7\u00e3o", "estrat\u00e9gia", "representante", "contudo", "decis\u00e3o", "nestes", "adiamento", "jornalista", "crucial", "resolu\u00e7\u00e3o", "conflito", "an\u00e1lise", "ponto", "entrevista", "necess\u00e1rio", "conte\u00fado", "conversa", "tratar", "socialista", "tomada", "breve", "referendo", "concluir", "apresenta\u00e7\u00e3o", "v\u00e1rios", "interessante", "abertura", "resultado", "conhecimento", "votar", "analisar", "recordar", "compromisso", "perante", "desejo", "cidad\u00e3o", "construtivo", "conclus\u00e3o", "interno", "dever", "aprofundado", "saber", "p\u00fablico", "seio", "dito", "caro", "contr\u00e1rio", "sentido", "actualidade", "pretexto", "organizar", "poss\u00edvel", "regionaliza\u00e7\u00e3o", "democr\u00e1tico", "aberto", "participante", "recente", "europa", "avan\u00e7ar", "texto", "alargado", "exemplo", "amanh\u00e3", "marcado", "apoiar", "prioridade", "participa\u00e7\u00e3o", "certo", "considera\u00e7\u00e3o", "candidato", "acontecer", "afinal", "institui\u00e7\u00e3o", "consulta", "agora", "l\u00edder", "curso", "respeitar", "internacional", "particularmente", "pretender", "apresentado", "jur\u00eddico", "recordo", "contribuir", "cultura", "decidido", "esfor\u00e7o", "simult\u00e2neo", "pr\u00f3ximo", "responder", "come\u00e7ar", "numeroso", "dia", "palestra", "antes", "nestas", "permitir", "obstante", "apelo", "lugar", "aprofundamento", "ades\u00e3o", "n\u00edvel", "cria\u00e7\u00e3o", "prazo", "concreto", "precedente", "esperar", "oportuno", "aberta", "possibilidade", "coes\u00e3o", "tempo", "progresso", "voto", "princ\u00edpio", "havido", "explicar", "geral", "imprensa", "simultaneamente", "defini\u00e7\u00e3o", "encerramento", "aprova\u00e7\u00e3o", "apoio", "ambiente", "entender", "relativo", "continuar", "infelizmente", "parceiro", "actuar", "nacional", "paralelamente", "delibera\u00e7\u00e3o", "economia", "constitucional", "impacto", "direito", "divulga\u00e7\u00e3o", "\u00fatil", "realizado", "p\u00f4r", "documento", "convidado", "presente", "especialista", "grande", "sempre", "poder", "diverg\u00eancia", "porventura", "relator", "ouvir", "iniciar", "lamento", "meio", "continua\u00e7\u00e3o", "transpar\u00eancia", "comum", "investiga\u00e7\u00e3o", "cultural", "espa\u00e7o", "passada", "convic\u00e7\u00e3o", "estudo", "verdade", "verdadeiramente", "pa\u00eds", "fazer", "t\u00f3pico", "\u00e9tica", "especialmente", "manh\u00e3", "financiamento", "or\u00e7amental", "concerta\u00e7\u00e3o", "audi\u00eancia", "legislativo", "quadro", "manifestar", "levantada", "informa\u00e7\u00e3o", "aprecia\u00e7\u00e3o", "proceder", "querer", "democracia", "situa\u00e7\u00e3o", "cr\u00edtica", "incluir", "desenvolver", "comentar", "surgir", "abordagem", "especial", "parecer", "conseguinte", "visto", "grupo", "eleitoral", "car\u00e1cter", "entendimento", "travar", "al\u00e9m", "democratiza\u00e7\u00e3o", "passo", "acalorado", "brevemente", "desenrolar", "constituir", "dom\u00ednio", "introduzir", "uni\u00e3o", "pensamento", "exerc\u00edcio", "primeiro", "educa\u00e7\u00e3o", "concilia\u00e7\u00e3o", "preparar", "relacionado", "realidade", "mote", "racismo", "resolver", "decidir", "c\u00e2mara", "aprovado", "declara\u00e7\u00e3o", "extremamente", "novo", "regional", "apesar", "\u00eaxito", "consequentemente", "maioria", "justamente", "manifesta\u00e7\u00e3o", "interessado", "resto", "avalia\u00e7\u00e3o", "comit\u00e9", "problem\u00e1tica", "legisla\u00e7\u00e3o", "positivo", "definir", "mesa", "impasse", "emprego", "lisboa", "\u00fanico", "talvez", "proposto", "cavaco", "alargar", "governo", "cient\u00edfico", "ontem", "afirma\u00e7\u00e3o", "noite", "vasto", "elaborar", "consequ\u00eancia", "sugest\u00e3o", "formula\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "informal", "bilateral", "considerando", "abordado", "relevante", "projetos", "protesto", "adop\u00e7\u00e3o", "urgente", "ci\u00eancia", "receio", "dada", "da\u00ed", "associar", "diferente", "pouco", "foco", "observa\u00e7\u00e3o", "expor", "permanente", "indispens\u00e1vel", "coordena\u00e7\u00e3o", "experi\u00eancia", "bom", "tido", "retomar", "acrescentar", "lament\u00e1vel", "consci\u00eancia", "envolver", "pormenor", "continuidade", "causa", "evento", "propriamente", "preciso", "absolutamente", "dentro", "iniciado", "anterior", "evolu\u00e7\u00e3o", "criar", "sequ\u00eancia", "examinar", "adiar", "refor\u00e7ar", "essencialmente", "parte", "in\u00famero", "ciclo", "inclus\u00e3o", "bastante", "per\u00edodo", "presidencial", "caso", "passado", "\u00faltima", "senado", "assistir", "fen\u00f3meno", "dois", "qualquer"]}