{"words": ["popula\u00e7\u00e3o", "habitante", "fam\u00edlia", "comunidade", "cidad\u00e3o", "regi\u00e3o", "viver", "zona", "pessoa", "pa\u00eds", "maioria", "sobretudo", "rural", "\u00e1rea", "populacional", "indiv\u00edduo", "povo", "cidade", "territ\u00f3rio", "residente", "pobreza", "pobre", "ind\u00edgena", "aldeia", "urbano", "necessidade", "minoria", "morador", "local", "crian\u00e7a", "principalmente", "crescente", "afectar", "vizinho", "metade", "aumentar", "mil", "sociedade", "relativamente", "cerca", "etnia", "\u00e1frica", "situa\u00e7\u00e3o", "vulner\u00e1vel", "propor\u00e7\u00e3o", "maior", "europa", "continente", "nomeadamente", "v\u00edtima", "sa\u00fade", "preocupa\u00e7\u00e3o", "significativo", "idoso", "contribuir", "consider\u00e1vel", "parte", "social", "esp\u00e9cie", "proteger", "europeu", "viol\u00eancia", "sul", "permitir", "resto", "grupo", "alimentar", "geral", "modo", "protec\u00e7\u00e3o", "mulher", "objectivo", "rela\u00e7\u00e3o", "censo", "consequ\u00eancia", "densidade", "poder", "norte", "isolamento", "import\u00e2ncia", "ocupa\u00e7\u00e3o", "consumidor", "especialmente", "desenvolvimento", "animal", "sobreviv\u00eancia", "risco", "doen\u00e7a", "vida", "decl\u00ednio", "aumento", "diminuir", "assegurar", "humano", "munic\u00edpio", "haver", "\u00e9tnico", "crescimento", "portanto", "particular", "jovem", "p\u00fablico", "sofrer", "garantir", "mortalidade", "existir", "imigrante", "nativo", "ocidental", "vista", "importante", "ter\u00e7o", "mu\u00e7ulmano", "conflito", "diminui\u00e7\u00e3o", "representar", "doente", "menos", "refugiado", "cultura", "condi\u00e7\u00e3o", "total", "devido", "agricultor", "diversidade", "apesar", "exemplo", "na\u00e7\u00e3o", "leste", "periferia", "apoio", "\u00e1gua", "desemprego", "bairro", "consci\u00eancia", "opini\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o", "ajuda", "embora", "existente", "respeito", "grande", "centro", "civil", "perigo", "natural", "povoa\u00e7\u00e3o", "agricultura", "trabalhador", "reduzir", "diferente", "pol\u00edtica", "uni\u00e3o", "poss\u00edvel", "distribui\u00e7\u00e3o", "concelho", "fome", "elevado", "ajudar", "origem", "pequeno", "n\u00famero", "v\u00e1rios", "presen\u00e7a", "pr\u00f3prio", "contudo", "africana", "consequentemente", "pot\u00e1vel", "procura", "diverso", "d\u00e9cada", "demogr\u00e1fico", "n\u00edvel", "gera\u00e7\u00e3o", "essencialmente", "melhorar", "nessas", "tribo", "problema", "organiza\u00e7\u00e3o", "actuar", "necess\u00e1rio", "querer", "amea\u00e7a", "causa", "fim", "menor", "localidade", "daqueles", "longo", "incid\u00eancia", "selvagem", "costeira", "apenas", "forma", "alimento", "\u00faltimo", "medida", "meio", "parcela", "mobiliza\u00e7\u00e3o", "riqueza", "falante", "migra\u00e7\u00e3o", "ilha", "institui\u00e7\u00e3o", "territorial", "pr\u00f3ximo", "considerando", "continuar", "solidariedade", "oriental", "interesse", "possibilidade", "consumo", "\u00edndio", "s\u00e9rvio", "evolu\u00e7\u00e3o", "naturalmente", "\u00eaxodo", "destinado", "autoridade", "constituir", "determinado", "eleitor", "totalidade", "integra\u00e7\u00e3o", "habita\u00e7\u00e3o", "restante", "agr\u00edcola", "estimado", "respons\u00e1vel", "\u00faltima", "realidade", "exist\u00eancia", "expans\u00e3o", "judeu", "centena", "cento", "abastecimento", "reduzida", "economia", "atender", "perif\u00e9rico", "esperan\u00e7a", "nordeste", "proximidade", "numeroso", "preven\u00e7\u00e3o", "degrada\u00e7\u00e3o", "prov\u00edncia", "contr\u00e1rio", "unidade", "amea\u00e7ado", "ambiente", "utente", "sofrimento", "percentagem", "casa", "milh\u00e3o", "nova", "certo", "afetadas", "aten\u00e7\u00e3o", "fundamental", "campon\u00eas", "m\u00e9dia", "estudo", "homem", "guerra", "proveniente", "classe", "for\u00e7a", "habitat", "igualmente", "preservar", "car\u00eancia", "baixa", "dimens\u00e3o", "significativamente", "escala", "predominantemente", "governo", "capital", "evitar", "escola", "africano", "nestas", "caso", "precisamente", "promover", "espec\u00edfico", "impacto", "evidente", "autarquia", "apoiar", "vasto", "cria\u00e7\u00e3o", "hoje", "polui\u00e7\u00e3o", "portuguesa", "vindo", "inclusive", "todavia", "esfor\u00e7o", "desfavorecido", "particularmente", "associa\u00e7\u00e3o", "b\u00e1sico", "essencial", "terra", "redu\u00e7\u00e3o", "isolado", "face", "recurso", "necess\u00e1ria", "alertar", "assist\u00eancia", "concentra\u00e7\u00e3o", "crise", "conserva\u00e7\u00e3o", "colono", "ave", "pouco", "combater", "maneira", "desempregado", "comum", "benef\u00edcio", "dezena", "melhoria", "depender", "eleitorado", "residir", "b\u00f3snio", "quest\u00e3o", "enquanto", "humanidade", "dado", "explora\u00e7\u00e3o", "geogr\u00e1fico", "ambiental", "sensibilizar", "cuidado", "taxa", "cultural", "fundamentalmente", "decr\u00e9scimo", "adulto", "atuais", "estado", "pescador", "fauna", "resultado", "pertencer", "sudeste", "respeitar", "familiar", "descendente", "referir", "levantamento", "freguesia", "entidade", "servir", "influ\u00eancia", "cat\u00e1strofe", "coloniza\u00e7\u00e3o", "industrial", "litoral", "atingir", "imediato", "beneficiar", "mobilizar", "al\u00e9m", "corresponder", "interven\u00e7\u00e3o", "dificuldade", "raz\u00e3o", "desenvolver", "autonomia", "branco", "inseguran\u00e7a", "mundo", "manter", "especial", "quantidade", "humanit\u00e1rio", "direito", "\u00e1rabe", "considerar", "interior", "diferen\u00e7a", "constante", "demografia", "massa", "ribeirinha", "\u00fanico", "afetada", "sensibiliza\u00e7\u00e3o", "crist\u00e3o", "iniciativa", "substancial", "incluir", "comunit\u00e1rio", "carente", "representante", "migrante", "criminalidade", "gente", "partir", "reduzido", "tender", "l\u00edngua", "ocupar", "presente", "destrui\u00e7\u00e3o", "amplo", "suficiente", "seguran\u00e7a", "quase", "habitar", "dom\u00ednio", "grave", "conta", "permanente", "urbaniza\u00e7\u00e3o", "ades\u00e3o", "esmagador", "educa\u00e7\u00e3o", "refor\u00e7ar", "bastante", "ocidente", "epidemia", "acesso", "futuro", "levar", "larga", "visto", "ataque", "conhecimento", "daquela", "nestes", "necessitar", "consideravelmente", "negro", "oposi\u00e7\u00e3o", "custo", "envolver", "prote\u00e7\u00e3o", "qualidade", "caracter\u00edstica", "portugu\u00eas", "independentemente", "popular", "nesses", "press\u00e3o", "pertencente", "emerg\u00eancia", "extens\u00e3o", "ra\u00e7a", "preval\u00eancia", "extin\u00e7\u00e3o", "enorme", "envelhecimento", "perante", "compreender", "falta", "tropa", "servi\u00e7o", "conjunto", "regional", "prol", "objetivo", "posto", "habitado", "frequentemente", "dentro", "contexto", "pretender", "peixe", "mudan\u00e7a", "impedir", "am\u00e9rica", "alimenta\u00e7\u00e3o", "contrapartida", "compreens\u00e3o", "contra", "renda", "comerciante", "entender", "bem", "estrutura", "idade", "sentido", "ver", "desertifica\u00e7\u00e3o", "subsist\u00eancia", "fraco", "basicamente"]}