{"words": ["discurso", "debate", "palavra", "cavaco", "frase", "proferir", "ret\u00f3rica", "apelo", "oposi\u00e7\u00e3o", "pol\u00edtico", "argumento", "presidente", "fala", "afirmar", "coment\u00e1rio", "falar", "elogio", "com\u00edcio", "afirma\u00e7\u00e3o", "prop\u00f3sito", "declara\u00e7\u00e3o", "ouvir", "lembrar", "texto", "congresso", "pronunciamento", "l\u00edder", "dizer", "pol\u00edtica", "criticar", "tom", "partido", "perante", "presente", "pensamento", "cr\u00edtica", "jornalista", "ideia", "discuss\u00e3o", "imprensa", "di\u00e1logo", "encontro", "ali\u00e1s", "dito", "orador", "proferido", "partid\u00e1rio", "ocasi\u00e3o", "momento", "governo", "ler", "pouco", "fazer", "tema", "repetir", "gesto", "discursar", "voz", "express\u00e3o", "apoiante", "ministro", "sess\u00e3o", "inflamado", "protesto", "lula", "rebelo", "solene", "democracia", "passo", "pr\u00f3prio", "deputado", "promessa", "entrevista", "mensagem", "contr\u00e1rio", "explicar", "socialista", "parlamentar", "opini\u00e3o", "confer\u00eancia", "aplauso", "soar", "citar", "conversa", "presidencial", "militante", "pretexto", "candidato", "sil\u00eancio", "sempre", "claro", "voto", "manifesta\u00e7\u00e3o", "assunto", "ideol\u00f3gico", "sobretudo", "advers\u00e1rio", "presid\u00eancia", "ironia", "feito", "hoje", "verdade", "evidente", "improviso", "habitual", "antes", "campanha", "hemiciclo", "temer", "defender", "interven\u00e7\u00e3o", "apesar", "presen\u00e7a", "reuni\u00e3o", "\u00f3dio", "plen\u00e1rio", "recordar", "mostrar", "destacar", "chamar", "escrever", "marcado", "pergunta", "exemplo", "daqueles", "cunhal", "sampaio", "tudo", "atitude", "testemunho", "propaganda", "atar", "an\u00fancio", "hora", "ontem", "menos", "nada", "entender", "precisamente", "insulto", "acrescentar", "fato", "sentimento", "carvalha", "breve", "conte\u00fado", "convic\u00e7\u00e3o", "durante", "justamente", "tratar", "elei\u00e7\u00e3o", "acerca", "eleitoral", "cerim\u00f4nia", "algo", "fim", "quest\u00e3o", "respeito", "pensar", "figura", "republicano", "realidade", "colega", "sublinhar", "orar", "golpe", "passada", "palanque", "linguagem", "refer\u00eancia", "formal", "meio", "livro", "estrat\u00e9gia", "quase", "afinal", "povo", "lado", "parlamento", "leitura", "intelectual", "inten\u00e7\u00e3o", "reunir", "\u00faltimo", "grito", "necessidade", "cr\u00edtico", "slogan", "talvez", "recente", "apresenta\u00e7\u00e3o", "tempo", "acusa\u00e7\u00e3o", "responder", "dirigente", "senado", "referir", "justificar", "semana", "lido", "preciso", "autor", "hist\u00f3ria", "populista", "claramente", "comentar", "forte", "c\u00e2mara", "sousa", "eloquente", "religioso", "opositor", "modo", "s\u00e9rio", "primeiro", "in\u00edcio", "usar", "escrito", "significado", "sentido", "v\u00e9spera", "dia", "deixar", "social", "longo", "humor", "certo", "racismo", "narrativa", "nogueira", "declarar", "maneira", "reflex\u00e3o", "desejo", "assembleia", "cultura", "poder", "aplaudido", "abertura", "preocupa\u00e7\u00e3o", "anunciar", "abertamente", "entusiasmo", "passado", "dar", "parecer", "discutir", "esquecer", "manh\u00e3", "forma", "aus\u00eancia", "tese", "apoio", "p\u00fablico", "escutar", "aten\u00e7\u00e3o", "postura", "pretender", "recado", "contraste", "pa\u00eds", "afirmado", "noite", "resto", "palco", "apenas", "conservador", "racista", "entendimento", "maioria", "agenda", "circunst\u00e2ncia", "acusar", "mote", "reconhecer", "apelar", "elogiar", "documento", "diferente", "tarde", "apresentar", "candidatura", "politicamente", "exerc\u00edcio", "secret\u00e1rio", "radical", "eco", "comunica\u00e7\u00e3o", "argumenta\u00e7\u00e3o", "si", "duro", "import\u00e2ncia", "certa", "despedida", "certamente", "come\u00e7ar", "acompanhado", "vontade", "contra", "diante", "eleitor", "trabalho", "\u00f3bvio", "solidariedade", "compromisso", "acreditar", "coelho", "palestra", "senador", "cita\u00e7\u00e3o", "resumir", "dedicar", "alus\u00e3o", "perceber", "prometer", "simples", "agradecimento", "explicando", "coisa", "popular", "solenidade", "pronunciar", "m\u00e1rio", "reafirmar", "consci\u00eancia", "v\u00e1rios", "plateia", "querer", "senhor", "ataque", "emo\u00e7\u00e3o", "algu\u00e9m", "nunca", "seguir", "posse", "liberdade", "demagogia", "crer", "esfor\u00e7o", "tradi\u00e7\u00e3o", "comunista", "empenho", "democr\u00e1tico", "consenso", "vis\u00e3o", "personalidade", "desafio", "olhar", "inclusive", "acontecimento", "viol\u00eancia", "carta", "anterior", "grande", "bastante", "manifesto", "expressar", "confronto", "ideologia", "d\u00favida", "visita", "sobre", "nome", "cds", "repeti\u00e7\u00e3o", "comportamento", "jantar", "barroso", "literatura", "particular", "parte", "proposta", "col\u00f3quio", "longe", "optimismo", "almo\u00e7o", "insistir", "conhecimento", "hist\u00f3rico", "representa\u00e7\u00e3o", "l\u00f3gica", "feita", "minuto", "seguida", "esquerda", "especialmente", "obviamente", "demasiado", "perfil", "refor\u00e7ar", "democrata", "sequer", "qualquer", "vota\u00e7\u00e3o", "novo", "bancada", "diverso", "oficial", "bem", "princ\u00edpio", "precedente", "bom", "mal", "cen\u00e1rio", "ora\u00e7\u00e3o", "estilo", "aliado", "trecho", "verso", "preferir", "alvo", "frente", "haver", "uso", "resposta", "simb\u00f3lica", "mencionar", "s\u00e1bado", "amaral", "contexto", "cartaz", "mudan\u00e7a", "acto", "convidado", "conceito", "\u00faltima", "homenagem", "servir", "criticado", "chefe", "hipocrisia", "car\u00e1ter", "f\u00e9", "congressista", "p\u00e1gina", "ditadura", "costume", "demonstrar", "semin\u00e1rio", "costumar", "movimento", "contudo", "questionado", "enfatizar", "coletiva", "clareza", "imagem", "serm\u00e3o", "embora", "estado", "governante", "frisar", "dif\u00edcil", "atos", "guerra", "espect\u00e1culo", "defesa", "evento", "fundamental", "eleitorado", "domingo", "an\u00e1lise", "poss\u00edvel", "inaugura\u00e7\u00e3o", "aspecto", "poesia", "manifestar", "concluir", "antigo", "institucional", "velho", "m\u00eddia", "rep\u00fablica", "veemente", "escolha", "al\u00e9m", "chanceler", "mundo", "lideran\u00e7a", "gostar", "cimeira", "reiterar", "daquilo", "f\u00e1cil", "monteiro", "mo\u00e7\u00e3o", "sucess\u00e3o", "reforma", "raz\u00e3o", "iniciativa", "tribuna", "terminar", "ap\u00f3s", "ningu\u00e9m", "homem", "agora", "portanto", "jornal", "daquele", "cena"]}