{"words": ["p\u00e1gina", "site", "publica\u00e7\u00e3o", "web", "texto", "internet", "conte\u00fado", "publicado", "jornal", "publicar", "ler", "foto", "edi\u00e7\u00e3o", "lista", "capa", "blog", "revista", "livro", "an\u00fancio", "nota", "usu\u00e1rio", "v\u00eddeo", "not\u00edcia", "mensagem", "documento", "di\u00e1rio", "resumo", "impresso", "escrever", "editor", "refer\u00eancia", "online", "perfil", "se\u00e7\u00e3o", "coment\u00e1rio", "imagem", "aparecer", "oficial", "ver", "informa\u00e7\u00e3o", "basta", "arquivo", "conter", "fotografia", "link", "reportagem", "leitor", "editar", "consultar", "dispon\u00edvel", "e-mail", "divulgado", "formato", "autor", "ilustra\u00e7\u00e3o", "mostra", "cat\u00e1logo", "portal", "caderno", "trazer", "ecr\u00e3", "utilizador", "folha", "constar", "apenas", "adicionar", "completar", "l\u00ea", "detalhe", "indicar", "imprimir", "rodap\u00e9", "clique", "coluna", "vers\u00e3o", "reda\u00e7\u00e3o", "correio", "seguinte", "endere\u00e7o", "leitura", "biografia", "conta", "gr\u00e1fico", "mostrar", "mapa", "semana", "impress\u00e3o", "enviar", "frase", "imprensa", "letra", "carta", "sec\u00e7\u00e3o", "exemplo", "ferramenta", "menu", "cap\u00edtulo", "configura\u00e7\u00e3o", "artigo", "completo", "conferir", "ficheiro", "mem\u00f3ria", "resposta", "folheto", "postagem", "abaixar", "dados", "n\u00famero", "lido", "hist\u00f3ria", "palavra", "acessar", "assunto", "s\u00edtio", "permitir", "escrito", "aplicativo", "recente", "\u00edntegra", "figura", "explicando", "formul\u00e1rio", "rede", "acima", "tradu\u00e7\u00e3o", "op\u00e7\u00e3o", "\u00faltima", "descri\u00e7\u00e3o", "brochura", "clicar", "somente", "c\u00f3pia", "presente", "manual", "p\u00fablico", "citado", "navegador", "inclu\u00eddo", "primeiro", "guia", "incluir", "inserir", "exemplar", "descrever", "dedicado", "anota\u00e7\u00e3o", "dez", "breve", "entrevista", "cartaz", "inteira", "divulgar", "pr\u00f3prio", "postagens", "social", "abrir", "manchete", "gratuitamente", "comunicado", "cita", "apresenta\u00e7\u00e3o", "seguir", "computador", "conforme", "publicidade", "informar", "poss\u00edvel", "email", "inscri\u00e7\u00e3o", "m\u00fasica", "tema", "apresentar", "meio", "divulga\u00e7\u00e3o", "editorial", "tela", "comunica\u00e7\u00e3o", "preencher", "software", "declara\u00e7\u00e3o", "anterior", "poder", "atrav\u00e9s", "obra", "afirmar", "verso", "quase", "dar", "feita", "blogs", "dizer", "revelar", "pessoal", "dia", "aceder", "editado", "simples", "inicial", "pergunta", "car\u00e1cter", "original", "apagar", "agenda", "prop\u00f3sito", "janela", "cita\u00e7\u00e3o", "referir", "rubrica", "disponibilizado", "ficha", "hora", "nome", "v\u00e1rios", "volume", "partir", "boletim", "acesso", "segunda", "c\u00f3digo", "escrita", "f\u00e3", "cinco", "figurar", "tempo", "surgir", "agora", "opini\u00e3o", "atualiza\u00e7\u00e3o", "download", "dois", "li", "pref\u00e1cio", "novidade", "documenta\u00e7\u00e3o", "biblioteca", "registo", "item", "tudo", "virtual", "postar", "carregar", "fornecer", "dica", "ilustrado", "encontrar", "servidor", "dedicar", "legenda", "visualiza\u00e7\u00e3o", "desejar", "data", "gravar", "suporte", "an\u00e1lise", "preenchimento", "parte", "criar", "usar", "destacar", "destaque", "quatro", "mil", "seman\u00e1rio", "globo", "dentro", "inteiro", "comentar", "intitulado", "recentemente", "cd", "exibir", "oito", "acompanhar", "painel", "lembrar", "cabe\u00e7alho", "ali\u00e1s", "envio", "jornalista", "fonte", "trecho", "escolher", "tratar", "diariamente", "encarte", "passada", "colect\u00e2nea", "configurar", "hoje", "correspondente", "centena", "autoria", "mundo", "final", "acrescentar", "suplemento", "lida", "aberta", "tamanho", "fim", "personagem", "m\u00eas", "relat\u00f3rio", "paginar", "sugest\u00e3o", "colocar", "oferecer", "resto", "passado", "explicar", "digital", "m\u00eddia", "epis\u00f3dio", "notici\u00e1rio", "dezena", "citar", "segundo", "correspond\u00eancia", "cor", "al\u00e9m", "via", "pasta", "cliente", "semanal", "alterar", "menos", "programa\u00e7\u00e3o", "listagem", "vida", "estrela", "quest\u00e3o", "\u00faltimo", "tr\u00eas", "reproduzir", "sobre", "seis", "automaticamente", "cena", "acontecimento", "manuscrito", "ilustrar", "curtir", "desenho", "aten\u00e7\u00e3o", "diferente", "interessante", "diverso", "contar", "resumir", "times", "compartilhar", "quadro", "enviado", "verdade", "tabl\u00f3ide", "qualquer", "pessoa", "mail", "algu\u00e9m", "relato", "saber", "conversa", "espa\u00e7o", "sete", "principal", "remeter", "aplica\u00e7\u00e3o", "informativo", "canal", "querer", "visualizar", "momento", "apresentado", "dicion\u00e1rio", "lan\u00e7amento", "\u00edcone", "\u00fanico", "fazer", "geral", "pe\u00e7a", "folhear", "electr\u00f3nico", "reprodu\u00e7\u00e3o", "mencionado", "vinte", "novo", "recordar", "entrada", "visto", "cem", "passa", "programa", "caso", "tabela", "atualizar", "gr\u00e1fica", "pouco", "postado", "logo", "erro", "especial", "assinante", "assinatura", "coisa", "reunir", "sempre", "\u00e1udio", "cria\u00e7\u00e3o", "consulta", "s\u00e9rie", "pesquisa", "descrito", "bibliografia", "entender", "abordar", "editora", "discuss\u00e3o", "servi\u00e7o", "trinta", "mant\u00e9m", "plataforma", "b\u00edblia", "linha", "eis", "t\u00f3pico", "den\u00fancia", "antes", "in\u00edcio", "dado", "extra", "chamada", "atualizado", "faixa", "ano", "abertura", "lan\u00e7ar", "simplesmente", "contr\u00e1rio", "utilizar", "pormenor", "realidade", "normalmente", "nova", "peti\u00e7\u00e3o", "observador", "telefone", "relacionado", "topo", "se\u00e7\u00f5es", "metade", "recurso", "expresso", "si", "responder", "passar", "dever", "cole\u00e7\u00e3o", "bilhete", "f\u00e1cil", "redac\u00e7\u00e3o", "romance", "contexto", "exibi\u00e7\u00e3o", "tiragem", "evento", "nestas", "assinado", "manh\u00e3", "aberto", "funcionalidade", "disponibilizar", "registro", "portugu\u00eas", "diretamente", "seguida", "comum", "inclusive", "televis\u00e3o", "padr\u00e3o", "europeu", "meia", "inscrever", "forma", "igualmente", "feito", "pesquisar", "curr\u00edculo", "t\u00edtulo", "cerca", "fundo", "acaso", "detalhado", "ponto", "can\u00e7\u00e3o", "processo", "estat\u00edstica", "ap\u00f3s", "tomo", "verificar"]}