{"words": ["imprensa", "m\u00eddia", "not\u00edcia", "jornalista", "declara\u00e7\u00e3o", "veiculado", "divulgado", "jornal", "comunica\u00e7\u00e3o", "divulga\u00e7\u00e3o", "publicado", "publica\u00e7\u00e3o", "entrevista", "assessoria", "oficial", "comunicado", "noticiado", "reportagem", "cr\u00edtica", "divulgar", "brasileiro", "espanhol", "meio", "revista", "informa\u00e7\u00e3o", "afirmar", "inclusive", "repercuss\u00e3o", "diverso", "propaganda", "opini\u00e3o", "rep\u00f3rter", "noticiar", "especializado", "confer\u00eancia", "an\u00fancio", "feita", "convoca\u00e7\u00e3o", "comentar", "noticioso", "recebido", "\u00faltima", "televis\u00e3o", "celebridade", "redac\u00e7\u00e3o", "citado", "ag\u00eancia", "criticado", "americana", "portuguesa", "tribuna", "difundido", "criticar", "questionado", "primeiro", "reuni\u00e3o", "p\u00fablico", "internet", "luso", "relato", "ingl\u00eas", "manchete", "informar", "presen\u00e7a", "impresso", "recente", "manifesta\u00e7\u00e3o", "social", "site", "coletiva", "afirmado", "lamentar", "confirmar", "acusa\u00e7\u00e3o", "publicar", "r\u00e1dio", "afirma\u00e7\u00e3o", "declarar", "rede", "franc\u00eas", "m\u00eddias", "catal\u00e3o", "encontro", "foto", "alem\u00e3o", "governamental", "desmentir", "in\u00famero", "den\u00fancia", "sensacionalista", "amplamente", "indigna\u00e7\u00e3o", "europeu", "amea\u00e7a", "iraquiano", "revelar", "v\u00e1rios", "falar", "passada", "citar", "imagem", "ontem", "brit\u00e2nico", "semana", "profissional", "dirigente", "destacar", "dizer", "assessor", "coment\u00e1rio", "chamar", "refer\u00eancia", "conversa", "fonte", "\u00f3rg\u00e3o", "sele\u00e7\u00e3o", "preocupa\u00e7\u00e3o", "internacional", "publicidade", "personalidade", "assunto", "nota", "iraniano", "pouco", "relatar", "reportar", "manifestar", "revela\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "circular", "\u00e9poca", "federa\u00e7\u00e3o", "televisivo", "nacional", "sociedade", "turco", "aten\u00e7\u00e3o", "folha", "mensagem", "reconhecer", "m\u00e9dico", "pronunciamento", "negar", "desculpa", "pol\u00edcia", "falsa", "bastidor", "parangona", "cient\u00edfico", "secret\u00e1rio", "editorial", "reagir", "como\u00e7\u00e3o", "especialista", "admitir", "observador", "pol\u00eamicas", "impress\u00e3o", "republicano", "p\u00e1gina", "desmentido", "pr\u00f3ximo", "estrangeiro", "correio", "ind\u00fastria", "oposi\u00e7\u00e3o", "justificar", "pol\u00e9mica", "futebol", "edi\u00e7\u00e3o", "recentemente", "literatura", "indicar", "organizado", "ocasi\u00e3o", "atitude", "influente", "elogio", "mundo", "convocar", "numeroso", "italiana", "cultura", "rumor", "prestar", "convocado", "estatal", "respons\u00e1vel", "proferido", "presid\u00eancia", "pr\u00f3prio", "v\u00eddeo", "enviado", "secretaria", "representante", "principalmente", "criminalizar", "justi\u00e7a", "lembrar", "reda\u00e7\u00f5es", "especular", "racista", "procurado", "ligado", "di\u00e1rio", "gabinete", "emerg\u00eancia", "actualidade", "apoio", "denunciar", "nestas", "sobretudo", "boletim", "apesar", "discurso", "local", "zang\u00e3o", "efe", "privada", "avan\u00e7ada", "emissora", "especula\u00e7\u00e3o", "prop\u00f3sito", "hoje", "sucessivo", "fato", "governo", "grande", "embaixada", "causar", "delega\u00e7\u00e3o", "f\u00f3rum", "liter\u00e1rio", "cinematogr\u00e1fico", "minist\u00e9rio", "acrescentar", "censura", "blogs", "notici\u00e1rio", "chegar", "boato", "contar", "elei\u00e7\u00e3o", "vaticano", "servi\u00e7o", "explica\u00e7\u00e3o", "debate", "dezena", "eventual", "contato", "militar", "procurar", "diplomacia", "esclarecer", "novidade", "anteontem", "audi\u00eancia", "confirma\u00e7\u00e3o", "belga", "negativa", "pessoal", "postagens", "explicar", "publicit\u00e1rio", "pent\u00e1gono", "pa\u00eds", "seman\u00e1rio", "defesa", "confirmado", "alertar", "atualidade", "especialmente", "argelino", "elogioso", "manh\u00e3", "holand\u00eas", "v\u00e9spera", "anunciar", "advogado", "comentado", "difus\u00e3o", "avisar", "frequente", "fofoca", "ocorrido", "an\u00e1lise", "telefone", "fot\u00f3grafo", "telef\u00f3nico", "conservador", "reda\u00e7\u00e3o", "intelectualidade", "jornal\u00edstico", "recep\u00e7\u00e3o", "considerar", "resenha", "interesse", "surgir", "hora", "viagem", "editor", "presente", "pol\u00edtico", "recorte", "corrupto", "gerar", "seguran\u00e7a", "lideran\u00e7a", "t\u00e9cnico", "sede", "ter\u00e7a", "conferenciar", "respeito", "receber", "familiar", "insinua\u00e7\u00e3o", "d\u00e9cada", "depoimento", "historiografia", "russo", "aus\u00eancia", "pol\u00eamica", "marcado", "presidencial", "editora", "posicionamento", "pol\u00edtica", "prestado", "comentador", "feito", "chilena", "equipe", "abertamente", "apurar", "intelectual", "pessoa", "campanha", "discuss\u00e3o", "atrav\u00e9s", "visita", "conte\u00fado", "cita", "acerca", "fotografia", "culpabilizar", "comunidade", "esclarecimento", "autoridade", "associa\u00e7\u00e3o", "funcion\u00e1rio", "online", "iniciativa", "escritor", "sueca", "sindical", "tratar", "torcedor", "v\u00edtima", "ministro", "tv", "cr\u00edtico", "havido", "tarde", "provocado", "explicando", "apresentador", "ali\u00e1s", "f\u00e3", "mo\u00e7ambicano", "s\u00e1bado", "acusar", "pedir", "proje\u00e7\u00f5es", "plataforma", "\u00faltimo", "domingo", "assembleia", "colaborar", "dar", "ningu\u00e9m", "mostrar", "automobil\u00edstico", "insist\u00eancia", "reac\u00e7\u00e3o", "descontentamento", "perante", "dirigir", "caricatura", "colunista", "elogiado", "interno", "mineira", "maioria", "sindicato", "conhecimento", "artigo", "especulado", "brasil", "pronunciar", "semanal", "anunciante", "alegar", "raro", "times", "difundir", "precedente", "excel\u00eancia", "alarmista", "noruegu\u00eas", "gazeta", "viol\u00eancia", "jornalismo", "motivo", "documento", "chin\u00eas", "incidente", "cat\u00f3lico", "agradecer", "anterior", "apelo", "tido", "geral", "protesto", "carta", "estado", "referir", "rea\u00e7\u00e3o", "mundial", "entretenimento", "nomeadamente", "provocar", "haver", "esc\u00e2ndalo", "repercutir", "antecipar", "parlamentar", "costumar", "informativo", "contr\u00e1rio", "promover", "academia", "congresso", "agress\u00e3o", "pesquisa", "al\u00e9m", "constantemente", "relatado", "resposta", "transmitir", "institui\u00e7\u00e3o", "torcida", "espera", "art\u00edstico", "adiantar", "sele\u00e7\u00f5es", "ataque", "informado", "responder", "surpresa", "europa", "renascen\u00e7a", "d\u00favida", "sondagem", "peri\u00f3dico", "homenagem", "reconhecido", "qualquer", "evitar", "temer", "solicitado", "in\u00edcio", "cunho", "causa", "regularmente", "equipa", "solicitar", "nessas", "alvo", "cobertura", "popular", "momento", "crise", "desinforma\u00e7\u00e3o", "centena", "dois", "testemunho", "moda", "organizar", "ver", "contactado", "imediato", "questionar", "contempor\u00e2neo", "diretas", "colombiano", "difamat\u00f3rio", "segundo", "chefe", "boliviano", "policial"]}