{"words": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino", "professor", "escola", "profissional", "aluno", "docente", "educador", "escolar", "sa\u00fade", "p\u00fablico", "estudante", "curso", "educacional", "ci\u00eancia", "educativo", "universidade", "superior", "pedag\u00f3gico", "disciplina", "b\u00e1sico", "secretaria", "gradua\u00e7\u00e3o", "capacita\u00e7\u00e3o", "pedagogia", "institui\u00e7\u00e3o", "faculdade", "forma\u00e7\u00e3o", "minist\u00e9rio", "habilita\u00e7\u00e3o", "cultura", "privada", "necessidade", "universit\u00e1rio", "esmerado", "nutri\u00e7\u00e3o", "voltado", "enfermagem", "social", "administra\u00e7\u00e3o", "fundamental", "conhecimento", "estadual", "compet\u00eancia", "atividades", "crian\u00e7a", "aula", "emprego", "psicologia", "pol\u00edtica", "especializa\u00e7\u00e3o", "jovem", "acad\u00eamica", "ministra", "promo\u00e7\u00e3o", "gest\u00e3o", "vaga", "pr\u00e1tica", "oportunidade", "tecnol\u00f3gico", "econ\u00f4micas", "gestor", "licenciatura", "mat\u00e9ria", "infantil", "coordenador", "n\u00edvel", "secret\u00e1ria", "sal\u00e1rio", "juventude", "turma", "qualifica\u00e7\u00e3o", "acad\u00eamicas", "finan\u00e7as", "m\u00e9dico", "ensinar", "planejamento", "inform\u00e1tica", "did\u00e1ctico", "aprendizagem", "curricular", "t\u00e9cnico", "economia", "qualidade", "oferecer", "mulher", "medicina", "excel\u00eancia", "pr\u00f3prio", "cient\u00edfico", "agricultura", "funcion\u00e1rio", "profissionaliza\u00e7\u00e3o", "complementar", "melhoria", "biol\u00f3gico", "sociologia", "formador", "mobilidade", "renda", "t\u00e9cnica", "especialista", "melhorar", "espec\u00edfico", "filosofia", "orienta\u00e7\u00e3o", "curr\u00edculo", "entidade", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "arte", "profiss\u00e3o", "pesquisa", "reivindica\u00e7\u00e3o", "mestrado", "instituto", "matem\u00e1tica", "secret\u00e1rio", "perspectiva", "associa\u00e7\u00e3o", "trabalho", "no\u00e7\u00e3o", "ligado", "\u00e9tica", "estudo", "secund\u00e1rio", "diretrizes", "palestra", "demanda", "ministro", "metodologia", "quest\u00e3o", "higiene", "magist\u00e9rio", "\u00e1rea", "cultural", "desenvolvimento", "carente", "carreira", "col\u00e9gio", "esporte", "assunto", "conselho", "diplomado", "avalia\u00e7\u00e3o", "diploma", "funda\u00e7\u00e3o", "familiar", "engenharia", "remunera\u00e7\u00e3o", "creche", "atender", "incentivar", "inova\u00e7\u00e3o", "aptid\u00e3o", "estudar", "enfermeiro", "estimular", "humano", "lazer", "pessoal", "idade", "tutela", "trabalhador", "particular", "igualdade", "incentivo", "federal", "lucrativo", "tecnologia", "afim", "promover", "previd\u00eancia", "projetos", "geral", "relacionado", "estrangeiro", "te\u00f3rica", "biblioteca", "salarial", "contribui\u00e7\u00e3o", "objetivo", "cargo", "especializado", "deficiente", "pr\u00edncipe", "nacional", "brasileiro", "jornalismo", "escolaridade", "ministrar", "boa", "encarregado", "municipal", "instru\u00e7\u00e3o", "integra\u00e7\u00e3o", "lei", "f\u00edsica", "recurso", "parceria", "oficina", "m\u00ednimo", "capacidade", "unidade", "empresa", "semin\u00e1rio", "acad\u00eamico", "servidor", "direc\u00e7\u00e3o", "experi\u00eancia", "criativo", "jur\u00eddico", "estrat\u00e9gia", "destinado", "psic\u00f3logo", "estagi\u00e1rio", "pl\u00e1stica", "classe", "reposi\u00e7\u00e3o", "produtividade", "iniciativa", "visar", "diretora", "organiza\u00e7\u00e3o", "portuguesa", "habita\u00e7\u00e3o", "reitor", "fomento", "orientar", "considerar", "nova", "preven\u00e7\u00e3o", "m\u00e3e", "reforma", "programa", "produtivo", "rapaz", "empresarial", "pasta", "agr\u00e1rio", "adulto", "sindical", "conselheiro", "discutir", "inclus\u00e3o", "adolescente", "priorit\u00e1rio", "defici\u00eancia", "geografia", "hor\u00e1rio", "criado", "rela\u00e7\u00e3o", "laboral", "empregado", "proporcionar", "valoriza\u00e7\u00e3o", "investir", "dica", "bolsa", "centro", "esportivo", "mantenedor", "cidadania", "inovador", "qualificar", "art\u00edstico", "inf\u00e2ncia", "escolariza\u00e7\u00e3o", "diretores", "reda\u00e7\u00f5es", "rendimento", "respectivo", "semestre", "reunir", "urbanismo", "cria\u00e7\u00e3o", "departamento", "autarquia", "hotelaria", "empregabilidade", "gen\u00e9sico", "comunica\u00e7\u00e3o", "aperfei\u00e7oamento", "biologia", "alimenta\u00e7\u00e3o", "ger\u00eancia", "informa\u00e7\u00e3o", "m\u00e9dio", "sensibiliza\u00e7\u00e3o", "rural", "ind\u00fastria", "servi\u00e7o", "turismo", "dentre", "doc\u00eancia", "desempenho", "infraestrutura", "verba", "licenciado", "humanidade", "pedagogo", "desenvolver", "concep\u00e7\u00e3o", "escolha", "seguran\u00e7a", "prim\u00e1rio", "respons\u00e1vel", "liter\u00e1rio", "atua\u00e7\u00e3o", "meta", "c\u00edvico", "demais", "publica\u00e7\u00e3o", "regional", "formando", "governamental", "sustentabilidade", "estabelecimento", "ate\u00edstico", "fun\u00e7\u00e3o", "destacar", "natural", "propor", "neg\u00f3cio", "ambiental", "trabalhar", "tema", "doutorado", "cuidado", "graduado", "realiza\u00e7\u00e3o", "educar", "concluir", "marketing", "cantina", "referente", "m\u00e9dia", "investiga\u00e7\u00e3o", "adjunto", "setor", "grau", "ocupa\u00e7\u00e3o", "audiovisual", "recomenda\u00e7\u00e3o", "projeto", "mensalidade", "avaliar", "a\u00e7\u00f5es", "financiamento", "institucional", "personalidade", "essencial", "recrutamento", "responsabilidade", "grilo", "valorizar", "adequado", "ambiente", "comiss\u00e3o", "pai", "acerca", "divulga\u00e7\u00e3o", "assistente", "carteira", "pesquisador", "corporativo", "chefia", "veterin\u00e1ria", "gasto", "intelectual", "diverso", "receber", "mudan\u00e7a", "ideia", "aposentadoria", "menor", "autonomia", "gratuito", "magistratura", "assistencial", "representante", "odontologia", "doutor", "atribui\u00e7\u00e3o", "global", "assist\u00eancia", "empregador", "categoria", "comunidade", "menino", "padr\u00e3o", "finalidade", "publicar", "aspecto", "entretenimento", "redu\u00e7\u00e3o", "econ\u00f4mica", "divulgar", "debater", "excelente", "estat\u00edstica", "tem\u00e1tica", "promotor", "aprimorar", "reflex\u00e3o", "aperfei\u00e7oar", "elementar", "vacinar", "sugest\u00e3o", "sobre", "nota", "epidemiologia", "intuito", "subs\u00eddio", "fam\u00edlia", "reda\u00e7\u00e3o", "abranger", "abordagem", "financeiro", "diversidade", "seguridade", "estrutura", "primar", "atitude", "despesa", "matr\u00edcula", "manuten\u00e7\u00e3o", "ma\u00e7\u00e3o", "prioridade", "proposta", "esportes", "alternativa", "moral", "estado", "ocupacional", "religioso", "avan\u00e7ada", "manual", "diferente", "interc\u00e2mbio", "subsecret\u00e1rio", "legisla\u00e7\u00e3o", "integrar", "letivo", "benef\u00edcio", "formar", "governo", "sexo", "import\u00e2ncia", "prima", "farm\u00e1cia", "setores", "amil\u00e1ceo", "exig\u00eancia", "cont\u00e1beis", "elevar", "expectativa", "aprendizado", "hospital", "adequa\u00e7\u00e3o", "conte\u00fado", "estrat\u00e9gico", "director", "relevante", "tratar", "norma", "planeamento", "cursar", "bacharelado", "obrigat\u00f3rio", "diferenciado", "contrata\u00e7\u00e3o", "perito", "oriundo", "umar", "forma", "empres\u00e1rio", "politicas", "insuficiente", "desigualdade", "prefeitura", "atendimento", "filos\u00f3fico", "patronal", "representar", "dar", "aprender", "tarefa", "vinculado", "atualidades", "car\u00eancia", "aten\u00e7\u00e3o", "ind\u00edgena", "condi\u00e7\u00e3o", "ministrado", "reciclagem", "al\u00e9m", "dignidade", "organizacional", "sensibilizar", "talento"]}