{"words": ["significado", "dicion\u00e1rio", "palavra", "conceito", "express\u00e3o", "s\u00edmbolo", "linguagem", "significa\u00e7\u00e3o", "l\u00edngua", "defini\u00e7\u00e3o", "termo", "literal", "vocabul\u00e1rio", "ver", "simbolismo", "traduzir", "descrever", "tradu\u00e7\u00e3o", "nome", "gen\u00e9rico", "atributo", "pensamento", "texto", "contexto", "compreender", "conhecimento", "deriva", "significar", "no\u00e7\u00e3o", "exemplo", "import\u00e2ncia", "descri\u00e7\u00e3o", "compreens\u00e3o", "car\u00e1cter", "referir", "gram\u00e1tica", "aspecto", "acep\u00e7\u00e3o", "hebraico", "entender", "latim", "conte\u00fado", "refer\u00eancia", "diferente", "origem", "sem\u00e2ntica", "etimologia", "interpreta\u00e7\u00e3o", "voc\u00e1bulo", "traduzido", "b\u00edblia", "frase", "etimol\u00f3gico", "letra", "literatura", "simb\u00f3lico", "hist\u00f3rico", "relev\u00e2ncia", "distinto", "usado", "filos\u00f3fico", "original", "entendimento", "l\u00e9xico", "sentido", "escrita", "verbo", "forma", "pr\u00e1tico", "hist\u00f3ria", "poesia", "percep\u00e7\u00e3o", "derivado", "nota", "ess\u00eancia", "dado", "resumir", "idioma", "poema", "remeter", "particular", "autor", "fato", "explicar", "mitologia", "relacionar", "obra", "derivada", "distinguir", "explica\u00e7\u00e3o", "perceber", "fala", "gloss\u00e1rio", "conjunto", "terminologia", "amb\u00edguo", "teoria", "livro", "ingl\u00eas", "algo", "conter", "uso", "variedade", "literalmente", "procura", "padr\u00e3o", "sem\u00e2ntico", "ilustrar", "natureza", "modo", "ler", "atribuir", "tratar", "cultural", "acontecimento", "acerca", "espec\u00edfico", "po\u00e9tica", "diferen\u00e7a", "met\u00e1fora", "s\u00e2nscrito", "tema", "moderno", "definir", "portugu\u00eas", "sugerir", "mito", "conota\u00e7\u00e3o", "b\u00edblico", "amplo", "dar", "portanto", "sintaxe", "contorno", "simplesmente", "profundo", "existir", "alcance", "identificar", "derivar", "narrativa", "contempor\u00e2neo", "influ\u00eancia", "caracter\u00edstica", "decifrar", "representa\u00e7\u00e3o", "\u00f3bvio", "significante", "testamento", "saber", "expressar", "usar", "escopo", "si", "som", "similar", "indicar", "valor", "raiz", "sentimento", "objeto", "prop\u00f3sito", "grego", "religioso", "relevante", "verdadeiro", "sobrenome", "filosofia", "enunciado", "l\u00f3gica", "reflete", "reconhecimento", "alfabeto", "plural", "fundamental", "prest\u00edgio", "cient\u00edfico", "senten\u00e7a", "verdade", "diferir", "fun\u00e7\u00e3o", "utilizar", "confundir", "dimens\u00e3o", "liter\u00e1rio", "obviamente", "consci\u00eancia", "afirma\u00e7\u00e3o", "entendido", "personagem", "talvez", "realidade", "car\u00e1ter", "singular", "trazer", "suma", "evid\u00eancia", "embora", "provir", "tipo", "possuir", "matem\u00e1tica", "lexical", "representar", "leitor", "po\u00e9tico", "utilizado", "objetos", "adjetivo", "contudo", "ci\u00eancia", "complexidade", "implica\u00e7\u00e3o", "daquilo", "abreviatura", "cren\u00e7a", "mencionar", "designa\u00e7\u00e3o", "positivo", "variante", "escrito", "qualquer", "depender", "documento", "variar", "simples", "comum", "elemento", "portuguesa", "imagem", "substantivo", "distin\u00e7\u00e3o", "necessariamente", "universal", "maneira", "arte", "religi\u00e3o", "pr\u00f3prio", "ortografia", "ambiguidade", "associado", "importante", "relacionado", "simb\u00f3lica", "ideia", "enfatizar", "geogr\u00e1fico", "raz\u00e3o", "simbologia", "cita", "v\u00e1rios", "caracterizar", "explicando", "interessante", "estudioso", "poss\u00edvel", "encontrar", "cultura", "vari\u00e1vel", "gramatical", "coment\u00e1rio", "desejado", "m\u00faltiplo", "exata", "identidade", "vis\u00e3o", "definido", "est\u00e9tico", "s\u00e9culo", "sabor", "diferenciar", "aprender", "grande", "realce", "gesto", "cristianismo", "interpretar", "sabedoria", "abrangente", "diverso", "estudo", "vista", "tamanho", "amor", "interesse", "escrever", "diversidade", "\u00e1rabe", "mensagem", "grandeza", "clareza", "servir", "esp\u00edrito", "certo", "espa\u00e7o", "utilidade", "c\u00f3digo", "citar", "essencial", "lingu\u00edstica", "indiv\u00edduo", "fen\u00f4meno", "apresentar", "n\u00famero", "consoante", "usual", "m\u00fasica", "designar", "cor", "espiritual", "revestir", "refletir", "informa\u00e7\u00e3o", "natural", "gosto", "corresponder", "resumo", "impl\u00edcito", "senso", "art\u00edstico", "jur\u00eddico", "pron\u00fancia", "signo", "semelhante", "associar", "reconhecer", "pol\u00edtico", "civiliza\u00e7\u00e3o", "bastante", "metaf\u00f3rico", "f\u00e1cil", "mudan\u00e7a", "esot\u00e9rico", "inspira\u00e7\u00e3o", "m\u00edstico", "exato", "denotar", "\u00eanfase", "jun\u00e7\u00e3o", "significativo", "pouco", "claro", "manuscrito", "dizer", "incerto", "tempo", "completo", "par\u00e2metro", "\u00e1rvore", "humano", "varia\u00e7\u00e3o", "mostrar", "lingu\u00edstico", "escolha", "tradi\u00e7\u00e3o", "papel", "discurso", "relevo", "mostra", "reflectir", "l\u00f3gico", "implicar", "adquirir", "falar", "conhecer", "frequentemente", "moral", "visual", "deus", "tra\u00e7o", "item", "sin\u00f4nimo", "vulgar", "argumento", "infinito", "not\u00e1vel", "combina\u00e7\u00e3o", "incluir", "te\u00f3rico", "fonte", "ideal", "sociol\u00f3gico", "panorama", "imenso", "poeta", "antiguidade", "negro", "alma", "da\u00ed", "rela\u00e7\u00e3o", "problema", "ponto", "verso", "p\u00e1gina", "parecer", "formal", "personalidade", "figura", "evocar", "d\u00favida", "costume", "real", "estilo", "enorme", "respeito", "pessoa", "evidente", "descobrir", "opini\u00e3o", "reflexo", "originalidade", "atribu\u00eddo", "mudar", "lema", "resultado", "liberdade", "aprendizagem", "mudado", "conseguir", "geralmente", "acrescentar", "dito", "eco", "coisa", "al\u00e9m", "motivo", "contributo", "povo", "poder", "resto", "conhecido", "fen\u00f4menos", "determinante", "pintura", "escritor", "factor", "universo", "leitura", "paradigma", "lembrar", "racioc\u00ednio", "f\u00e9", "romance", "precisamente", "revelar", "olhar", "alus\u00e3o", "geografia", "apar\u00eancia", "consultar", "ilustra\u00e7\u00e3o", "alterar", "m\u00e9todo", "exist\u00eancia", "assemelhar", "top\u00f3nimo", "consider\u00e1vel", "grafia", "efeito", "fatores", "motiva\u00e7\u00e3o", "emocional", "r\u00f3tulo", "combinar", "extrair", "g\u00e9nero", "surgir", "antigo", "fornecer", "sinal", "acento", "enfoque", "demonstrar", "propriamente", "quest\u00e3o", "dif\u00edcil", "timbre", "visto", "concep\u00e7\u00e3o", "aparecer", "expl\u00edcito", "menor", "dom\u00ednio", "latino", "ret\u00f3rica", "cita\u00e7\u00e3o", "proposi\u00e7\u00e3o", "guia", "meramente", "negativo", "oferecer", "an\u00e1lise", "cidadania", "inv\u00e9s", "\u00fanico", "pensar", "notar", "abordar", "descritivo", "arquivo"]}