{"words": ["origem", "tradi\u00e7\u00e3o", "caracter\u00edstica", "hist\u00f3ria", "s\u00e9culo", "raiz", "diferente", "exist\u00eancia", "nome", "partir", "antigo", "hist\u00f3rico", "ascend\u00eancia", "exemplo", "influ\u00eancia", "diverso", "proveniente", "cultura", "causa", "significado", "identidade", "existir", "devido", "nacionalidade", "possivelmente", "lenda", "relacionado", "dado", "fonte", "sobretudo", "principalmente", "raz\u00e3o", "l\u00edngua", "distinto", "conhecimento", "religi\u00e3o", "forma", "elemento", "refer\u00eancia", "v\u00e1rios", "express\u00e3o", "diferen\u00e7a", "referir", "in\u00edcio", "apesar", "termo", "deriva", "tradicional", "provavelmente", "conhecido", "pa\u00eds", "respeito", "pr\u00f3prio", "surgimento", "ra\u00e7a", "denomina\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "cren\u00e7a", "contudo", "descendente", "semelhante", "portuguesa", "judaico", "civiliza\u00e7\u00e3o", "natureza", "grego", "mistura", "remonta", "provir", "ligado", "terra", "conta", "tratar", "evolu\u00e7\u00e3o", "costume", "povo", "comum", "original", "cultural", "desconhecido", "fato", "portanto", "humano", "prim\u00f3rdio", "mitologia", "religioso", "\u00e9poca", "nomeadamente", "d\u00e9cada", "fim", "surgir", "vida", "africana", "embora", "proveni\u00eancia", "surgido", "parte", "propriamente", "significar", "acerca", "territ\u00f3rio", "ind\u00edgena", "quest\u00e3o", "originar", "presente", "recente", "independentemente", "aparentemente", "comunidade", "ancestral", "procura", "variar", "virtude", "heran\u00e7a", "essencialmente", "passado", "dar", "europa", "destino", "base", "teoria", "fam\u00edlia", "conceito", "caso", "importante", "explicar", "nova", "meado", "consequ\u00eancia", "inspira\u00e7\u00e3o", "indicar", "medieval", "maioria", "crist\u00e3o", "modo", "particular", "especialmente", "relativo", "pr\u00e1tica", "popular", "maior", "\u00e9tnico", "designa\u00e7\u00e3o", "composi\u00e7\u00e3o", "imigrante", "baseado", "forma\u00e7\u00e3o", "palavra", "geogr\u00e1fico", "encontrar", "sobre", "al\u00e9m", "possuir", "verdadeiro", "levar", "existente", "oriundo", "pol\u00edtica", "precisamente", "variedade", "similar", "culto", "produto", "cria\u00e7\u00e3o", "nascimento", "espec\u00edfico", "idade", "utilizado", "moderno", "principal", "valor", "associado", "romana", "qualquer", "import\u00e2ncia", "derivado", "meio", "europeu", "contexto", "primeiro", "alem\u00e3o", "contr\u00e1rio", "remontar", "poder", "presen\u00e7a", "daquela", "m\u00faltiplo", "anterior", "mito", "entender", "proced\u00eancia", "relativamente", "\u00e1rabe", "sociedade", "antiguidade", "metade", "motivo", "regi\u00e3o", "aspecto", "local", "derivada", "realidade", "tipicamente", "parecer", "mundo", "geralmente", "chamada", "italiana", "compreender", "t\u00e9cnica", "haver", "descri\u00e7\u00e3o", "incluir", "literatura", "certa", "grande", "linhagem", "leva", "poss\u00edvel", "popula\u00e7\u00e3o", "bem", "localidade", "segundo", "tipo", "informa\u00e7\u00e3o", "semelhan\u00e7a", "tido", "sugerir", "dentro", "natural", "estrangeiro", "verdade", "habitante", "produ\u00e7\u00e3o", "coloniza\u00e7\u00e3o", "torno", "respectivo", "propriedade", "portugu\u00eas", "cristianismo", "apresentar", "continente", "aparecimento", "originado", "pertencer", "respeitar", "autor", "am\u00e9rica", "usado", "variante", "daqueles", "saber", "atrav\u00e9s", "varia\u00e7\u00e3o", "dada", "talvez", "cor", "especificamente", "tempo", "problema", "personagem", "etnia", "dever", "\u00e1frica", "cl\u00e1ssico", "ideia", "pai", "dois", "data", "origin\u00e1rio", "condi\u00e7\u00e3o", "revolu\u00e7\u00e3o", "brasil", "evid\u00eancia", "gra\u00e7a", "introdu\u00e7\u00e3o", "imigra\u00e7\u00e3o", "no\u00e7\u00e3o", "negra", "nacional", "cidade", "fundado", "franc\u00eas", "corresponder", "utiliza\u00e7\u00e3o", "desenvolvimento", "t\u00edpico", "pouco", "universo", "aldeia", "interesse", "apelido", "estilo", "primitiva", "sequ\u00eancia", "tribo", "sempre", "todavia", "sobrenome", "portugal", "alimentar", "conhecer", "naturalmente", "inicial", "conflito", "estudo", "in\u00famero", "motiva\u00e7\u00e3o", "judeu", "livro", "resulta", "chamado", "povoamento", "latina", "circunst\u00e2ncia", "fun\u00e7\u00e3o", "colonial", "vers\u00e3o", "na\u00e7\u00e3o", "identifica\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo", "volta", "particularidade", "dimens\u00e3o", "da\u00ed", "familiar", "pessoa", "igualmente", "sob", "nascido", "migra\u00e7\u00e3o", "ingl\u00eas", "tra\u00e7o", "transforma\u00e7\u00e3o", "ocidental", "fus\u00e3o", "ocorrido", "ess\u00eancia", "renascimento", "fundamentalmente", "representa\u00e7\u00e3o", "menos", "estrutura", "certo", "seguir", "apenas", "descoberta", "pensamento", "cat\u00f3lico", "utilizar", "arte", "visto", "material", "antes", "dita", "gera\u00e7\u00e3o", "brasileiro", "defini\u00e7\u00e3o", "derivar", "guerra", "uso", "componente", "massa", "remeter", "basicamente", "pertencente", "interior", "daquelas", "diversidade", "folclore", "dizer", "posteriormente", "fruto", "g\u00e9nero", "daquele", "atuais", "riqueza", "frequentemente", "uni\u00e3o", "obra", "\u00fanico", "resultante", "resultar", "regra", "preocupa\u00e7\u00e3o", "constituir", "princ\u00edpio", "ordem", "conjunto", "explora\u00e7\u00e3o", "fronteira", "pequeno", "mat\u00e9ria", "prov\u00e1vel", "escrita", "ocidente", "conter", "juntamente", "dificuldade", "simples", "duma", "hoje", "contempor\u00e2neo", "figura", "revelar", "experi\u00eancia", "lei", "especial", "fala", "considerado", "imp\u00e9rio", "africano", "interpreta\u00e7\u00e3o", "ano", "envolver", "localiza\u00e7\u00e3o", "querer", "eventualmente", "numeroso", "liga\u00e7\u00e3o", "combina\u00e7\u00e3o", "maneira", "explica\u00e7\u00e3o", "musical", "descrever", "posterior", "nascer", "prop\u00f3sito", "atribuir", "exclusivamente", "m\u00e9todo", "reino", "busca", "resto", "ambos", "desaparecimento", "somente", "exterior", "nobre", "reconhecimento", "momento", "ilha", "acordo", "tend\u00eancia", "vindo", "inclusive", "descobrir", "necessidade", "lingu\u00edstica", "vest\u00edgio", "social", "ponto", "inspirado", "profundo", "historiador", "respons\u00e1vel", "movimento", "filosofia", "tema", "determinado", "autoridade", "identificar", "dom\u00ednio", "estudioso", "representar", "distinguir", "concep\u00e7\u00e3o", "d\u00favida", "lugar", "m\u00e3e", "veio", "indiv\u00edduo", "oficial", "f\u00e9", "criado", "influenciado", "alus\u00e3o", "animal", "relato", "constru\u00e7\u00e3o", "significativo", "n\u00famero", "crescente", "complexo", "resultado", "gente", "opini\u00e3o", "m\u00fasica", "situa\u00e7\u00e3o", "expans\u00e3o", "documento", "excep\u00e7\u00e3o", "considerar", "lado", "bastante", "antepassado", "manifesta\u00e7\u00e3o", "etimologia", "segunda", "t\u00edtulo"]}