{"words": ["portugu\u00eas", "portuguesa", "portugal", "lisboa", "l\u00edngua", "espanhol", "ingl\u00eas", "sousa", "luso", "porto", "franc\u00eas", "hoje", "nacional", "estrangeiro", "internacional", "brasileiro", "tradu\u00e7\u00e3o", "sociedade", "oficial", "p\u00fablico", "origem", "angola", "real", "m\u00e1rio", "hist\u00f3ria", "primeiro", "pa\u00eds", "literatura", "ferreira", "mo\u00e7ambique", "associa\u00e7\u00e3o", "costa", "exemplo", "referir", "futebol", "antigo", "equipa", "fala", "sobretudo", "nomeadamente", "europeu", "ruir", "cultura", "colonial", "segunda", "gomar", "parte", "ali\u00e1s", "precisamente", "presen\u00e7a", "espanha", "palavra", "brasil", "dado", "soar", "pinto", "a\u00e7or", "vieira", "recentemente", "apesar", "autor", "express\u00e3o", "acrescentar", "angolano", "cinema", "daquele", "italiano", "chegar", "\u00fanico", "passar", "edi\u00e7\u00e3o", "vindo", "passado", "macau", "considerar", "mundo", "imprensa", "importante", "resto", "continuar", "almeida", "alem\u00e3o", "cultural", "iniciativa", "recente", "respons\u00e1vel", "\u00faltima", "\u00e9poca", "particular", "europa", "rodrigues", "maior", "poesia", "novo", "pretender", "carvalho", "servi\u00e7o", "melhor", "grande", "projecto", "fim", "martim", "miguel", "altura", "prop\u00f3sito", "companhia", "conjunto", "cabo", "comercial", "idioma", "querer", "s\u00e9culo", "agora", "representa\u00e7\u00e3o", "santo", "terceira", "falado", "igualmente", "in\u00edcio", "braga", "fran\u00e7a", "ano", "conto", "qualquer", "destaque", "dizer", "povo", "surgir", "existir", "oliveira", "partir", "guimar\u00e3es", "residente", "nome", "embora", "geral", "daquela", "banco", "director", "pereira", "quase", "dom\u00ednio", "gon\u00e7alves", "reconhecer", "institui\u00e7\u00e3o", "empresarial", "al\u00e9m", "final", "metade", "brit\u00e2nico", "qualidade", "pouco", "conhecido", "representante", "futuro", "ontem", "poder", "contr\u00e1rio", "saber", "passa", "\u00faltimo", "feito", "apenas", "veio", "m\u00fasica", "forma", "contexto", "correia", "pirar", "interven\u00e7\u00e3o", "encontro", "uni\u00e3o", "profissional", "direc\u00e7\u00e3o", "tema", "maio", "governo", "administra\u00e7\u00e3o", "participa\u00e7\u00e3o", "arte", "instituto", "popular", "procura", "coelho", "traduzido", "beira", "criado", "forma\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "feita", "setembro", "abril", "pr\u00f3prio", "falar", "nova", "pol\u00edtico", "bem", "sempre", "diferente", "territ\u00f3rio", "cria\u00e7\u00e3o", "tradicional", "italiana", "fazer", "sublinhar", "junho", "segundo", "dever", "junto", "n\u00edvel", "parecer", "passada", "cento", "economia", "lugar", "seguir", "nunca", "levar", "outubro", "contudo", "livro", "pr\u00f3ximo", "estatuto", "tradi\u00e7\u00e3o", "poeta", "am\u00e9rica", "pol\u00edtica", "mar\u00e7o", "comum", "dar", "rep\u00fablica", "cavaco", "regresso", "obra", "contempor\u00e2neo", "janeiro", "espect\u00e1culo", "clube", "espera", "t\u00edtulo", "adiantar", "marinha", "musical", "portanto", "decorrer", "forte", "passagem", "tempo", "curso", "mundial", "militar", "agosto", "regional", "opini\u00e3o", "escritor", "vicente", "antes", "cidad\u00e3o", "rebelo", "apoio", "televis\u00e3o", "belga", "mant\u00e9m", "industrial", "afinal", "socialista", "afonso", "\u00e1frica", "face", "tarde", "francisco", "integrar", "panorama", "lado", "import\u00e2ncia", "guerra", "modo", "quest\u00e3o", "significar", "ensino", "defesa", "designa\u00e7\u00e3o", "junta", "dada", "castelhano", "publicado", "independente", "grego", "madrid", "ideia", "monteiro", "capital", "encontrar", "madeira", "continente", "natural", "funda\u00e7\u00e3o", "moderno", "restante", "dezembro", "presente", "deixar", "escola", "realidade", "julho", "novembro", "v\u00e1rios", "c\u00e9lebre", "rela\u00e7\u00e3o", "civil", "africana", "concelho", "especialista", "incluir", "tr\u00eas", "representar", "conta", "not\u00e1vel", "reino", "\u00e2mbito", "jovem", "vista", "organiza\u00e7\u00e3o", "vila", "garante", "entender", "defender", "cam\u00e3o", "conhecimento", "estudo", "ind\u00fastria", "interesse", "privado", "lisboeta", "dia", "organizado", "avan\u00e7ado", "situa\u00e7\u00e3o", "atribu\u00eddo", "caso", "japon\u00eas", "momento", "fonte", "jornalista", "mato", "bom", "anterior", "jornal", "centro", "volta", "atrav\u00e9s", "arquip\u00e9lago", "ordem", "ficar", "boa", "conselho", "sob", "evolu\u00e7\u00e3o", "vida", "dez", "americana", "estado", "fevereiro", "texto", "actua\u00e7\u00e3o", "maioria", "semelhan\u00e7a", "na\u00e7\u00e3o", "voltar", "cerca", "posi\u00e7\u00e3o", "comunidade", "empresa", "semelhante", "semana", "ver", "minist\u00e9rio", "liga", "sede", "reconhecimento", "principalmente", "afirmar", "\u00e1rabe", "liter\u00e1rio", "medieval", "social", "imagem", "dif\u00edcil", "propriamente", "informa\u00e7\u00e3o", "carta", "realizador", "desportivo", "poss\u00edvel", "professor", "membro", "recordar", "cruz", "dito", "esp\u00edrito", "atl\u00e2ntico", "devido", "atual", "campeonato", "garantir", "assembleia", "principal", "vers\u00e3o", "mal", "set\u00fabal", "investimento", "resposta", "nobre", "quatro", "dois", "refer\u00eancia", "meado", "artista", "administrador", "teatro", "ilha", "\u00e1rea", "exposi\u00e7\u00e3o", "sentido", "hist\u00f3rico", "terceiro", "mercado", "holand\u00eas", "timor", "funchal", "presidente", "grupo", "come\u00e7ar", "educa\u00e7\u00e3o", "fundo", "reconhecido", "especial", "colabora\u00e7\u00e3o", "acabar", "tudo", "tom\u00e9", "imp\u00e9rio", "bento", "sucesso", "portuense", "divis\u00e3o", "\u00edndio", "academia", "sequ\u00eancia", "entrar", "assegurar", "visto", "considerado", "freguesia", "mau", "continental", "moreira", "publica\u00e7\u00e3o", "couto", "africano", "praticamente", "sublinha", "actualidade", "juntamente", "existente", "perante", "integrado", "proposta", "branco", "sete", "cinco", "ribeiro", "apresentar", "mulher", "chamado", "enquanto", "franco", "mar\u00edtimo", "dedicado", "talvez", "inicial", "influ\u00eancia", "verde", "sistema", "escrita", "experi\u00eancia", "tido", "original", "abertura", "contar", "receber", "destacar", "respeito", "sele\u00e7\u00e3o", "objectivo", "frente", "futebolista", "chin\u00eas", "competi\u00e7\u00e3o", "marcar"]}