{"words": ["direito", "liberdade", "respeito", "fundamental", "humano", "princ\u00edpio", "jur\u00eddico", "causa", "protec\u00e7\u00e3o", "livre", "viola\u00e7\u00e3o", "benef\u00edcio", "igualdade", "legisla\u00e7\u00e3o", "quest\u00e3o", "comunit\u00e1rio", "garantia", "estatuto", "mat\u00e9ria", "aplica\u00e7\u00e3o", "propriedade", "lei", "cidad\u00e3o", "qualquer", "respeitar", "justi\u00e7a", "condi\u00e7\u00e3o", "tratar", "nomeadamente", "parte", "poder", "defender", "possibilidade", "obriga\u00e7\u00e3o", "comum", "legal", "exigir", "constitui\u00e7\u00e3o", "raz\u00e3o", "exercer", "contr\u00e1rio", "defesa", "garantir", "portanto", "lado", "dignidade", "responsabilidade", "acesso", "al\u00e9m", "exemplo", "cidadania", "fim", "democracia", "interesse", "constitucional", "uni\u00e3o", "igualmente", "disposi\u00e7\u00e3o", "especial", "pol\u00edtica", "relativo", "social", "\u00e2mbito", "referir", "reconhecimento", "europeu", "rela\u00e7\u00e3o", "p\u00fablico", "assegurar", "modo", "tratado", "inclusive", "penal", "trabalhador", "nacional", "terceiro", "minoria", "soberania", "norma", "pa\u00eds", "determinado", "tribunal", "particular", "conselho", "express\u00e3o", "certo", "regime", "independentemente", "comunidade", "comiss\u00e3o", "caso", "conven\u00e7\u00e3o", "sobre", "\u00fanico", "internacional", "concess\u00e3o", "pr\u00e1tica", "dado", "acordo", "constituir", "pessoa", "necessidade", "reclamar", "parlamento", "dever", "pol\u00edtico", "pr\u00f3prio", "todavia", "regra", "objecto", "institui\u00e7\u00e3o", "contrapartida", "exerc\u00edcio", "visto", "compensa\u00e7\u00e3o", "dom\u00ednio", "sociedade", "dar", "aus\u00eancia", "saber", "aplicar", "mulher", "relativamente", "n\u00edvel", "democr\u00e1tico", "civil", "querer", "permitir", "medida", "reconhecer", "cumprimento", "beneficiar", "seguran\u00e7a", "considerar", "bem", "favor", "participa\u00e7\u00e3o", "aplic\u00e1vel", "tempo", "conta", "mente", "opini\u00e3o", "conceder", "consequ\u00eancia", "totalidade", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "presta\u00e7\u00e3o", "implicar", "t\u00edtulo", "homem", "vista", "importante", "artigo", "forma", "claro", "trabalho", "territ\u00f3rio", "autonomia", "exig\u00eancia", "legitimidade", "declara\u00e7\u00e3o", "igual", "membro", "vigor", "conferir", "fazer", "primeiro", "estado", "contra", "p\u00f4r", "incluir", "apenas", "necess\u00e1rio", "assunto", "impor", "dizer", "pedido", "geral", "carta", "decis\u00e3o", "consumidor", "proibi\u00e7\u00e3o", "import\u00e2ncia", "essencial", "individual", "organiza\u00e7\u00e3o", "conhecimento", "reforma", "meio", "discrimina\u00e7\u00e3o", "obter", "representa\u00e7\u00e3o", "reconhecido", "lugar", "consequentemente", "servi\u00e7o", "base", "enquanto", "fundamento", "legalmente", "primado", "sujeito", "presente", "judicial", "garantido", "voto", "fun\u00e7\u00e3o", "administra\u00e7\u00e3o", "decidir", "estabelecimento", "vontade", "representante", "maior", "concedido", "acto", "compet\u00eancia", "valor", "simultaneamente", "garante", "efectivo", "privada", "poss\u00edvel", "\u00f3rg\u00e3o", "oportunidade", "virtude", "titular", "regulamento", "pagar", "pagamento", "compromisso", "superior", "tratamento", "mercado", "sentido", "isen\u00e7\u00e3o", "intelectual", "faculdade", "exclusivo", "natureza", "existir", "m\u00ednimo", "pretender", "agora", "\u00faltimo", "interno", "proteger", "apoio", "impedir", "qualidade", "desrespeito", "problema", "momento", "cl\u00e1usula", "atrav\u00e9s", "consci\u00eancia", "prote\u00e7\u00e3o", "advogado", "conseguinte", "aceitar", "considerando", "processo", "exist\u00eancia", "proposta", "salvaguarda", "comunica\u00e7\u00e3o", "universal", "prever", "assumir", "concorr\u00eancia", "estabelecer", "refer\u00eancia", "preju\u00edzo", "empresa", "pessoal", "utilizar", "estabelecido", "contrato", "verdade", "europa", "violar", "transfer\u00eancia", "introdu\u00e7\u00e3o", "perante", "referido", "oposi\u00e7\u00e3o", "integral", "restri\u00e7\u00e3o", "receber", "circula\u00e7\u00e3o", "evidentemente", "invocar", "maioria", "entrada", "considera\u00e7\u00e3o", "passa", "entender", "manuten\u00e7\u00e3o", "assist\u00eancia", "autoral", "imposi\u00e7\u00e3o", "no\u00e7\u00e3o", "aspecto", "contudo", "privil\u00e9gio", "recorrer", "posi\u00e7\u00e3o", "fundo", "autodetermina\u00e7\u00e3o", "defini\u00e7\u00e3o", "espa\u00e7o", "autoriza\u00e7\u00e3o", "continuar", "situa\u00e7\u00e3o", "alegar", "seguir", "ali\u00e1s", "pleno", "antes", "informa\u00e7\u00e3o", "junto", "controlo", "autor", "independ\u00eancia", "partir", "povo", "sistema", "aduaneiro", "precisamente", "inst\u00e2ncia", "prerrogativa", "directiva", "respectivo", "objectivo", "governo", "segundo", "democratiza\u00e7\u00e3o", "relacionado", "dispor", "realiza\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "excep\u00e7\u00e3o", "iniciativa", "ano", "apesar", "imposto", "passado", "entidade", "claramente", "determinar", "limitar", "prioridade", "importa\u00e7\u00e3o", "falta", "declarar", "cria\u00e7\u00e3o", "cobran\u00e7a", "deputado", "licen\u00e7a", "sempre", "necess\u00e1ria", "prefer\u00eancia", "leg\u00edtimo", "ordem", "resolu\u00e7\u00e3o", "motivo", "rep\u00fablica", "falar", "indemniza\u00e7\u00e3o", "excluir", "atribui\u00e7\u00e3o", "promo\u00e7\u00e3o", "prop\u00f3sito", "seguro", "correspondente", "vida", "sa\u00fade", "futuro", "diferente", "v\u00e1rios", "afirmar", "patente", "interven\u00e7\u00e3o", "hoje", "nada", "conformidade", "decorrente", "for\u00e7a", "inten\u00e7\u00e3o", "mecanismo", "daquele", "negocia\u00e7\u00e3o", "promover", "referente", "cabe", "sob", "respons\u00e1vel", "sobretudo", "espec\u00edfico", "apresentar", "montante", "diverso", "c\u00f3digo", "b\u00e1sico", "movimento", "mediante", "normal", "ver", "limita\u00e7\u00e3o", "anterior", "origem", "independente", "tr\u00eas", "reivindicar", "recurso", "deixar", "justificar", "expressamente", "prol", "sequer", "utiliza\u00e7\u00e3o", "colectivo", "usufruir", "prestar", "defensor", "total", "autoridade", "ades\u00e3o", "efeito", "exclus\u00e3o", "estrangeiro", "recusar", "interpreta\u00e7\u00e3o", "prazo", "haver", "obviamente", "reembolso", "intervir", "oferecer", "venda", "adquirido", "altera\u00e7\u00e3o", "definido", "unido", "si", "tomada", "assembleia", "daqueles", "dois", "colocar", "acima", "ideia", "ningu\u00e9m", "abrigo", "privado", "d\u00favida", "fato", "maneira", "curso", "nacionalidade", "adquirir", "importar", "execu\u00e7\u00e3o", "tomar", "passar", "viol\u00eancia", "previsto", "janeiro", "judici\u00e1rio", "financiamento", "na\u00e7\u00e3o", "parcial", "menos", "diploma", "finalmente", "tornar", "produto", "contribui\u00e7\u00e3o", "desenvolvimento", "legalidade", "moral", "sal\u00e1rio", "recentemente", "publicidade", "gozar", "tudo", "imediato", "legislativo", "retirar", "concluir", "evidente", "pedir", "coopera\u00e7\u00e3o", "clara", "novo", "parlamentar", "entrar", "funcion\u00e1rio", "viola", "significar", "leg\u00edtima"]}