{"words": ["cartaz", "propaganda", "dizer", "bandeira", "slogan", "an\u00fancio", "panfleto", "anunciar", "folheto", "foto", "afixar", "manifestante", "exibir", "mostra", "protesto", "v\u00eddeo", "afixado", "fotografia", "mostrar", "palco", "camiseta", "frase", "campanha", "trailer", "logotipo", "autocolante", "empunhado", "com\u00edcio", "divulgar", "aparecer", "capa", "imagem", "exibi\u00e7\u00e3o", "promocional", "boneco", "rua", "faixa", "publicit\u00e1rio", "exibido", "desenho", "filme", "pedir", "dezena", "festival", "cinema", "adesivo", "publicidade", "organizador", "empunhar", "p\u00e1gina", "espect\u00e1culo", "parede", "colocar", "divulgado", "espet\u00e1culos", "jornal", "divulga\u00e7\u00e3o", "ver", "rosto", "imprimir", "manifesta\u00e7\u00e3o", "distribuir", "cena", "apresenta\u00e7\u00e3o", "segurar", "placa", "inscri\u00e7\u00e3o", "f\u00e3", "mensagem", "discurso", "legenda", "espalhado", "militante", "manifesto", "colado", "impresso", "alertar", "exposi\u00e7\u00e3o", "teatro", "cavalete", "artista", "centena", "figura", "lisboa", "dia", "gritar", "plateia", "letreiro", "semana", "colorido", "trazer", "anima\u00e7\u00e3o", "s\u00e1bado", "lia", "concerto", "pol\u00e9mico", "veicula\u00e7\u00e3o", "simpatizante", "festa", "espet\u00e1culo", "mil", "dirigir", "comemorar", "painel", "gravado", "premiado", "lan\u00e7ar", "ilustra\u00e7\u00e3o", "afixa\u00e7\u00e3o", "eleitoral", "brochura", "basta", "frente", "s\u00edmbolo", "bastidor", "multid\u00e3o", "cds", "preto", "show", "clipe", "cheio", "evento", "carregar", "m\u00e3o", "texto", "mapa", "dez", "pequeno", "livro", "oficial", "informativo", "visto", "filmado", "postar", "lista", "alusivo", "novo", "domingo", "apelar", "criticar", "protestar", "mostrado", "bilhete", "pol\u00e9mica", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00fablico", "tela", "tabuleta", "quadro", "aviso", "circular", "comunicado", "pe\u00e7a", "tapete", "montra", "retrato", "document\u00e1rio", "sala", "mote", "ecr\u00e3", "agosto", "pa\u00eds", "manchete", "vestido", "pra\u00e7a", "videoclipe", "camisa", "porta", "destaque", "tel\u00e3o", "nome", "estampado", "chamar", "desfile", "falso", "fazer", "site", "colar", "tr\u00eas", "l\u00e1pide", "cen\u00e1rio", "hoje", "anunciado", "imprensa", "lado", "v\u00e1rios", "abril", "apelo", "branco", "gigantesco", "distribu\u00eddo", "retirada", "publica\u00e7\u00e3o", "quatro", "popular", "junto", "noite", "constar", "televis\u00e3o", "r\u00e9plica", "passeata", "agora", "figurino", "publicar", "famoso", "socialista", "apresentado", "montagem", "ingresso", "azul", "al\u00e9m", "anivers\u00e1rio", "exigir", "roteiro", "vencedor", "passada", "montado", "atores", "vis\u00edvel", "feito", "cat\u00e1logo", "estampar", "parir", "marca", "televisivo", "colocado", "olha", "apari\u00e7\u00e3o", "email", "comunista", "explicando", "documento", "reprodu\u00e7\u00e3o", "pano", "comemora\u00e7\u00e3o", "local", "m\u00eas", "exposto", "cem", "afinal", "vivo", "cinco", "peti\u00e7\u00e3o", "som", "presente", "encher", "cabe\u00e7a", "tarja", "galeria", "contar", "audit\u00f3rio", "cart\u00e3o", "internet", "espectador", "partido", "gesto", "confirma\u00e7\u00e3o", "picha\u00e7\u00f5es", "m\u00e1scara", "c\u00e9lebre", "crian\u00e7a", "outubro", "portugal", "trof\u00e9u", "recorte", "d\u00fazia", "papel", "feira", "ali\u00e1s", "lan\u00e7a", "ostentar", "musical", "retirar", "cavaco", "centro", "ma\u00e7o", "lan\u00e7amento", "pintado", "emblema", "lembrar", "motivo", "entrada", "recinto", "festejo", "ideia", "camisola", "apresentar", "santo", "palavra", "c\u00e1", "abertura", "museu", "sorriso", "pendurada", "bal\u00e3o", "cara", "lugar", "novidade", "comemorativo", "vermelho", "maio", "coro", "\u00e9cran", "orar", "projec\u00e7\u00e3o", "estreia", "apito", "atar", "girl", "informar", "meio", "grava\u00e7\u00e3o", "ator", "daquele", "concurso", "volta", "representa\u00e7\u00e3o", "afirmar", "data", "figurar", "avisar", "pr\u00e9dio", "nota", "tema", "animado", "desfraldar", "incluir", "repleto", "\u00faltimo", "dois", "retirado", "busto", "enorme", "palha\u00e7o", "l\u00ea", "decorado", "candidato", "caricatura", "spot", "torcedor", "levantar", "canto", "diapositivo", "recente", "lan\u00e7ado", "convidado", "ler", "belo", "inclusive", "atentado", "setembro", "fita", "procurado", "caderno", "muro", "rapaz", "receber", "convite", "come\u00e7ar", "turn\u00ea", "claro", "conferir", "cor", "brinde", "inscrever", "veiculado", "momento", "edital", "colador", "abaixar", "ningu\u00e9m", "in\u00edcio", "inteiro", "dedicado", "pendurado", "marcado", "assinado", "confec\u00e7\u00e3o", "abrir", "inaugura\u00e7\u00e3o", "gravar", "l\u00e1pis", "selo", "loja", "epis\u00f3dio", "haver", "inspirado", "r\u00f3tulo", "voz", "seis", "caravana", "venda", "gigante", "candidatura", "pl\u00e1stico", "escrito", "grande", "dar", "exemplo", "sondagem", "habitual", "tremular", "argumento", "cima", "brinquedo", "agenda", "bloco", "material", "desenhado", "sempre", "repetir", "vinte", "ambulante", "solto", "performance", "manh\u00e3", "grito", "pend\u00e3o", "mundo", "realizador", "oito", "pedestal", "apoiante", "olhar", "tempo", "ano", "movimento", "eleitor", "rep\u00fadio", "moda", "contr\u00e1rio", "reportagem", "cidade", "lixo", "her\u00f3i", "eis", "principal", "jornalista", "regresso", "deixar", "viol\u00eancia", "coura", "passado", "sal\u00e3o", "impress\u00e3o", "diverso", "estudante", "in\u00famero", "coment\u00e1rio", "pintar", "teatral", "monumento", "abra\u00e7o", "carro", "reverso", "pichado", "sa\u00eddo", "pavilh\u00e3o", "barricada", "arte", "pessoa", "aut\u00f3grafo", "espalhar", "proibido", "nove", "globo", "mural", "revolucion\u00e1rio", "coluna", "realiza\u00e7\u00e3o", "prateleira", "artif\u00edcio", "pintura", "tudo", "lema", "junho", "ilustrar", "carnaval", "seguinte", "expo", "lata", "calend\u00e1rio", "espa\u00e7o", "acenar", "grade", "indicar", "sinal", "etiqueta", "escrever", "pr\u00f3ximo", "turista", "farto", "m\u00eddia", "feita", "activista", "ficar", "apontar", "revista", "escultura", "esquecer"]}