{"words": ["conselho", "parlamento", "comiss\u00e3o", "comit\u00e9", "ministro", "europeu", "representante", "decis\u00e3o", "recomenda\u00e7\u00e3o", "membro", "assembleia", "chefe", "consultivo", "assunto", "reuni\u00e3o", "conselheiro", "presid\u00eancia", "parecer", "proposta", "orienta\u00e7\u00e3o", "governo", "dar", "presidente", "consulta", "aprovar", "administra\u00e7\u00e3o", "coordena\u00e7\u00e3o", "tomada", "iniciativa", "geral", "\u00e2mbito", "mat\u00e9ria", "aprova\u00e7\u00e3o", "relativo", "coopera\u00e7\u00e3o", "propor", "institui\u00e7\u00e3o", "nomeadamente", "executivo", "igualmente", "adoptar", "confer\u00eancia", "respeito", "\u00f3rg\u00e3o", "legislativo", "aplica\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "tomar", "adop\u00e7\u00e3o", "comum", "unanimidade", "tribunal", "resolu\u00e7\u00e3o", "conclus\u00e3o", "justi\u00e7a", "regulamento", "pedido", "respeitar", "dom\u00ednio", "directiva", "apoio", "consultar", "exerc\u00edcio", "quest\u00e3o", "nacional", "cria\u00e7\u00e3o", "opini\u00e3o", "regional", "acordo", "educa\u00e7\u00e3o", "seguir", "medida", "mente", "pol\u00edtica", "comiss\u00e1rio", "directivo", "dezembro", "decidir", "direc\u00e7\u00e3o", "relat\u00f3rio", "seguimento", "minist\u00e9rio", "ocasi\u00e3o", "aprovado", "solicitar", "referir", "colega", "vista", "n\u00edvel", "elabora\u00e7\u00e3o", "tratado", "elaborar", "dado", "maioria", "finan\u00e7as", "respons\u00e1vel", "pedir", "reunido", "carta", "poder", "ajuda", "parceiro", "necess\u00e1rio", "gest\u00e3o", "sobre", "fim", "dever", "ali\u00e1s", "directriz", "necessidade", "princ\u00edpio", "responsabilidade", "t\u00e9cnico", "novo", "seio", "consultado", "especial", "associa\u00e7\u00e3o", "perito", "director", "conta", "pr\u00f3prio", "prop\u00f3sito", "import\u00e2ncia", "certo", "deputado", "debate", "comunica\u00e7\u00e3o", "pol\u00edtico", "dirigente", "concerta\u00e7\u00e3o", "informar", "dada", "nomear", "disposi\u00e7\u00e3o", "interno", "espec\u00edfico", "di\u00e1logo", "funcion\u00e1rio", "discutir", "servi\u00e7o", "inst\u00e2ncia", "trabalho", "jur\u00eddico", "gostar", "seguran\u00e7a", "adoptado", "senhor", "norma", "gabinete", "execu\u00e7\u00e3o", "plano", "assegurar", "autoridade", "favor", "considera\u00e7\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o", "sa\u00fade", "governador", "exemplo", "relativamente", "compet\u00eancia", "regra", "mesa", "plen\u00e1rio", "sugest\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o", "or\u00e7amento", "congresso", "aspecto", "cabe", "conhecimento", "portanto", "informa\u00e7\u00e3o", "comunidade", "finalmente", "respectivo", "acerca", "particular", "permitir", "parlamentar", "saber", "pensar", "prestar", "presente", "junho", "desenvolvimento", "declara\u00e7\u00e3o", "considerar", "querer", "organiza\u00e7\u00e3o", "legisla\u00e7\u00e3o", "secret\u00e1rio", "aceitar", "conseguinte", "social", "emprego", "futuro", "objectivo", "secretariado", "aten\u00e7\u00e3o", "decidido", "entender", "delibera\u00e7\u00e3o", "todavia", "procedimento", "apresentado", "acompanhamento", "luxemburgo", "interesse", "alterar", "revis\u00e3o", "novembro", "debater", "p\u00fablico", "sentido", "importante", "ades\u00e3o", "l\u00edder", "conjunto", "quadro", "contudo", "modo", "cidad\u00e3o", "negocia\u00e7\u00e3o", "formalmente", "projecto", "prioridade", "agora", "controlo", "atrav\u00e9s", "mar\u00e7o", "financeiro", "especialista", "recentemente", "cimeira", "consenso", "apoiar", "estrat\u00e9gia", "contexto", "analisar", "voto", "comunit\u00e1rio", "rela\u00e7\u00e3o", "pretender", "estabelecer", "mandato", "assumir", "avalia\u00e7\u00e3o", "conceder", "representa\u00e7\u00e3o", "sequ\u00eancia", "resultado", "dizer", "juiz", "base", "entidade", "convidar", "estatuto", "apresentar", "al\u00e9m", "conformidade", "refor\u00e7ar", "rep\u00fablica", "discuss\u00e3o", "processo", "v\u00e1rios", "pessoal", "determinado", "parte", "funcionamento", "doze", "competente", "colabora\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "inten\u00e7\u00e3o", "instru\u00e7\u00e3o", "crer", "eleito", "provedor", "concilia\u00e7\u00e3o", "diverso", "julho", "recomendar", "definir", "outubro", "ministerial", "melhorar", "incluir", "presidido", "leitura", "esfor\u00e7o", "hoje", "apenas", "formular", "senado", "rever", "contr\u00e1rio", "diferente", "altera\u00e7\u00e3o", "apelo", "raz\u00e3o", "permanente", "maio", "alargar", "garantir", "designado", "ponto", "tratar", "bem", "constitucional", "quinze", "favor\u00e1vel", "diretores", "governamental", "preparar", "desejo", "sob", "na\u00e7\u00e3o", "profissional", "forma\u00e7\u00e3o", "realiza\u00e7\u00e3o", "gestor", "direito", "vigor", "pesca", "convocar", "compromisso", "delega\u00e7\u00e3o", "falar", "estabelecimento", "c\u00e2mara", "trabalhador", "situa\u00e7\u00e3o", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "esclarecimento", "sindicato", "defini\u00e7\u00e3o", "advogado", "forma", "ouvir", "toma", "assist\u00eancia", "partir", "estado", "estrangeiro", "criar", "vontade", "municipal", "actuar", "esperar", "fiscaliza\u00e7\u00e3o", "dirigir", "caso", "integrar", "submeter", "prosseguir", "transporte", "neg\u00f3cio", "administrador", "alargamento", "prever", "unido", "sede", "papel", "participa\u00e7\u00e3o", "urg\u00eancia", "cargo", "interessado", "tr\u00eas", "intervir", "europa", "antes", "atribui\u00e7\u00e3o", "investiga\u00e7\u00e3o", "possibilidade", "m\u00e9dico", "empresa", "relator", "conven\u00e7\u00e3o", "p\u00f4r", "pr\u00e1tica", "local", "autarquia", "refer\u00eancia", "abril", "facilitar", "supremo", "cumprimento", "administrativo", "passado", "organismo", "documento", "preciso", "examinar", "respeitante", "aceite", "considerando", "internacional", "junta", "pergunta", "comit\u00ea", "estabelecido", "passada", "aplicar", "participar", "passar", "banco", "acto", "lei", "institucional", "organizar", "dito", "embora", "harmoniza\u00e7\u00e3o", "setembro", "fevereiro", "preven\u00e7\u00e3o", "oportunidade", "ensino", "central", "institu\u00eddo", "contributo", "destinado", "instituir", "instituto", "mediante", "encontro", "necess\u00e1ria", "agricultura", "fundo", "in\u00edcio", "recordar", "dez", "qualquer", "professor", "fazer", "sociedade", "fun\u00e7\u00e3o", "supervis\u00e3o", "poss\u00edvel", "dois", "redac\u00e7\u00e3o", "escolha", "reconhecimento", "claro", "associado", "problema", "interven\u00e7\u00e3o", "reconhecer", "sempre", "crit\u00e9rio", "ordem", "proposto", "grupo", "financiamento", "constituir", "proceder", "confian\u00e7a", "essencial", "agir", "momento", "criado", "\u00faltima", "implementa\u00e7\u00e3o", "semana", "exig\u00eancia", "disposto", "sess\u00e3o", "obter", "progresso", "recorrer", "\u00faltimo", "car\u00e1cter", "comunicar", "estrutura", "especialmente", "convite", "solicitado", "aval", "prazo", "perante", "encarregado", "coordenador", "informal", "regi\u00e3o", "presidir", "intergovernamental", "or\u00e7amental", "artigo", "deliberativo", "qualificado", "esclarecer", "nestes", "ver", "informado", "estatal", "realizar", "protec\u00e7\u00e3o", "espera"]}