{"words": ["semin\u00e1rio", "confer\u00eancia", "col\u00f3quio", "workshop", "debate", "congresso", "reuni\u00e3o", "encontro", "estudo", "palestra", "organizar", "simp\u00f3sio", "teologia", "curso", "f\u00f3rum", "promover", "ensino", "diocesano", "col\u00e9gio", "organizado", "educa\u00e7\u00e3o", "promovido", "teol\u00f3gico", "faculdade", "exposi\u00e7\u00e3o", "\u00e2mbito", "ministrar", "tema", "visita", "preparat\u00f3rio", "interc\u00e2mbio", "cat\u00f3lico", "universidade", "reflex\u00e3o", "leigo", "decorrer", "realiza\u00e7\u00e3o", "bispo", "jornada", "realizar", "pastoral", "iniciativa", "debater", "dedicado", "episcopal", "frequentar", "discuss\u00e3o", "lisboa", "estudante", "forma\u00e7\u00e3o", "filosofia", "participar", "estudar", "prepara\u00e7\u00e3o", "perito", "oficina", "funda\u00e7\u00e3o", "instituto", "realizado", "sensibiliza\u00e7\u00e3o", "mestrado", "preparar", "escola", "professor", "diverso", "participante", "di\u00e1logo", "organiza\u00e7\u00e3o", "universit\u00e1rio", "promo\u00e7\u00e3o", "trabalho", "padre", "par\u00f3quia", "ci\u00eancia", "aula", "arte", "comunica\u00e7\u00e3o", "arquidiocesano", "igreja", "aluno", "sess\u00e3o", "religioso", "publica\u00e7\u00e3o", "ministerial", "reunir", "especialista", "coordena\u00e7\u00e3o", "centro", "evangeliza\u00e7\u00e3o", "nomeadamente", "concerto", "destinado", "evento", "consagrado", "audit\u00f3rio", "cultural", "consultor", "discutir", "cient\u00edfico", "feira", "v\u00e1rios", "assunto", "tem\u00e1tico", "recital", "regularmente", "clero", "contacto", "catequese", "coopera\u00e7\u00e3o", "convidado", "tem\u00e1tica", "convidar", "plen\u00e1rio", "informal", "elabora\u00e7\u00e3o", "quest\u00e3o", "reunido", "paralelamente", "ministro", "pontif\u00edcio", "divulga\u00e7\u00e3o", "ocasi\u00e3o", "conselho", "seminarista", "ministrado", "festival", "sobre", "regional", "painel", "representante", "aprofundar", "arquidiocese", "reitor", "presidir", "humanidade", "acompanhamento", "museu", "estrat\u00e9gia", "subordinado", "empresarial", "capacita\u00e7\u00e3o", "t\u00e9cnico", "diocese", "coordenador", "delega\u00e7\u00e3o", "medicina", "educador", "institui\u00e7\u00e3o", "docente", "atelier", "forum", "pr\u00e1tica", "pedag\u00f3gico", "integrado", "entrevista", "educativo", "prosseguir", "sacerdote", "t\u00f3pico", "educacional", "formador", "orienta\u00e7\u00e3o", "campus", "atividades", "objectivo", "apresenta\u00e7\u00e3o", "convento", "numeroso", "fomentar", "sectorial", "fundar", "cria\u00e7\u00e3o", "internacional", "coordenar", "interveniente", "programa", "proped\u00eautico", "encarregado", "preven\u00e7\u00e3o", "conc\u00edlio", "desenvolvimento", "juventude", "abordar", "comiss\u00e3o", "estruturado", "respons\u00e1vel", "incluir", "audiovisual", "sede", "chefe", "consulta", "especializado", "elaborado", "miss\u00e3o", "projecto", "livro", "guia", "roma", "contar", "inicia\u00e7\u00e3o", "programa\u00e7\u00e3o", "congrega\u00e7\u00e3o", "secretariado", "redonda", "investiga\u00e7\u00e3o", "acad\u00eamica", "laborat\u00f3rio", "acta", "interessado", "s\u00ednodo", "comit\u00e9", "semana", "parir", "acad\u00eamico", "associa\u00e7\u00e3o", "jesu\u00edta", "parceiro", "licenciatura", "emprego", "durante", "decurso", "recomenda\u00e7\u00e3o", "vasto", "semestre", "peri\u00f3dico", "conclus\u00e3o", "import\u00e2ncia", "relat\u00f3rio", "conciliar", "n\u00edvel", "sociologia", "doutoramento", "missa", "iniciar", "est\u00e1gio", "instituir", "convite", "desafio", "contempor\u00e2neo", "conhecimento", "difus\u00e3o", "secund\u00e1rio", "importante", "prop\u00f3sito", "planeamento", "acad\u00eamicos", "cursar", "genebra", "comemora\u00e7\u00e3o", "paroquial", "regular", "estimular", "desenvolver", "arqueologia", "geral", "colabora\u00e7\u00e3o", "igualmente", "experi\u00eancia", "gradua\u00e7\u00e3o", "cimeira", "elaborar", "social", "teatro", "intuito", "projetos", "imaculada", "jovem", "bienal", "escolar", "concluir", "conjunto", "local", "latina", "divulgar", "esp\u00edrita", "avalia\u00e7\u00e3o", "inova\u00e7\u00e3o", "disciplina", "retiro", "nacional", "mission\u00e1rio", "ciclo", "interven\u00e7\u00e3o", "inaugural", "santo", "anual", "aprofundado", "concurso", "vaticano", "acerca", "biblioteca", "pesquisa", "catedral", "orientar", "s\u00e9", "espec\u00edfico", "seguinte", "conferencista", "minicurso", "cultura", "al\u00e9m", "sa\u00fade", "comunidade", "ano", "p\u00fablico", "incentivar", "integrar", "artesanato", "ora\u00e7\u00e3o", "difundir", "doutorado", "festa", "directriz", "tr\u00eas", "espect\u00e1culo", "conjuntamente", "encerramento", "arr\u00e1bido", "cl\u00e9rigo", "observat\u00f3rio", "interno", "psicologia", "ateli\u00ea", "visitar", "doutor", "falar", "junho", "discurso", "celebra\u00e7\u00e3o", "dom\u00ednio", "intitulado", "leitura", "participa\u00e7\u00e3o", "pol\u00edtica", "provedor", "literatura", "particular", "organizador", "abertura", "ensinar", "relacionado", "investigador", "porto", "europeu", "grupo", "anualmente", "apoio", "vista", "agenda", "aperfei\u00e7oamento", "minist\u00e9rio", "sal\u00e3o", "pergunta", "estabelecimento", "transnacional", "in\u00famero", "principal", "integra\u00e7\u00e3o", "seguimento", "orador", "futuro", "formatura", "ligado", "propor", "geografia", "haver", "liceu", "funchal", "ordenado", "contexto", "cabo", "franciscano", "servir", "finalidade", "fundamental", "sensibilizar", "fundado", "ideia", "espiritualidade", "dirigir", "interdisciplinar", "turismo", "posteriormente", "gabinete", "amplo", "dia", "primeiro", "permanente", "financiamento", "luxemburgo", "eclesi\u00e1stico", "examinar", "reforma", "macau", "filos\u00f3fico", "outubro", "sala", "papa", "fim", "consultivo", "b\u00e1sico", "aspecto", "oriente", "simult\u00e2neo", "tese", "iniciado", "portugal", "perspectiva", "intergovernamental", "quinze", "institucional", "caridade", "in\u00edcio", "privado", "audi\u00e7\u00e3o", "ensinamento", "pio", "analisar", "assembleia", "estrangeiro", "empres\u00e1rio", "recentemente", "mestre", "acolher", "liturgia", "mobilidade", "relativo", "neg\u00f3cio", "informa\u00e7\u00e3o", "janeiro", "doze", "coro", "maio", "novo", "necessidade", "decisor", "exame", "itinerante", "jornalista", "baile", "especificamente", "cap\u00edtulo", "viena", "coes\u00e3o", "decantar", "almo\u00e7o", "multidisciplinar", "te\u00f3logo", "departamento", "interm\u00e9dio", "director", "jesus", "gest\u00e3o", "astronomia", "apresentado", "braga", "presen\u00e7a", "metodologia", "prioridade", "tecnologia", "ambiente", "pedagogia", "oferecer", "novembro", "aprendizagem", "pretender", "pl\u00e1stica", "problem\u00e1tica", "inform\u00e1tica", "proferir", "parceria", "referente", "proporcionar", "superior", "aperfei\u00e7oar", "toxicodepend\u00eancia", "l\u00edder", "sagrado", "texto", "visar", "mostra", "atrav\u00e9s", "pastor", "prega\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "presencial", "aconselhamento", "profissional", "crist\u00e3o", "oportunidade", "espiritual", "solene", "global", "internato", "aberto", "doutrina", "promotor", "academia", "biologia", "empreendedor"]}