{"words": ["musical", "m\u00fasica", "pop", "can\u00e7\u00e3o", "artista", "m\u00fasico", "compositor", "apresenta\u00e7\u00e3o", "rock", "dan\u00e7a", "cantor", "composi\u00e7\u00e3o", "sucesso", "som", "cinema", "teatro", "produ\u00e7\u00e3o", "jazz", "\u00e1lbum", "repert\u00f3rio", "disco", "espet\u00e1culo", "festival", "instrumental", "teatral", "banda", "g\u00eaneros", "concerto", "orquestra", "show", "est\u00fadio", "estilo", "espet\u00e1culos", "arte", "grava\u00e7\u00e3o", "piano", "filme", "d\u00e9cada", "palco", "arranjo", "v\u00e1rios", "art\u00edstico", "popular", "contempor\u00e2neo", "performance", "vocal", "tocar", "trilha", "diverso", "\u00f3pera", "melodia", "influ\u00eancia", "cantar", "carreira", "destaque", "cinematogr\u00e1fico", "produtor", "cl\u00e1ssico", "guitarra", "sonoridade", "erudito", "anima\u00e7\u00e3o", "com\u00e9dia", "cultural", "single", "rap", "cr\u00edtica", "sonoro", "cultura", "gravar", "espect\u00e1culo", "ritmo", "talento", "tema", "int\u00e9rprete", "escrita", "gravado", "inspira\u00e7\u00e3o", "tradicional", "produzir", "g\u00eanero", "pe\u00e7a", "al\u00e9m", "estrear", "entretenimento", "dan\u00e7ar", "r\u00e1dio", "turn\u00ea", "pianista", "viol\u00e3o", "percuss\u00e3o", "programa\u00e7\u00e3o", "trio", "vivo", "v\u00eddeo", "melhor", "lan\u00e7ado", "compor", "apresentar", "report\u00f3rio", "inspirado", "variado", "cena", "voz", "mistura", "diferente", "grupo", "produzido", "hist\u00f3ria", "participa\u00e7\u00e3o", "toca", "maestro", "cd", "incluir", "variedade", "literatura", "parceria", "obra", "juntamente", "rom\u00e2ntico", "poesia", "mostra", "canto", "original", "samba", "drama", "lan\u00e7amento", "\u00e9poca", "atores", "programa", "solo", "eletr\u00f4nica", "est\u00e9tica", "tocado", "autor", "moda", "televis\u00e3o", "estr\u00e9ia", "fantasia", "alcan\u00e7ar", "letra", "instrumento", "solista", "grande", "not\u00e1vel", "tradi\u00e7\u00e3o", "atra\u00e7\u00f5es", "come\u00e7ar", "oficina", "vanguarda", "dentre", "cr\u00edtico", "trabalhar", "trabalho", "interpreta\u00e7\u00e3o", "atra\u00e7\u00e3o", "paix\u00e3o", "tornar", "composta", "projeto", "famoso", "mundo", "guitarrista", "dirigido", "baseado", "dire\u00e7\u00e3o", "popularidade", "ano", "partir", "bossa", "divulga\u00e7\u00e3o", "parada", "pioneiro", "diretor", "primeiro", "quarteto", "escrever", "fic\u00e7\u00e3o", "conhecido", "top", "inclusive", "diversidade", "metal", "reunir", "composto", "maior", "coral", "videoclipe", "hit", "g\u00e9nero", "influenciado", "pr\u00eamios", "passar", "corda", "in\u00edcio", "escola", "pr\u00f3prio", "f\u00e3", "projetos", "criativo", "lan\u00e7ar", "elemento", "liter\u00e1rio", "vocalista", "nova", "colabora\u00e7\u00e3o", "balada", "in\u00famero", "document\u00e1rio", "comercial", "conjunto", "duo", "l\u00edrico", "\u00eaxito", "fazer", "ator", "musicar", "principalmente", "mescla", "s\u00e9rie", "folclore", "especialmente", "coro", "nome", "formado", "improvisa\u00e7\u00e3o", "dvd", "adapta\u00e7\u00e3o", "atrav\u00e9s", "integrante", "romance", "encena\u00e7\u00e3o", "coreografia", "partitura", "montagem", "dupla", "personagem", "infantil", "gravador", "gosto", "conservat\u00f3rio", "humor", "p\u00fablico", "tem\u00e1tica", "clipe", "exibi\u00e7\u00e3o", "cen\u00e1rio", "originalidade", "seguir", "iniciar", "unido", "faixa", "punk", "trazer", "circo", "criatividade", "originalmente", "experi\u00eancia", "dedicado", "instrumentista", "brasil", "aventura", "ganhar", "evento", "tempo", "violino", "arranjador", "vers\u00e3o", "flauta", "m\u00eddia", "sertanejo", "lado", "premia\u00e7\u00e3o", "folcl\u00f3rico", "actua\u00e7\u00e3o", "romantismo", "origem", "estudo", "t\u00e9cnica", "convidado", "criar", "dram\u00e1tica", "jovem", "exemplo", "desenvolver", "parte", "ingl\u00eas", "roteiro", "girl", "estrela", "participar", "inspirar", "espa\u00e7o", "atriz", "criado", "desenho", "criador", "festa", "contar", "idade", "fama", "interesse", "topo", "po\u00e9tica", "livro", "interpretar", "surgir", "intitulado", "revista", "momento", "dueto", "edi\u00e7\u00e3o", "continuar", "visual", "principal", "especial", "papel", "l\u00edrica", "brasileiro", "inovador", "tom", "forma\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "lan\u00e7ada", "cole\u00e7\u00e3o", "ideia", "cria\u00e7\u00e3o", "s\u00e9culo", "vida", "combinar", "compila\u00e7\u00e3o", "acorde", "meio", "harmonia", "dentro", "misturar", "exibido", "meado", "voltado", "concep\u00e7\u00e3o", "considerado", "pintura", "mostrar", "americana", "conta", "refer\u00eancia", "amor", "express\u00e3o", "chamado", "homenagem", "publica\u00e7\u00e3o", "realizado", "mestre", "retratar", "portugu\u00eas", "feita", "bem", "realizador", "aula", "vinte", "sempre", "apesar", "qualidade", "difus\u00e3o", "incorporar", "forma", "tv", "linguagem", "dirigir", "aparecer", "tabela", "caracter\u00edstica", "conhecer", "atuando", "realizar", "internacional", "conceito", "atividades", "experimental", "moderno", "protagonista", "atua\u00e7\u00e3o", "voca\u00e7\u00e3o", "dram\u00e1tico", "tr\u00eas", "promover", "poema", "independente", "companhia", "marcante", "verso", "combina\u00e7\u00e3o", "abertura", "religioso", "ci\u00eancia", "sinf\u00f4nica", "universo", "baixo", "texto", "devido", "come\u00e7o", "conter", "colet\u00e2nea", "natal", "durante", "escritor", "promo\u00e7\u00e3o", "inf\u00e2ncia", "narrativa", "astro", "estudar", "fotografia", "lugar", "divulgar", "profissional", "pa\u00eds", "barroco", "globo", "sopro", "novo", "premiado", "revela\u00e7\u00e3o", "dramaturgia", "anterior", "instrumenta\u00e7\u00e3o", "sobretudo", "gra\u00e7a", "consistir", "t\u00edpico", "particular", "cineasta", "refr\u00e3o", "c\u00eanicas", "exclusivamente", "bal\u00e9", "embora", "destacar", "experimenta\u00e7\u00e3o", "musicalidade", "gr\u00e1fico", "somente", "inicialmente", "quase", "baterista", "renome", "ambos", "exposi\u00e7\u00e3o", "ac\u00fastica", "animado", "latina", "conte\u00fado", "movimento", "junto", "importante", "mundialmente", "cient\u00edfico", "procura", "maneira", "atualmente", "enquanto", "realiza\u00e7\u00e3o", "c\u00f3pia", "reino", "in\u00e9dito", "representa\u00e7\u00e3o", "fado", "quinteto", "oficial", "paul", "\u00fanico", "sintetizador", "chegar", "portuguesa", "irm\u00e3o", "progressivo", "carioca", "baile", "pr\u00eamio", "contraponto", "americano", "am\u00e9rica", "atuou", "chamada", "dedicar", "ensino", "alternativo", "acompanhamento", "dar", "influente", "editora", "venda", "panorama", "bailarino", "adolesc\u00eancia", "crist\u00e3o", "posi\u00e7\u00e3o", "aluno", "austr\u00e1lia", "fundar", "bastante"]}