{"words": ["contexto", "aspecto", "\u00e2mbito", "import\u00e2ncia", "espec\u00edfico", "particular", "significado", "dom\u00ednio", "referir", "nomeadamente", "perspectiva", "termo", "conceito", "exemplo", "defini\u00e7\u00e3o", "especialmente", "diferente", "relevante", "sobretudo", "necessidade", "desenvolvimento", "considera\u00e7\u00e3o", "aprendizagem", "pol\u00edtica", "cultural", "dimens\u00e3o", "modo", "abordagem", "relev\u00e2ncia", "particularmente", "vista", "evolu\u00e7\u00e3o", "salientar", "considerar", "integra\u00e7\u00e3o", "situa\u00e7\u00e3o", "importante", "coopera\u00e7\u00e3o", "\u00eanfase", "evidentemente", "social", "n\u00edvel", "abordar", "quest\u00e3o", "frequentemente", "aplica\u00e7\u00e3o", "obviamente", "implicar", "estrat\u00e9gia", "noutros", "especificamente", "contudo", "igualmente", "quadro", "car\u00e1cter", "implica\u00e7\u00e3o", "diverso", "compreender", "nestes", "essencial", "descrever", "factor", "realidade", "implementa\u00e7\u00e3o", "objectivo", "portanto", "evidente", "reflectir", "ambiente", "incluir", "pol\u00edtico", "an\u00e1lise", "tema", "iniciativa", "natureza", "concreto", "complexidade", "conjunto", "di\u00e1logo", "respeitar", "necess\u00e1rio", "problem\u00e1tica", "enquadramento", "desafio", "sublinhar", "certo", "precisamente", "determinado", "amplo", "existente", "mecanismo", "considerando", "tratar", "pensar", "diversidade", "inclus\u00e3o", "express\u00e3o", "essencialmente", "conte\u00fado", "debate", "forma", "circunst\u00e2ncia", "ambiental", "inserir", "conhecimento", "compreens\u00e3o", "desenvolver", "acontecimento", "naturalmente", "distinto", "padr\u00e3o", "comum", "local", "entender", "institucional", "fundamental", "l\u00f3gica", "tocante", "europeu", "pa\u00eds", "relacionado", "consequ\u00eancia", "dado", "fundamentalmente", "respeito", "elabora\u00e7\u00e3o", "solu\u00e7\u00e3o", "din\u00e2mica", "necessariamente", "existir", "linguagem", "definir", "crit\u00e9rio", "tecnologia", "parceiro", "convir", "refer\u00eancia", "tipo", "mat\u00e9ria", "compet\u00eancia", "meio", "pr\u00e1tica", "todavia", "m\u00e9todo", "nacional", "experi\u00eancia", "v\u00e1rios", "sistema", "interesse", "crucial", "no\u00e7\u00e3o", "especificidade", "avalia\u00e7\u00e3o", "apropriado", "educativo", "alargamento", "cria\u00e7\u00e3o", "utiliza\u00e7\u00e3o", "formal", "adequado", "empresarial", "organiza\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "par\u00e2metro", "reconhecer", "interveniente", "puramente", "utilizado", "fen\u00f3meno", "avaliar", "abrangente", "ponto", "regional", "estrutura", "uso", "efeito", "conflito", "estudo", "contribuir", "reflex\u00e3o", "requerer", "pr\u00e1tico", "princ\u00edpio", "poss\u00edvel", "promo\u00e7\u00e3o", "resulta", "crescente", "poder", "comportamento", "mercado", "acordo", "programa", "processo", "projecto", "mente", "depender", "prop\u00f3sito", "fun\u00e7\u00e3o", "complexo", "institui\u00e7\u00e3o", "cen\u00e1rio", "conseguinte", "dif\u00edcil", "introdu\u00e7\u00e3o", "simultaneamente", "problema", "inova\u00e7\u00e3o", "introduzir", "claramente", "sentido", "comunidade", "geral", "global", "informa\u00e7\u00e3o", "actuar", "medida", "elemento", "estritamente", "constituir", "recente", "concep\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3rico", "independentemente", "internacional", "estabelecer", "relativamente", "permitir", "analisar", "possibilidade", "financiamento", "acerca", "diferen\u00e7a", "sectorial", "dentro", "momento", "associar", "m\u00faltiplo", "relativo", "caracter\u00edstica", "preocupa\u00e7\u00e3o", "coerente", "multiplicidade", "dada", "ambientar", "impacto", "comunica\u00e7\u00e3o", "pertinente", "desempenhar", "descri\u00e7\u00e3o", "transi\u00e7\u00e3o", "coordena\u00e7\u00e3o", "real\u00e7ar", "financeiro", "pensamento", "enfoque", "tomada", "flexibilidade", "contributo", "prioridade", "globaliza\u00e7\u00e3o", "recordar", "formula\u00e7\u00e3o", "ali\u00e1s", "amplamente", "aplicado", "interac\u00e7\u00e3o", "grupo", "estrutural", "mudan\u00e7a", "necess\u00e1ria", "jur\u00eddico", "paradigma", "geralmente", "evento", "discuss\u00e3o", "legisla\u00e7\u00e3o", "embora", "variedade", "envolver", "baseado", "papel", "assunto", "limitado", "melhoria", "maneira", "surgir", "extremamente", "promover", "fatores", "servi\u00e7o", "cultura", "verdadeiramente", "demonstrar", "organismo", "afirma\u00e7\u00e3o", "consci\u00eancia", "inser\u00e7\u00e3o", "nesses", "instrumento", "texto", "propriamente", "aten\u00e7\u00e3o", "reconhecimento", "interven\u00e7\u00e3o", "exigir", "sublinha", "indispens\u00e1vel", "semelhante", "julgar", "\u00f3bvio", "entendimento", "esfor\u00e7o", "emprego", "resultado", "caracterizar", "resultar", "variar", "car\u00e1ter", "forma\u00e7\u00e3o", "alargado", "europa", "preven\u00e7\u00e3o", "realiza\u00e7\u00e3o", "meramente", "indicador", "ligado", "integrado", "caso", "atender", "mencionar", "valor", "bastante", "comunit\u00e1rio", "combina\u00e7\u00e3o", "significativo", "t\u00f3nica", "dever", "melhorar", "assumir", "prever", "definido", "principalmente", "investiga\u00e7\u00e3o", "refor\u00e7ar", "uni\u00e3o", "estrat\u00e9gico", "sociedade", "igualdade", "vasto", "ilustrar", "interc\u00e2mbio", "consciente", "procura", "positivo", "execu\u00e7\u00e3o", "efic\u00e1cia", "recorrer", "consoante", "procedimento", "crer", "conveniente", "decis\u00e3o", "colocar", "tender", "presente", "notar", "usado", "cient\u00edfico", "espa\u00e7o", "consolida\u00e7\u00e3o", "comercial", "subsidiariedade", "cabe", "bem", "aplicar", "decorrente", "aprofundar", "adaptar", "objecto", "interno", "positiva", "socialmente", "mediante", "inovador", "atrav\u00e9s", "criar", "percep\u00e7\u00e3o", "suma", "ensino", "liberaliza\u00e7\u00e3o", "coes\u00e3o", "adop\u00e7\u00e3o", "privado", "afirmar", "ades\u00e3o", "consumo", "transforma\u00e7\u00e3o", "representa\u00e7\u00e3o", "facilitar", "unicamente", "p\u00fablico", "obstante", "orienta\u00e7\u00e3o", "t\u00e9cnica", "condi\u00e7\u00e3o", "teoria", "individual", "tipicamente", "escala", "aprofundamento", "virtude", "destacar", "identificar", "cidad\u00e3o", "interessante", "explicitamente", "longo", "capacidade", "per\u00edodo", "apoiar", "\u00e1rea", "tradicional", "trabalho", "futuro", "explicar", "apoio", "moderno", "potencial", "qualidade", "visto", "inst\u00e2ncia", "indiv\u00edduo", "adoptar", "incentivar", "vertente", "religioso", "qualquer", "objetivos", "tecnol\u00f3gico", "opini\u00e3o", "panorama", "pertin\u00eancia", "novo", "intervir", "adapta\u00e7\u00e3o", "limitar", "dados", "especial", "utilizar", "estabelecimento", "lingu\u00edstica", "precedente", "determinante", "nestas", "citar", "terrorismo", "evid\u00eancia", "parlamento", "repercuss\u00e3o", "quotidiano", "basear", "implementar", "amplitude", "requisito", "crise", "extremo", "referido", "\u00fatil", "crescimento", "importar", "pr\u00f3prio", "organizacional", "te\u00f3rico", "eficaz", "recurso", "comiss\u00e3o", "realizar", "exig\u00eancia", "planeamento", "regra", "similar", "pressuposto", "regi\u00e3o", "decorrer", "norma", "competitividade", "fim", "inteiramente", "incorporar", "protec\u00e7\u00e3o", "altera\u00e7\u00e3o", "tido", "economia", "verificar", "sens\u00edvel", "anterior", "conta", "consistir", "sempre", "escolha"]}