{"words": ["universidad", "ciencia", "facultad", "universitario", "estudiante", "profesor", "doctorado", "campus", "acad\u00e9mico", "estudio", "instituto", "aut\u00f3nomo", "posgrado", "licenciatura", "escuela", "humanidad", "medicina", "maestr\u00eda", "complutense", "colegio", "filosof\u00eda", "academia", "postgrado", "instituci\u00f3n", "polit\u00e9cnico", "alumno", "ingenier\u00eda", "catedr\u00e1tico", "educaci\u00f3n", "ense\u00f1anza", "estudiar", "bachillerato", "investigador", "investigaci\u00f3n", "docente", "rector", "centro", "arte", "c\u00e1tedra", "curso", "graduar", "biolog\u00eda", "docencia", "cat\u00f3lico", "graduado", "sociolog\u00eda", "psicolog\u00eda", "bello", "iberoamericano", "matem\u00e1tica", "sede", "tesis", "p\u00fablico", "educativo", "tecnol\u00f3gico", "teolog\u00eda", "biblioteca", "secundario", "historia", "ciudad", "superior", "yale", "administraci\u00f3n", "profesional", "periodismo", "econom\u00eda", "pontificio", "seminario", "literatura", "creaci\u00f3n", "derecho", "formaci\u00f3n", "empresarial", "egresar", "antropolog\u00eda", "arquitectura", "licenciado", "diverso", "trabajar", "cient\u00edfico", "colaboraci\u00f3n", "m\u00e1ster", "geograf\u00eda", "especializaci\u00f3n", "nacional", "aplicar", "internacional", "salamanca", "clase", "importante", "fundaci\u00f3n", "empresa", "especialista", "f\u00edsica", "filolog\u00eda", "pa\u00eds", "especialidad", "a\u00f1o", "metropolitano", "posteriormente", "profesorado", "em\u00e9rito", "fundar", "prestigioso", "doctor", "social", "privar", "distinto", "maestro", "pol\u00edtica", "beca", "nivel", "departamento", "carrera", "participar", "\u00e1rea", "organizar", "letra", "comunicaci\u00f3n", "impartir", "obtener", "negocio", "recientemente", "california", "chile", "invitado", "estudiantil", "conferencia", "santiago", "poblar", "inform\u00e1tica", "diplomado", "c\u00f3rdoba", "conservatorio", "espa\u00f1ol", "contar", "rico", "valencia", "actual", "ense\u00f1ar", "encontrar", "tecnolog\u00eda", "trasladar", "incluir", "ministerio", "sociedad", "organizaci\u00f3n", "cultura", "director", "congreso", "publicaci\u00f3n", "ingresar", "estatal", "innovaci\u00f3n", "asistir", "enfermer\u00eda", "parir", "escolar", "pasar", "decano", "desarrollo", "crear", "tiempo", "iniciativa", "cursar", "grado", "astronom\u00eda", "moderno", "asociaci\u00f3n", "pedagog\u00eda", "avanzar", "santo", "joven", "principal", "econ\u00f3mico", "aire", "gubernamental", "unir", "actualidad", "destacar", "d\u00e9cada", "representante", "reconocer", "ingeniero", "museo", "prestigio", "farmacia", "miembro", "t\u00edtulo", "t\u00e9cnica", "iniciar", "fundador", "conocimiento", "laboratorio", "qu\u00edmica", "primario", "le\u00f3n", "cargo", "magisterio", "ley", "\u00e1mbito", "extranjero", "rector\u00eda", "mundo", "local", "nuevo", "resto", "ejercer", "visitante", "autoridad", "nombrar", "foro", "enero", "regional", "natal", "finalmente", "asociado", "establecer", "aula", "proyecto", "mayo", "numeroso", "marzo", "gobierno", "preparatorio", "uni\u00f3n", "industrial", "octubre", "ofrecer", "direcci\u00f3n", "jesuita", "mayor\u00eda", "asistente", "cabo", "concluir", "juventud", "diez", "programa", "trabajo", "encuentro", "tarde", "desarrollar", "puesto", "dirigir", "asimismo", "excelencia", "real", "comunidad", "participaci\u00f3n", "convertir", "b\u00e1sico", "septiembre", "vinculaci\u00f3n", "participante", "experto", "medio", "plaza", "disciplina", "distancia", "alumnado", "cultural", "titular", "central", "semestre", "bot\u00e1nica", "llegar", "abril", "gracia", "honorario", "doctorar", "l\u00edder", "latino", "materia", "relaci\u00f3n", "instancia", "arqueolog\u00eda", "club", "formar", "dise\u00f1o", "m\u00e9dico", "hospital", "entidad", "integrar", "libro", "se\u00f1alar", "rectorado", "ampliar", "visita", "experiencia", "nueve", "regi\u00f3n", "campo", "calidad", "especialmente", "liceo", "agosto", "noviembre", "promoci\u00f3n", "oficina", "salud", "americana", "hist\u00f3rico", "junio", "ocupar", "recibir", "romo", "diploma", "casa", "padre", "otorgar", "costa", "capacitaci\u00f3n", "plantel", "desarrollado", "latinoamericano", "abogado", "asignatura", "organismo", "idea", "comenzar", "reino", "jur\u00eddico", "norte", "diciembre", "precisamente", "federal", "dicha", "bachiller", "sur", "alto", "reci\u00e9n", "civil", "busca", "semana", "actividad", "inter\u00e9s", "cuyo", "equipo", "agronom\u00eda", "nacer", "lengua", "consejo", "granada", "mujer", "marcha", "pasa", "autonom\u00eda", "apoyo", "gesti\u00f3n", "presencia", "objetivo", "reforma", "coordinador", "colaborar", "ense\u00f1a", "americano", "acuerdo", "t\u00e9cnico", "taller", "ling\u00fc\u00edstica", "cl\u00ednica", "instalaci\u00f3n", "residencia", "contempor\u00e1neo", "europeo", "edificio", "asesor", "febrero", "titulaci\u00f3n", "revista", "oportunidad", "licenciar", "conformar", "permitir", "personalidad", "argentino", "brasil", "master", "m\u00fasica", "terminar", "monterrey", "julio", "verano", "especializar", "media", "establecimiento", "defensa", "lima", "libre", "explicar", "grupo", "construcci\u00f3n", "benem\u00e9rito", "quito", "ambiental", "d\u00eda", "cambio", "completar", "comercio", "entrar", "poseer", "estancia", "exponer", "acceder", "frente", "elegido", "igualmente", "laboral", "recordar", "extensi\u00f3n", "acceso", "jard\u00edn", "infraestructura", "mejorar", "criminolog\u00eda", "base", "castilla", "conjuntamente", "premio", "esc\u00e9nico", "cooperaci\u00f3n", "particular", "ecuador", "comercial", "aprendizaje", "pedag\u00f3gico", "persona", "asegurar", "naci\u00f3n", "humano", "reconocimiento", "continuar", "resaltar", "necesidad", "paralelamente", "normal", "ingreso", "geolog\u00eda", "salle", "oficial", "computaci\u00f3n", "red", "sistema", "abrir", "\u00e9poca", "biotecnolog\u00eda", "ayudar", "deportivo", "trayectoria", "punto", "mitad", "actuaci\u00f3n", "teatro", "posibilidad", "servicio", "bot\u00e1nico", "jornada", "filadelfia", "capital", "desempe\u00f1ar", "prop\u00f3sito", "occidental", "proponer", "incorporar", "externado", "vida", "secretar\u00eda", "fuente", "rama", "iglesia", "siglo", "respectivamente", "forma", "intercambio", "\u00fanico", "provincia", "conjunto", "cine", "causa", "difusi\u00f3n", "integraci\u00f3n", "n\u00famero", "observatorio", "promover", "antiguo", "caracas", "directivo", "editorial", "apoyar", "mundial", "oferta", "escritor", "federaci\u00f3n", "afirmar", "abogac\u00eda", "similar", "gerencia", "veinte", "alta", "importancia"]}