{"words": ["idioma", "lengua", "castellano", "traducci\u00f3n", "ingl\u00e9s", "hablante", "hablar", "texto", "espa\u00f1ol", "ense\u00f1anza", "\u00e1rabe", "ling\u00fc\u00edstica", "habla", "traducir", "dialecto", "euskera", "lenguaje", "ling\u00fc\u00edstico", "catal\u00e1n", "biling\u00fce", "aprender", "religi\u00f3n", "origen", "franc\u00e9s", "portugu\u00e9s", "palabra", "conocimiento", "literatura", "oficial", "significar", "cultura", "vocabulario", "significado", "educaci\u00f3n", "minor\u00eda", "\u00e9tnico", "ense\u00f1ar", "libro", "traductor", "leer", "nativo", "curso", "aprendizaje", "ingle", "nombre", "quechua", "chino", "materno", "ruso", "mandar\u00edn", "escrito", "lat\u00edn", "escritura", "alfabeto", "hebreo", "swahili", "alem\u00e1n", "extranjero", "alumno", "pueblo", "impartir", "etnia", "interpretaci\u00f3n", "ind\u00edgena", "documento", "provenir", "escribir", "roman\u00ed", "difusi\u00f3n", "escuela", "cualquiera", "gram\u00e1tica", "alban\u00e9s", "pronunciaci\u00f3n", "aparte", "nacionalidad", "subt\u00edtulo", "dominio", "entender", "distinto", "tradici\u00f3n", "variante", "coreano", "programa", "hindi", "informaci\u00f3n", "japon\u00e9s", "neerland\u00e9s", "publicaci\u00f3n", "comunicaci\u00f3n", "cultural", "clase", "esperanto", "utilizar", "car\u00e1cter", "raza", "conferencia", "fluidez", "mayor\u00eda", "profesor", "disponible", "dominar", "lectura", "diversidad", "t\u00e9rmino", "comprensi\u00f3n", "difundir", "guaran\u00ed", "versi\u00f3n", "maya", "acento", "gallego", "educativo", "asignatura", "p\u00e1gina", "italiano", "diccionario", "variedad", "web", "pa\u00eds", "divulgaci\u00f3n", "int\u00e9rprete", "diverso", "original", "est\u00e1ndar", "ascendencia", "naci\u00f3n", "capacitaci\u00f3n", "nivel", "dan\u00e9s", "minoritario", "resto", "referencia", "expresi\u00f3n", "geograf\u00eda", "nacional", "referir", "igualmente", "local", "elegir", "costumbre", "acercar", "particular", "opini\u00f3n", "griego", "estonio", "terminolog\u00eda", "acceso", "polaco", "pr\u00e1ctica", "instrucci\u00f3n", "ni\u00f1o", "ense\u00f1a", "creencia", "medio", "geogr\u00e1fico", "introducci\u00f3n", "ortograf\u00eda", "derecho", "documentaci\u00f3n", "acceder", "historia", "estudiante", "s\u00e1nscrito", "incluir", "servicio", "contar", "publicar", "m\u00fasica", "contenido", "poblaci\u00f3n", "trabajo", "calidad", "facilitar", "com\u00fan", "turco", "personal", "ga\u00e9lico", "diferencia", "escolar", "discurso", "identidad", "comunidad", "tiempo", "urdu", "discriminaci\u00f3n", "literalmente", "maor\u00ed", "p\u00fablico", "persona", "latino", "alfabetizaci\u00f3n", "sueco", "entendido", "interesado", "moderno", "simult\u00e1neo", "mundo", "pertenecer", "se\u00f1a", "maestro", "docente", "aborigen", "tema", "consultar", "b\u00e1sico", "importante", "destino", "estudiar", "apellido", "persa", "departamento", "sexo", "religioso", "comprender", "contexto", "pertinente", "normalmente", "unir", "gal\u00e9s", "folleto", "l\u00e9xico", "sitio", "antiguo", "accesible", "forma", "edad", "formaci\u00f3n", "correctamente", "caracter\u00edstica", "matem\u00e1tica", "condici\u00f3n", "estudio", "promover", "ciudadano", "copia", "importancia", "igualdad", "orientaci\u00f3n", "inter\u00e9s", "reconocer", "mejorar", "regional", "oficialmente", "relacionar", "fin\u00e9s", "humano", "aun", "aspecto", "miembro", "nacimiento", "especialmente", "\u00fanico", "indicar", "manual", "sistema", "lecci\u00f3n", "asegurar", "multiling\u00fcismo", "letra", "transmitir", "noruego", "u", "basa", "\u00e1mbito", "cuesti\u00f3n", "material", "actualidad", "discapacidad", "reflejar", "h\u00fangaro", "depender", "grupo", "determinar", "desear", "exclusivamente", "convenci\u00f3n", "canci\u00f3n", "recurso", "instituci\u00f3n", "presente", "indistintamente", "dato", "secundario", "biblia", "compartir", "adquirir", "vocablo", "distinci\u00f3n", "impreso", "conjunto", "raz\u00f3n", "extensi\u00f3n", "funcionario", "distribuci\u00f3n", "escoger", "regi\u00f3n", "rasgo", "completo", "concepto", "informar", "necesariamente", "proceder", "asimismo", "necesidad", "europeo", "ofrecer", "propiamente", "arte", "basar", "prop\u00f3sito", "totalidad", "simplemente", "peri\u00f3dico", "padre", "garantizar", "medida", "acad\u00e9mico", "predominante", "c\u00f3digo", "probablemente", "gratuitamente", "necesario", "correcto", "croata", "integraci\u00f3n", "lituano", "ejemplar", "formal", "conforme", "adulto", "disponer", "f\u00e1cil", "n\u00famero", "universal", "profesional", "etc\u00e9tera", "explicar", "habitualmente", "salvo", "tratar", "centro", "relaci\u00f3n", "realidad", "correspondiente", "top\u00f3nimo", "derivar", "eslavo", "territorio", "crear", "respeto", "recibir", "creaci\u00f3n", "nota", "primario", "b\u00falgaro", "espec\u00edfico", "autor", "macedonio", "mencionar", "existente", "frase", "contacto", "organizaci\u00f3n", "similar", "tradicional", "rumano", "proporcionar", "permitir", "contrataci\u00f3n", "eslovaco", "obligatorio", "corresponder", "social", "administraci\u00f3n", "occitano", "promoci\u00f3n", "formato", "repertorio", "posibilidad", "inmigrante", "g\u00e9nero", "serbio", "pronunciar", "amplio", "especializar", "universidad", "utilizaci\u00f3n", "menudo", "oportunidad", "obtener", "\u00edndole", "excepci\u00f3n", "generalmente", "fon\u00e9tica", "bengal\u00ed", "alumnado", "inclusi\u00f3n", "biblioteca", "disposici\u00f3n", "asunto", "patrimonio", "composici\u00f3n", "basada", "expresar", "adicional", "comparaci\u00f3n", "puesto", "arameo", "p\u00e1rrafo", "distinguir", "venir", "oral", "racial", "musical", "velar", "gobierno", "cir\u00edlico", "tibetano", "actividad", "representante", "preescolar", "reuni\u00f3n", "secci\u00f3n", "gu\u00eda", "mongol", "filosof\u00eda", "objeto", "jur\u00eddico", "conciencia", "decisi\u00f3n", "encontrar", "respectar", "procedencia", "inclusive", "ciencia", "desarrollar", "entendimiento", "indio", "principal", "desarrollo", "s\u00edmbolo", "libremente", "art\u00edculo", "componer", "aplicar", "serbocroata", "redactar", "adaptaci\u00f3n", "voz", "comprensible", "dificultad", "viceversa", "examen", "canton\u00e9s", "contener", "perteneciente", "tagalo", "regla", "credo", "disponibilidad", "establecer", "deriva", "biling\u00fcismo", "esloveno", "administrativo", "reconocimiento", "fundamental", "cuyo", "manuscrito", "dicha", "checo", "interacci\u00f3n", "instrumento", "comit\u00e9", "programaci\u00f3n", "archivo", "norma", "ind\u00edgeno", "tecnolog\u00eda", "aragon\u00e9s", "experiencia", "perfectamente", "residente", "especial", "considerar", "ley", "t\u00e9cnica", "influencia", "deber", "designar", "resumen", "aut\u00f3ctono", "incorporar", "calendario", "posteriormente", "romance", "cl\u00e1sico", "libertad", "academia"]}