{"words": ["filosof\u00eda", "teolog\u00eda", "pensamiento", "sociolog\u00eda", "psicolog\u00eda", "literatura", "metaf\u00edsica", "ciencia", "concepci\u00f3n", "tesis", "filos\u00f3fico", "matem\u00e1tica", "teor\u00eda", "pedagog\u00eda", "concepto", "humanidad", "filolog\u00eda", "idea", "religi\u00f3n", "l\u00f3gica", "antropolog\u00eda", "doctrina", "cristianismo", "facultad", "est\u00e9tica", "espiritualidad", "\u00e9tica", "historia", "medicina", "profesor", "tradici\u00f3n", "creencia", "ense\u00f1ar", "ense\u00f1anza", "universidad", "estudiar", "fil\u00f3sofo", "licenciatura", "cultura", "contempor\u00e1neo", "biolog\u00eda", "gram\u00e1tica", "ideolog\u00eda", "marxismo", "m\u00edstica", "moderno", "doctorado", "ense\u00f1a", "literario", "arte", "catedr\u00e1tico", "disciplina", "cl\u00e1sico", "dial\u00e9ctica", "conocimiento", "licenciado", "budismo", "ret\u00f3rica", "arquitectura", "cat\u00f3lico", "cristiano", "periodismo", "epistemolog\u00eda", "poes\u00eda", "humanismo", "pensador", "espiritual", "acad\u00e9mico", "po\u00e9tica", "libro", "costumbre", "noci\u00f3n", "te\u00f3rico", "asignatura", "civilizaci\u00f3n", "c\u00e1tedra", "sabidur\u00eda", "mente", "maestr\u00eda", "geograf\u00eda", "materialismo", "escritura", "oriental", "visi\u00f3n", "cr\u00edtica", "complutense", "c\u00e1nones", "astrolog\u00eda", "modernidad", "pol\u00edtica", "teol\u00f3gico", "idealismo", "astronom\u00eda", "origen", "aplicar", "fundamento", "comparar", "letra", "escuela", "racionalismo", "lenguaje", "ling\u00fc\u00edstica", "distinto", "doctorar", "moral", "dogm\u00e1tico", "fenomenolog\u00eda", "reflexi\u00f3n", "arqueolog\u00eda", "esencia", "religioso", "ilustraci\u00f3n", "misticismo", "aristot\u00e9lico", "historiograf\u00eda", "docencia", "estudiante", "creativo", "perspectiva", "inspiraci\u00f3n", "licenciar", "clase", "lectura", "contraposici\u00f3n", "escol\u00e1stica", "aprender", "dogma", "entender", "texto", "hist\u00f3rico", "escribir", "influencia", "premisa", "meditaci\u00f3n", "marxista", "educaci\u00f3n", "estudioso", "narrativa", "lengua", "desarrollar", "vida", "realismo", "evolutivo", "graduar", "occidente", "ingenier\u00eda", "ontolog\u00eda", "planteamiento", "influir", "zen", "intuici\u00f3n", "occidental", "mentalidad", "paradigma", "estudio", "lecci\u00f3n", "cient\u00edfico", "posgrado", "comprensi\u00f3n", "hisp\u00e1nico", "humanista", "conciliar", "derecho", "consideraci\u00f3n", "bot\u00e1nica", "intelectual", "diverso", "can\u00f3nico", "presocr\u00e1tico", "basa", "cursar", "bachillerato", "budista", "hinduismo", "sicolog\u00eda", "docente", "ortodoxo", "conciencia", "sentido", "esoterismo", "positivismo", "mitolog\u00eda", "academia", "novela", "liturgia", "raz\u00f3n", "alquimia", "postura", "jurisprudencia", "materialista", "empirismo", "magisterio", "fe", "experiencia", "centrar", "vertiente", "postulado", "tao\u00edsmo", "geometr\u00eda", "catolicismo", "profesi\u00f3n", "cosmovisi\u00f3n", "basada", "juda\u00edsmo", "mundo", "educar", "art\u00edstico", "est\u00e9tico", "realidad", "sociedad", "sufismo", "pr\u00e1ctica", "bachiller", "emoci\u00f3n", "liberalismo", "puro", "razonamiento", "liberal", "comprender", "ley", "socialismo", "perfecci\u00f3n", "influenciar", "idealista", "conceptual", "vocaci\u00f3n", "bello", "aprendizaje", "f\u00f3rmula", "generaci\u00f3n", "sexualidad", "doctor", "ideal", "significado", "teosof\u00eda", "mercadotecnia", "did\u00e1ctica", "narraci\u00f3n", "mito", "pensar", "hebreo", "neurociencia", "diplomado", "idioma", "aspecto", "universitario", "cognitivo", "humano", "convicci\u00f3n", "especialidad", "existencialismo", "tema", "computaci\u00f3n", "cosmolog\u00eda", "inspirar", "islam", "interesar", "evoluci\u00f3n", "f\u00edsica", "anarquismo", "surgir", "principio", "ortodoxia", "ecolog\u00eda", "enfoque", "alumno", "b\u00edblico", "jesuita", "m\u00fasica", "explicar", "antiguo", "econ\u00f3mico", "positivista", "lector", "kantiano", "armon\u00eda", "zoolog\u00eda", "sagrado", "ideol\u00f3gico", "biblia", "ra\u00edz", "ficci\u00f3n", "trascendental", "expresi\u00f3n", "\u00e9tico", "hind\u00fa", "forma", "puramente", "esp\u00edritu", "t\u00e9cnica", "esencialmente", "estilo", "metodolog\u00eda", "doctoral", "describir", "pedag\u00f3gico", "significaci\u00f3n", "alma", "racionalista", "maestro", "seguir", "combinar", "griego", "percepci\u00f3n", "mezclar", "pintura", "l\u00f3gico", "argumentar", "diferencia", "hermen\u00e9utica", "tradicional", "interpretaci\u00f3n", "precepto", "cotidiano", "feminista", "cuento", "disc\u00edpulo", "capitalismo", "econom\u00eda", "curso", "naturaleza", "feminismo", "anatom\u00eda", "fundamental", "cultural", "implicaci\u00f3n", "distinguir", "social", "defender", "neoplat\u00f3nico", "postgrado", "basar", "mec\u00e1nica", "cuesti\u00f3n", "relacionar", "impartir", "confucionismo", "b\u00e1sico", "racional", "radicalmente", "ate\u00edsmo", "sistema", "creatividad", "aut\u00f3nomo", "abrazar", "pragmatismo", "erudici\u00f3n", "pontificio", "practicante", "divino", "em\u00e9rito", "contradicci\u00f3n", "odontolog\u00eda", "etnolog\u00eda", "plat\u00f3nico", "renacimiento", "autor", "relato", "escritor", "met\u00e1fora", "eclesi\u00e1stico", "comunicaci\u00f3n", "tratar", "centrado", "romanticismo", "inter\u00e9s", "moda", "superior", "reflejo", "entendido", "esot\u00e9rico", "faceta", "distinci\u00f3n", "afirmar", "argumento", "gusto", "imaginaci\u00f3n", "praxis", "moralidad", "vanguardia", "secta", "siglo", "historiador", "tiempo", "fisiolog\u00eda", "jur\u00eddico", "dise\u00f1o", "ocultismo", "fundar", "neoplatonismo", "religiosidad", "acercamiento", "exponer", "pasi\u00f3n", "experimentaci\u00f3n", "subjetividad", "s\u00e1nscrito", "revoluci\u00f3n", "opini\u00f3n", "corriente", "yoga", "educativo", "superaci\u00f3n", "racionalidad", "aritm\u00e9tica", "empresarial", "resumir", "emp\u00edrico", "amor", "enfocar", "vista", "relaci\u00f3n", "explicaci\u00f3n", "compartir", "herencia", "rama", "motivaci\u00f3n", "estoicismo", "virtud", "investigador", "yale", "concebir", "estrategia", "modernismo", "helen\u00edstico", "prosa", "m\u00e9dico", "secular", "soci\u00f3logo", "coexistencia", "tomista", "seminario", "\u00e9poca", "qu\u00edmica", "vivencia", "dispar", "matem\u00e1tico", "enfermer\u00eda", "descripci\u00f3n", "dominante", "simbolismo", "desarrollado", "credo", "protestante", "investigaci\u00f3n", "necesidad", "cristiandad", "fenomenol\u00f3gico", "traducci\u00f3n", "escepticismo", "actitud", "comunismo", "confucianismo", "farmacia", "obra", "especializaci\u00f3n", "naturalismo", "progresista", "rom\u00e1nico", "tolerancia", "biograf\u00eda", "asimilaci\u00f3n", "jerarqu\u00eda", "erudito", "mezcla", "enfatizar", "titular", "editorial", "castellano", "hablar", "latinoamericano", "lat\u00edn", "semi\u00f3tica", "gastronom\u00eda", "din\u00e1mica", "tao\u00edsta", "fundador", "referente", "abordar", "colegio", "iconograf\u00eda", "sentimiento", "profesar", "prejuicio", "nacer", "variar", "receta", "acercar", "profesorado", "m\u00e9todo", "respeto", "te\u00f3logo", "leer", "sabio", "argumentaci\u00f3n", "jud\u00eda", "fiel", "divinidad", "estoico", "especializar"]}