{"words": ["arte", "bello", "pintura", "contempor\u00e1neo", "museo", "pl\u00e1stica", "escultura", "art\u00edstico", "literatura", "cultura", "artista", "escuela", "danza", "academia", "teatro", "ciencia", "dibujo", "cine", "esc\u00e9nico", "exposici\u00f3n", "m\u00fasica", "arqueolog\u00eda", "taller", "arquitectura", "poes\u00eda", "fotograf\u00eda", "historia", "cultural", "obra", "periodismo", "filosof\u00eda", "maestro", "pintor", "colecci\u00f3n", "moderno", "visual", "exhibici\u00f3n", "literario", "universidad", "estudiar", "muestra", "moda", "musical", "profesor", "galer\u00eda", "clase", "estilo", "t\u00e9cnica", "\u00e9poca", "antropolog\u00eda", "letra", "facultad", "canto", "creador", "marcial", "renacimiento", "figura", "cl\u00e1sico", "artesan\u00eda", "acad\u00e9mico", "espect\u00e1culo", "siglo", "dedicar", "creaci\u00f3n", "deporte", "est\u00e9tica", "disciplina", "mundo", "instituto", "conocimiento", "festival", "pieza", "flamenco", "dise\u00f1o", "diverso", "tradici\u00f3n", "patrimonio", "talento", "nacional", "libro", "centro", "medicina", "importante", "maestr\u00eda", "gusto", "teatral", "escritura", "belleza", "distinto", "gr\u00e1fica", "hist\u00f3rico", "dram\u00e1tico", "matem\u00e1tica", "ense\u00f1ar", "ciudad", "sal\u00f3n", "magia", "decorativo", "pensamiento", "conservatorio", "destacar", "humanidad", "ilustraci\u00f3n", "premio", "educaci\u00f3n", "exhibir", "tradicional", "cinematograf\u00eda", "concurso", "feria", "estudio", "exponer", "cer\u00e1mica", "psicolog\u00eda", "gastronom\u00eda", "ense\u00f1anza", "inter\u00e9s", "creatividad", "parir", "creativo", "juventud", "trabajo", "grabado", "p\u00fablico", "estudiante", "restauraci\u00f3n", "aprender", "baile", "idea", "objeto", "mural", "escultor", "inicio", "desarrollar", "cr\u00edtica", "antiguo", "licenciatura", "convertir", "mostrar", "representaci\u00f3n", "biblioteca", "trabajar", "reconocer", "latinoamericano", "ense\u00f1a", "tiempo", "director", "espa\u00f1ol", "considerar", "alumno", "art\u00edculo", "retrato", "audiovisual", "influencia", "natal", "colegio", "forma", "po\u00e9tica", "lectura", "escritor", "crear", "pasi\u00f3n", "comunicaci\u00f3n", "fundar", "arqueol\u00f3gico", "famoso", "actualidad", "vida", "interpretaci\u00f3n", "conocido", "abstracto", "aparte", "narrativa", "comenzar", "apreciar", "ingenier\u00eda", "certamen", "difusi\u00f3n", "genio", "gracia", "ateneo", "fundaci\u00f3n", "especialidad", "naturaleza", "arquitect\u00f3nico", "organizar", "oficio", "universitario", "combinar", "conserva", "\u00e1mbito", "periodo", "tauromaquia", "pintar", "d\u00e9cada", "iniciar", "lenguaje", "cr\u00edtico", "costumbre", "nacer", "instituci\u00f3n", "representar", "etc\u00e9tera", "retrospectiva", "entretenimiento", "interesante", "fundador", "prestigio", "autor", "conjunto", "legado", "expresi\u00f3n", "paisaje", "goya", "prado", "visi\u00f3n", "medieval", "reunir", "fotogr\u00e1fico", "pasar", "animaci\u00f3n", "aire", "aplicar", "vanguardia", "antig\u00fcedad", "origen", "curso", "monumento", "habano", "pict\u00f3rico", "astronom\u00eda", "referente", "a\u00f1o", "c\u00e1tedra", "proyecci\u00f3n", "pionero", "barroco", "real", "especialmente", "sociedad", "homenaje", "espacio", "revista", "poeta", "vanguardista", "joven", "incluir", "surgir", "sociolog\u00eda", "cuyo", "encontrar", "inspiraci\u00f3n", "ofrecer", "imagen", "actividad", "encuentro", "geograf\u00eda", "medio", "carrera", "popular", "culto", "d\u00eda", "palacio", "folklore", "inspirar", "realidad", "especializar", "nuevo", "joya", "ballet", "artesano", "rico", "profesional", "religioso", "escena", "bienal", "interesar", "explicar", "realismo", "hablar", "composici\u00f3n", "casa", "\u00fanico", "entender", "posteriormente", "recibir", "mexicano", "superior", "comienzo", "pedagog\u00eda", "edici\u00f3n", "numeroso", "precisamente", "santo", "edificio", "sede", "pa\u00eds", "americano", "plata", "personalidad", "formaci\u00f3n", "oro", "trasladar", "motivo", "romo", "descubrir", "industria", "construcci\u00f3n", "investigaci\u00f3n", "empezar", "innovaci\u00f3n", "especial", "vivo", "c\u00f3mic", "experimental", "prestigioso", "bronce", "actuaci\u00f3n", "jard\u00edn", "modernidad", "cinematogr\u00e1fico", "piano", "tecnolog\u00eda", "aprendizaje", "mezcla", "tarde", "principal", "\u00e1rea", "repertorio", "gr\u00e1fico", "jazz", "civilizaci\u00f3n", "actual", "auditorio", "prop\u00f3sito", "imaginaci\u00f3n", "concierto", "catedr\u00e1tico", "monumental", "miguel", "industrial", "c\u00e9lebre", "intelectual", "docencia", "igualmente", "perfecci\u00f3n", "presentaci\u00f3n", "m\u00e1gico", "beca", "humor", "inaugurar", "bachillerato", "variedad", "t\u00edtulo", "amor", "formar", "poseer", "vocaci\u00f3n", "sentido", "internacional", "libre", "personaje", "tema", "grande", "denominar", "importancia", "evento", "biolog\u00eda", "f\u00edsica", "comercio", "alma", "c\u00edrculo", "profesi\u00f3n", "aula", "pr\u00e1ctica", "fama", "aficionado", "renombre", "doctorado", "experiencia", "pol\u00edtica", "inauguraci\u00f3n", "gente", "llamado", "posibilidad", "acercamiento", "hombre", "po\u00e9tico", "seminario", "decoraci\u00f3n", "reconocimiento", "fantas\u00eda", "romanticismo", "occidente", "asociaci\u00f3n", "vivir", "oportunidad", "renacentista", "experto", "lengua", "conservar", "performance", "recreaci\u00f3n", "mano", "\u00f3leo", "busca", "propiamente", "original", "movimiento", "docente", "asistir", "punto", "recuerdo", "cargo", "promoci\u00f3n", "greco", "sala", "folclore", "habilidad", "escribir", "religi\u00f3n", "publicaci\u00f3n", "pel\u00edcula", "biograf\u00eda", "exponente", "circo", "permitir", "notable", "multimedia", "fot\u00f3grafo", "obtener", "dise\u00f1ador", "torno", "cuadro", "paso", "participar", "m\u00fasico", "\u00f3pera", "teolog\u00eda", "finalmente", "trayectoria", "conferencia", "campo", "iconograf\u00eda", "esp\u00edritu", "guerra", "natural", "conservaci\u00f3n", "secundario", "car\u00e1cter", "collage", "\u00e9xito", "arquitecto", "cient\u00edfico", "cat\u00f3lico", "dirigir", "concepto", "contar", "compositor", "caber", "demostrar", "esencia", "producci\u00f3n", "humano", "experimentaci\u00f3n", "cuento", "ficci\u00f3n", "resto", "especialista", "nivel", "pretender", "llama", "gustar", "mente", "consistir", "categor\u00eda", "departamento", "objetivo", "graduar", "reflejo", "semana", "texto", "puerta", "mar\u00eda", "social", "cabo", "julio", "menci\u00f3n", "asimismo", "santiago", "c\u00f3rdoba", "peque\u00f1o", "diez", "ministerio", "imperial", "municipal", "octubre", "albergar", "lima", "montaje"]}